<title>第１話　白い部屋と６人の学生たち</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　気がつくと、俺は見覚えのない部屋に居た。</p>
<p id="L2">　全面が真っ白な、広い箱のような部屋だ。夢、だろうか。ぼんやりした頭をはっきりさせようと、部屋の中を見回してみた。</p>
<p id="L3">　離れたところに、制服姿の女の子が数人居た。俺の通う学園の制服で、顔にも見覚えがある。彼女たちの１人が俺に気づいたのか、こちらにやってくる。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「<ruby>笠本<rp>《</rp><rt>かさもと</rt><rp>》</rp></ruby>君、あなたもここに居たんだ。大丈夫、具合が悪いところはない？」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　クラスで委員長を務める<ruby>藤原優衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>が、心配そうに俺をのぞき込んできた。ふわっとした黒髪が揺れ、藤原さんの整った顔が思いのほか近くによってくる。不覚にも動揺してしまったので、それを隠すべく口を開いた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「ああ、ちょっと頭がぼんやりするけど大丈夫だよ。委員長は？」</p>
<p id="L10">「わたしは大丈夫。でも、体調以外にもっと大きな問題があると思うの」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　藤原さんは、他の女の子たちの方へと歩きだした。</p>
<p id="L13">　よくわからないまま、彼女についていく。部屋の中はそこそこの広さがあるようだが、模様のない白い壁のせいで距離感がつかみにくい。藤原さん以外に、女の子が４人居た。２人は起きていて、あとの２人は白い床ですやすやと眠っている。なんともシュールな光景だ。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「わっ、笠本くんだ。ここに居るのは、女子だけじゃなかったんだね」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　同じクラスの<ruby>瀬川春香<rp>《</rp><rt>せがわはるか</rt><rp>》</rp></ruby>が、ボブカットの髪の外ハネを直しながら照れくさそうに言った。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「俺以外は、みんな女子みたいだね。それにしても、瀬川さんが夢の中でも髪を気にしているなんて、なんだか面白いな」</p>
<p id="L20">「もうっ、髪のことは言わないでよお。美容師さんに、似合うからって言われたんだけど、絶対切りすぎだよ。早く伸びないかなあ」</p>
<p id="L21">「でも、似合ってて可愛いと思うけど」</p>
<p id="L22">「えっ、そっ、そうかな。えへへ、嬉しい」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　どうせ夢なのだから、と俺は気楽に瀬川さんをほめたのだが、彼女は顔を赤らめて喜んだ。彼女とは仲が良いが、可愛い、と口に出して言ったのは初めてだった気がする。まあ、夢だから問題ないだろう。こんな反応をしてくれるのなら、現実世界でも口にしてみるのだけど。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「ここは本当に、夢、なのかしら」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　不意に言葉を発したのは、<ruby>立花深冬<rp>《</rp><rt>たちばなみふゆ</rt><rp>》</rp></ruby>だった。剣道部に所属する立花さんは、まるで警戒するかのように周囲の様子をうかがっている。長身で凛とした雰囲気の彼女の言葉には重みがあった。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「ふうん、深冬はこれが夢じゃない、と思っているんだ。目を覚ましたら見知らぬ部屋に、同級生と一緒に閉じ込められているなんて現実にはありえないと思うけれど」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　藤原さんは、そう言って小首をかしげた。彼女もこの状況は夢だと思っているようだ。夢の中でも、しっかりしているあたりは委員長らしい。いや、俺の夢だから、俺がそういうイメージを持っているのか。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「優衣の言うことはわかる。でも、念のために気をつけておいた方がいいと思うの。何かがおかしい」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　立花さんは、警戒を解かずに注意深く視線を走らせている。俺もつられるように、改めて部屋の中を見た。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　白い壁に囲まれた奇妙な部屋。藤原さんが、閉じ込められていると表現したように扉や窓の類は一切ない。いや、部屋の隅にベッドが１つ不自然に置いてある。部屋の中には、俺を含めて６人居るのにベッドが１つとは。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「そういえば委員長、眠っている２人は大丈夫なの？」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　床で、すやすやと眠る２人を見て、藤原さんに聞いてみた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「大丈夫よ。気持ち良く眠っているだけみたいだから、無理に起こさないでそのままにしているけど」</p>
<p id="L47">「ちょっと笠本くん、ダメだよ。女の子の寝顔を勝手に見たら」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　瀬川さんが、俺の視界を遮るように立ちふさがった。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「いや、別に邪な気持ちはないよ。えっと、みんなクラスメイトで顔見知りだなって思っただけで」</p>
<p id="L52">「あっ、ごめんなさい。笠本くんを疑ったりしたわけじゃないの。……ああっ、<ruby>汐里<rp>《</rp><rt>しおり</rt><rp>》</rp></ruby>ちゃんのスカートが危ない」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　大声を出した瀬川さんは、床で眠っている<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>のスカートの裾を直した。海野さんは、華奢で人形のような可愛い女の子だ。彼女は身体が弱く、ここしばらく学校を休んでいたのだが、目の前に居る彼女は健康そうに見えた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「見たらダメだよ、笠本くん。いくら夢の中でもエチケットだよ」</p>
<p id="L57">「あ、ゴメン。海野さんって身体が弱いから大丈夫なのかなって思ったから。いや、夢だから心配はないのか」</p>
<p id="L58">「そっか。ふふ、夢の中でも笠本くんはやさしいね。汐里ちゃん、最近休んでいるから心配だよね」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　俺たちの声が大きかったのか、海野さんが身じろぎした。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「……ふああ……あれ、ここは。……みなさん、おはようございます」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　海野さんは僕たちの顔を順番に眺めると、可愛らしく挨拶した。彼女は誰に対しても丁寧な言葉遣いをする。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「ええっと、私はまた入院したのでしょうか。いえ、この場所はどこなのでしょう」</p>
<p id="L67">「夢、だとわたしたちは思っているの。ふふ、深冬だけは夢じゃないって主張しているけれど」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　藤原さんが、戸惑っている様子の海野さんに優しく話しかけた。さすがは委員長、夢の中でも面倒見が良い。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「本当に夢なのでしょうか。夢にしてはリアルですし、夢の中の登場人物が『これは夢です』と主張してくるなんて初めてですね」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　海野さんは、可愛らしく首をかしげた。言われてみれば変かもしれない。夢の中で、これは夢だと認識することは滅多にないし、夢だとわかるとすぐに覚めてしまうことが多いのだ。</p>
<p id="L74">　俺は自分の頬をつねってみた。痛い、普通に感覚はあるような気がする。疑問に思っていると、藤原さんと目が合った。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「ふふっ、せっかくだから６人目の意見を聞いてみましょうか。眠り姫がそろそろ目を覚ますみたい」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　床に目をやると、最後まで眠っていた<ruby>相原<rp>《</rp><rt>あいはら</rt><rp>》</rp></ruby>エリが、むにゃむにゃと何かつぶやきながら伸びをするところだった。相原さんは、学園生活を最大限に楽しむという主義の子で、いつも騒がしい。</p>
<p id="L79">　そんな彼女が、一番最後までおとなしく眠っているというのは何だかおかしかった。目を覚ましたらどんな反応をするだろう。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「むにゃ……んっ？　あれ、みんな、どうしてここに？　えっ、そもそも、ここってどこ？　およっ、笠本君もいるじゃない」</p>
<p id="L82">「みんな気がついたらこの状態だったんだよ。ちなみに、相原さんが最後まで寝てたよ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　俺が答えると、相原さんはショートカットの髪をなで、眠そうに周囲を見回した。出入り口のない箱のような部屋を眺めたあと、俺たちの顔を順番に確認した。最初は、ぼんやりした様子だったが、次第に彼女の表情がこわばっていく。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「えっ、ちょっと、これって。ああっ、も、もしかして」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　相原さんは、慌てた様子でブレザーの制服の胸のところに手をあてた。続いて、恐る恐ると言った様子でスカートを触る。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「ど、どうしたんだよ、いきなり」</p>
<p id="L91">「よ、良かったあ。何もされてない。うう、びっくりしたよー」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　他の女の子たちも、相原さんの行動の意味に気づいたようで、不安そうに自分の服装を確かめ始める。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「その反応は失礼じゃない？　いくらなんでも、俺はクラスメイトに変なことなんてしないよ」</p>
<p id="L96">「ち、違うって、笠本君。考えてみてよ、気がついたら見覚えのない部屋に監禁されているんだよ。女の子を捕まえてすることって言ったら、アレじゃない。あっ、か、笠本君も大丈夫なの？」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　いくらなんでもそれはない、と思ったのだが、珍しく真剣な相原さんを見ていると不安になってくる。そっとズボンの後ろをさわってみたが、異常はないようだった。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「だ、大丈夫だった？　笠本くん」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　瀬川さんが、妙に緊張した様子で聞いてきた。黙ってうなずくと、彼女は安心した様子をみせた。この状況で、俺を心配してくれるとは良い子である。女の子たちも大丈夫みたいだ。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「みんな、慌てないで。ここは落ち着いて、状況を整理しましょう」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　藤原さんが、委員長らしく司会をするかのような口ぶりで言った。</p>
</div>
</div>