<title>第２話　状況を整理する</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　藤原さんが、これまでの状況について説明してくれた。</p>
<p id="L2">　気がついたら白い部屋の中に居て、みんなは眠っている様子だったらしい。彼女が一番最初に目を覚ましたようだが、特に目新しい情報はなかった。</p>
<p id="L3"> それでも、クラスで委員長を務める彼女の話を聞いていると、不思議と落ち着くことができた。あらためて部屋の中を見回してみる。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺たちが居る部屋の壁には、扉や窓どころか換気口のような開口部さえない。本当に、ただの白い箱といった感じである。家具の類もなく、部屋の隅にベッドが１つだけぽつんと置いてあるだけだ。休憩でもしろというのだろうか。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　部屋の中に居る、あるいは閉じ込められているのは、俺を含めて６人だ。俺以外は、全員女子である。</p>
<p id="L8">　</p>
<p id="L9">　クラスで委員長を務める<ruby>藤原結衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>。</p>
<p id="L10">　剣道部の<ruby>立花深冬<rp>《</rp><rt>たちばなみふゆ</rt><rp>》</rp></ruby>。</p>
<p id="L11">　俺と仲が良い<ruby>瀬川春香<rp>《</rp><rt>せがわはるか</rt><rp>》</rp></ruby>。</p>
<p id="L12">　病弱で、学園を休みがちの<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>。</p>
<p id="L13">　自称遊び人の<ruby>相原<rp>《</rp><rt>あいはら</rt><rp>》</rp></ruby>エリ。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　タイプは違うが、みんな可愛い子ばかりである。こんなわけのわからない状況でなければ良かったのだが。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「この部屋に居るメンバーって、クラスの学習グループじゃないでしょうか。この前、校外学習で博物館に行きましたよね」</p>
<p id="L18">　</p>
<p id="L19">　海野さんが、思い出したかのように言った。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「海っち、冴えてるじゃん。言われてみればそうだよね。普段はあんまり活用されないグループだけど、あの時は楽しかったよね。笠本君も、ちょっとしたハーレム気分だったでしょ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　相原さんが、俺を見てにやにやと笑った。さきほどまでは不安そうにしていたのに、今は楽しそうである。</p>
<p id="L24">　　　　　</p>
<p id="L25">「ハーレムって言われてもなあ。男が俺１人なのは、クラスの都合だし」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　俺が所属するクラスは文系で、もともと男子は少ない。学期が始まった頃は、男子２人に女子４人だった。ところが、もうひとりの男子が進路の関係で理系のクラスへ移ってしまったのである。そこへ、療養から復帰してきた海野さんが加わってきて、今の男女比が偏ったグループになってしまったのだ。</p>
<p id="L28">　男の多い理系クラスの友人には羨ましがられるが、女子が多いからといって何かが起こるわけでもない。むしろ、男子は男子、女子は女子で固まってしまっている感じだ。このグループでだって、仲が良いのは瀬川さんぐらいである。相原さんとは、彼女の性格から気楽に話せるが、あとの３人とはそれほど交流はない。　</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「学習グループのメンバーが集められているのには意味があるのかしら。ここから出るための手がかりになると良いのだけど」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　立花さんは腕組みしながら目を細めた。お気楽な感じになった相原さんとは対照的である。そんな彼女に、藤原さんが話しかけた。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「深冬は真面目ねえ。こんなの夢に決まっているのだから、そのうち目が覚めるわよ。そんなに肩肘張らないで、ゆっくりすればいいと思うけれど」</p>
<p id="L35">「でも、本当に夢、なのかしら。委員長をやっている優衣にしては、ずいぶんと楽観的ね」</p>
<p id="L36">「夢じゃなかったら、何なの？　学生とはいえ、６人もの人間を拉致するなんて相当困難よ。それに、誘拐はかなりの重罪だからリスクに見合ったメリットがあるとは思えない。現実的に考えれば、こんなことあり得ないと思うけど」</p>
<p id="L37">「それは、そうだけれど……」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　藤原さんの意見に、立花さんは黙り込んだ。普通に考えれば、藤原さんの言う通りだろう。だが、なんとなく釈然としないものを感じるのも事実である。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「大丈夫だよね。これは夢だよね」</p>
<p id="L42">「そう、だと思う」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　不安そうにたずねてきた瀬川さんに、迷いつつも肯定した。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　しばらく時間が経った。いや、相当な時間だったのかもしれない。なにしろ、窓のない部屋は変化がないし、俺たちも時間がわかるような物を一切持っていなかったからである。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「うー、退屈ー。スマホもないし、おしゃべりだけじゃ間が持たないよ。ねえねえ、委員長、本当にここから出られるのかなあ」</p>
<p id="L51">「大丈夫だと思うけれど……」</p>
<p id="L52">「でも、さっきからずっと待っているけど、目が覚めそう気配が全然ないよ。これって本当に夢なの。ねえねえ、委員長」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　相原さんが、真っ先に不平を口にしだした。普段は落ち着いている藤原さんも、さすがに困惑しているようだ。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「まあまあ、委員長を困らせるのはやめとけよ。だいたい、委員長に責任は無いんだし、こんな白い密室からの脱出方法なんて誰にもわからないよ」</p>
<p id="L57">「うー、まあ、笠本君の言う通りだよね。……ごめんね、委員長」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　相原さんは素直に謝ると、しょんぼりとした様子になった。普段はにぎやかな彼女だが、不安を感じているのかもしれない。夢とわかっていながら覚めない、というのも妙な事態である。</p>
<p id="L60">　なんとなく、みんなも黙り込んでしまった。この状況のおかしさに気づいたのだろう。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「何か、脱出するための条件があるのでしょうか」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　不意に、海野さんがつぶやいた。もしかすると、この場の空気を変えようとしたのかもしれない。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「汐里ちゃん、条件ってどういうこと？　えっと、何かをしなくちゃならないのかな」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　そう言って瀬川さんは、不思議そうな顔で自分の頬をつねった。彼女が顔をしかめたところをみると、どうやら痛かったらしい。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「ええ、以前に見た映画の話ですけれど、そこでは奇妙な部屋に監禁された主人公たちが、犯人の出すミッションをクリアしながら脱出を目指すというものでした。ただ、この部屋だと何もありませんね」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　海野さんの言う映画は、俺も観たことがあった。仲間の特技を活かしたり、部屋の中のアイテムをうまく利用したりして、脱出を目指していたような気がする。だが、この部屋にあるのはベッドぐらいなものだ。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「みんなと力を合わせて謎解きに挑む、いいよねえ。そういうアトラクションって、あたし１回やってみたかったんだよね。あっ、でも、デスゲーム的なやつだったら嫌だなあ。……ここから脱出するためには、１人が犠牲にならないといけません。ごめんね、笠本君……なんちゃって」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　相原さんは、縁起でもないことを言いながらニヒヒと笑った。何故、俺が犠牲になる前提なのかわからないが、本気で言っているわけではないだろう。　</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「それはともかくとして、ヒントでもないと何もわからないね。考えるにしても、行動するにしても手の打ちようがない感じ。この状況がずっと続くなんていうのは、ちょっと考えたくないかな」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　藤原さんの言葉にみんな黙り込んだ。身の危険があるわけではないが、何もない部屋でずっと閉じ込められたまま、というのも恐ろしい。みんなもその可能性に、思い当たったのだろう。白い部屋の中で、何ともいえない沈黙が続く。今まで意識していなかったが、無音だとこの白い部屋は本当に不気味だ。</p>
<p id="L81">　ふと隣を見ると、瀬川さんが不安そうに俺を見つめていた。部屋の中で唯一の男として何か言おう、と思った時だった。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　真っ白な部屋が急に真っ暗になった。</p>
<p id="L84">　部屋の中に照明器具のようなものは見当たらなかったのだが、停電した時のような感じだ。本能的に俺たちは身を寄せ合う。</p>
<p id="L85">　戸惑いを口にする前に、一方の壁がほんのりと明るくなった。暗闇に白く文字が浮かび上がってくる。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">『この部屋からは、セックスしないと出ることができない』</p>
</div>
</div>