<title>第５話　ナニかが起こる</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「えっ、……委員長がそう言うのなら、いいけど」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　俺は、よくわからないまま藤原さんの提案を承諾していた。以前に、雑用を頼まれた時のような感じで応えてしまったのだが、よく考えると大変なことのような気がする。周囲に居た女の子たちもざわつき始めた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「えええっ、そのっ、それって笠本くんと委員長が……セッ、ううう」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　遅れて大声を出した瀬川さんが、俺の顔を見て真っ赤になった。彼女は何か言いたそうにしていたが、俺と目が合うと黙ってうつむいてしまった。地味にショックを受ける反応である。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「優衣、言っていることの意味がわかってる？　正気なの？　その、……コホン、するなんて」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんが目を細めて、藤原さんと俺を交互に見た。いつも落ち着いた様子の立花さんだが、さすがに動揺を隠せないようだ。対照的に藤原さんは冷静、というか開き直った様子である。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「もちろん、真面目に言っているわよ。色々と意見が出たけれど、ここは夢の可能性が高いのでしょう。だったら、リスクもないのだから試してみようっていうだけ。そもそも、ここはわたしの夢なのだから問題ないわ。例のメッセージも、心理的に抑圧された何かが現れたのかもしれない。だったら、それを解消してみればいいじゃないのかな。案外、その……行為に及ぶ前に目が覚めるんじゃないかと思うの」</p>
<p id="L14">「抑圧された願望が夢に現れる、ありそうですね。だとすると、私は……いえ、何でもありません」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　藤原さんの言葉に、海野さんが何かを言いかけて黙ってしまった。</p>
<p id="L17">　彼女の気持は、なんとなくわかった。俺にしてみれば、こういうシチュエーションを無意識に望んでいた、ということなってしまうからだ。彼女たちを、そういう対象として見たことはなかったはずだが……いや、ちょっとはあるか。でも、男子なら、ちょっとぐらいは考えたことはあるだろう、たぶん。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ねっ、ねえ、本当に、しちゃうの？　それとも、委員長と笠本君って、実は付き合ってるから抵抗がないとか」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　相原さんが、怯えたような表情で俺に聞いてきた。遊び人を自称する彼女だが、意外と純情なのかもしれない。　</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「いや、別に付き合ってはいないよ。普通のクラスメート同士」</p>
<p id="L24">「そうなんだ、良かった。あれっ……よ、良かったのかな？」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　俺の言葉に、瀬川さんが謎の反応を示す。だいぶ動揺しているようだ。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「笠本君、もう一度確認するけれど……いいかな。ま、まあ、夢の登場人物にきくのも変な感じだけど、やっぱり礼儀は必要よね。ええと、その、嫌ならはっきり断ってね。……べ、別に、これしか脱出方法が無いと決まったわけでもないし」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　藤原さんが俺の意思をたずねてきた。落ち着いた口調だったが、語尾がわずかに震えている。</p>
<p id="L31">　夢とはいえ、彼女にとっては思い切った決断だったのだろう。俺も男子として、藤原さん恥をかかすわけにはいかない。正直なことを言うと、したいという気持ちもあったが。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「委員長がやると言うなら俺も協力するよ。ただ、途中で気が変わったらストップをかけてね。すぐに止めるから」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　俺の言葉に、藤原さんは安堵したような表情を見せた。いまさらながら、大変なことになってきたような気がする。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「あ、あのっ、その……ええと、何でもないです」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　瀬川さんが俺の袖を引っ張ってきたが、顔を見ると黙ってしまった。何だろう、気になったが今の状況では聞きにくい。どうしようか迷っていると、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「じゃあ、みんな聞いて。これから……例の条件に挑戦してみようと思うのだけど、お願いがあるの」　　</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「みんなには、なるべくベッドのから離れたところに移動してほしいの。それで、こちらに背を向けて座って、耳を塞いでもらえるかな。夢とはいっても、デリカシーは必要だと思うから」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　藤原さんが、さすがに恥ずかしそうに説明した。確かに、見られるのも嫌だけど、声を聞かれるというのも抵抗があるだろう。それがクラスメート相手なら、なおさらである。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「それなら良い考えがあります。あそこを見てください」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　海野さんが、ベッドに近づいて小さな箱を手に取った。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「さっき、休むときに気づいたのですが、ベッドの下にティッシュの箱が置いてありました。あっ、ウェットタイプもありますね。こちらの方が都合がいいでしょう。ちょっと待って下さいね」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　海野さんは、ウェットティッシュを切ったり丸めたりして何か作業を始めた。よく見ると、ベッドの下にはティッシュの箱だけでなく、ゴミ箱や替えのシーツも置いてある。生々しいというか、なんとも下世話な印象だ。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ほら、こうやってティッシュを丸めれば耳栓になります。入院中に教えてもらったのですが、なかなか効果がありますよ。ただ、奥に入れすぎると取れなくなりますので注意してくださいね」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　ううむ、海野さんは真面目に話しているのだろうが「奥に入れすぎると」というフレーズが意味深に聞こえてしまう。いや、これは俺が邪な考えに染まっているだけだ。落ち着かねば。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「ふうん、なかなか効果的ね。これで距離をとれば……うん、大丈夫そう」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　藤原さんは、あれこれと耳栓を試している。他の女の子も試行錯誤を繰り返しているようで、ここだけ見れば健全な光景と言えなくもない。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「ね、ねえ、本気なの。もうちょっとだけ待ってみてもいいんじゃないかしら」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　立花さんは、気乗りがしない顔でしぶしぶティッシュを丸めている。規則や風紀に厳しい彼女にしてみれば、納得できないのだろう。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「もう十分待ったでしょ。だから、こちらからアクションを起こしてみるのよ。大丈夫、これはきっと夢だから。ふふ、夢の中の深冬も、心配性なのね」</p>
<p id="L70">「私にとっては、優衣の方が夢の人物なのだけど。ふう、意外と頑固なのは現実と同じなのね」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　みんなは、ここが自分の夢だと思っているのだろうか。俺にとっては彼女たちこそが夢の中の存在なのだが。変な感じだ。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺があれこれ考えを巡らせているうちに準備が整ったようだ。藤原さんが、みんなが作った耳栓を見て満足そうにうなずく。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「じゃあ、みんなはあっちの壁際で座って待っててね。ええと……終わったら声をかけるから、それまでは絶対に振り返ったり耳栓を外したりしないで。もし約束を破ったら、夢の中とはいえ絶交だからね」</p>
<p id="L79">「委員長って、ここが夢とか言いながらも結構こだわっているじゃん。夢ならさあ……なんでもありません」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　相原さんが軽口を叩いたが、藤原さんが冷たい視線を向けるとすぐに黙った。委員長が怒ったところを見たことはないが、こういう人ほど怒ると怖いものである。俺も対応を間違えないようにしないと。</p>
<p id="L82">　</p>
<p id="L83">「私たちはここから離れるけれど、……な、何かあったら、ええとすぐに中断してね。途中で止めても誰も非難なんてしないから。……笠本君、優衣は意外と無茶をするときがあるから、あなたが気をつけてほしいの」　</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　真剣な眼差しで見つめてくる立花さんに、俺はうなずいてみせた。彼女と藤原さんは、しっかり者同士で仲が良いから心配しているのだろう。もしかすると、俺になんとかして止めろと言っているのかもしれない。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　４人の女の子たちは、それぞれの様子で離れていった。立花さんは、こんなときでも背筋を伸ばして歩き、瀬川さんは何度もこちらを振り返る。海野さんは、何かを考えているような素振りでゆっくり歩く。相原さんは、いつもどおりに見えて迷いが感じられる後ろ姿だった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　白い部屋の中、ベッドのそばに俺と藤原さんが残された。</p>
</div>
</div>