<title>第６話　藤原優衣１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は、藤原さんと並んでベッドに腰掛けていた。</p>
<p id="L2">　<ruby>藤原優衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>は、俺たちのクラスで委員長をしている優等生である。勉強もできるし、学生や先生からの信頼も厚い。それだけでなく、容姿端麗と全く非の打ち所がない女の子だ。当然ながら男子の人気は高いのだが、ここまで完璧だと手が出しにくいのか、誰かと交際しているという話は聞いたことがない。</p>
<p id="L3">　その藤原さんが、すぐに手の届く距離に居る。しかも、ここから脱出するために、これからナニしなくてはいけないのだ。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「やっぱり、いざとなると緊張するね」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんが、困ったような笑みを浮かべて話しかけてきた。ふわりとした長い黒髪が、彼女の動きに合わせて揺れる。あらためて見ても美人だ。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「うん、こんな状況で落ち着けないよ。……みんな、じっとしているね」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　俺は、離れたところで座っている女の子たちを見た。４人の女の子たちは、行儀よくこちらに背を向けて座っている。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「思ったより距離があるみたいだし、耳栓をしてもらっているから……心配ないみたいね」</p>
<p id="L14">「委員長は、その、ほ、本気でするつもりなの？」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　さり気なく聞いたつもりが、声が若干うわずってしまった。他の同級生の女の子たちが居る部屋で、ナニをしようとしているのだ。緊張しないわけがない。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「もちろん本気よ。ここはきっと現実じゃないから、深く考えなくてもいいと思うの。ええと、予行演習みたいなものかな」</p>
<p id="L19">「ま、まあ、夢だろうから、現実に……するのとは違うよね」</p>
<p id="L20">「うん。ただ、誤解しないでほしいのだけど、相手は誰でもいいってわけじゃないから。……えっと、もしかして笠本君には迷惑だったかな」</p>
<p id="L21">「そんなことはないよ。委員長には普段いろいろとお世話になってるし、その……良いなって思ってる。だからこそ、傷つけるようなことはしたくない。この事態は委員長のせいじゃないんだから、責任を感じて自分が何とかしなきゃ、とか思い込まない方がいいよ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　思い切って言うと、藤原さんは目を大きくして俺を見つめた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「ふふ、笠本君ってやさしいんだね」</p>
<p id="L26">「どうだろう、優柔不断で怖気づいたのかもしれないよ」</p>
<p id="L27">「ううん、そんなことない。わたし、あなたのそういうところ……好きよ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　藤原さんは、そっと目を閉じた。長いまつ毛が、かすかに震えている。俺は、思い切って彼女を抱き寄せた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「……んっ、んぅ」　</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　口唇を重ねると、しっとりとした感触が伝わってきた。藤原さんは一瞬だけ身体を硬直させたが、おとなしく俺に身を寄せてくる。良い香りが鼻腔をくすぐり、さらさらした髪が頬に触れた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「んぅっ……んっ……キスって、思ったよりもドキドキするんだね」</p>
<p id="L36">「うん、俺にはこれが夢だとは思えないよ」</p>
<p id="L37">「うーん、どうかな。ねえ、……もう一回確かめてみる？」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　今度は少し強めにキスをする。うっとりしてしまいそうな柔らかさを確かに感じた。とてもリアルな感触だ。俺は内なる衝動にまかせて、藤原さんの口唇を味わう。彼女の方も、少しずつ積極的になってきているような気がする。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「……んぅ……んぅっ……ちゅっ、ちゅっ……んっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　口唇が離れる瞬間、藤原さんの吐息を感じた。身体の奥が熱くなり、欲望が頭をもたげてくる。いつの間にか、興奮が緊張を上回っていたようだ。俺は、無意識のうちに藤原さんの胸に手を伸ばしていた。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「きゃっ、やっ、……そ、その……」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　藤原さんの身体がビクッと震え、困惑したような眼差しを向けてくる。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「ごめん、つい手が……」</p>
<p id="L50">「ううん、大丈夫。ちょっとびっくりしただけだから。続けていいよ……んっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　ブレザーの上から慎重に胸を触ると、意外なボリュームが感じられた。厚めの布地の上からでも、大きな膨らみがわかる。藤原さんにキスしながら、そっとブレザーの隙間から手を差し込んだ。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「あっ、……んっ、んぅっ……ちゅっ……んあっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　ブラウスの上から藤原さんの胸をやさしく触る。ブラジャーは意外に固く感じたが、その内側にやらわかなものを包み隠しているのがはっきりわかった。少々もどかしい思いをしつつも、形を確かめるように全体を撫でるようにする。</p>
<p id="L57">　これは、なかなか大きいのではないのだろうか。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「んぅっ……ちょっとくすぐったいよ。……その、脱いだほうがいいよね」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　藤原さんは顔を赤らめながら、ブレザーを丁寧に脱いだ。しばらく迷っていたようだが、ゆっくりとブラウスのボタンを外し始める。ボタンを外すごとに、彼女の白い肌と胸の膨らみがあらわになっていく。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「そ、そんなに見られると恥ずかしいよ。……良かった、お気に入りの下着だった」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　目の前に、ライトブルーのブラジャーに包まれた豊かな谷間が現れた。思っていたよりも、ずっと大きい。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「委員長って、青系統の色が好きなの？　あんまりそういうイメージがなかったんだけど」</p>
<p id="L68">「特に好きなわけじゃないけれど、透けにくいからよく使うの。やっぱり、そういうところは気をつけないといけないでしょう。……サイズも目立たないようにね」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　さすがは委員長、こんなところも真面目とは。だが、おかげで俺だけが彼女の秘密を知ることができる。クラスの男子たちは、藤原さんが隠れ巨乳だとは考えもしていないだろう。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「えっと、ブラも外すね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　そう言って藤原さんは背中に手を回す。彼女が下着をずらすと、大きな胸がぷるんと飛び出した。かなりの大きさにもかかわらず、きれいな丸い形を保っている。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「すごい大きいんだね。……えっと、触ってもいいかな」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　藤原さんがコクンとうなずいたのを確認してから、俺は手を伸ばした。むにゅっ、と極上のやわらかさが指に伝わってくる。吸い付くような手触りも素晴らしい。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「あんっ、……んっ、人に触られるとやっぱり違うね。あんっ……ああっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　手のひらに収まりきらないほどの胸をゆっくり揉むと、藤原さんが悩ましい吐息をこぼした。委員長の胸を揉んでいるなんて信じられない。現実でこんなことをやったら、学園から追放されかねない。これが夢であっても、覚めないことを祈りながら、両手を使って彼女の胸を堪能する。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「あっ、あんっ、……笠本君って、すごく上手なんだね。こ、こんなに感じちゃうなんて。んぅっ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　藤原さんの吐息に甘いものが混ざり始めた。大きな胸の中心で、淡い色の乳首が立ち上がってきているような気がする。俺は、そっと口に含んだ。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「きゃっ、……あっ、ああっ……舌が、当たってるよ……んっ、こ、こんなの初めて」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　乳首を舌で絡ませるように舐め、空いている手でもう片方の胸を愛撫する。軽く吸うと、藤原さんの身体が軽く震えるのがわかった。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「やぅっ、その、なんだか舐めかたがねちっこいよ。……んっ、嫌じゃないけど……やだっ、ああんっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　藤原さんのあえぎ声が、俺の本能を刺激する。思いのままに揉みしだいてみたい、という欲望が湧き上がってきたがなんとか抑え込む。これは部屋から脱出するためにする行為なのだ。欲望に流されて乱暴なことをしてはいけない。</p>
<p id="L95">　胸を揉みしだく代わりに、俺はさらにねちっこく舌と指を使った。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あんっ、……うっ、はああっ。……あっあっあっ……ちょっ、ダ、ダメ。ああっ……お、お願い、止めて」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　懇願するような藤原さんの声に、俺は慌てて手を止めた。しまった、やりすぎたか。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「ごめん、調子に乗りすぎたみたい」</p>
<p id="L102">「ううん、違うの」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　藤原さんは目をそらすと、消え入りそうな声で言った。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「……このままだと……その、下着が汚れちゃうから……」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　言葉の意味を理解した俺は、ごくりと唾を飲み込んだ。</p>
</div>
</div>