<title>第７話　藤原優衣２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　藤原さんは、横を向くとスカートの中に手を入れた。ベッドに腰掛けたまま軽く腰を浮かし、中が見えないように巧みに下着を抜き取っていく。上と同じで、ライトブルーの可愛らしい下着だった。俺の視線に気づいた彼女は、慌てた様子でそれを隠していまう。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「は、恥ずかしいから見ないで……」</p>
<p id="L4">「ごめん。でも、俺たちは既に恥ずかしいことをしちゃってるんだけど」</p>
<p id="L5">「それとこれとは、別」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　口をとがらせる藤原さんだが、ブラウスのボタンを外し、大きな胸が露出した状態では説得力がない。だが、女心は複雑なのだろう。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「みんな、ちゃんと約束を守っているみたいね」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　藤原さんは、遠くで背を向けている４人の女の子を見てつぶやいた。身動き一つしない彼女たちは、まるで背景のようだ。やはり、ここは夢の世界なのだろうか。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「結構、離れてるし、みんな耳栓をしてくれているから大丈夫みたいだね」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺も、他の女の子たちが気にならないわけではなかったが、それよりも藤原さんのスカートの方が気になって仕方がなかった。</p>
<p id="L16">　さきほど下着を脱いだわけだから、何もつけていないわけである。真面目な委員長がノーパンでいると考えるだけで、落ち着かない気分になってしまう。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「……見ても、いいかな」</p>
<p id="L19">「うっ、それは……えっと、そうよね。わたしたち、……するんだから、当然そうなるよね。もう、横になった方がいいかな」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　藤原さんは自分に言い聞かせるように言うと、ベッドに上がった。スカートを押さえながら仰向けになると、ぎゅっと目を閉じる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「その、……あんまり変なことはしないでね」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　ベッドに横たわった藤原さんは無防備な感じがして、俺は唾を飲み込んだ。はだけたブラウスからのぞく大きな胸は、仰向けにもかかわらずきれいな形を保っている。きゅっと結ばれた口唇も、とても魅力的だ。だが、一番の関心事はスカートの奥だった。</p>
<p id="L26">　プリーツスカートの裾を掴むと、藤原さんの腕がとっさに押さえようとして、途中でやめた。ゆっくりとめくっていくと、意外にむっちりとした白い太ももがあわらになっていく。脚の付け根にある茂みは濃かったが、きちんと手入れされているようだった。こんなところも真面目な委員長らしい。</p>
<p id="L27">　いつの間にか、スカートに頭を突っ込むような体勢になっていた。爽やかな洗剤の香りに混じって、男の欲望をかきたてるような匂いも感じる。変態っぽいと自覚しながらも、空気を吸い込んでしまう。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「こ、こんなの恥ずかしすぎるよ。……きゃっ、息が当たってるよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　藤原さんのそこはぷっくりと肉厚で、割れ目からわずかに粘膜がのぞいていた。俺は、壊れ物を扱うように慎重に陰唇を左右に開く。鮮やかなピンク色の粘膜があらわれ、透明な液体がとろりと流れた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「んっ、やだっ、恥ずかしいよ。そんなところ、見ないで……」</p>
<p id="L34">「委員長のここ、すごくきれいだよ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　俺は花に誘われるかように、藤原さんのそこに口づけしていた。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「きゃっ、……えっ、そんな、舐めるなんて……あっ、ああっ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　藤原さんが脚を閉じようとしたので、太ももで頭をはさまれてしまう。だが、むっちりした感触は俺を興奮させただけだった。彼女の秘裂にそって、下から上へと舐めあげる。舌に感じる透明な液体は無味無臭だったが、いくら舐めても尽きることはなかった。むしろ、どんどんと量が増えているような気がする。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「んっ、はああっ、……こ、声がでちゃうよ。うっ、ああん、……んぅっ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　心地よい藤原さんのあえぎ声を聞きながら、俺は夢中になって舌を使った。舌を押し付けるようにして這わせていくと、小さな膨らみを感じる。軽く舐めてみると、彼女の身体がビクッと跳ねた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ああっ、あっ、あっ、……そ、そこは……ま、待って……ああんっ、くぅっ、……ああっ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　嫌がっているわけではないと判断した俺は、クリトリスを重点的に攻めることにした。触れるか触れないかぐらいのギリギリの加減で全体をなぞり、ときおり軽く舌で突いてみる。俺の舌使いに、藤原さんは面白いほど反応してくれる。唾液をまぶすようにねっとりと舐めると、彼女の口から切なげな声がもれた。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「あああっ、ああんっ……はあ、はあ……笠本君、上手すぎるよ。……舐められるのがこんなに気持ちがいいなんて。……んっ、ああっ、指で触るとの全然違うよ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　愛撫を続けながら、ふと疑問が頭をかすめる。藤原さんの反応からすると、こういう行為は初めてなのだろう。なのに、指より気持ちが良いというのはどういうことか。もしかすると、自分で……。良からぬ想像をしかけたが、今は目の前にもっと魅力的なものがある。俺は、彼女の秘芽に口をつけて軽く吸うようにした。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「やっ、そ、そんな……あっあっあっ……やだ、おかしくなっちゃう……やっ、あああっ、ああんっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　藤原さんは、ひときわ大きな声を出すと身体をぐったりとさせた。秘部から透明な液体があふれだし、口をつけるとわずかな苦味を感じる。いつの間にか、汗に似た匂いも漂っていて俺を激しく高ぶらせた。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「委員長、俺の方もそろそろ脱ぐね」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　股間は痛いほどに張り詰めていた。ズボンを下ろすと、ペニスが下腹に触れるほどにいきり立った。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「嘘……そんなに大きいの」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんが身を起こして、目を見開いた。彼女は俺のモノを凝視しながら、おずおずと近づいてくる。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「さ、触ってみてもいいかな。えっと……変な意味じゃなくて、か、確認のためよ。うん、だってこれを……するんだから」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　俺がうなずくと、藤原さんは恐る恐る手を伸ばしてきた。熱く滾った竿の部分に、彼女の細い指が触れる。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「きゃっ、ちょっと動いたよ。……すごく固いのに弾力があって、熱くなってる。男の人って、こんな風になるんだ」</p>
<p id="L73">「委員長のあんな姿を見ちゃったからね」</p>
<p id="L74">「もう、そんなこと言われても喜んでいいのかわからないよ。でも、わたしで興奮してくれているんだね」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　藤原さんが、俺のモノをそっとさすってきた。繊細なタッチだったが、弱い電流のような快感が身体を走る。優等生の彼女が、勃起したペニスを触っているなんて信じられない。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「わっ、また、ビクってしたよ」</p>
<p id="L79">「うん、委員長の手が気持ち良くて」</p>
<p id="L80">「そ、そうなんだ。こ、こうすればいいのかな」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　藤原さんの手が、ぎこちなく上下した。弱い刺激だったが、驚くほど気持ちが良い。さきほどのまでの行為に加え、制服をはだけた彼女が、俺のペニスをしごいてくれているのだから無理もないだろう。ブラウスからのぞく大きな胸が、無防備に揺れた。ペニスの先端に、先走りの液体がこぼれる気配を感じる。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「えっえっ、先っぽから何か出てきたよ。も、もしかして、出ちゃったの？」</p>
<p id="L85">「違うよ。これは、何とか腺液って言って、興奮すると出てくるんだ」</p>
<p id="L86">「そうなんだ。男の人も、濡れるんだね」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　藤原さんは、俺のモノを握りながら感心したように言った。優等生の彼女も、こういった知識には疎いようだ。俺が彼女に教えるなんて、普段とは正反対である。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「透明だけど、すごくネバネバしているんだね。それに、ヌルヌルしてる」</p>
<p id="L91">「ああ、それは潤滑剤の役割をするらしいからね。滑りがよくなるように……」</p>
<p id="L92">「そ、それって……」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　藤原さんは手を止めて、下を向いた。これからの展開を予想したのだろう。俺のモノは、欲望と期待で大きく膨れ上がっている。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「委員長、止めるのならここで言ってほしい。正直なところ、このまま続けたら我慢できなくなるかもしれない。続けても、いいのかな？」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　俺の言葉に、藤原さんはうつむいたまま迷っている素振りを見せる。ややあってから、彼女は何かを決意したような表情で顔を上げた。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ダメ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　藤原さんは、きっぱりとした口調で言い切った。</p>
</div>
</div>