<title>第８話　藤原優衣３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　これからというところで、藤原さんに拒絶されてしまった俺は、落胆を隠すことができなかった。</p>
<p id="L2">　あられのない格好の彼女を前にしながら断念しなくてはならないのか。ふと、このまま強引に押し倒してしまえばいいのではないか、という邪な考えが頭をよぎる。</p>
<p id="L3">　いや、それはできない。いくらここが現実ではないとはいえ、みんなのために頑張ってくれている委員長に欲望をぶつけるなんて。</p>
<p id="L4">　俺が葛藤していると、藤原さんは悪戯っぽい笑みを浮かべて自分の口唇を指差していた。意図を察した俺は、そっと彼女にキスをする。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「ちゅっ、んぅ……ちゃんとキスしてからじゃないとダメ」</p>
<p id="L7">「……委員長って意外と面倒な性格なんだね」</p>
<p id="L8">「今頃気づいたの？　このまま続けたら、もっと面倒なことになるかもしれないよ」</p>
<p id="L9">「委員長になら、もっと面倒をかけてもらっても構わないよ」</p>
<p id="L10">「笠本君って、意外とキザなことも言うんだね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　今度は藤原さんの方からキスしてきた。しっとりとした口唇とやわらかな胸の感触に、俺のモノがさらに固くなる。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「あっ、すごいことになっているよ。……ごめんね、変なことを言って。ずっと我慢してくれてたんだね」</p>
<p id="L15">「これぐらい大したことないよ。こう見えても結構紳士なんだぜ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　俺が強がりを言うと、藤原さんはにっこりと笑みを浮かべた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「じゃあ、紳士の笠本君にもう一つだけお願いがあるんだけど」</p>
<p id="L20">「いいよ。やっぱり止める以外なら、何でも」</p>
<p id="L21">「もうっ、今さらそんなことは言わないよ。委員長じゃなくて、名前で呼んでほしいの。言っておくけど、さん付けもちゃん付けも禁止ね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　確かに、役職で呼ぶのはムードに欠けるかもしれない。呼び捨てにするのは気恥ずかしかったが、これからもっと恥ずかしい行為をするのである。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「えっと……優衣」</p>
<p id="L26">「……うん」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　藤原さんは満足そうにうなずくとベッドに横たわった。彼女は、むき出しの胸とスカートを手で隠そうとしたが、覚悟を決めたかのように手をどかす。俺は、彼女に覆いかぶさるようにして顔を近づけた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「なんだか大変なことになったよね。クラスメートが同じ部屋に居るのに」</p>
<p id="L31">「うん、本当に変なことになってるよね。耳栓もしてもらってるし、声がでても大丈夫なはず……」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　藤原さんは、不安そうに遠くに座っている４人のクラスメートを見た。俺も彼女たちの存在を意識すると緊張してしまったが、同時にかすかな興奮も覚えてしまう。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「じゃあ……優衣、いくよ」</p>
<p id="L36">「うん……きて」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　目を閉じた藤原さんにキスをしてから、下半身を密着させた。</p>
<p id="L39">　ガチガチに反り返ったペニスをぐっと押し下げて、彼女の秘裂へと近づける。もし、ここが夢だとしたら肝心の瞬間に目が覚めてしまうかもしれない。たとえ覚めるとしても、もう少しだけ続いてほしい。俺は、祈りながら腰を前進させた。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　ぬるり、と亀頭に絡みつくような感触があった。俺のモノの先端が藤原さんの花びらに触れ、お互いの分泌液が混ざり合っている。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「んっ……あっ、ああ…当たってるのが、わかるよ。んうっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　夢とは思えない生々しい感触だった。亀頭に愛液をまぶすように擦り付け、膣口に位置を合わせる。藤原さんのそこは小さく繊細でいながら、まるで誘うかのような形状をしていた。俺は、最大限に自制心を働かせながらゆっくりと腰を突き出していく。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「うっ、あっ、ああっ……入ってくるよ……くぅっ、やっぱり大きすぎるよ……んっ、はああっ……やっ、広がっちゃう……あああっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　限界まで固くなったペニスが、小さな膣口を押し広げながら埋没していく。熱く滾った亀頭から、やわらかく温かな粘膜の感触が伝わってきて、快感が下半身に広がっていく。浅く侵入したところで、行く手を阻むような抵抗を感じた。</p>
<p id="L50">　一度動きを止めると、藤原さんが不安そうな瞳で俺を見つめてきた。俺たちはしばらく見つめ合っていたが、彼女はぎゅっと目を閉じると黙ってうなずく。俺は軽く腰を引いたあと、ぐっと体重をかけて腰を突き出した。</p>
<p id="L51">　</p>
<p id="L52">「いっ、つうっ……くっ、ううぅっ……ああっ、痛っ……くっ、はあ、はあ……うっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　なにかを押し破るような感覚と共に、ズブリと奥へ突き進むと、藤原さんは悲鳴を上げ身体を硬直させた。</p>
<p id="L55">　ペニスは中程まで埋まり、うねるような膣の感触が伝わってくる。肉体的な快感と同時に、精神的な満足感が押し寄せてくる。俺は、ついに彼女と一つになったのだ。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「大丈夫、やっぱり痛い？」</p>
<p id="L58">「うん、痛いって聞いてはいたんだけどね。笠本君、大きすぎるよ。んっ、これで全部入ったんだよね」</p>
<p id="L59">「えっと、だいたい３分の２ぐらいかな」</p>
<p id="L60">「うっ、嘘でしょう。あっ、痛っ、……ね、ねえ、一度全部入れてみて。中途半端なままだと、怖いから」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　藤原さんは、潤んだ瞳で訴えかけてきた。俺はゆっくりと慎重に挿入を続ける。亀頭が秘肉をかき分けながら進むごとに、竿がぬめった感触に包まれていく。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「うっ、ああっ、ふ、深いっ……はあ、はあ。こんなに奥まで……くぅっ、あっ、やああっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　深い快感に包まれていく俺とは対照的に、藤原さんは苦しげに息をする。彼女は、反射的に脚を閉じようとしたようだが、そのときには俺のモノが奥へと到達していた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「くっ、全部入ったよ。優衣の中、すごく気持ちいいよ」</p>
<p id="L69">「よ、よかった……、うっ、……ねえ、お願いだから、まだ動かないで、苦しいの。うぅっ、ごめんね。お願いばかりして」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　泣きそうな顔で哀願する藤原さんに、そっと口づけする。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「気にしないでいいよ、このままでも十分気持ちがいいから。強引な真似なんてしないから、安心して」</p>
<p id="L74">「うん……よかった。笠本君はやさしいね。……ちゅっ、んぅ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　藤原さんが抱きついてくると、口唇と一緒に大きな胸が押し付けられる感触がした。俺はキスしたまま、彼女の豊かな胸に手を当てる。手のひら全体を使って揉むと、彼女の口から熱っぽい吐息がもれた。やわらかな胸の中心にある乳首は、はっきりとわかるぐらい固くなっていた。そっと、指で転がすようにする。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ああっ、あっ、……やだ、気持ちいいよ……んぅ、んんっ……あっ、なんだか敏感になってるみたい……あんっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　俺はすかさず、ピンク色の乳首を口に含んだ。舌で固くなった感触を味わい、唾液と共に吸い上げる。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「やっ、ああっ、あああんっ……うっ、痛いのと気持ちがいいのが混ざって、変な感じ。……くぅっ、あっ、ああっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　藤原さんが身体を震わせるたびに、膣内が妖しくうごめいた。挿入しているだけというのに、ペニス全体に快感が伝わってくる。俺は、両手を使って彼女の豊満な胸を揉み、可愛らしくい乳首を交互に吸った。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「んっ、あっ……う、上手すぎるよ。ねえ、そろそろ動いても大丈夫……だと思うの。まだちょっと痛いけれど、だいぶ治まってきたから」</p>
<p id="L87">「じゃあ、少しずつ動かしてみるよ。つらかったら止めるからね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　俺はもう一度藤原さんにキスをすると、ゆっくりと腰を前後させた。まだスムーズにはいかないが、ぬめった膣内が素晴らしい快感を与えてくれる。挿入する時の、亀頭で秘肉をかき分けるような感触がたまらない。引く時は、カリの部分に粘膜が絡みつくような複雑な刺激がある。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「ああっ、うっ、……んんぅっ、うぅっ……熱いのが、うっ、動いてるのがわかるよ。……んはあっ、うっ……ああんっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　突き入れるたびに、藤原さん口からあえぎ声がもれ、大きな胸が悩ましく揺れる。俺は熱に浮かされたように、夢中になって腰を使った。彼女の声に少しずつ甘いものが混ざり始めたが、奥へ入れる時には苦しそうな表情になる。</p>
<p id="L94">　俺は身体を起こすと、ビストンを浅くした。角度を変えたり、緩急をつけてみる。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「あっ、あんっっ……ああっ……な、何？　あんっ……な、なんだか変な感じが……あっあっ、あんっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　藤原さんの声に俺のモノはますます固く反り返り、膣壁を擦るように前後する。彼女の反応を確かめながら、腰の動きを調整していく。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああっ、あっ……き、気持ちいいよ……よくわかないけど……固いのが中を、こすってる感じがして……あっあっあっ……うっ、あああんっ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　藤原さんは、ぎゅっとシーツを握ると軽く身体をのけぞらせた。きゅっとペニスが締め付けられ、膣内のぬめりが増したような気がする。亀頭に伝わる刺激に急速に快感が高まり、射精の瞬間が近づいてきているのを感じた。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「くっ、そろそろ出そうだ」</p>
<p id="L105">「んっ、いいよ、……んぅっ、だ、大丈夫だから、遠慮しないで動いてくれていいよ……ああんっ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　俺は、健気に笑みを浮かべる藤原さんにキスをすると腰を振り始めた。ぬめった膣内は快感を増したばかりでなく、動きをスムーズにしていた。自然と腰の動きは激しくなって、快感を高めていく。一度射精を意識すると、それは加速度的に迫ってきた。むしろ、今まで我慢できたことが不思議なぐらいだ。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「あっあっあっ……くぅっ、お、奥まで来てるっ……大丈夫、もう痛くはないから。いいよ、もっと……うっ、ああっ、あんっ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　ピストン運動に合わせて藤原さんが悩ましい声をあげ、大きな胸が激しく揺れる。彼女の全てが俺を射精へと導いていく。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「くぅ、もう限界だ。ほ、本当に中に出してもいいの？」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　俺はギリギリで踏みとどまりながら、藤原さんに問いかける。ここが現実ではないとはいえ、これは特別なことだろう。最後に、確認しておきたかった。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「あっ、あんっ……いいよ。中に出していいよ……んぅっ、あっあっ、……来て……んっ、ちゅっ」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　藤原さんは切なそうに口にすると、キスしてきた。俺は彼女の口唇を感じながら、膣の奥へと精を放った。</p>
<p id="L120">　ドクンッと大量の精液が一度に放出された。それだけではおさまらず、何度も小刻みな射精を繰り返す。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「ああっ、……んっ、出てるのがわかるよ……わたしの中でビクビクしてる……あっ、まだ出てる……」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　圧倒的な快感だった。それに、美人で優等生の藤原さんの膣に大量の精液を注ぎ込んでしまったのだ。じわじわと精神的な満足感が身体に広がっていく。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「すごくよかったよ、委員長……じゃなくて、優衣」</p>
<p id="L127">「もう、大切なところで間違えないで。……ねっ、キスして」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">　俺は快感の余韻を味わいながら、藤原さんと口唇を重ねた。</p>
</div>
</div>