<title>第９話　藤原優衣４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と藤原さんは、繋がったまま抱き合っていた。欲望を解き放ったあとであっても、彼女はとても魅力的に見える。いまだに、クラス男子の憧れである委員長としてしまったのが信じられないぐらいだ。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「えっと、そろそろ抜く、というか身体を離したほうがいいかな」</p>
<p id="L4">「待って、もう少しこのままでいてほしいな」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　藤原さんは、呼吸を整えながらお願いしてきた。俺としても、異存はない。挿入したままのペニスを、膣肉が穏やかに包み込んでくれている。心地よい感触に身を委ねながら、俺は彼女のことを考えていた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんと初めて会ったのは、今年の春に一緒のクラスになったときである。</p>
<p id="L11">　長い黒髪に整った容姿、落ち着いた物腰が印象的だった。最初のホームルームでクラスの委員長を決めることになったのだが、彼女はごく自然に推薦され、当然のように決定したように思う。</p>
<p id="L12">　委員長になった藤原さんは、真面目かつ精力的に働いていた。委員長という名前は立派だが、実際は面倒なことが多い。学生からの要望をうまく先生に伝えたり、先生からの注意事項をわがままな学生に徹底させなくてはならないからだ。正直なところ、委員長だからという名目で都合よく使われているようなところもあったが、彼女は嫌な顔ひとつ見せなかった。</p>
<p id="L13">　</p>
<p id="L14">　俺は、そんな藤原さんの助けになりたいと思っていたが、実際にできたのは雑用を手伝うことぐらいだったと思う。あとは、委員長に気苦労をかけないように、イベント後に大騒ぎしたがるクラスメートをいさめたぐらいか。あとで、丁寧にお礼を言ってくれた彼女の笑顔は、とても魅力的だった。</p>
<p id="L15">　しかし、美人で成績も優秀な彼女には気後れして、なかなか近づけなかった。憧れつつも手の届かない存在だったのである。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「笠本君、どうしたの？」</p>
<p id="L20">「えっと、委員長の……優衣のことを考えていた」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　藤原さんが、俺の身体の下から見上げてきた。俺たちは身体を重ね、今もペニスは彼女の中に入ったままである。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「いまさらだけど、俺で本当に良かったの？」</p>
<p id="L25">「気にしてるんだね。わたしは笠本君だから、良かったんだよ。こうやって気遣ってくれるし、普段でも助けてくれるじゃない」</p>
<p id="L26">「うーん、そんな大したことはしてないんだけどね。もっと、力になりたいとは思ってるけれど」</p>
<p id="L27">「そういう謙虚なところ、好きよ。ちゃんとわたしのことを見てくれてるし、尊重してくれるじゃない。ふふ、現実に戻ったらいろいろ手伝ってもらおうかな」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　藤原さんは、悪戯っぽく笑った。今日の委員長は、いろいろな表情をみせてくれる。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「どんどん頼ってくれていいよ。まあ、その……責任もあるし」</p>
<p id="L32">「ふふ、でも残念。ここは夢だから、現実の笠本君に仕事を頼んだら変な顔されちゃうよね」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　藤原さんは、ここが夢だという前提で話しているのだろう。俺からすると、彼女こそが夢の人物なのだが。うん、現実の彼女に変な態度をとったりしないようにせねば。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ところで、何か変化はあった？　俺が見たところでは、何のかわりもないんだけど」</p>
<p id="L37">「そうね、わたしも特に感じないわ。みんなも、おとなしくしてるし」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　行為に夢中になっていて失念していたが、同じ部屋の中にはクラスメートがいるのである。彼女たちは、俺と藤原さんの行為が終わるのをじっと待っているのだ。あたらめて、すごい状況である。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「やっぱり、あのメッセージのとおり……２回しないといけないのかな。……んぅっ、きゃっ。な、中で動いたよ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　藤原さんが行為について言及した瞬間、俺のモノが反応していた。むしろ、今までよく我慢できたという方だろう。意識してしまうと、彼女の大きな胸やぬめった膣の感触が、俺をどうしようもなく高ぶらせる。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「んっ……あっ、ちょっと。やっ、固くなってきてるよ」</p>
<p id="L46">「優衣、その２回目、いいかな」</p>
<p id="L47">「う、うん。あんまりゆっくりしてると、みんなに不審に思われちゃうものね。あっ……な、中で、大きくなって……んぅ、あんっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　軽く腰を前後させると、ペニスは一瞬で固さを取り戻した。一度目と同じぐらい、いやそれ以上の勢いで藤原さんの中でそり返る。</p>
<p id="L50">　俺たちは、そのまま２度目の行為を開始した。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「あっ、ああ……やっぱり、笠本君の大きすぎるよ……んぅ、まだちょっと苦しいよ……はあ、はあ」</p>
<p id="L55">「ゆっくりするから、つらかったら言ってね」</p>
<p id="L56">「ううん。んっ、慣れてきたから大丈夫だよ。……んっ、はあっ……え、遠慮なく動いてくれていいよ。……さっきは気をつかってくれたでしょ。んっ、今度は、笠本君が気持ちよくなってよ……くぅっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　藤原さんは笑顔を作って言ったが、やはりまだ苦しそうだ。俺は彼女にそっとキスをする。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「無理しなくていいよ。ほら、さっき言ったみたいに頼ってくれた方が嬉しいからさ。それに、一緒に気持ちよくなりたいし」</p>
<p id="L61">「う、うん……そうだね。……んぅっ、ああっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　ゆっくりと腰を動かすと、ぬるりと絡みつくような感触があった。中は潤っていて、初めてのときよりもスムーズに出し入れすることができる。それでいて、気持ちの良さは上がっているようだ。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「優衣の中、すごくいいよ。ぬるぬるしてて、くっ、勝手に腰が動きそうだ」</p>
<p id="L66">「んっ、あんっ……もっと、強くしてもいいよ……んぅっ、な、慣れてきたせいか、笠本君のが動いてるのがよくわかるよ……ああっ、やだ、気持ちいい」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　俺は軽く体重をかけるようにして、腰を大きく動かす。引いた腰を一気に奥へと突き入れると、藤原さんが悩ましい声を上げ、下半身にズンと快感が広がっていく。少しずつペースを上げていくと、ぬちゃぬちゃと水気のある音が聞こえてきた。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「や、やだ、なんだか音がしちゃってるよ。んっ、は、恥ずかしいよ……あん、あっ」</p>
<p id="L71">「ぬるぬるになってるし、なんだかいやらしい感じだよね」</p>
<p id="L72">「もうっ、んっ、それは笠本君がいっぱい出しちゃったからでしょう。あん、あっ……しかも、こんなに大きいんだから……うぅっ、お腹の中が大変なことになってるよ……ああっ、あっ、激しいっ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺たちは一度したあと、抜かずに２回目をしている。だから今、藤原さんの中に放出した大量の精液をペニスでかき混ぜていることになるのだ。そのことに気づくと、俺は異様に興奮してしまった。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「ああっ、やっ、……ああ、固いのが奥まで……あっあっあっ」</p>
<p id="L77">　</p>
<p id="L78">　ペースを上げていくと、藤原さんの大きな胸が実に美味しそうに揺れる。力を入れすぎないようにそれを揉み、固くなった乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「んっ、んううっ……あんっ、動かしながらおっぱいを触るなんて……は、はあ、感じ過ぎちゃうよ……ああっ、すごい、人に触られるとこんなに違うなんて……やあっ」</p>
<p id="L81">「……実はちょっと気になってたんだけど、優衣の『人に触られると違う』って言い方だと、まるで自分で……してるみたいに聞こえるんだけど」</p>
<p id="L82">「えっ、……あっ、そのっ、……」　　</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　藤原さんの顔が一瞬にして真っ赤になった。あわせて、膣内のペニスがキュッと締め付けられる。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「き、着替えとか……えっと、お風呂で洗う時の話に決まってるでしょ。だいたい、そんなこと聞くなんてデリカシーが……あっ、んぅっ、ちょっと……急に激しくしないで……あん、あんっ、あっあっあ……んうっ、んんっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　怒られそうな気がしたので、俺は腰を振り、藤原さんの口をキスでふさいで誤魔化すことにした。彼女は顔を赤らめながら俺をにらんでいたが、次第にとろんとした表情に変わっていく。俺はおわびも兼ねて、胸を愛撫しながら腰を動かす事に集中した。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「うっ、あああっ……くうっ、笠本君、上手すぎだよ……これ以上されたら、おかしくなりそう……ああっ」</p>
<p id="L91">「優衣が感じているところ、すっごく可愛いよ。もっと、見てみたいな」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　俺は身体を起こすと、指を結合部へと持っていった。ピストン運動は止めず、その上あたりを探る。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「……な、何をしているの、あっ、きゃっ、そこは、敏感だから……やっ、ああっ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　親指が藤原さんの小さな突起を探りあてた。周囲の粘液を指にからめると、それをクリトリスにまぶすように動かす。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「だ、ダメっ、……同時にされたら……うっ、くぅ……あっあっ」　</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　藤原さんの可愛らしい声を燃料に、腰を動かし続ける。快感のせいもあって、腰と指を同時に動かすのは難しい。だが、俺は努めて腰を強く振り、指先をねちっこく動かした。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ああっ、ダっ……ひゃうっ、そんな、おっぱいまで……あっ、あっ、そんなにされたら……くうううっ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　ダイナミックな揺れる胸を揉みしだき、片方の手でクリトリスをやさしく転がすようにする。藤原さんが身をよじるたびに、膣内があやしくうごめいて俺のモノを刺激した。射精の予兆を腰の奥に感じたが、こらえながら腰を振り続ける。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「あっ、んうぅっ……ダ、ダメ、声が抑えられない……や、やめ……ああっ、んっ……んんんっ、んぅっ」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　藤原さんは切羽詰った表情で俺の腕をつかもうとしたが、諦めてシーツを握った。彼女は口唇を結び、必死にこみあげる何かをこらえるようにしている。俺はそんな彼女が愛おしくなって、ペニスを突き立てながら乳首とクリトリスを同時につまんだ。　</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「んんぅっ……あっ、あああっ……あっ、あああんっ、ああんっ……」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　悲鳴のような声をあげると、藤原さんは大きく身体ををのけぞらせた。ペニスがぎゅっと締め付けられ、我慢できる限界を一気に超えてしまう。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「優衣、もうイキそうだ」</p>
<p id="L116">「えっ、あっ……いいよ。ああっ、気持ち良すぎて……何がなんだか……あっあっあっ、来てっ」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　俺は最後の瞬間に向けて、ひたすらに腰を振った。快感のために、ぎくしゃくとした動きになってしまう。もはや、テクニックも考えられず、ただ貪るようにペニスで膣を突く。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「ああっ、もう、すごすぎるよ……ああっ、あっあっ、……あああっ」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　藤原さんが、俺の腰に手を回しながらぎゅっと抱きついてくる。俺は、ペニスを彼女の奥へと押し付けるようにして射精した。　　</p>
<p id="L123">　熱い奔流が尿道を通って膣内へと放たれた。凄まじい快感と共に、ペニスが暴れるように精液を吐き出し続ける。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「うっ、ああっ……いっぱい中で出てるよ……んっ、はあ、はあ……もう、お腹の中が笠本君のでいっぱいだよ……」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　藤原さんは息も絶え絶えに言うと、そっと口唇を突き出す。快楽に浸っていた俺は、あわてて彼女にキスをした。</p>
</div>
</div>