<title>第１０話　ゲームのルール</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　激しい行為を終え、俺と藤原さんは繋がったまま身体の熱を冷ましていた。彼女の胸がゆっくりと上下している。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「どう？　何か変わったことはあるかな」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺は彼女と抱き合ったまま、問いかけた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「えっと、……身体が熱いっていうか、全力疾走したあとって感じかな。疲労は感じているんだけど、心地良いのが続いているの……恥ずかしいこと聞かないで」</p>
<p id="L8">「あっ、いや……そういう意味じゃなくて、条件を満たしたわけだから、ここから出られるんじゃないかって話だよ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんの顔がみるみる赤くなっていく。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「か、勘違いさせるような聞き方をしないで。……だいたい、笠本君があんないやらしいことをするから、大きな声がでちゃったじゃない。まさか、聞こえていないと思うけど」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　藤原さんは遠くを不安そうにチラっと見た。俺も様子をうかがってみたが、待機している女の子たちに変化はない。まあ、距離もあるし、耳栓をしてもらっているから大丈夫だろう。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「ごめんね。優衣が可愛い声を出すから、つい」</p>
<p id="L17">「もう、そんな言い方されたら怒れないじゃない。まあ、遠慮しなくていいよって、言ったのはわたしだし。……うん、そろそろみんなのところへ戻った方がいいかな。あんまり長いと、心配させちゃうね」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　俺は身体を起こし、そっとペニスを引き抜いた。名残を惜しむように、粘膜がからみついてくる。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「……んっ……、や、やだ、こぼれちゃう」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　俺のモノによって大きく広げられた膣口から、白く泡立った粘液があふれだした。どろりとした白濁液の中には、赤い色も混じっている。藤原さんの初めての証だろう。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「だ、ダメ。は、恥ずかしいから見ないでっ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　見入ってしまっていた俺は、慌てて目をそらす。ベッドの下にティッシュがあったのを思い出したので、藤原さんの方を見ないようにして渡した。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「あ、ありがとう。……んぅっ、こ、こんなに沢山……どうしよう、まだ出てくる……」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　藤原さんの声を聞いていると再び変な気分になりそうだったので、俺はティッシュで自分のモノをきれいにすることに専念した。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　後始末を終えた藤原さんは、服装を整え、仕上げに胸元のリボンを結び直した。このときには、もういつもの委員長の彼女に戻っていた。なんだか寂しい感じもしたが、俺も気持ちを切り替える。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「シーツは沢山あるようだから、交換しましょう。えっと、笠本君はそっちを持ってね。……もうちょっと、引っ張って……」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　なんだか合宿所にでも来たような雰囲気になっていた。俺はベッドメイクが下手で、委員長に手伝ってもらっているような感じである。</p>
<p id="L40">　新品のシーツに取り替えると、さきほどまでの行為の痕跡は完全に拭い去られたように感じた。文字通り、夢だったのかもしれない。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「じゃあ、みんなのところへ戻りましょう。あっ、念のために服装をチェックしてくれる？　後ろは見えないから」</p>
<p id="L43">「大丈夫、問題ないよ。さすがは、ゆ……じゃくて委員長」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　こちらを向いた藤原さんは、少しだけ不服そうな顔をしたが、すぐに表情を和らげた。みんなの反応を想像したのだろう。あるいは、名前で呼ぶのは、あの時限定のつもりだったのかもしれない。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　みんなが待つ方へ、２人並んで歩きだした。隣の藤原さんは、いつもの雰囲気に戻っている。高嶺の花に、手が届いたと思ったのは錯覚だったのだろうか。いや、夢だったというべきだろうか。</p>
<p id="L48">　物思いにふけっていると、頬にしっとりとしたものが触れる感触があった。顔を向けたときには、彼女は既に駆け出している。俺は慌てて後を追って、みんなのところへ向かった。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　もしかしたら、ここらで夢が覚めるのではないかと思ったが、そうはならなかった。４人の女の子たちの背中が近づいてくる。</p>
<p id="L53">　どんな顔をしてみんなと話せばいいのだろう。そんな事を考えていると、藤原さんが不意に大声を出した。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「ねえっ、見て。ほら、あそこ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　背を向けて座っていた立花さんが、弾かれたようにこちらを振り返った。彼女につられたように、残りの女の子たちもこちらに向き直る。藤原さんは不意に真顔になったが、すぐに元の表情に戻った。何か気になることでもあったのだろうか。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「どうしたの？　耳栓を外すから少し待って」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　立花さんが、耳を押さえながら言った。ウェットティッシュを丸めた即席の耳栓だから、取り外すのが大変なのだろう。みんな、ごそごそと作業している。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「ほら見て、あそこに扉があるでしょう。きっと出口よ。ふふ、これでゲームクリアね」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　藤原さんは得意げな口調で言うと、少し離れたところにある壁に歩いていった。残された俺たちは、思わず顔を見合わせる。彼女が向かっているのは、ただの白い壁だ。扉どころかシミひとつ無い。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「うん？　みんなどうしたの、変な顔をして。さっさと、この悪趣味な夢を終わらせましょう」</p>
<p id="L68">「優衣……しっかりして」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　立花さんは、つかつかと藤原さんに歩み寄ると、彼女の肩に手を置いた。俺たちも、遅れて委員長の元へと急ぐ。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ど、どうしたのよ。急に深刻な顔をして。大丈夫よ……よし、鍵も掛かってない。ちゃんと開くわ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　藤原さんは白い壁の前で、何やら扉を開けるような動作をしている。だが、彼女の前にあるのは、どう見てもただの壁だった。これがパントマイムだったら、拍手するぐらいの出来なのだが。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「ちょっ、ちょっと、みんなどうしたの？　可哀想な人を見るような態度はやめて」</p>
<p id="L77">「落ち着くのよ、優衣。そこにあるのは、ただの白い壁よ。扉なんてどこにもないわ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　立花さんが言い聞かせるように言うと、藤原さんは戸惑ったようにみんなの顔を見た。瀬川さんに、海野さん、相原さんの全員が首を横に振る。最後に、藤原さんは助けを求めるような視線を俺に向けてきたが、首を振るしかなかった。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「う、嘘でしょう、笠本君まで。みんなはこの扉が見えないの？」</p>
<p id="L82">「優衣、あなたは、ショックで動転してるだけなのよ。少し休んだ方がいいわ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　立花さんが労るように言うと、藤原さんは言葉に詰まってしまった。しっかり者の彼女にしては、珍しく動揺している感じである。その様子を見た相原さんが、怯えたような視線を俺に向けた。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ちょっと、笠本君。一体、委員長に何をしたの？　もしや『ここから出るには俺の言うことを聞け』とか言って、鬼畜な行為を……ぶるぶる」</p>
<p id="L87">「相原さんは、俺のことを何だと思ってるのさ。委員長に、ひどいことなんてできないよ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　相原さんは冗談で言ったのだろうが、割と心に刺さるものがあった。実は、ちょっとだけ悪いことを考えなかったわけでもない。どうせ現実ではないのだから、あんなことやこんなことをしてもいいのではないかと。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「そ、そうだよ。笠本くんは、そんなことをするような人じゃないよ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　瀬川さんが、相原さんに抗議してくれた。やさしいなあ。少しでも邪なことを考えた俺は、心の中で反省した。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「うー、ごめんよ、春っち。あたしも本気で言ったわけじゃなくて、空気を和ませようと……」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　相原さんは素直に謝ってくれた。まあ、冗談を口にしたのは不安の裏返しだったのだろう。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「もしかすると、条件をクリアした人にだけ見えるのかもしれませんね」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　海野さんが、白い壁を見つめながら言った。彼女は、藤原さんが何かしていたあたりの壁を、叩いたり触ったりしている。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「この感触だと、とても向こう側に空間があるとは思えませんね。見えないだけ、というわけではないようです。やはり、条件をクリアした人だけが脱出できるということでしょうか」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　病弱そうな海野さんだが、この場では一番しっかりしているようだ。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「そうね、汐里の言う通りかもしれない。だとしたら、わたしにだけ扉が見えるのもおかしくはないわね」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　藤原さんが、壁を眺めながら納得したように言った。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　しばらくすると、藤原さんは動揺から立ち直ったようで、委員長らしく話し始めた。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「あのメッセージによると、条件をクリアすると部屋から出ることができるってことね。だけど、今になって思えば結構曖昧な表現よね。行為の内容は指定されているけれど、誰が実行するかまでは指定してないとも解釈できるわ。条件を個別に満たさないといけないのか、同じ人間が複数回クリアするのでも良いのか、どちらとも解釈できそう」</p>
<p id="L116">「えっと、どういうことなのさ。よくわかんないよー」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　相原さんが首を傾げた。彼女だけでなく、みんなもよくわかっていないようだ。そんな中、海野さんが壁を見ながら口を開いた。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「つまり、みんなが笠本君と……条件を満たさないといけないとは限らないというわけですね。例えば、本当に例えばですけれど、委員長がこれから笠本君と再度……すれば他の人にも扉が見えるようになる可能性があると」</p>
<p id="L121">「そういうこと、汐里は鋭いわね。あの悪趣味なメッセージからすると、みんなが……しないといけない可能性が高いけれど、試してみる価値はあるんじゃないかな。その、みんな抵抗あるでしょ」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　藤原さんの言っていることが、すぐには理解できなかったが徐々に頭が回転してくる。</p>
<p id="L124">　要は、みんなとするんじゃなくて、彼女と人数分だけエッチするのでも脱出できるのではないか、ということか。あのメッセージは「セックスをしないと出られない」であって「セックスをした人だけが出られる」とまでは言っていない。しかし、藤原さんの解釈はやや強引な気もする。俺と同じ考えに至ったのか、瀬川さんが慌てだす。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「そ、それは、良くないと思うよ。ダメかもしれないんでしょ。仮にそれで脱出できても、４人だから……８回だよね。そ、そんなの委員長の身体が持たないよ」</p>
<p id="L127">「もう少し冷静に考えた方がいいと思います。個別に条件をクリアしなくてはダメだった場合には、……こんな言い方はしたくありませんが、無駄になってしまいますから」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">　海野さんが冷静に指摘した。確かに、藤原さんの負担を考えると良い案とは思えない。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「でも、汐里は身体が弱いでしょう。無理はさせられないわ。それを考えれば、一度試してみてもいいんじゃない」</p>
<p id="L132">「それは……」</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">　藤原さんの言葉に、海野さんは口ごもってしまった。俺としても、病弱で華奢な彼女とナニするのは躊躇してしまう。</p>
<p id="L135">　委員長は急に何を言い出すんだろう、と思っていたが、みんなのことを思っての発言だったようだ。俺はともかく、女の子たちにすればセックスしなければならないというのは、大問題だろう。</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「えっと……だったら、わた、わたし……わたしが……」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">　瀬川さんが何か言いかけた時、それを遮るように立花さんが前に出た。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「次は、私がやるわ。大丈夫、私は剣道で心身を鍛えているから……試練にも耐えられるはず。笠本君、受けてくれるかしら」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">　立花さんは、まるで果し合いを申し込むように言い放った。</p>
</div>
</div>