<title>第１１話　ベッドの３人</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　白い部屋に閉じ込められた俺たちは、脱出するためにセックスしないといけないらしい。</p>
<p id="L2">　委員長の藤原さんとしたあと、今後についてみんなで相談していたのだが、紆余曲折があって、剣道部の<ruby>立花深冬<rp>《</rp><rt>たちばなみふゆ</rt><rp>》</rp></ruby>が名乗りを上げてきた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「立花さんがやる、と言うのなら協力するけど。でも、よく考えた方がいいんじゃない」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　俺は言葉を選びながら答えた。正直なことを言うとエッチなことをしたいという気持ちは無いとは言えない。だが、クラスメート相手にこんなことをしても良いのか、という気持ちも当然あるのだ。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「えーと、あのあの……わ、わたし……」</p>
<p id="L9">「瀬川さん、大丈夫よ。ちゃんとやり遂げてみせるから」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんは、何か言いかけた瀬川さんにうなずいてみせる。瀬川さんは、しばらくもじもじしていたが、俺の顔を見ると黙ってうつむいてしまった。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「要領は、さきほどと同じようにしましょう。皆は、耳栓をお願いね。優衣は、一度しっかりと休んでいて」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　立花さんが、どんどんと話を進めていく。まあ、こうなれば俺も腹をくくろう。</p>
<p id="L16">　俺と立花さんがベッドに移動しようとした時、不意に海野さんが口を開いた。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「すみません。一度確認しておきたいのですが、藤原さんと笠本君は本当に……例のメッセージ通りのことをしたのですか？　ごめんなさい、立ち入ったことを聞いてしまって」</p>
<p id="L19">「うん、そうよ。……思ったよりも衝撃的な……コホン、なんでもない」</p>
<p id="L20">「そうですか。すみません、気になってしまったので」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　藤原さんが答えると、海野さんは何かを考えるような素振りをした。なんだろう、礼儀正しい海野さんが興味本位で質問するとは思えないが。</p>
<p id="L23">　少し気になったが、立花さんを待たせるわけにはいかない。俺は、再びベッドへと向かった。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは、ベッドの上に正座すると背筋を真っ直ぐに伸ばした。まるで、茶会か習字でも始めそうな雰囲気である。俺も、なんとなく彼女の正面に座ることにした。</p>
<p id="L28">　立花深冬、彼女は剣道部のエースとして知られている凛々しい感じの女の子である。</p>
<p id="L29">　長くきれいな黒髪に、切れ長の目が美しい。いかにも、和風美人という感じである。彼女も人気はあるのだが、委員長の藤原さんとは違った意味で近寄りがたい雰囲気があった。自他ともに厳しい性格と、剣道の腕前が男子に引け目を感じさせるのだ。</p>
<p id="L30">　そんな彼女と、俺はこれからナニをするのである。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ところで、優衣はいつまでここに居るつもりなの？」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　何故かついてきた藤原さんは、ベッドのそばで俺たちを眺めている。耳栓を作るために来たのかな、と思ったがそうする気配もない。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「うーん、そうね。深冬はこういった行為に疎いから、経験者としてアドバイスしてあげようかなって」</p>
<p id="L37">「ふざけないで、いくら優衣でも悪趣味よ。おとなしくあっちで待っていて」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　眉をひそめる立花さんに対して、藤原さんはどこ吹く風という感じである。それどころか、わずかに笑みを浮かべると立花さんの肩に腕を回した。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「悪趣味ねえ、確かにそうかもしれないわ。……でも、盗み聞きはもっと悪趣味だと思うけど」　</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　藤原さんが、ささきかけるように言うと、立花さんが目に見えて動揺した。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「わ、私は、そんなことはしていないわ。変なことを言うのはやめて。優衣、さっきからおかしいわよ」</p>
<p id="L46">「おかしいことをしたのは深冬じゃないの？　まさか、よりにもよってあなたが約束を破るなんて」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　藤原さんは穏やかな話し方をしているが、逆にそれが不穏なものを感じさせる。怒ると怖いタイプのようだ。そんなことを考えている、目が合ってしまった。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「笠本君、わたしたちがみんなのところへ戻ったときのことを覚えてる？」</p>
<p id="L51">「えっと、委員長が扉が見えるって言い出したときのことかな」</p>
<p id="L52">「そうそう、思わず大声を出しちゃったんだけど、なぜか深冬だけが振り返ったよね。……みんな耳栓をしていたはずなのにね」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　言われてみれば、おかしい気がする。立花さんが耳栓を外したのは、こちらに向き直ってからだったような。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「その……盗み聞きするようなつもりはなかったの。たまたま……」</p>
<p id="L57">「ふうん、つまり聞いてたんだ。近くで大声を出しちゃったから、その時だけかなって思ってたんだけど。ちょっと、いえ、ずいぶんひどいんじゃないかな」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんは、かすかに笑みを浮かべると立花さんの顔をのぞき込んだ。いつもは堂々としている立花さんは、口唇を噛んで耐えるような表情になっている。さすがに可哀想になってきた。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「委員長、そんな風に責めるのはやめてあげてよ。立花さんは、興味本位で盗み聞きするような人じゃないと思う。何か理由があったんじゃないの」</p>
<p id="L62">「そうね。怒るのは、理由を聞いてからにするわ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　もう怒ってるじゃないか、と思ったが口に出すのは危険だと判断した。藤原さんと俺が目を向けると、立花さんは深々と頭を下げた。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「ごめんなさい。実は、耳栓がうまく入ってなかったみたいなの。誤解しないでほしいのだけど、その……声はほとんど聞いていないわ。終わりの方といえばいいのかしら、ずいぶんと時間が経ったあとで、声らしきものが聞こえてきたの。すぐに耳栓を直そうとしたのだけれど、他の子に不審に思われると思って……。だから、優衣が近くで声を出したときに反応してしまったの」</p>
<p id="L67">「それだと、わたしとの約束より、自分の体面を優先したみたいに聞こえるのだけれど。みんなに変に思われても、耳栓をしっかりつけ直すほうが大事じゃないのかな」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　藤原さんの追及はなかなか厳しい。２人は仲が良かったはずだが、仲が良いだけに許せない、ということだろうか。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「本当にごめんなさい。優衣の言うとおりよ。信じてもらえないかもしれないけど、ほとんど聞こえなかった、というのは本当なの。自分の勘違いかもしれないと思うと、変に耳栓を触っていいのかわからなくて。……言い訳ばかりよね、ごめんなさい」</p>
<p id="L72">「俺が口を出すべきじゃないのかもしれないけど、許してあげてよ。ほら、ここから見てもかなり距離があるし、心配するほどじゃないと思う」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　藤原さんは腕組みをしながら黙っていたが、しばらくしてため息をついた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「まあ、深冬のことだからきっと事情があるんだと思ってた。わかった、許してあげる。ただし……」</p>
<p id="L77">「えっと、委員長、まだ何かあるの？」</p>
<p id="L78">「わたしはここで、そうね、アドバイザーとして立ち会わさせてもらおうかな。それが許す条件よ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　とんでもない発言が、藤原さんの口が飛び出した。立花さんはあっけにとられていたようだが、立ち直るとすぐに抗議を始めた。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「いくらなんでもそれはおかしいわ。つまり、優衣に見られながら……男女の営みを……冗談はやめて」</p>
<p id="L83">「故意ではなかったとはいえ、深冬が聞いちゃったのは事実でしょ。だったら、わたしが同席すればお互い様になるじゃない」</p>
<p id="L84">「委員長、その理屈はおかしいよ。そんなの俺だって、抵抗があるし」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　俺は立花さんを助けようと発言したのだが、藤原さんは意味ありげな視線をこちらに向けてきた。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「元はと言えば、笠本君にだって原因はあるのよ。……遠慮しなくていいよって言ったけれど、あんな激しいことをされるなんて思わなかった。あれで、声がでちゃったじゃない」</p>
<p id="L89">「ええと、それは流れというか勢いというか……」</p>
<p id="L90">「そもそも、わたしが、みんなに声が聞こえないか気にしてたのわかってたでしょう」</p>
<p id="L91">「……すいません」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　立花さんを助けるつもりが俺に矛先が向いてしまった。確かにあれはやりすぎてしまったかもしれない。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「笠本君、あの時に『面倒をかけてくれてもいい』って言ってくれたよね。今、わたしのお願いを聞いてほしいんだけどなあ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　藤原さんは、実に良い笑顔を浮かべた。そもそも優等生の委員長に口で勝てるわけがなかったのだ。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ごめんね、立花さん。俺では説得できなかったよ」</p>
<p id="L100">「……あなた、優衣に一体何をしたの？　事の次第によっては……」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　立花さんが冷ややかな視線を向けてきた。自分より友人を気遣うところが彼女らしい。とはいえ、明らかに身の危険を感じる。さすがは剣道の実力者、なかなかの迫力だ。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「落ち着いてよ、深冬。別に、無理やりさせられたとかじゃないから。ふたりしてちょっとやりすぎちゃったって、だけだからね」</p>
<p id="L105">「……本当なの？」</p>
<p id="L106">「もちろんよ。照れくさいから冗談めかして言っただけで、笠本君はひどいことをするような人じゃない」</p>
<p id="L107">「はあ、紛らわしい言い方はしないで。……笠本君、疑ってごめんなさい」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　立花さんは丁寧に頭を下げた。彼女は厳しいところもあるが、礼儀正しく基本的に良い人である。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「でも、この異常な状況に、笠本君が興奮して暴走する可能性もないとは言えないわ。だから、監督役という意味でも同席させてもらいます」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　藤原さんは、澄ました顔でしれっと言った。俺と立花さんは顔を見合わせて、ため息をついた。</p>
</div>
</div>