<title>第１２話　立花深冬１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は、あらためて立花さんと向かい合った。彼女はベッドで正座しているので、なんとなく俺も同じようにする。視界の隅に、藤原さんの顔がちらつくのが落ち着かない。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「笠本君、よろしくね。……優衣のことは考えないようにしましょう」</p>
<p id="L4">「そうだね、そのうち気が済んで戻ってくれるといいんだけど」</p>
<p id="L5">「どうぞどうぞ、わたしのことは気にしないでね」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんはしれっとした顔で言った。ううむ、しっかり会話も聞いている。委員長って、やぱり面倒くさい性格なんだなあ。立花さんは、諦めたようにため息をついた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「笠本君、こんな状況ではあるけれど、よろしくね。私は……こういう行為の作法というか手順はよくわからないから、手ほどきというか……よろしくお願いします」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　後半を早口で言った立花さんは、礼儀正しく頭を下げた。俺も慌てて頭を下げる。一体、俺たちは何をしているのだろうか。それにしても、手ほどきってどことなくいやらしい響きだ。藤原さんが笑いをこらえているのが見えたが、意識して無視することにする。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「こちらこそよろしく。えっと、至らぬ点が……じゃなくて、無理だと思ったら言ってね、すぐに止めるから」</p>
<p id="L14">「ありがとう、でも大丈夫。覚悟はできてるわ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　立花さんは俺の目を見て、しっかりとした口調で答えた。まるで、これから困難な試練に立ち向かうかのような雰囲気である。いろいろと思うところはあったが、今は逡巡している時ではない。俺は、彼女の近くに座り直した。</p>
<p id="L17">　こんなに近くで立花さんの顔を見るのは初めてだ。形の良いおでこに、切れ長の目が美しい。俺は、彼女の口唇にそっとキスをする。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「んっ、んんぅっ……えっ、あっ、く、口づけだなんて……」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　口唇が触れた瞬間、立花さんは素早く身を引いていた。口元に手を当て、目を大きく見開いている。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「あっ、もしかしてキスはダメだった？」</p>
<p id="L24">「ええと、あの……」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　立花さんは目を伏せて口ごもってしまう。その様子に、藤原さんが見ていられないとばかりに口を出した。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「もうっ、キスぐらいで動揺してどうするのよ。江戸時代の遊女じゃないんだから。本命以外には身体を許しても、口唇だけは許さないってわけでもないでしょ」</p>
<p id="L29">「お、驚いてしまっただけよ。む、むしろキスしてくれない方が……。と、とにかく優衣は黙っていて」</p>
<p id="L30">「はいはい、引っ込みます。笠本君、深冬は想像以上に知識が乏しいみたいだから、うまくやってあげてね」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　なんだか変なことになってきたが、俺は目の前の立花さんに集中することにした。緊張した面持ちの彼女の肩に手をかけると、そっと顔を近づける。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「んっ、……んぅ、んんっ……んっ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　立花さんは身体を硬直させたが、今度は逃げない。触れ合った口唇がわずかに震えているが、ふわりとしたやわらかさが伝わってくる。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「はあ、はあ。……これが、キスなのね。だ、大丈夫、動揺なんてしてないわ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　立花さんの吐息が顔にかかるのを感じる。普段の彼女なら、絶対にみせないであろう表情が可愛らしい。俺は彼女の身体を引き寄せ、そっと抱きしめた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「あっ、な、何を……んぅっ、……んんっ、んっ……また、キス……んんっ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　腕の中の立花さんは、意外と華奢に感じた。女の子にしては長身で、部活で身体を鍛えている彼女だが、こうしていると普通の女の子という感じである。普段の凛とした感じは、彼女の立ちふるまいや真面目な性格によるところが大きいのだろう。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「大丈夫、続けられる？」</p>
<p id="L47">「……はあはあ、こ、このぐらい、なんともないわ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　大丈夫なのは良いが、なんともないと言われるのは少々複雑である。お返しというわけではないが、俺は彼女の胸に手を当てた。ブレザーの厚手の生地の上からでも、魅力的な曲線を感じる。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「きゃっ……コホン、えっと、くすぐったい感じがしただけだから、別に……んぅっ」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　小さく声をあげた立花さんは、それを恥じるように咳払いで誤魔化した。意外に可愛らしい声だったが、彼女はぎゅっと口唇を閉じてしまう。俺は、形を確かめるように胸を撫でていく。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「……んっ、くぅ……あっ、……んっ……あ、あの、服を脱いだ方がいいんでしょう。ちょっと止めて……ください」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　立花さんは、なぜか丁寧語でお願いしてきた。なんだか、妙に可愛らしい感じである。</p>
<p id="L58">　彼女は少し迷ったあと、横を向いてブレザーのボタンを外し始めた。ブレザーを脱ぐと、それをきっちりと畳む。こんなところにも、性格があらわれているようだ。彼女は、俺から見えない角度でブラウスのボタンを外すと、何やらごそごそとやり始める。不思議に思って見ていると、彼女はブラウスを着たまま巧みにブラジャーを抜き取った。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「……恥ずかしいから、ブラウスは羽織ったままでいいかしら」</p>
<p id="L61">「別に問題はないけれど、そんなに変わりはないんじゃないの」</p>
<p id="L62">「剣道で筋肉がついていて、女の子らしくないから……」</p>
<p id="L63">「そんなことはないと思うけど、でも立花さんが気になるんだったら、着ていてもらっても構わないよ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺としては、半脱ぎの方がエロく感じるので歓迎である。だが、そんなことは間違っても口にはしない。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「や、やっぱり恥ずかしい……」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　立花さんは胸を腕で隠しながら、こちらに向き直った。羞恥をこらえるような表情で、ゆっくりと腕を下ろしていく。</p>
<p id="L70">　はだけたブラウスから、魅惑的な谷間が姿を現した。彼女の胸は、鍛えられた胸筋のおかげか美しいラインを描いている。</p>
<p id="L71">瑞々しい果実のような、まさに美乳という言葉がふさわしいおっぱいだった。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「すごくきれいなんだね。健康的でバランスが良いっていうか」</p>
<p id="L74">「あ、ありがとう。……きゃあっ、さ、触るなんて……」</p>
<p id="L75">「ごめん、嫌だった？　魅力的だったから、つい」</p>
<p id="L76">「い、嫌じゃないわ。ちょっと驚いただけよ。……そうね、これからの展開を考えれば、触るぐらい当然よね。そう、所定の手順なんだわ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　立花さんは何やら自分に言い聞かせているようだったが、俺は許可が出たと解釈してゆっくりと胸をさわった。すべすべの肌が作る絶妙なカーブがたまらない。軽く揉んでみると、素晴らしい弾力が返ってくる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「……うっ……ぁあっ……あ、あの固くはないかしら……その、運動のせいで……んっ」</p>
<p id="L81">「全然そんなことないよ。変な言い方だけど、もみごたえがあるって感じ。つい手が動いちゃうよ」</p>
<p id="L82">「……そ、そう、なら良かったわ……んぅっ……ぁあ……」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　ここが現実ではないとしても、立花さんの胸を揉んでいるなんて信じられない気分だ。立ちふるまいに隙がない上に、潔癖症気味な彼女のことだ、下手なことをしたら比喩ではなく斬られかねない気がする。だが、目の前に居る彼女は、俺の手がもたらす刺激を一生懸命こらえるようとしていた。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「……はぁっ、んっ……くっ……ううっ」</p>
<p id="L87">「だ、大丈夫。もしかして苦しい？」</p>
<p id="L88">「こ、このぐらい何ともないわ。……んっ……うっ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　必死に声を押し殺す立花さんが、なんだか愛おしく思えてきた。こうなると、もっと彼女から反応を引き出したくなる。俺は、ツンと上を向いた乳首に口をつけた。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「きゃあっ、ああっ……あっ、そんな……うっ……んんっ……んんんっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　立花さんは可愛らしい声を出したが、すぐに口唇をきゅっと結んでしまう。どうやら、何としても声は出したくないようである。俺は、円を描くように彼女の胸に舌を這わせた。外周からゆっくりと内側に近づけていく。舌で味わう胸も格別だったが、美しい胸を俺の唾液で汚していくのも奇妙な快感があった。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「ふわあっ、ああぁっ、……ち、違うのよ、くすぐったくて……きゃっ、あぁっ……んんぅっ」　</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　ねっとりと丹念に乳輪を舐めまわしたところで、一気に乳首に吸い付く。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああんっ……はあぁっ……んくっ……そんないきなり……きゃあああっ、ああっ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　立花さんはビクッと身体を硬直させた。俺は乳首から口を離すと、もう片方のおっぱいも同様に攻め立てる。こちらの乳首を口に含んだときには、それは既に立ち上がっていた。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「ふあっ、ああっ……くっ……んっ……んぅ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　可愛らしい声があがるものの、立花さんはすぐに声を出すのをこらえてしまう。乳首は固くなってきていたものの、ちゃんと感じているか少々不安があった。</p>
<p id="L107">　なんでも、女性の乳首が固くなるのは、快感を覚えているからとは限らないらしい。男性と同じで、単に刺激に対して反応してしまうこともあるのだそうだ。俺は、彼女の太ももに手を置いた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「下の方も触ってみていいかな」</p>
<p id="L110">「えっ、な、何を馬鹿なことを……コホン、じゃなくて……し、しなくちゃいけないのよね。……うっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　立花さんは顔を真赤にすると、わずかにうなずいた。</p>
</div>
</div>