<title>第１３話　立花深冬２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　目の前に、ブラウスをはだけた立花さんが居る。普段なら、着替え中にうっかり鉢合わせでもしない限り、見ることがないであろう光景だ。彼女の許しがでたので、折り目がしっかりとついたスカートに手をかける。少し離れたところでは、藤原さんが俺たちを見守るようにしているが、なるべく気にしないようにする。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「あっ、できれば見ないで欲しいの。その、恥ずかしいから……」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　顔を赤らめる立花さんにうなずいて見せると、俺はスカートの下に手を滑り込ませた。正直、こちらの方がいけないことをしている感じが強い。彼女の太ももは、しなやかな感触を返してきた。やわらかでありながらも、力強さを内包している。俺は彼女を驚かせないように、ゆっくりと手を這わせていく。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「んぅっ……そんなに焦らすみたいにされると……ち、違うのよ、早くしてほしいわけじゃないから……ひゃっ、ううっ」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　俺の手が付け根近くに到達すると、太ももがきゅっと固くなるのを感じた。きっと緊張しているのだろう。空いた手で立花さんを引き寄せると、軽く口唇を重ねる。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「んうっ……ちゅっ、んんっ……んっ、んー、んうぅっ……うぅ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　キスをしたまま手を動かそうとすると、太ももに挟まれてしまった。だが、それほど強い力ではない。ゆっくりと奥へ進ませると、指が下着に触れるのを感じた。人差し指を慎重に中に侵入させる。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「んんっ、んんー……きゃっ、あっあっあっ……ちゅっ……んんぅ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　立花さんは大きく身体を震わせると、こみ上げてくる感覚をこらえるかのように抱きついてきた。俺は口唇を重ねながら、指で彼女自身を探っていく。薄い茂みをかき分けていくと、繊細な肉の感触があった。いくらか湿り気を感じるものの、閉じているような感じだ。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ふあっ、……ああっ、ゆ、指が……そんな……ああ、あっあっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L20">「本当に大丈夫？　無理なら止めるけれど……」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　俺の言葉に、立花さんは口唇をぎゅっと結んだまま首を横に振った。大丈夫だろうと解釈して、指を割れ目にそって上下させる。何度も繰り返しているうちに、ぬるりとしたものが指に絡みついてくるのを感じた。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「ふああっ、きゃっ……んっ、んんっ……んぅっ、んんっ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　軽く押さえるようにすると、指が粘膜に包まれるのを感じた。慎重に探っていくと指先がつぷっと沈み込む。おそらく、ここが膣口だろう。俺は壊れ物を扱うときのように、注意深く指を使っていく。ねっとりとした感触が次第に増していくを感じる。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ああっ、んぅっ……やっ……や、やめてっ……」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　立花さんがスカートの上から、俺の手を押さえてきた。目が潤んでいる。しまった、やりすぎたか。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ち、違うのよ。嫌ってわけじゃなくて……その、もう十分だから、次の段階に進んでもらってもいいのよ。……ああっ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　驚いたような声を出すと、立花さんは横を向いてスカートに手を入れた。彼女は中が見えないように巧みに下着を抜き取り、脱いだブレザーの下に隠すように押し込んだ。濡れてきたからかな、と思ったが口には出さないでおく。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ええと、準備は整ったと思うから、その……してもらってもいいわ。ただ、恥ずかしいからなるべく見ないようにしてほしいのだけど……」</p>
<p id="L37">「わかったよ。たぶん、いけると思うけど」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　立花さんはスカートを押さえると目を伏せた。まあ、見なくても感覚でなんとかなるだろう。ふと、藤原さんがベッドの近くまで来ているのに気づく。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「あのう、わたしはそろそろみんなの所へ戻るね。ごめんね、深冬。ちょっと腹が立ったからって、やりすぎちゃった」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　藤原さんは、バツの悪そうな表情を浮かべた。さすがに、友人の秘め事が目の前で展開されるというのはいたたまれないのだろう。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ま、待って、行かないで」</p>
<p id="L46">「えっ、それは……でも」</p>
<p id="L47">「か、勘違いしないで。決して見られたいわけじゃないから。……な、何か不測の事態がおこるかもしれないじゃない。そうそう、このおかしな状況を作り上げた存在が、何かを仕掛けてくるかもしれないわ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　立花さんは必死になってまくし立てた。その可能性もないことはないが、どうなのだろう。</p>
<p id="L50">　藤原さんは、明らかに困惑しているようだった。自分の言い出したことが、こんな事態になるとは思わなかったのだろう。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「深冬がそう言うのなら、ここに居るけれど。笠本君は、それでいい？」</p>
<p id="L53">「ああ、構わないよ。確かに油断はしない方が良いと思う」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　俺が藤原さんに話を合わせると、立花さんは安心したような様子をみせた。彼女の性格からすると「心細いからそばにいて」とは素直に言えなかったのだろう。まあ、何かが起こらないという可能性もないが。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「なら、優衣はそこで警戒しておいてね。……笠本君、私はどうすればいいのかしら」</p>
<p id="L58">「じゃあ、ベッドに横になってくれるかな。もう一度確認しておくけれど、本当に良いんだね？」</p>
<p id="L59">「ええ、覚悟はできているわ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　立花さんは、俺の目をしっかりと見て答えた。ならば、俺も迷うことはないだろう。</p>
<p id="L62">　彼女はベッドに寝そべると、はだけたブラウスを直し、スカートを整える。肌の露出は減ったのだが、かえって男心をそそってしまっている気がした。いつもは凛々しい雰囲気の立花さんがベッドに横たわり、そばには委員長の藤原さんが見守るように居る。あらためてすごいシチュエーションである。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「俺も脱がせてもらうね」</p>
<p id="L65">「えっ、ええ、……どうぞ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　立花さんは一瞬だけ俺の方を見ると、顔を赤くして横を向いた。俺としても、見られていない方が緊張しなくて済む。ズボンを下ろすと、ガチガチになったモノがそそり立った。藤原さんが「うわっ」というような声を出したが、慌てて口を閉じる。</p>
<p id="L68">　ふと、藤原とした時の自分の言動を思い出して複雑な気分になった。少し前に甘い言葉を交わした相手に見られながら、別の女の子とするのである。しかも、彼女と立花さんは仲が良いというおまけつきだ。この状況について思うところは、いろいろあったが、もう考えても仕方がないだろう。俺はスカートに手をかけた。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「じゃ、じゃあ、するよ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんは横を向いたまま、うなずいた。ちょっと寂しい気もするが、俺のモノを見て大騒ぎされるよりは良いだろう。ペニスを素早くスカートの下にくぐらせる。いけないことをしているようで、妙に興奮してしまった。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「……ひゃっ……くっ、んぅ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺のモノが立花さんの下腹部に触れた。彼女は小さな悲鳴をあげたが、すぐに口を閉じる。俺は亀頭を押し当てるようにして、入り口を探す。薄い陰毛をかき分け、柔らかな粘膜に到達すると、彼女の身体が大きく震えるのがわかった。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「入れるよ」</p>
<p id="L79">「……うぅっ……」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　立花さんはぎゅっと目を閉じながら、かすかにうなずいた。俺は、固く反り返ろうとするモノをぐっと押さえつけながら、下半身を密着させる。亀頭の先端が、ぬめった粘膜に包まれる感触があった。俺は、ゆっくりと腰を前進させていく。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「あっ、あれっ」</p>
<p id="L84">「ひっ……は、入ったの？」</p>
<p id="L85">「ご、ごめん、ちょっと滑ったみたいで」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺は再び挿入しようとしたが、ぬるりとペニスがずれてしまった。位置は合っているはずなのだが、何故かうまくいかない。スカートで隠れているのがよくないのだろうか。焦ってはいけない、ここは落ち着かなければ。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ああっ、な、何を……するの」</p>
<p id="L90">「見えないから、指で確認させてもらうね」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　俺は、指で場所を確認すると左右に開くようにした。そこに、もう我慢出来ないとばかりにギンギンになったペニスをあてがった。これならば、大丈夫だろう。俺は、快楽を期待しながら腰をに力を入れた。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「……いっっ………ううっ……ああっ……くっ、はああっ」</p>
<p id="L95">「だ、大丈夫？」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　まだ、ほんの少し入っただけというのに立花さんは苦痛の声を上げた。挿入を止めて指で探ってみたが、間違ったところへ入れようとしているわけでもない。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「よ、予想以上だったけれど……くうっ……も、問題ないわ……続けて……」</p>
<p id="L100">「無理なようだったら、はっきり言ってね。いくよ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　ぬちゃり、と亀頭先端に粘膜が絡みつく。ここで間違いない。今度は、もう少し力を入れてみる。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「ひっ……ああっ、くっ、くううっ……はあ、はあ……ぐっ、ううっ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　立花さんは身体を硬直させると、シーツを固く握りしめた。相当痛いのだろう、シーツにシワが深く刻まれる。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「はあ、はあ……これで、うまくいったのよね？」</p>
<p id="L109">「ごめん、ちょっとしか入ってないんだ」</p>
<p id="L110">「そ、そんな……。だ、大丈夫だから、その一気に……。鍛えてるし、私は……強いから」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　どうしよう。挿入直前で何度も失敗し、焦らされ続けたペニスは痛いほどに固く勃起している。立花さんが大丈夫というなら、強引に貫いてしまおうか。いや、ダメだ。彼女はかなり苦しそうに見える。いくら身体を鍛えているからといって、これは別だ。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ここは慎重にいこう。俺が下手なのかもしれないし」</p>
<p id="L115">「そんなことは……うっ、くうっ……んぐっ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　腰に軽く力を入れただけで、立花さんは押し殺したような声を出す。よく見ると、彼女の目元には涙が浮かんでいた。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「やっぱり止めよう。無理はしない方がいい」</p>
<p id="L120">「む、無理なんてしてないわ。痛みがあることぐらいは知っているから、遠慮しないで」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　立花さんは強情に言い張る。俺だって、したいことはしたいのだが、彼女につらい思いはさせたくない。だが、彼女に諦めるつもりはないようだし、困ったことになった。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「余計なお世話かもしれないけれど、体勢を変えてみたらどうかな」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　今まで黙っていた藤原さんが、ぼそっとつぶくように言った。</p>
</div>
</div>