<title>第１４話　立花深冬３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は立花さんに挿入する直前まで行ったのだが、なかなかうまくいかない。そこに助言をくれたのは、ベッドの近くで見守っていた藤原さんだった。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「体勢を変えるってどういうことなの？」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　立花さんが怪訝そうにたずねると、藤原さんは自信なさそうに答えた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「最初はうまくできないこともあるって、聞いたか読んだような気がするの。そういう時は、後ろからすると……入りやすいとか」</p>
<p id="L8">「あっ、それは俺も聞いたことがある。個人差とかがあるんだろうけど」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　優等生の藤原さんがどこでその情報を得たのか気になるが、試してみる価値はあるかもしれない。まあ、俺が聞いたのは経験がなさそうな男同士の密談でだが。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「どうすればいいのかしら。後ろからってどういう意味なの、優衣？」</p>
<p id="L13">「説明しないとダメか。コホン……つまり深冬が四つん這いの姿勢をとって、笠本君が後ろからってことよ」</p>
<p id="L14">「そ、そんなのは嫌よ。恥ずかしいし、その、いろいろ問題があるわ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　藤原さんの説明を聞いた立花さんは、顔を赤くして首を振った。ううむ、確かに真面目そうな彼女には抵抗があるのだろう。藤原さんがなだめるように言った。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「でも、深冬。わがままばかり言ってちゃダメよ」</p>
<p id="L19">「わ、わがままだなんて。わ、私は……」</p>
<p id="L20">「笠本君は優しいから、深冬のことを気遣って我慢してくれているのよ。その辺の男子だったら、欲望にまかせて強引に事を進めているわ。そんなことになったら、惨めな思いをするじゃない」　</p>
<p id="L21">「……ごめんなさい。そうよね、私は自分の事ばかりで……」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　立花さんは、身を起こして後ろを向いた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「そんな風に謝らなくてもいいよ。男子は気持ちが良いけど、女の子はいろいろ大変でしょ。だから、男が我慢する事なんて大したことはないんだよ」</p>
<p id="L26">「そう……やっぱり笠本君はやさしいのね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　立花さんが恥ずかしがって、こちらを見ないのが幸いした。なぜなら、俺のペニスはガチガチに勃起していて、これを見られたら説得力の欠片もないところだった。ベッドの横に居る藤原さんが、チラチラと視線を送ってくるのがつらいところである。</p>
<p id="L29">　立花さんは四つん這いになると、恥ずかしいのかベッドに顔を埋めるようにしてしまった。結果として、お尻が突き上げられるような形になる。まさか、プライドが高そうな彼女のこんな姿を見ることができるなんて思いもしなかった。そっとスカートの裾を持ち上げる。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「えっ、あっ……み、見ないで……」</p>
<p id="L32">「ごめんね。やっぱり、その角度というか位置を確認しないと、うまくいかないから」</p>
<p id="L33">「そ、そうよね。わがままばかり言ってごめんなさい。……ああ、恥ずかしい」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　しなやかな太もも、続いて形の良いお尻があらわになった。立花さんのお尻は、きゅっと引き締まっていて美しい。</p>
<p id="L36">　お尻の間からのぞく秘所は、淡い色の割れ目のようだった。陰毛は薄く、均整のとれた身体と比べると未成熟でアンバランスな感じだ。それだけでなく、色素の薄いアヌスまでが無防備に俺の目の前にあった。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「きゃっ……あっあっ、な、何を……きゃああっ、や、やめっ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　俺は無意識のうちに、立花さんのお尻に顔を埋めるようにしていた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「ごめんね。しっかり準備しておかないと、うまく入らないと思うから」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　とっさに言い訳すると、幼さを感じさせる秘所を舐め上げた。思ったよりは濡れている。俺はお尻を揉みながら、舌を這わせていく。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「あっあっ……くうっ……そ、そんなところを舐めるなんて……あっあっ、ああっ……やっ、やめてっ」</p>
<p id="L47">「笠本君、この反応は、本当に嫌がっているわけじゃないから続けて大丈夫よ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　藤原さんが、妙に冷静な声で言った。ありがたいが、やはり見られているのは微妙である。だが、今は考えるのはやめておこう。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「ゆ、優衣、何を言って……ひゃあんっ……ああっ、あんっ……うくっ……んぅっ……やああっ」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　立花さんが身体をくねらせたので、お尻が顔に押し付けられるような感じになってしまう。だが、不快な感じは全く無い。引き締まったお尻の感触を顔で感じながら、舌で彼女自身を探っていく。ぬめった液体をたどっていくと、舌先がつぷっと入り込むのを感じた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「きゃああっ……えっ、な、何かが入って……あう、ああっ……くっ、んんぅっ」　</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　舌先を尖らせ、膣口へと差し込む。俺のモノが収まるとは思えない、小さくて可愛らしい穴だった。繊細な肉の感触を味わっていると、とろりとした液体があふれてくる。俺は、キスするように口をつけると立花さんの愛液をすすった。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「ふああっ……あっ、やめて……そんなところ汚いから……あっ、やっ……」</p>
<p id="L60">「全然汚くなんかないよ。すごくきれいだよ」</p>
<p id="L61">「あう……な、何を言ってるの……そんなところ……あっあっあっ……ま、待って、やめて……ああっ、ああんっ、あああっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　立花さんの身体が震えると、とろっと液体があふれ出してくる。顔を離すと、頬に彼女の愛液がべったりとついていた。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「そろそろ大丈夫かな。立花さん、入れるよ」</p>
<p id="L66">「はあ、はあ。……ええ、お願いするわ……はあ、はあ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　俺は、立花さんの腰に手を添えて下半身を密着させる。挿入直前までいっておきながら中断してしまったせいで、俺のモノは限界まで熱く滾っていた。引き締まった彼女のお尻の感触が心地良い。先走りの液体が、よだれのように垂れて彼女のきれいなお尻を汚した。</p>
<p id="L69">　そり返ったペニスを、ぐっと押さえて狙いをつける。固く勃起したモノが、彼女の繊細な部分を割り開いていく。よし、今度はうまくいきそうだ。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「うっ、くぅっ……んんっ……やっ、きゃあっ」</p>
<p id="L72">「おっと、立花さん落ち着いて。……うわっ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　立花さんが、身をよじった拍子にペニスがぬるっと抜けてしまう。慌てて押さえようとすると、亀頭部分にふにゅっとやわらかなものを感じた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「きゃあっ、そ、そこは違う……あ、あのお願い、それだけは許して……」</p>
<p id="L77">「いや、違うからね。たまたま当たっただけだよ。いくらなんでも、いきなり後ろに入れるようなことはしないよ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　滑った拍子に、俺のモノは立花さんのアヌスに当たっていた。危なかった。そうそう入るものではないだろうが、彼女にしたら相当驚いただろう。だが、あきれたことにペニスはさらにガチガチになってしまっている。一応、近くに居る藤原さんに、目で「これは偶然だよ」とアピールしておいた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　気を取り直して、何度目かになる挿入に挑む。モノが触れると立花さんは身を固くしたが、おとなしくしている。もしかすると、さきほどの行為が効いたのかもしれない。俺は、ペニスを少し上の方から斜め下に差し込むようなイメージで、押し出していく。なんとなくつかんだ感覚だが、うまくいきそうだ。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「うっ、くぅっ……はあっ、は、入ってきてる……あっ、うっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　立花さんは苦しそうな声を出したが、最初に挿入しようとした時と比べれば、ずいぶんと和らいでいるように感じる。ゆっくりと亀頭が沈み込んだところで、抵抗が増した。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「立花さん、いくよ」</p>
<p id="L88">「……はあ、はあ……ええ、覚悟はできているわ……んぅっ、はあっ、……んくっ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　軽く突いてみたが、ペニスはなかなか前に進んでいかない。立花さんにのしかかるようにして体重をかけると、ズズッとゆっくりだが確実に入り込んでいく。手を添えていた彼女のお尻がきゅっと締まる。慎重に体重を乗せていくと、ある時点で、何かを突き破ったかのようにズブリと一気に突き進んだ。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「あああっ、あっあっ……くううっ、……くっ……かはっ……んぐっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　立花さんが悲鳴を上げると同時に、彼女の背中がのけぞった。ペニスに強烈な圧迫感を覚える。まるで押しつぶそうとするような締付けだったが、俺のモノはその圧力を跳ね返すかのようにさらに固くなる。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「……つぅっ……はあ、はあ……こ、これで全部入ったのよね。……うっ、くうっ、身体の中に熱くて太いものが。……これ以上はもう……くうっ」</p>
<p id="L97">「あと少しってところかな」</p>
<p id="L98">「……そ、そんな、こんなに奥まできているのに……うくっ」</p>
<p id="L99">「もう十分だから、無理せず慣らしていこうよ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　根元まで突き入れたいという欲望があったが、立花さんにこれ以上は無理をさせられない。挿入した状態で、彼女が息を整えるのを待つことにした。</p>
</div>
</div>