<title>第１５話　立花深冬４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　白い部屋の中、俺はベッドの上で、後ろから立花さんを貫いていた。四つん這いになった彼女は、ベッドに突っ伏すようにして声を押し殺している。そばには見守るように藤原さんが居て、遠くには別の同級生たちが背を向けて座っているという異様な状況だ。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「……んっ、くうっ……はあ、はあ……」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　ペニスは完全に入りきってはいないが、立花さんはかなり苦しそうだ。俺は、おおいかぶさるようにして彼女の胸をまさぐった。少しはぐらいは、苦しさを和らげてあげればいいのだが。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「きゃっ、な、何を……あっ、んうっ……やっ、この状態で触られたら……ああっ、や、やめっ……」</p>
<p id="L8">「立花さん、暴れないで」</p>
<p id="L9">「だ、だって……なんだか身体が熱くて……えっ？　きゃっ、ああっ、ああああっ……」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　身をよじる立花さんを押さえようとしたはずみで、俺のモノがズブリと奥へと入り込んだ。ぐにゅっと亀頭に強い刺激があり、彼女の引き締まったお尻が下腹部に密着する。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「くううっ、ぐっ……んっ、あっ、はあ、はあ……くうっ、ううっ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　膣肉が、まるでペニスを押し出そうとするように圧迫してくる。だが、俺のモノはその刺激によってますます固くそり返って、がっちりと食い込んでしまう。かなりキツイが、それだけ快感も強烈だ。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「ごめん、奥まで入っちゃったね。大丈夫、一度抜いたほうがいい？」</p>
<p id="L18">「……へ、平気よ、……これ以上はないってことでしょう。はあ、はあ……うっ、くっ」</p>
<p id="L19">「じゃあ、ゆっくり馴染ませた方がいいと思うから、力を抜いて楽にしててね」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　俺は、あらためて立花さんの胸を背後から手を回して揉んだ。見えなくても手触りだけで、美しい形が伝わってくる。固すぎず柔らかすぎず、絶妙な感触である。美しい曲線の頂点にある乳首は、固くなっていた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「うっ……あっ……んぅっ、んっ…………あんっ……くうっ、んんっ」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　立花さんは、ときおり可愛らしいあえぎ声を出すのだが、すぐに声を押し殺してしまう。多少は感じてくれているのなら良いのだが、表情が見えないのでよくわからない。彼女の美しい胸を後ろから抱えるようにして揉み、乳首を軽くつまんでみると、膣内がきゅっきゅっと締め付けてくる。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「苦しくない？　いや、苦しくないわけはないと思うけど」</p>
<p id="L28">「んぅっ……痛みもだいぶ治まってきたから、くぅっ……その、動いてもらっても構わないわ……うっ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　そろそろ大丈夫だろうか。下手に時間をかけない方が、結果的には負担が軽いかもしれない。俺は、密着していた腰をゆっくりと引く。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ふあっ、あっあっ……くぅっ、んんんっ……な、中で何かが……あうっ、んくっ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　反り返ったモノが、立花さんの中を擦るようにしていく。カリの部分に感じる、やわらかな粘膜がたまらない。入り口の手前まで引くと、再び奥へと挿入する。亀頭先端に強い圧力を感じるが、ギチギチに固くなったモノは容赦なく突き進んでいく。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「あああっ、あっ、あぐっ、んんぅ……はあ、はあ……ふああっ、ううっ……はあ、はあ……」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　どうやら、立花さんは挿入するときの方が苦しいようだ。背後からなので表情はわからないが、必死に声を抑えているように感じる。結合部に目をやると、抜き差ししている竿の部分に赤いものが付着していた。痛々しく感じたが、同時に興奮もしてしまう。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「立花さん、すごく気持ちがいいよ。大丈夫？　無理してない？」</p>
<p id="L41">「む、無理はしてないわ。……んぅっ、そもそも多少なりとも苦痛が伴う行為なのでしょう。……んんっ、そ、それより、ちゃんとできているのかしら。お、おかしな所はないかしら？」</p>
<p id="L42">「全然おかしくなんてないよ。あれは、俺が手間取ってしまっただけで、すごく良いよ」</p>
<p id="L43">「はあ、はあ……そ、それなら良かった……んっ、くぅっ……気にせず、このまま続けて……んっ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　ぎゅっと締まった膣は強い圧迫感を与えてくるため、容易に出し入れさせてくれない。俺は、ほぐすように立花さんのお尻を揉む。引き締まったお尻だが、やわらかさも兼ね備えている。ときどき彼女が力を入れるせいか、きゅっと固くなるのが可愛らしい。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「うっ、ああっ……こんな、太すぎる、くぅっ……あぅっ、どんどん広がってしまいそう……んんぅっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　結合部に目をやると、激しく勃起したモノが立花さんのお尻に突き刺さるようにして出入りしていた。突くたびに、小さな膣口が広がり周囲の肌が張り詰める。彼女の表情が見えないのが残念だが、これはこれで興奮する眺めだった。油断するとあっけなく果ててしまいそうだ。</p>
<p id="L50">　俺は、彼女の反応を確かめながら腰の角度を調整していく。せめて、射精する前に多少は気持ち良くなってほしい。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ふわあっ、なっ、なに……違うところがあたって……きゃっ、ああっ、あんっ……あっ、ううっ、んぅっ」</p>
<p id="L53">「どうかな、気持ち良くなってくれたらいいんだけど。もうちょっと浅くした方がいいかな」</p>
<p id="L54">「ひゃっ、あっ、ああんっ……へ、変に気を使わなくていいから……はうっ、んうっ、んんんっ」</p>
<p id="L55">「あっ、ここは痛かったかな？」</p>
<p id="L56">「い、痛くはないわ……むしろ……な、なんでもないわ……んっ、くうっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　立花さんは、甘い声を出し始めたが、すぐに口を閉じてしまった。俺は、角度だけでなく緩急をつけながらピストンを続ける。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「あっ、あっ、ふぁっ……そんな、いやらしい腰の動かしかたを……あんっ、ああっ、あんっ……やだ、声が抑えられない」</p>
<p id="L61">「その感じだと、少しは気持ちよくなってくれた？」</p>
<p id="L62">「あうっ……そんな、き、気持ち良くなんか……ああっ、やっ、……そこは、……ああんっ、あっ、あっ……くっ、んんぅっ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　ビクッと立花さんの身体が跳ねる。俺は、そのポイントを重点的に攻めていく。彼女の手が、ぎゅっとシーツを握るのがわかった。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「もしかして、苦しい？　それなら……」　</p>
<p id="L67">「だ、大丈夫よ。うっ、少しは苦しいけど、つらくはないわ。……なんだか知らない感覚が……んぅっ、ああっ。で、でも、気持ちよくなってるわけじゃないから……ああっ」</p>
<p id="L68">「なら、気持ち良くなるようにがんばってみるよ」</p>
<p id="L69">「きゃああっ、あんっ……やっ、よ、余計なことはしなくていいから……ああんっ、あっ、んんっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　どうやら立花さんは、意地でも「気持ち良い」とは言いたくないようである。そうなると、かえって言わせてみたくなってしまう。俺は、さらにねちっこく腰を使っていく。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ああんっ、あっ、あっ……くっ、そ、そこは十分だから……やっ、やあっ……んううぅっ、んんっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　立花さんは甘い声を上げると、イヤイヤするように腰をくねらせた。本気で拒絶しているわけではないと判断したので、俺は彼女を逃すまいと腰を密着させる。やわらかなお尻の感触に加えて、挿入したペニスがぐにゅぐにゅと刺激された。彼女にその気はないのだろうが、絶妙な腰のくねらせ方である。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「あっ……しまった」</p>
<p id="L78">「えっ？　ど、どうしたの」</p>
<p id="L79">「その、気持良すぎてイッちゃいそうだ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　立花さんの無意識の動きに、俺の方が追い詰められていた。ペニスの根元あたりに集結した熱が、じわじわと亀頭に向けて昇っていくような感覚がある。これは、長くは持たない。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「んぅっ……そ、それはつまり……せ、せい……しが出るってことよね。えっ、ええ、大丈夫……覚悟はできてるから」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　立花さんは首をひねって俺を見ると、コクンと小さくうなずいた。いつも堂々としている彼女の可愛らしい仕草に、俺のモノが昂ぶっていく。自然と腰の動きが加速していた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ごめん、激しくしちゃうかも」</p>
<p id="L88">「あっ、あんっ……うっ、へ、平気よ……き、気にしないで……ああっ、ううっ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　後ろからなので、立花んさんの表情がわからない。だが、今は言葉に甘えさせてもらうことにした。俺は彼女の腰をしっかり掴んで、お尻に打ち付けるようにペニスを突きこんだ。キツさは感じるものの、それ以上の快感がある。いや、今はそのキツさすらも心地よい。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「あっ、あんっ、あんっ……きゃっ、な、なんだか大きくなってるみたいな……くぅっ、あっ、ああっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　突くたびに快感が増していくようだ。ズブリと膣肉をかき分けていくと、しなやかなお尻がクッションのように受け止めてくれる。いつしか、パンパンと肉を打ついやらしい音が響いていた。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「うっ、あっ……あんっ、あんっ……声が抑えられない……くっ、んむぅっ、んんぅっ、きゃああっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　立花さんは、俺の激しい動きに身体を揺さぶられながらも、必死に声を押し殺そうとする。なんだか無理やりしているようで、申し訳ないと思う反面、ひどく興奮してしまうのも事実だった。パンパンという音の間隔が、次第に短くなっていく。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「くっ、立花さん、そろそろ」</p>
<p id="L101">「あっあっあっ……くぅっ、もう、何がなんだかわからなくなって……やっ。ああっ、あんっ、あああああっ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　大きな声を上げた立花さんは、身体を支えきれずベッドに突っ伏してしまった。俺は、そんな彼女に、のしかかるようにして射精した。ドプッと大量の精液が放出されたのを感じる。痺れるような快感と共に、ドクドクと何度も彼女の中に流し込んでいく。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「きゃああっ……な、何？　これが、……あっ、何かが出てる……ああっ、どんどん入ってくる……ああっ、はああああっ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　長く続いたペニスの脈動が止まると、立花さんは身体をぐったりとさせた。ペニスがズルリと抜け、白濁した液体が彼女のしなやかな太ももを汚していく。拡がったままの膣口周辺には、赤い色があった。ぼんやりと快感の余韻に浸っていると、いつの間にか藤原さんが近くに来ていた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「お疲れ様って言うのも変かな。とにかく、きれいにしましょうか」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　藤原さんは、ティッシュで立花さんのデリケートな部分を拭った。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ちょっと、優衣、何をするの。や、やめて、自分でするから……」</p>
<p id="L114">「そんなこと言っても、身体がガクガクじゃない。ほら、おとなしくしなさいよ」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　立花さんに抵抗する気力は残っていないようで、されるがままになっている。そう言えば、藤原さんはお節介なところもあるのだった。俺は、なんだか微笑ましい気分で２人を眺めた。</p>
</div>
</div>