<title>第１６話　小休止と作戦会議</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺はベッドに座って、興奮した身体と心を落ち着かせていた。委員長の藤原さんに続いて、剣道部のエースである立花さんともしてしまったのである。</p>
<p id="L2">　今、立花さんはベッドで横になって身体を休めている。藤原さんは、そんな彼女の制服を直してあげたり、髪の毛を整えたりと世話を焼いていた。２人はひそひそと何か話していて、その内容が気になるのだが、詮索しないのが礼儀だろう。黙って休憩することにした。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　立花さんを初めて見たのは、一年生の文化祭のときだった。確か、友人に誘われて剣道部の催し物を見に行ったのだったと思う。彼女は道着姿で、別の女の子と立ち会っていた。友人によると、彼女たちは型を披露するとのことだった。</p>
<p id="L7">　それを聞いた俺は、ちょっとがっかりした。型というのは、決まった手順であらかじめ定められた動作を行うものらしいから、面白みに欠けるのではないかと思ったのである。しかし、実演が始まると彼女から目が離せなくなった。派手さはないが、無駄のない流れるような動き。それは、まさに美しいと表現するのにふさわしいものだった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　今年の春から、立花さんと同じクラスになった。真面目でしっかりとした女の子、というような評価を周囲はしていたように思う。現に彼女は、部活や勉強に手を抜かず、校則も遵守していた。美人だけど気が強い、ついでに物理的にも強くて近寄りがたい、という風に男子からは見られていたのではないだろうか。　</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　俺も最初はそう思っていたが、席が近くなって話をするようになると、立花さんの意外な面が見えてきた。彼女がしっかりとしているのは確かなのだが、ときどき妙な脆さというか、弱さを感じることがあったのである。</p>
<p id="L12">　授業中など、ふと無防備な表情を見せることがあった。この春から、彼女は部活で一年生の面倒をみる役になったらしく、いろいろと大変なようだった。それに加えて、大会やらテストもあった時期だから疲れていたのかもしれない。俺は気になって、無理はしていないのかたずねてみたが、彼女はいつも「大丈夫」と答えるのみだった。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　俺は、そんな立花さんに気を使ったりお節介なことをしたりしていたのだが、正直なところ良かったのかどうかわからない。迷惑に思われていなければ良いのだが。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「笠本君、だいぶ落ち着いてきたから、もう大丈夫よ」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　声の方を向くと、立花さんがベッドに正座して背を伸ばしていた。乱れていたスカートは整えられ、ブラウスのボタンはしっかり留められている。彼女の頬はわずかに紅潮し、襟元のリボンは外されているので、体育の後の着替え途中みたいな印象だ。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「その……２回しないといけないのでしょう。始めてもらっても、構わないわ」</p>
<p id="L23">「俺の方は問題ないけれど。時間制限はないみたいだから、もう少し休んだ方がいいんじゃないかな」</p>
<p id="L24">「大丈夫、平気よ。今度はさっきみたいな醜態はみせないわ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　立花さんは言い切ったが、まだ万全ではないように見える。何でもないように装っている感じだ。そばに居た藤原さんに目で訴えてみたが、彼女は渋い顔で首を振った。ううむ、立花さんは言い出したら聞かないタイプっぽいしなあ。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「無理はしない方がいいと思うんだけど。その、俺が激しくしちゃったのが原因だけど」</p>
<p id="L29">「その、……あ、あれは、思ったより……な、なんでもないわ。と、とにかく大丈夫だから」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　さきほどの行為を思い出したのか、立花さんの目が泳いだ。しっかりしていて、勇ましい印象のある彼女だが、意外なほど繊細で弱い部分も持ち合わせている。周囲の期待に応えようと、必要以上に自分を追い込んでしまうのかもしれない。俺は、そんな彼女に無理はさせたくなかった。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「そうだ、いい方法がある。どうして今まで思いつかなかったんだ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　思いついた事を口にすると、立花さんと藤原さんが不思議そうな表情を向けてきた。２人の美少女に見られながら話すには、恥ずかしい内容だったが、そんなことは言っていられない。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「えっと、再確認しておくけれど、この部屋から出るためには『セックスしないといけない』ってことだったよね。内容も『挿入して膣内に射精する』って具体的に定められている。でも、具体的に定められているということは、それさえ満たせばいいってことだと思うんだ」</p>
<p id="L38">「抜け道みたいなものを見つけたってことかな？　あの文言のとおりだと、逃げ道は完全に塞がれているように思うけれど」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　藤原さんが首をかしげる。優等生の彼女でも、いや優等生だから思いつかないのかもしれない。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「この方法でも決定的な行為は避けられないんだけど、過程の部分が大幅に緩和できると思うんだ」</p>
<p id="L43">「どういうことなの？　私には全然想像がつかないのだけど、詳しく説明してもらっていいかしら」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　立花さんが困惑したように言って、俺を見つめてきた。真面目な彼女の前で口にするのは抵抗がある内容だが、彼女のことを思えば仕方がない。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「怒らないで聞いてほしいのだけど、まずは俺が自分で自分を気持ち良くするんだ」</p>
<p id="L48">「ええと、言っている意味がわからないのだけど。……優衣はどうなの？」</p>
<p id="L49">「わ、わたしもよくわからないかな」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　立花さんは訝しげな表情になり、藤原さんは俺から視線をそらした。委員長、これは理解しているな。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「つまり、その、はっきり言うと俺がオナニーをするんだ」</p>
<p id="L54">「……正気で言っているの？　このおかしな状況に拍車をかけてどうするの」</p>
<p id="L55">「立花さん、落ち着いて最後まで聞いて。俺が自分の楽しみのためにするんじゃないから。具体的に説明するのがアレな話だけど、俺が自分でナニをアレして、イク直前になったら素早く挿入するんだ。こうすれば、女の子の負担は減るんじゃないかな。まあ、行為自体はしなきゃいけないけど、だいぶマシかなって」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　俺は恥ずかしさをこらえながら説明したが、女の子の反応は冷たかった。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「それは嫌よ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　立花さんは、はっきりと拒絶した。藤原さんも微妙そうな表情である。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「わたしも嫌だなあ。なんだか惨めな気分になるじゃない。うまく表現できないけれど、いろんな意味で貧しい気がする」</p>
<p id="L64">「まあ、想像すると俺もすごく虚しい気分になりそうだけど。でも、これなら多少は楽に条件をクリアできるんじゃないかな」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんは、腕を組んで何かを考えるような仕草をした。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「うーん、笠本君が気を使ってくれているのはわかるよ。でも、そういう行為をするってことを納得済みでこの試練に臨んだわけだし。するからには、普通にしてほしいって思うの。……少なくとも、わたしはね」</p>
<p id="L69">「わ、私も同じよ。……あっ、誤解しないでほしいのだけど、積極的にしたいわけじゃないのよ。必要に迫られてするのであっても、きちんとしてほしいという意味で……いえ、したいわけじゃくて……」</p>
<p id="L70">「何を言っているのかわからないわよ、深冬。要は、嫌じゃないから普通にしてほしいってことでしょ」</p>
<p id="L71">「そ、そうとも言えるかしら」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　立花さんは顔を赤らめると、控えめにうなずいた。そういうことなら必要以上に気を使うことはなさそうだ。俺がほっとしていると、藤原さんが感心したかのように口を開いた。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「それにしても笠本君って、ずいぶんと気を使っているんだね。あっ、もちろん褒める意味で言っていんだけど」</p>
<p id="L76">「そりゃあそうだよ、委員長。この部屋の中に男は俺しかいないわけだし、何も考えないわけにはいかないよ。することをしておいて、何を言ってるんだって、感じかもしれないけど」</p>
<p id="L77">「ふふ、そういうこところ笠本君らしいよね。まあ、この状況をストレートに喜んじゃって、欲望丸出しに迫ってくるような人だったら、わたしは断固として拒絶してたけど」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　実は欲望に流されそうになった瞬間があったのだが、我慢することができてよかった。ここが現実ではないにしてもクラスメートは大切にしたい。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「あの、そろそろ再開したほうがいいんじゃないかしら。催促するわけじゃないのだけど、時間をかけすぎると待っている皆に変な風に思われる……い、いえ、心配をかけるから。そう、ふしだらな理由じゃなくて皆のためよ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　皆のため、の部分を強調する立花さんに、藤原さんが苦笑を浮かべた。</p>
</div>
</div>