<title>第１７話　立花深冬５</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「今度は、その、正式な作法というか、体勢でお願いしたいの」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ベッドに正座した立花さんは、恥ずかしそうに言った。そばに居た藤原さんが、さり気なく距離をとる。気を使ってくれているのだろう。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「えっと、正常位でってことだよね」</p>
<p id="L6">「まっ、まあ、そういうことになるかしら」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　どうも、立花さんは直接的な用語を使うことに抵抗があるようだ。最初のときは、挿入がうまくいかず後背位でしたが、彼女には不本意だったのだろう。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「今度は大丈夫だと思うから、ベッドに横になってくれるかな」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　スカートとブラウスという姿で寝そべった立花さんは、２度目とはいえ魅力的だった。彼女はブラウスのボタンを留めてしまっていたが、下着をつけ直した様子はなかったからノーブラだろう。おそらくスカートの下も同じはず。彼女が恥ずかしがったゆえの行為なのだが、むしろ俺の興奮を高めてしまっていた。何もしていないというのに、ペニスが固くそり返る。</p>
<p id="L13">　スカートをめくると、立花さんは恥ずかしそうに横を向いたが抵抗はしなかった。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「立花さん、悪いんだけど少し腰を浮かせてくれるかな」</p>
<p id="L16">「えっと、こう……かしら」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　立花さんは、恥ずかしそうにしながらも従ってくれた。彼女の花びらがあらわになり、膣口などの位置がはっきりと俺の目にさらされる。</p>
<p id="L19">　俺はペニスを握ると、焦らず落ち着いて角度を調整した。さきほどの行為で、なんとなく感覚がつかめていた。少し下の方からすれば、うまくいける気がする。</p>
<p id="L20">　そそり立ったモノを膣口にあてがい、慎重に力を入れていく。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「うっ……んぅっ……くぅっ……あっあっ、あああっ、は、入って……んぅっ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　立花さんの中はキツかったが、俺のモノはゆっくりと奥へと侵入していく。体位を変えたせいか、一度目とは違う部位が刺激される。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「あっ、あっ……な、何……さっきとは違って……あっ、くっ、ああんっ」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　お互いの下半身が密着すると、立花さんは大きく身体をのけぞらせた。膣内のペニスがぎゅっと刺激される。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「これで全部入ったよ。大丈夫？　痛くないかな」</p>
<p id="L31">「はあ、はあ、……少し苦しいけど、大丈夫よ……んっ、さっきので少しは慣れたと思ったのに、違うところが……くぅっ」</p>
<p id="L32">「焦らないでゆっくり慣らしていこうよ」</p>
<p id="L33">「ええ、……あっ、何を……んむっ、ちゅっ、んんっ……」</p>
<p id="L34">　</p>
<p id="L35">　俺は横を向いた立花さんのあごに手をかけると、こちらを向かせてキスをした。彼女は一瞬驚いたようだが、おとなしく口唇を重ねてくる。そっと抱きしめると、彼女の胸をブラウスの布越しに感じた。せっかくだからと、俺は彼女のブラウスのボタンを外しにかかる。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「きゃっ、な、何を……は、恥ずかしいから……」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　立花さんは俺の手をつかんで抵抗しようとしたが、ガチガチの勃起したモノに貫かれている状態ではうまく力を入れられないようだった。俺が軽く腰を揺らすと、彼女は慌ててシーツを掴む。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「あんっ、あっ……くぅっ、それは卑怯よ。あっ、やっ、……」</p>
<p id="L42">「本当に嫌なら止めるけれど。立花さんて、すごくきれいな胸をしているから。……ダメかな」</p>
<p id="L43">「そ、それなら……仕方がないわ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　ボタンを外すと、美しく形の良い胸が現れた。２つの丘はかすかに震え、淡い色の乳首は固く持ち上がっている。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「ち、違うのよ。ブラウスの布で擦れてしまっただけで、変な意味は……きゃっ……あんっ、ああっ、あんっ」</p>
<p id="L48">「きれいだし、すごくいい感触だよ。お腹も腹筋がすごく引き締まっているんだね」</p>
<p id="L49">「あっ、やっ……なっ、そんなにいらやしく揉むなんて……きゃっ、ああん、あっ……くぅっ、んうっ、んんっ」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　立花さんは可愛らしい声を上げたが、すぐに声を押し殺してしまう。両手を使って、ねっとりと彼女の胸をこねまわすようにすると、彼女は白い歯をかみしめた。程よい弾力の胸の感触と、挿入したペニスが小刻みに締め付けられるのがたまらない。俺は自然に腰を動かしていた。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「きゃあんっ、あっ、あんっ……くぅ、んっ、くううっ」</p>
<p id="L54">「ごめん、無意識に腰が動いちゃってた。痛かった？」</p>
<p id="L55">「はあ、はあ……全く痛くないってことはないけれど、これなら……んっ、くうっ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　２度目とはいえ、立花さんの中はキツく簡単にはピストンさせてくれない。だが、攻略しがいがあるとでも表現すればいいだろうか。ペニスを出し入れするたびに、なめらかに、そして気持ち良くなっていく感じがする。俺は快感に酔いしれながら腰を振っていくのだが、彼女は何かをこらえるようにぎゅっと口唇を噛む。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「うっ、くっ……はあ、はあ……くうっ、んうっ、んんぅっ」</p>
<p id="L60">「本当に大丈夫だよね？　歯を噛みしめると、余計に苦しくなっちゃうよ」</p>
<p id="L61">「はあ、はあ……苦しいのは大丈夫よ。んっ、だって声が出るのが恥ずかしいから……んぅっ」</p>
<p id="L62">　</p>
<p id="L63">　立花さんは、ぎゅっと口を閉じた。声を我慢するためか、身体に力が入って強張ってしまっている。腰を動かしていても、ぎこちなさというか固さを感じるのだ。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「立花さん、もう少し身体をの力を抜いた方がいいよ。恥ずかしいのかもしれないけれど、無理に我慢すると苦しいでしょ」　</p>
<p id="L66">「くぅっ、で、でも……やっぱり恥ずかしいから……あっ、くっ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　少しペースを落としたりピストンを浅くしたりしてみたが、立花さんは少しでも声が漏れそうになると口をぎゅっと閉じてしまう。その姿が苦しそうに見えるのでやりにくい。</p>
<p id="L69">　立花さんの様子を見かねたのか、藤原さんが近くにやってきた。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ねえ深冬、そんなに我慢していたら苦しいだけよ。耐えるんじゃなくて、受け入れるっていう風に考えた方がいいと思うけど。それに、今さら声ぐらいで恥ずかしがることはないでしょ」</p>
<p id="L72">「で、でも、恥ずかしいものは恥ずかしいから」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　藤原さんは「お手上げ」というような表情で俺を見た。俺は黙って彼女にうなずいてみせたが、なんともいえない気分である。今までは意識しないようにしていたが、優等生の委員長にエッチしているところを見られているというのは恥ずかしい。何が恥ずかしいかは人によって違うのだろうが、立花さんの気持ちが少しわかった気がした。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　あることを思いついた俺は、人指し指で立花さんの胸を軽く撫でるようにした。触れるか触れないかぐらいの、ソフトタッチである。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ひゃっ、くすぐったいわ。変な悪戯はやめて……きゃあっ、あっ、な、何？……んうっ、んむっ、んんんんぅっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　驚いて声を出した立花さんにキスすると、すかさず口内に舌をねじ込んだ。彼女は目を見開き、戸惑ったような視線を送ってきたが、やがて諦めたかのように目を閉じた。俺はゆっくりと彼女の口内を舌で探り、奥で縮こまっていた彼女の舌を捕まえる。舌を絡ませ、腰の動きを再開させた。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「んぅっ、んんっ……んんっ、んっ、んぅっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　立花さんは一瞬身体を硬直させたが、おとなしくされるがままになっている。彼女は厳しい人ではあるが同時にやさしい人でもあるので、俺の舌を噛むようなことはしないはずだ。温かな口内の感触と、うねるように締め付けてくる膣が俺の動きを加速させる。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「んぅっ、んんっ……んぅっ、んんっ……んんぅっ、んっ、んんっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　俺の身体の下で、身をよじる立花さんの動きが快感に変換される。いつしか彼女の方からも、俺に舌を絡めてきていた。この快楽を長く続けていたかったが、さすがに息が苦しくなってくる。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「はあ、はあっ……そ、そんな舌を入れてくるなんて……な、何を考えて……」</p>
<p id="L91">「立花さんが歯を噛みしめるから、できないようにしようかなって。歯を噛みしめたら、また舌を入れちゃうよ」</p>
<p id="L92">「なっ、そんなの卑怯よ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　顔を赤らめる立花さんを微笑ましく感じていると、藤原さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「笠本君、そんなことを言ったら、深冬は舌を入れてほしくてわざと噛みしめるかもしれないよ」</p>
<p id="L97">「な、私はそんな浅ましいことはしないわ」</p>
<p id="L98">「じゃあ、声が出そうになっても噛みしめるのは禁止ね。ふふ」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　藤原さんが小悪魔っぽく笑うと、立花さんは困ったような表情を浮かべて俺を見つめてきた。それが可愛らしくて、俺はつい腰を動かしてしまう。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「きゃっ、あっ、あんっ……駄目、声が抑えられない……あんっあんっ、あああっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　立花さんが甘いあえぎ声を上げる。身体から余計な力が抜けたせいか、ペニスに絡みつく膣肉の感触が柔らかくなったように感じた。締め付けの強さはそのままだが、密着感が増しスムーズに出し入れできる。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「ああっ、やっ、きゃあっ……ああっ、恥ずかしいのにっ……ああっ、あんっ、あんっ」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　ひと突きごとに、俺のモノが立花さんの膣に馴染み、より深く入っていくような気がする。せきを切ったように声をあげる立花さんに、ペニスがさらにいきり立った。俺はさらなる快楽を求めて、彼女の胸を揉みながら深く腰を使っていく。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「ああっ、あうっ、ここで胸を触られたら……あっ、あっ、ふああっ、あうっ、な、何かが……ああんっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　立花さんが、俺の攻めに素直に反応してくるのが嬉しい。ズブリと奥へと突き入れるたびに、彼女の身体がビクリと跳ねる。腰を振るたびに、お互いの結合が深まり快楽が増していくようだ。この状態をいつまでも続けたいと思うものの、熱い滾りがペニスの根元に集まってきているのを感じた。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「くっ、立花さん。気持ち良すぎて、そろそろ……」</p>
<p id="L115">「はあ、はあ……ええ、大丈夫よ……んぅっ、な、なんだか私も……あっ、あん、あんっ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　潤んだ瞳で見つめてくる立花さんに、俺のモノが激しく高ぶる。彼女の腰に手を添えると、より深くより速く腰を振った。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「ああっ、あっ、あっ……は、激しい……遠慮しないで、最後は全力でして……ふああっ、ああんっ、あんっ」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">　立花さんが手を握ってきた。俺は彼女の手を握りかえすと、打ち付けるように激しく腰を振る。</p>
<p id="L122">　ひときわ大きい声と共に彼女が身をよじると、その感触で一気に限界を超えてしまった。だが、俺は射精までの短い時間をフル活用して全力で腰を振り続ける。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「ああっ、あっ、きゃあっ……えっ、まだ大きくなって……ああっ、あっ、あっ、ああああっ」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　立花さんが、ガクンっと身体をのけぞらせた瞬間に俺は射精していた。熱い精液が尿道を通って、何度も何度も彼女の膣に放たれる。鮮烈な快感が身体中を駆け巡った。</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「はあ、はあ……こ、こんなに何度も……まだ、出てる……あっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">　妙に無防備な表情を浮かべる立花さんに、俺は口づけする。そっと舌を差し入れると、彼女の方から遠慮がちに舌を絡めてきた。</p>
</div>
</div>