<title>第１８話　新たな選択肢</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は藤原さんと、ベッドのシーツを取り替えていた。立花さんは手伝うと言ったのだが、ふらついていたので休んでもらっている。シーツを替えるのは２度目なので、要領よくすることができた。</p>
<p id="L2">　しかし、俺たちは一体何をしているのだろう。気がついたら白い部屋の中に同級生の女の子たちと居て、セックスするまで出ることはできないという謎の状況である。しかも、２人としてしまった。これは俺の願望が見せる夢なのだろうか。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「よしっ、きれいにベッドメイクできたね。深冬はそろそろ大丈夫？」</p>
<p id="L5">「ええ、問題ないわ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんが問いかけると、床に座っていた立花さんがゆっくりと立ち上がろうとする。普段は凛々しい彼女ではあるが、性的な方面での免疫はなかったらしく、いろいろと大変だった。行為が終わったあとも、俺のモノを見た立花さんが大騒ぎするという出来事があった。２回したというのに、恥ずかしくて直視していなかったらしい。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「じゃあ、みんなの所へ戻りましょう。あまり心配かけてもいけないから」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　藤原さんが先頭に立って歩き出したので、俺と立花さんで後を追う。不意に立花さんがよろけたので、手を差し伸べると思いのほか強い力で引き寄せられた。耳元に彼女の吐息がかかる。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「……さっきは、優しくしてくれてありがとう」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　驚いて立花さんの表情を確認しようとしたが、既に彼女は先へと歩き出していた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　藤原さんが、待っていた３人の女の子たちの肩に触れると、３人は耳栓を外しながらこちらへ向き直った。</p>
<p id="L20">　瀬川さんは心配そうに俺たちを見た。海野さんは何かを考えているような様子だ。相原さんはよく寝たと言わんばかりに背伸びをした。こんなところにも彼女たちの性格が現れている。</p>
<p id="L21">　しばらくの間、何ともいえない雰囲気が漂ったが、海野さんが立花さんに話しかけた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「どうだったのですか？　うまくいったのでしょうか」</p>
<p id="L24">「えっ……その、初めてだから戸惑うこともあったけれど、結果的にはうまくいったと思うわ」</p>
<p id="L25">「ああっ、違います。そちらではなくてですね、出口はどうなったかという意味です」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　海野さんが慌てて訂正すると、立花さんは顔を真っ赤にした。しっかり者の彼女にしては、珍しいミスである。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「そ、そうね。それが肝心よね。ええと……あっ、あそこに出口らしきものが……」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　キョロキョロとあたりを見回した立花さんは、壁の方へと慎重な足取りで歩いていった。壁際に立った彼女は、何やら右手を左右に動かしている。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「こんなところに、襖があるわ。うん、きちんと開くみたいね。どう、みんなには見えるかしら？」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　俺たちは顔を見合わせた後、全員が黙って首を振った。藤原さんが、代表するかのように口を開いた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「どうやら、深冬にしか見えないみたいね。条件をクリアした人だけに、見えるってことかしら。ふうん、わたしの時とは別の壁ね」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　立花さんは襖を開けるような動作をしているが、俺から見るとただの白い壁である。俺たちの視線に気がついたのか、彼女はこちらへ戻ってきた。なんだか足元に気を使った感じの歩き方である。疑問に思ったのか、相原さんが口を開いた。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「ねえ、ねえ。冬っち、歩き方がおかしいけど、何かあったの？」</p>
<p id="L42">「別になにもないけれど、その……まだ、何かが挟まっているみたいで……いえ、何でもない。なんでもないわよ」</p>
<p id="L43">「ひっ、ひええ、挟まってるって恐ろしい。笠本君て、おとなしそうに見えて、意外と……あ、何でもないよー」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　相原さんは、自分で口にしておきながら顔を赤くする。陽気な彼女だが、こちら方面の免疫はないようだ。ふと、瀬川さんが俺の方を見ていることに気づいたが、視線が合うと彼女は目を伏せた。結構つらい反応だが、これは致し方ない。女の子にすれば、大変な状況である。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「コホン、そんなことより今後の方針について話し合った方が有益だと思うわ。今のところ、私と優衣にだけ出口が見えているという状況よね。次にどうするかということだけど」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　立花さんが会話を強引に軌道修正した。騒いでいた相原さんもおとなしくなる。他人事ではない、と思ったのだろう。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「そうね、みんなで今後について考えましょう」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　藤原さんが、みんなを見回しながら言った。こんな時でも、いやこんな時だからか、みんなは委員長に注目する。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「状況を整理すると、条件を満たした人に自分用の出口が見えるようになっているわけよね。わたしは自分の扉が見えているけれど、深冬が言っている襖は見えていないわ。だとすると、みんなが個別に条件を満たさないといけないっていう可能性が高いわね」</p>
<p id="L58">「つまり、この部屋から出るには笠本くんと……するしか方法がないってことなんだよね」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　瀬川さんが、緊張した面持ちで言った。海野さんと相原さんも、固い表情で何かを考えているようだ。まだ条件をクリアしていない、すなわち俺とエッチしていない女の子たちからすれば大問題なのだろう。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「もし、同一人物が条件を複数回満たすっていうのでも可能なら、わたしが担当してもいいのだけど。でも、さっきの結果ををみると望みは薄いのかな。ふう、このおかしな状況を設定した誰かさんが、答えてくれたらいいのだけど」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　藤原さんがそう言ってため息をついた時、部屋の中が真っ暗になった。</p>
<p id="L65">　全く何も見えない暗闇で、部屋が消滅してしまったかのようだ。</p>
<p id="L66">　みんなの間に緊張が走ったが、すぐに元のように明るくなる。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「特に異常はないようね。皆は大丈夫？」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　立花さんが、素早く周囲を確認しながら言った。俺も彼女にならって、部屋の中を見渡してみたが変わったところはない。女の子たちも無事のようだ。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「どういうことかしら。わたしの疑問に対する返答みたいなタイミングだったけれど。もしかして、同一人物が条件を複数回満たすってことでもいいのかしら？　シャイな誰かさん、返事してよ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　藤原さんが挑戦的ともとれる口調で問いかけると、部屋がさきほどと同じように暗くなり、すぐに明るくなった。</p>
<p id="L75">　この部屋には照明器具らしきものが見当たらないのに、どうなっているのか全くの謎である。やはりここは現実ではないのか。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ふうん、どうやらイエスってことらしいわね」</p>
<p id="L78">「待ってよ委員長、これは罠かもしれないって。脱出モノの映画とかでよくあるじゃん。期待させといて、残念でしたーってヤツ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　相原さんが騒ぎ立てたが、藤原さんは落ち着き払った様子である。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「エリのいうことも一理あるかな。でも、わたしは試してみてもいいと思うの」</p>
<p id="L83">「えー、何でなの？」</p>
<p id="L84">「この部屋の状況を考えてみて。まるで悪趣味な何者かが、わたしたちを弄んだり困らせたりしようとしているみたいじゃない。そうすると、わたしたちが脱出するためにはセッ……エッチなことをするしかないって開き直るのは、何者かにとって面白くないんじゃないかな」</p>
<p id="L85">「うー、意味がわかんないよ。エリちゃんに理解できるように言ってよー」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　どういうことだろう、俺もよくわからない。俺たちが戸惑っていると、海野さんが、落ち着いて口調で話し始めた。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「つまり駆け引きの要素が全く無くなってしまう、ということでしょうか。クリア条件が難しいものであっても、解法が一つだとすればそれを選ばざるを得ません。せいぜい、順番を決めることぐらいでしょうか」</p>
<p id="L90">「そう、汐里は鋭いわね。この状況を設定した何者かは、わたしたちを単に困らせるだけじゃなくて、不和になるのを期待しているんじゃないかって思うの。だから、あえて選択肢を与えているのよ」</p>
<p id="L91">「どういうこと？　選択肢が多い方がわたしたちが有利になるんじゃないの？」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　瀬川さんが困った様子で首を傾げる。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「選択肢が増えることによって何が起こるかというと、具体的に言うとこういうことよ。『一回しちゃったんだから、残りは委員長が全部やってよー』とか『そんなことを押し付けられても困る、あとは別の人でやってよ』なんて言い争いが発生したりするの」　</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　なるほど、俺はやっと藤原さんの説明に納得ができた。男の立場だったから、女の子の視点で考えることを失念していたのだ。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ちょっと、いくらあたしでも、こんな重大なことまで委員長に全部押し付けたりしないって。掃除当番とか先生からの雑用じゃないんだから」</p>
<p id="L100">「別にエリのことを言ったわけじゃないんだけど。でも、掃除当番はサボらないで、そして校則はちゃんと守ってよね」</p>
<p id="L101">「ううっ、それは現実に戻ったらするよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　藤原さんに注意される相原さんを見ていると、なんだか日常に戻ったような気がした。みんなと良好な関係を保ったまま、ここから出ることができれば良いのだが、果たしてどうなるだろうか。</p>
</div>
</div>