<title>第１９話　瀬川春香、動く</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　白い密室の中、俺と５人の女の子たちは今後の方針について議論を続けていた。</p>
<p id="L2">　この部屋から出るにはセックスをしないといけないのだが、それに新ルールが加わった。みんなが個別にしないといけないわけでなくて、同一人物が複数回するのでも良いというのである。委員長の藤原さんが言うには、これは俺たちに不和の種を植え付けるためのものらしいが。</p>
<p id="L3">　俺たちがあれこれ考えを巡らせていると、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「ねえ、あとの分はわたしに任せてもらってもいいかな。これが掃除当番なら、みんなで分担すべきなんでしょうけど、内容が内容でしょ。深冬がしてくれたから、あと３人分だから６回……まあ、なんとかなるかな。いいよね、笠本君」</p>
<p id="L6">「委員長が大丈夫なら、俺は構わないけれど」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　藤原さんの身体が心配だが、断っても結局は別の子とするしか方法はない。彼女が良いというなら、これがベストな選択だろう。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「待って、早まらないで」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　立花さんが、待ったをかけた。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「優衣だけじゃなくて、私も分担するわ。そうすれば、３回ずつで済むでしょう」</p>
<p id="L15">「申し出はありがたいのだけど、さっきの深冬の様子だと３回は苦しいと思う。ここはわたしが４回で深冬が２回ぐらいがちょうど良いんじゃないかな」</p>
<p id="L16">「で、でも……大丈夫よ。後半はうまくいっていたと思うし……」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　藤原さんと立花さんは、何やら話し合いを始めた。クラスどころか学年でも上位に入るであろう美人が、俺とエッチする回数について相談しているのはなんともシュールである。まあ、女の子にすれば切実な問題なのだろうが。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「はいっ、はーい」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　突然、瀬川さんが挙手しながら大声を出した。まるで、文化祭の出し物を決定する時に、良い提案を思いついたかのような勢いである。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「えっと、次はわたしが条件に挑戦します」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　驚いたみんなが注目すると、瀬川さんは弁解するように口を開いた。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ち、違うからね。わたしは、エッチなことがしたいわけじゃなくて、委員長と深冬ちゃんが大変じゃないかなと思っただけだから。ええと、２人で分担すれば３回って言っているけれど、もう２回しちゃってるでしょう。だったら、合計で５回になるから、もう大変だよう」</p>
<p id="L29">「心配してくれているのはわかるけれど、わたしは十分休んだから大丈夫よ」</p>
<p id="L30">「で、でも委員長、新しい方法が通用するって決まったわけじゃないでしょう。だったら、その……ええと」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　顔を赤くした瀬川さんは、一生懸命に主張しようとしているようだが、言葉がうまく出てこないようだ。なんとかフォローしてあげたい気分になる。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「確実な方法で、残り回数を減らしておいた方がいいってことかな。ごめん、俺が口を出すことじゃないかもしれないけど」</p>
<p id="L35">「そう、それだよ、笠本くん。新しい方法が罠だったら、委員長の負担が増えちゃうだけでしょ。だから、わたしが協力するっていうか……」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　瀬川さんの語尾がだんだんと小さくなっていく。藤原さんは何かを考えているようだったが、ややあってから口を開いた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「うーん、春香が良いと言うなら無理には止めないけど。助かると言えば、助かるのだけど……」</p>
<p id="L40">「でしょ、でしょう。委員長たちだけに負担を押し付けるわけにはいかないよ。……あっ、笠本くんは、いいのかな？」</p>
<p id="L41">「瀬川さんが良ければ、俺は構わないけれど」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　すがるような目つきで見つめてくる瀬川さんに、俺はうなずいてみせた。彼女が妙に必死になっているのが気になったが、断るわけにはいかない。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ようし、じゃあ……その、あっちへ移動しよっか。汐里ちゃんとエリちゃんも任せてね。うまくいったら、わたしだってがんばるんだから」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　瀬川さんは妙に張り切った様子で言うと、部屋の隅にあるベッドへとさっさと歩きだしてしまった。なんだか空元気のようにも思えたが、俺は慌てて後を追う。まだ条件を達成していない海野さんと相原さんは、複雑そうな表情で瀬川さんの後ろ姿を見つめていた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　俺と瀬川さんは、隣り合った状態でベッドに腰掛けていた。ちょっと様子がおかしかった彼女も、ひとまず落ち着いたようである。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「えへへ、こうしていると保健室で授業をサボっているみたいだね」</p>
<p id="L54">「あー、なんかわかる。ちょっと悪いことをしているような感じかな。ただ……」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　俺は、ベッドのそばにいる藤原さんと立花さんを見てため息をついた。この２人は、なぜか当然のような顔でついてきたのである。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「何か気になることでもあるの？」</p>
<p id="L59">「委員長、自分でそれを聞くんだ。じゃあ聞くけど、委員長と立花さんは何のためにここに居るのさ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　藤原さんはキョトンと不思議そうな顔をした。いや、その反応はおかしいだろう。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「何って、そうね、アドバイザーってところかな」</p>
<p id="L64">「わ、私は、……ええと、目付け役というか監視役みたいなもの、かしら？」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　立花さんは、たった今考えたと言わんばかりの言い訳を口にした。しかも、語尾が疑問形である。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ほええ、そういえば、最初はうまくできないって聞いたことがあるよ。友達の友達が大変なことになったとか。それで、アドバイザーかあ。あっ、監視役ってことは、この部屋の主みたいのが何か悪さしてくるってこと？」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　瀬川さんは、２人の適当な言い訳を真に受けてしまったようだ。まあ、普段は優等生の２人だから仕方がないか。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「瀬川さん、そんなわけないでしょ。委員長も立花さんも冗談を言ってないで、さっさと戻って……いや、居てもらった方がいいのか」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺は２人を追い払おうとして、ふと思いとどまった。見られながらというのは恥ずかしいし、瀬川さんだって困るだろう。だが、この状況だと居てもらうことにもメリットがあるのでは。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「えっ、本当にわたしたちが居たの方がいいの？」</p>
<p id="L77">「委員長、自分から言い出しておいて何を言っているのかな。まあ、変な話だけど、さっきは居てくれてよかったと思う。うまくできなくて、焦ってしまうこともあるわけだし。正直なところ、助かったよ」</p>
<p id="L78">「ほええ、やっぱりトラブルが起こることってあるんだね。さっきってことは……」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　瀬川さんは悪気なく口にしたのだろうが、立花さんの顔が一気に赤くなっていく。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「いえ、その、不手際というか、ちょっと困ったことがあったけれど……結果的にはうまくいったから、多分。思っていたより……コホン、ええと、し、心配しないでいいと思うわ」</p>
<p id="L83">「深冬、その言い方だと余計に不安をあおっているじゃない。それに笠本君が変なことしたみたいに誤解されちゃうでしょ」</p>
<p id="L84">「そう、それなんだよ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　俺が思わず声を上げると、立花さんはビクッと身をすくませた。いつもはしっかり者の彼女なのだが、この手の話題になると全くダメなようだ。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「俺が自分で言うのはどうかと思うんだけどさ、２人だけだと何かが起こったときに困るんだよ。ええと、アリバイ……は意味が違うか。その……変なことをしていないって証明ができないんだよ」</p>
<p id="L89">「ど、どういうこと？　よくわからないんだけど、笠本くんが困ったことになるってことなのかな」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　そう言って、瀬川さんは首をかしげる。ううむ、確かにこれでは伝わり難いか。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「具体的に言うと、俺と委員長が最初にしたよね。あの時はうまくいったけれど、何か行き違いが起こる可能性だってあったと思うんだ。例えばの話なんだけど、委員長が泣きながらみんなのところへ戻ってたらどうなってたと思う？　涙を流しながら『言うことを聞かないとここから出られないぞって脅されて、あんなことやこんなことまで』とか言いながら、足を引きずってたら大変なことになるでしょ」</p>
<p id="L94">「まずは、事情聴取ね。シーツの予備があるから、それを使ってベッドに縛り付けて拘束すればいいかしら」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　立花さんが、ごく当たり前のことのように言った。仮定の話とわかっていても、寒気を感じてしまう。彼女は剣道以外にも何か武道を習っていたような。うーん、素手でも勝てないかも。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「そ、そんなのひどいよ。笠本くんが、変なことするわけないじゃない。きっと何かの誤解だよ」</p>
<p id="L99">「まあまあ、瀬川さんが弁護してくれるのは嬉しいけれどさ、俺が変なことをしなかったっていう証明はできないでしょ。まして、この状況だと女の子は拒否しづらいと思うんだ。みんなのために我慢しようと思ったけれど、やっぱり無理だったとか」</p>
<p id="L100">「うう、でも女の子の方だってエッチ……あっ、言っちゃった。その、エッチするって納得済みでしょ。わ、わたしは納得して覚悟してるよ」</p>
<p id="L101">「でも、エッチの内容に食い違いがあるかもしれないよ。俺が普通だと思ってたことが、女の子にとっては耐え難い行為だったという可能性もある」</p>
<p id="L102">「うう、でも……」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　瀬川さんは、一生懸命に反論を考えているようだ。しかし、よく考えれば彼女とこんな議論をする必要はなかったような。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「こういう状況になることもあり得るって話だから、あまり気にしないで。監視役って聞いて、そういう役割も必要かなって考えただけだから」</p>
<p id="L107">「あっ、そうだったよね。でも、どうしよう。何かトラブルがあったり、笠本くんが疑われるようなことになったりしたら困るよね」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　そう言って瀬川さんは、ベッド脇の２人を見た。藤原さんが、居心地悪そうに口を開く。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「実のところ、わたしたちは、ちょっと様子を見るぐらいのつもりだったのよ。問題がなさそうなら、すぐに戻るつもりで。だけど、考えてみれば笠本君が言うような必要性もあるわね。もちろん、友達の秘め事をのぞくような趣味はないんだけど、春香が必要だというならここに居るわ」</p>
<p id="L112">「うう……恥ずかしいけど居てもらった方が安心なのかな。笠本くんは大丈夫かな？」</p>
<p id="L113">「俺も見られたいわけじゃないけど、瀬川さんが安心できるなら構わないよ」</p>
<p id="L114">「そっかあ。さっきの深冬ちゃんの時は、委員長も一緒に居たんだよね。……それに、ここは夢で現実じゃないし」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　瀬川さんは、自分に言い聞かせるように言ってしばらく考え込む。みんなが注目していると、彼女は恥ずかしそう口を開いた。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「じゃ、じゃあ、一緒に居てもらえるかな。えっと、変な趣味があるわけじゃないよ。失敗したら嫌だし、笠本くんのことは信頼しているけれど、他の人に疑われて誤解されたら嫌だからだよ。……絶対に、見られたいからじゃないからね」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">　どうも、状況が変な方向に向かっているような気がする。どこか他人事のように思ったが、現実逃避かもしれない。いや、ここは現実ではないらしいのだった。</p>
</div>
</div>