<title>第２０話　瀬川春香１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　白い部屋の中、俺はベッドに腰掛けていた。隣では、瀬川さんが落ち着かない様子でボブカットの髪を触っている。そして、俺たちを見守るようにして藤原さんと立花さんと近くに立っていた。いつの間にか、こちらの方が人数が多くなっている。</p>
<p id="L2">　一体どうしてこんなことになったのか。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「これは、ちょっとしたスキャンダルだよな」</p>
<p id="L5">「えっと、どういうこと？」</p>
<p id="L6">「いや、ここが現実ではないといっても、藤原さんに立花さんと……したわけで。コホン、現実の出来事だったら、クラスメートに袋叩きにされると思って」</p>
<p id="L7">「ああー、そうかもしれないよね。優衣ちゃんと深冬ちゃんは、クラスどころか学年でも評判の美人だもんね」</p>
<p id="L8">「しかも、そこに瀬川さんが加わるとなると、男子からの嫉妬が半端ないことになりそう」</p>
<p id="L9">「ほえ？　わたしは別に話題にならないと思うけど」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　瀬川さんは謙遜ではなく、本当に不思議そうに首を傾げた。どうやら、自分の魅力がよくわかっていないようだ。</p>
<p id="L12">　確かに、委員長の藤原さんや、剣道部のエースの立花さんに比べると、彼女は普通の女の子と言えるかもしれない。それでも、瀬川さんは、温厚でやさしい性格、小動物を思わせる可愛らしい容姿で、男子の中では密かに人気が高かった。高嶺の花よりも、手の届きそうな存在というところだろうか。</p>
<p id="L13">　俺は、普段から瀬川さんと親しくしているが、それだけにこの状況に戸惑ってしまう。仲が良いだけに、彼女をそういう対象として見てはいけないような気がするのだ。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「そうそう、スキャンダルといえばエリちゃんから聞いたんだけど、実はね……」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　俺が内心で葛藤していると、瀬川さんは相原さんから聞いたという話を始めた。どうやら、この部屋に来て、俺が女の子たちから離れて１人で休んでいる時にしていた話らしい。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「ええっ、嘘だろ。テニス部のキャプテンが、副キャプテンとマネージャーを巡って泥沼三角関係だなんて。すごく爽やかそうな感じだったのに」</p>
<p id="L21">「エリちゃんが言うには本当らしいよ。練習中もピリピリして、部員が困っているらしいんだって」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　瀬川さんの話は面白かった。こんな話をしていて良いのかな、と思ったがついつい引き込まれてしまう。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「それね、ちょっとした裏事情があるのよ。前にあったクラス委員会議で聞いたのだけど……」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　いつの間にか藤原さんが会話に加わってきていた。彼女はなかなかの事情通のようで、様々な角度から分析して解説してくれる。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「そ、そんなの不純よ。部活動は、そういう目的でするものではないはず。少なくとも、剣道部では許されないわ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　我慢できなくなったのか、立花さんが学園のスキャンダルに対して苦言を呈する。そこに藤原さんが、新情報を明らかにして会話が盛り上がっていく。俺も状況も忘れて、会話にのめり込んでしまった。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　なかなか会話が途切れない。途切れそうになると、瀬川さんが新しい話題を持ち出してくるからだ。楽しいのは確かなのだが、ずっとこのままで良いのだろうか。ここから離れた所では、海野さんと相原さんが背を向けてじっと待っている。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「えーと、それでねえ……」</p>
<p id="L37">「瀬川さん、ちょっといいかな？」</p>
<p id="L38">「うん、どうしたの笠本くん。あっ、そうだ。とっておきの話があるんだよ。この前ね……」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　いかん、このままではスルーされてしまう。どうも瀬川さんは、話が途切れて本題に入ることを恐れているようだ。だが、このまま雑談を続けているわけにはいかない。少し強めに言わなくては。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「春香ちゃんっ。話を聞いてくれるかな」</p>
<p id="L43">「は、はいっ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　しまった、焦って名前で呼んでしまった。普段は名字でしか呼んだことがないのに。瀬川さんは、悪戯が見つかった猫のように身体を硬直させた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「あっ、ごめん。名前で呼んじゃった、馴れ馴れしかったよね」</p>
<p id="L48">「そんなことないよ。笠本くんなら、名前呼びでもいいよ。えっと、どうしたの？」</p>
<p id="L49">「……その、無理なら止めておいたほうがいいと思うんだ。女の子にしたら、やっぱり抵抗があると思うし。俺から言うのは何だけど、委員長たちにお願いするのでもいいと思うんだ」</p>
<p id="L50">「あっ、あうう」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　瀬川さんは、顔を赤くして口ごもってしまう。藤原さんと立花さんに目線を送ると、２人とも黙ってうなずいてくれた。よかった。別に２人のことを軽く考えているわけではないが、仲の良い瀬川さんとの関係が変になるのは避けたい。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ま、待って。無理なんてしてないよ。そのっ、恥ずかしくてなかなか言いだせなかっただけなの。えーと、女の子の方から言うのは変かなって考えちゃったりして」</p>
<p id="L55">「そうだったんだ、ごめんね。普通だったら俺の方から切り出すんだけど、こんな状況だから断れなくなっちゃうかなって心配になったんだ」</p>
<p id="L56">「それって、わたしのことを大事に思ってくれてるんだよね。えっと、ええと……」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　瀬川さんは少し迷っていたが、思い切った様子でくっついてきた。俺たちはベッドに並んで腰掛けていたので、お互いの肩が触れ合う。瀬川さんの肩に腕をまわすと、彼女はおとなしく身を寄せてきた。視界の隅で、藤原さんと立花さんが距離をとるのがわかった。気を使ってくれているのだろう。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「うう、やっぱりドキドキするね。よ、よろしくお願いします。……ううっ、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　間近で見る瀬川さんは、とても可愛らしく見えた。くりくりした目と、ピンク色の口唇がいつにもまして魅力的に感じる。吸い寄せられるように口唇を重ねていた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「あっ……んっ、んんっ……」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　いい匂いと共にボブカットの髪が俺の頬をくすぐった。目を開けると至近距離から、瀬川さんが俺を見つめている。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「キス、しちゃったね。……あの、緊張しすぎてよくわからなかったから……もう一回して」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　今度は少し強めにキスをした。やわらかな口唇から瀬川さんのぬくもりが伝わってくる。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「んぅっ、んちゅっ……すごい、キスだけでこんなにドキドキしちゃうなんて」</p>
<p id="L73">「俺もすごく興奮してるよ。瀬川さん、すごく可愛く見えるから。あっ、口には出してないけど普段から可愛いと思ってるよ」</p>
<p id="L74">「えへへ、嬉しい。別に普段から言ってくれてもいいのに。あと、名前で呼んでほしいな」</p>
<p id="L75">「春香ちゃん、でいいかな。呼び捨てより、ちゃん付けの方がイメージに合うかなって」</p>
<p id="L76">「うん、ちょっと照れるけれどね。……えいっ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　瀬川さんは、照れ隠しのように俺の胸に飛び込んできた。俺は、やわらかな身体を受け止めると再び口唇を重ねる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「んっ、んんっ……ちゅっ、んちゅ、んんっ……ちゅっ、れろっ、んちゅっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　抱き合いながらキスを続けていると、瀬川さんの方からも積極的に口唇を重ねてきた。ゆっくりと、だが確実に興奮が立ち上がっていくのを感じる。少し前まで、いつものように雑談をしていたのが信じられないくらいだ。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「はあ、はあ……笠本くんてキスが上手なんだね……なんだか頭がぼうっとして、心臓が大変なことになってるよう」</p>
<p id="L85">「確かめてみてもいいかな」</p>
<p id="L86">「えっ……うん、いいよ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　瀬川さんは、ぎこちない手付きでブレザーのボタンを外し始めた。彼女はブレザーを脱ぐのに時間をかけていたが、ブラウスで手間取っている。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「あわわ、緊張してうまくボタンが外せないよ。……て、手伝って、ううん、脱がせてくれるかな」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　頬を赤く染めた瀬川さんが、上目遣いで見つめてくる。もちろん、断る理由はない。俺はなるべく彼女の胸に触れないようボタンに手をかけた。まあ、あとで触らせてもらうのだが、そこは礼儀みたいなものである。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「あれっ、結構難しいな。ええと……くっ、こういうときにスマートにできるとカッコいいんだけど」</p>
<p id="L95">「他人の服を脱がしたりするのって、難しいよね。それに、女の子の服を脱がすのを慣れてる人って、ちょっと嫌だな」</p>
<p id="L96">「そ、それもそうか」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　変に格好をつけるのはやめて、落ち着いて手元に集中することにした。だが、冷静になると、仲の良い瀬川さんのブラウスを脱がせているというありえない状況を意識してしまう。しかも、少し離れたところでは藤原さんと立花さんが居るのである。</p>
<p id="L99">　幸いなことに、俺の手先は普通に動いてくれた。ボタンを外すごとに、今まで見たことのなかった瀬川さんの素肌があらわになっていく。いくつか外したところで、ピンク色の下着とやわらかそうな胸が姿を見せた。谷間は思いのほか深く、胸は窮屈そうに収まっている。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「春香ちゃんって、意外と大きいんだね。念のために言っておくけど、普段からジロジロ見てたわけじゃないよ」</p>
<p id="L102">「いつの間にか急に大きくなっちゃってたの。うう、形が悪くないといいんだけど。……えっと、ブラは自分で外すから」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　瀬川さんは、俺の方を気にしながら背中に手をまわす。俺はその様子を固唾を飲んで見守った。</p>
</div>
</div>