<title>第２１話　瀬川春香２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ベッドに座った瀬川さんが、俺のすぐ隣でブラジャーを外そうとしていた。少し離れた所には、藤原さんと立花さんが控えているという何ともいえないシチュエーションである。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「んしょっと……うう、ホックがうまく外れない……あっ、わわっ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　瀬川さんが驚いたような声を上げて胸を隠そうとしたが、間に合わなかった。想像以上に大きな胸が、視界に飛び込んでくる。ポヨンと突き出したそれは、垂れることもなくきれいな形と角度を保っていた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「お、大きいんだね。それだけじゃなくて形も色も、すごくきれいだし」</p>
<p id="L8">「そ、そうかな？　うう、恥ずかしいけど良かった」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　瀬川さんは、胸を隠そうとした腕を下ろして俺の方を向く。魅力的なおっぱいで、視線が強制的に吸い寄せられそうだ。藤原さんも大きかったが、彼女とはタイプが違う。藤原さんは丸くて全体が大きい感じだったが、瀬川さんは突き出すような感じだ。</p>
<p id="L11">　気がつけば、俺は中途半端に手を伸ばしていた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「ええと、触っても大丈夫かな？」</p>
<p id="L14">「うん、いいよ。その、わたしたちって……するんだもんね」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　俺は、瀬川さんの大きな胸を、下から支えるようにしてさわってみた。むにゅっとした感触と共に、跳ね返すような弾力が返ってくる。かなりの大きさにもかかわらず、驚くような張りと弾力だった。つい、確かめるように揉んでしまう。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「ふああっ、あっ……あうっ、あっ……笠本くんの手が……ああっ」</p>
<p id="L19">「大丈夫？　痛くないかな」</p>
<p id="L20">「うん、平気だよ。ちょっとびっくりしたけど。……ふあっ、ああっ……いいよ、続けて」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　初めて聞く瀬川さんのあえぎ声に、股間のモノが早くも反応してしまう。俺は自制しながら、彼女の胸をゆっくりと愛撫する。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「あんっ、ああっ……笠本くんの手って大きいけど、やさしくさわってくれるから……ふああっ、ああっ、すごいよう」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　瀬川さんの胸を、手のひら全体を使って味わう。いくら揉んでも飽きないような、素晴らしい感触だった。むにゅむにゅと形を変える胸の中心で、色素の薄い乳首が誘うように揺れている。俺は半ば無意識に、口をつけていた。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ふわああっ、あううっ、ああっ……あう、舌の感触が……あっ、あっ、ああっ……」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　俺は、夢中になって乳首を舌で転がし、口をつけて吸った。大きな胸に顔が埋もれてしまいそうだ。瀬川さんの胸を舐めながら、もう片方の胸を揉み続ける。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ああっ、あっ……やだ、感じちゃう……あうっ、あっ、ああんっ……上手すぎるよう」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　敏感に反応してくれる瀬川さんが、とてもかわいらしく感じられた。口に含んだ乳首が、少しずつ持ち上がってくる。俺は熱に浮かされたように、彼女の胸を堪能した。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ああんっ、あんっ、ああっ……こ、こんなにすごいなんて……んうっ、んっ……えっと、ええと」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　不意に、瀬川さんの手が俺の膝に置かれた。小さな手が遠慮がちに太ももを上ってくる。ぎこちないながらも、彼女の手が俺の股間に到達した。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「わっ……な、なんだかよくわからないけど大変なことに。どうなってるの？」</p>
<p id="L41">「まあ、その春香ちゃんが可愛すぎて……」</p>
<p id="L42">「うう、恥ずかしい。……ええと、ズボンを脱がせばいいのかな。あれっ、ベルトってどうやって外すの？」</p>
<p id="L43">「あっ、それは俺が自分で外すよ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　戸惑う瀬川さんに、俺は慌ててベルトに手をかけた。確かに、人に脱がせてもらうのは恥ずかしい気がする。</p>
<p id="L46">　チャックを下ろし、ズボンごと下着をずらすと、ガチガチになったペニスがそそり立った。この部屋に来てから既に４回放出しているのだが、自分でも驚くほど元気である。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「わわっ、ええっ？　こ、こんなに大きいの」</p>
<p id="L49">「きゃっ」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　瀬川さんが驚きの声を上げるのに続いて、立花さんの小さな悲鳴が聞こえた。いや、立花さん何をしているの。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「ち、違うのよ。瀬川さんの悲鳴が聞こえたから、何かあったのかと思ったの。……違うのよ、こっそり見ていたわけじゃないから」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　俺と瀬川さんからの視線に、立花さんは必死に弁解した。まあ、彼女の性格からすると盗み見るようなことはしないだろう。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ごめんね、深冬ちゃん。初めて見たから、その、ビックリしちゃって。……あれ、でも深冬ちゃんは、さっきしたんだよね」</p>
<p id="L58">「そ、それは、あの、その……」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　おろおろする立花さんに、藤原さんがあきれたように口を開いた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「深冬は、恥ずかしいとか怖いとか言って、ほとんど見なかったのよ。もう、わたしたちが邪魔をしてどうするのよ」</p>
<p id="L63">「ご、ごめんなさい。でも、こんなに、こんなに……な、なんでもないわ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　立花さんは、俺の股間にチラッと視線を向けたが慌てて目をそらした。そんな彼女を瀬川さんは、不思議そうに見る。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「へええ、何だか意外。深冬ちゃんって、何でもクールにこなしちゃうような気がしてたから」</p>
<p id="L68">「それは誤解よ。剣道だって、最初はなかなか上達しなかったもの。努力して……ああっ、これは慣れるとは思えないわ」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　ううむ、立花さんは相当苦手意識があるようだ。淡々と対処されても、それはそれで嫌な気がするが。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ことわざでも言うじゃない『誰にでも初めてはある』だったかな。どんな人でも最初から上手くできるものじゃないんだよ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　どこかで聞いた言葉を口にすると、瀬川さんは感心したようにうなずいた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「そっか。最初からうまくやろうと意識しないで、自分なりにやればいいんだね。よしっ、がんばるよ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　適当に口にした言葉だったのだが、瀬川さんはやる気がでてきたようだ。彼女は可愛らしくファイテングポーズをとった。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「えっと、さわっても大丈夫かな？　笠本くんのコレを気持ち良くすればいいんだよね」</p>
<p id="L83">「うん、大丈夫だよ。無理にはしなくてもいいけど」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　瀬川さんが、おそるおそるペニスに手を伸ばしてくる。彼女の小さな手が、竿の部分に軽く触れた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「わっ、何だか熱くなってるよ。それに、こんなに固いんだ。……えっと、こうかな」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　隣に座った瀬川さんが、上目遣いで俺を見つめながら、ゆっくりとペニスをさすってくる。触れるか触れないかぐらいの弱い刺激だったが、熱く滾ったモノには十分に心地よい。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「わわっ、ちょっと動いたような。す、すごいね。こんな感じでいいの？」</p>
<p id="L92">「もうちょっと強くしてくれるといいんだけど。……そうそう、いい感じ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　瀬川さんの指が、シュシュッと上下した。彼女の動きにあわせて、大きな胸が揺れる。たまらない眺めだった。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「なんだか、もっとカチカチになってきたよ。こんな風になるんだ」</p>
<p id="L97">「春香ちゃんの指、すごく気持ち良いよ。こんなことをしてもらえるなんて、夢みたいだ。いや、夢なのかもしれないけれど」</p>
<p id="L98">「えへへ、男の人のって反応がわかりやすいから、なんだか楽しいな。ふふ、気持ち良くなってくれてるんだね」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　瀬川さんは、にっこりと嬉しそうな笑顔を浮かべた。可愛らしい表情と、ペニスをしごくという淫らな行為とのギャップがすごい。俺は思わず、彼女の胸に手を伸ばしていた。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ふわああっ、ああっ……ふ、不意打ちはだめだよう。あうっ、あんっ……でも、気持ちいい。……ああっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　瀬川さんは身体をくねらせながらも、ペニスを愛撫し続けてくれる。俺がお返しとばかりに乳首を指で転がすと、ペニスがぎゅっと握られた。思わぬ刺激に腰が浮きそうになる。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「あっあっあっ……そんな風に触られたら、うまくできないよ……ああっ、あっ……固いだけじゃなくて、熱くなってきてるよ……」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　俺は、張りのあるおっぱいを堪能しながら、ペニスに加えられる刺激に酔いしれる。俺のモノが昂ぶるのと同じように、瀬川さんの乳首も立ち上がっていた。お互いの興奮が伝染したかのようだ。どちらともなく口唇を重ねていく。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「んちゅっ……んぅ、んんっ、ちゅっ……はあ、はあ……すごく、気持ちがいいね。えっと、次は……」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　口唇を離すと、瀬川さんがソワソワし始めた。身体を前かがみにしたり、ペニスをじっと見つめたりと謎の行動をとっている。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「うーん、このままだと難しいかな」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　瀬川さんは独り言のように言うと、ベッドから降りて俺の前に座った。彼女は床にペタンと座っているので、ベッドに腰掛けている俺の股間が、ちょうど彼女の顔の高さにくる。さすがに、これは恥ずかしい。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「あうう……その、し、失礼しますっ」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">　謎の掛け声と共に、瀬川さんがペニスに顔を近づけてきた。彼女はぎゅっと目をつむると、震える舌先を怒張したモノへと伸ばしてくる。</p>
<p id="L121">　あと少しで接触する、というタイミングで悲鳴のような声が聞こえた。</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「ええっ、な、何を……」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">　声の主は立花さんだった。彼女は信じられないようなものを見たかのように硬直していた。</p>
</div>
</div>