<title>第２２話　瀬川春香３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ベッドに腰掛けた俺は、瀬川さんにフェラしてもらう寸前だったのだが、立花さんの声に中断した。近くに居た藤原さんも、驚いた様子である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「えっ、何かあったの？　ど、どうしよう」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　瀬川さんは、ペニスに触れるギリギリだった舌を引っ込めてしまった。うう、良いところだったのに……ではなくて、この部屋の主が何かを仕掛けてきたとでもいうのだろうか。俺は気を引き締め直して、立花さんの方へ向き直った。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「もしかして、この部屋に何か変化があったとか」</p>
<p id="L8">「い、いえ、そうでなくて。……その、お口で男性の……驚いてしまって」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　立花さんは俺の下半身を見て一瞬固まったが、おずおずと口を開いた。そうだ、彼女はこの手の知識に乏しいのだった。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「わたし、変なコトしちゃったの？　こういう時って、男の人を気持ち良くさせるんだと思ってたんだけど」</p>
<p id="L13">「そそ、そうだったの。それが作法なのかしら。……ご、ごめんなさい。私、よくわからなくて」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　キョトンとする瀬川さんに、立花さんが申し訳なさそうにする。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「まったく、わたしたちが邪魔をしてどうするのよ。これで２度目でしょ」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　藤原さんが立花さんをたしなめる。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「ご、ごめんなさい。瀬川さんが、ベッドを降りたから何かと思って。……その、お口でするなんて、上級というか応用技だと思っていたら」</p>
<p id="L22">「技って、そんな仰々しいものじゃないでしょ。わりと普通の行為だと思うけれど」</p>
<p id="L23">「そ、そうだったの。……じゃあ、優衣もしたってことなの？」</p>
<p id="L24">「えっ、わたしは、してないよ。正直なところ、自分のことで精一杯で……」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　今度は、藤原さんが申し訳なさそうな表情になった。一体俺たちは、何の会話をしているのだ。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「別に女の子の方が気を使わなくていいからね。行為の内容は人それぞれだと思う。それに、俺たちはここから脱出するためにしているわけだし。春香ちゃんも、無理しなくてもいいよ。……正直、してくれるのは嬉しいんだけど」</p>
<p id="L29">「ううん、わたしは無理なんてしてないよ。そっか、委員長もしてないんだね。よしっ、がんばっちゃうよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　一連のやりとりは、なぜだか瀬川さんのやる気を引き出したようだ。彼女は俺を見つめようとして、視線が下の方へ流れた。しまった、そういえば下半身丸出しで会話をしていた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「じゃ、じゃあ、あらためて……するね」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　瀬川さんが、俺のモノにゆっくりと顔を近づけてくる。彼女はピンク色の舌を出すと、少し迷ったあと、亀頭を軽くひと舐めした。指とは違うぬるぬるした感触が、新鮮な快感をもたらす。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「わっ、なんだろう変わった感触なんだね。味とかはしないし」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　瀬川さんは不思議そうに首をかしげると、ぺろぺろと慎重に亀頭を舐め始める。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「れろっ、れろっ……これで、いいのかな？」</p>
<p id="L44">「うん、すごく気持ちが良いよ。春香ちゃんが、してくれるってだけで十分なくらいだし」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　舌の感触に、ペニスがピクッと動いてしまう。それを見た瀬川さんは満足そうな表情を浮かべ、より大胆に舌を使い始める。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「んちゅっ、れろっ、れろっ……ふふっ、またピクッてしたよ……れろっ、ちゅっ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　瀬川さんは舌だけでなく、口唇でキスするような動作も織り交ぜてくる。時々くすぐったさを感じるものの、それすらもアクセントとなって気持ちよさを高めていく。なにより、女友達の彼女が、可愛らしい口唇でペニスに奉仕しているという事実が俺を興奮させた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ちゅっ……はあ、はあ、やっぱりすごく大きいよ。うう、お口に入るかな。……んちゅっ、あむっ、んううっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　瀬川さんは、ペニスの先端にキスすると、ゆっくりと怒張したモノを飲み込んでいった。彼女の口唇が亀頭を通過していくと、ゾクゾクとした快感が身体を走り抜ける。やわらかな感触は、ちょうどカリの溝の部分で止まった。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「んんぅ、んっ……んちゅ、んぅ……あむ、んぅ」</p>
<p id="L57">「うっ、気持ちいい。良すぎるよ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　俺が感想を口にすると、瀬川さんは少し苦しそうな表情を浮かべながらも微笑んでくれた。</p>
<p id="L60">　信じられない光景だった。彼女とは、学園で他愛のない雑談をして盛り上がるような仲だったはずだ。それが、どういうわけか俺のモノを口に含んでいる。日常生活で、瀬川さんが口唇を舌で湿らせる仕草や、パンケーキのクリームを舐める姿に、ドキッとしたことはあったが、変なことは考えないようにしていたはず。これは、俺の欲望が見せる夢なのか。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「んちゅっ、んむっ、ちゅっ……んちゅっ、れろっ、れろ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　瀬川さんは、亀頭を口に含んだ状態で舌を使ってきた。ぬめぬめと這い回る舌の感触に、一瞬腰が浮きかけてしまう。素晴らしい気持ちの良さだった。今までは女の子に気を使いながら行為をすることが多かったので、俺の方が奉仕されるというのはとても心地よい。癒やされるというのだろうか。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「んぅっ、ちゅっ……はあ、はあ、こういうのはどうかな……あむっ、んっ、んっ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　固く勃起したモノを咥えた瀬川さんは、頭をゆっくりと上下に振り始めた。可憐な口唇が、亀頭部分を前後していく。まるで、口唇でしごかれているかのような感触だった。俺は、うっとりするような快感に身を委ねていく。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「ぷはっ、はあ、はあ……大きすぎて、なかなかお口に入らないよ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　瀬川さんが口を離すと、ねっとりとした液体が透明な糸を引いた。いやらしい眺めだった。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「あれ？　なんだかお汁が出てるよ。わっ、すごく粘っこい」</p>
<p id="L75">「いわゆる先走りの液体ってヤツだよ。気持ち良くなると出てくる、というか出ちゃうというか」</p>
<p id="L76">「へええ、そうなんだ。男の人も感じると濡れるんだね。うーん、濡れるとは違うのかな」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　瀬川さんは、指先で亀頭を突きながら不思議そうに言う。しかし、男の人「も」ということは、もしや彼女も。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ありがとう、すごく気持ちよかったよ。お礼っていうのも変だけど、交代しようか」</p>
<p id="L81">「交代ってどういうこと？」</p>
<p id="L82">「そうだね。春香ちゃんがベッドに腰掛けてくれるかな。あっ、浅めに座ってね」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　首をかしげながらも、瀬川さんは素直に従ってくれた。今度は俺がベッドから降りて、彼女の前に座る。この体勢になったことで、彼女は俺の意図に気づいたようだ。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ええと、これって……うう、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L87">「あっ、嫌なら止めておくけど」</p>
<p id="L88">「ううん、恥ずかしいけど。笠本くんなら、いいよ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　俺は、瀬川さんのスカートをそっとめくった。やわらかそうな太ももと、その奥にあるピンク色の下着が目に焼き付く。限界まで勃起していたはずのペニスが、さらにそり返るのを感じた。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「脱がせてもいいかな？」</p>
<p id="L93">「は、はいっ。……ど、どうぞっ、」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　瀬川さんのスカートに顔を埋め、下着に手をかけようとすると、自分の手が震えるのがわかった。さすがに、緊張してしまう。近くには藤原さんと立花さんも居るのに、瀬川さんの下着を脱がせようとしているなんて。</p>
<p id="L96">　下着の腰の細くなっている部分に指をかけると、慎重にを下ろしていく。彼女は身をこわばらせたが、お尻を浮かして協力してくれた。</p>
<p id="L97">　俺の目の前に、楚々とした陰毛と、ふっくらとした陰唇が現れた。指先で触れてみると、ふにゅっとやわらかくて幼い印象を受けた。だが、割れ目の方はなまめかしく濡れていた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「はうう、は、恥ずかしい。あぅ、息がかかってるよう……あっ、はううっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　瀬川さんのあえぎ声に後押しされて、俺は花びらに口をつけた。舌で形を確かめるようにすると、あふれるように蜜がこぼれてくる。慌てて舐め取ろうとしたが、舌からこぼれてしまうほどの量だ。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ふああっ、ああっ、気持ちいいっ……舌が、あう、すごいよ……あっ、やっ、あふれちゃうよ……ああんっ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　いくら舐めても蜜が減らない。むしろ増えているような気さえする。顔を押し付けるようにして舐めていると、舌先が小さな突起を探り当てた。舌先に唾液をたっぷりのせ、クリトリスを慎重に愛撫していく。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「あああっ、ああっ、ああんっ……き、気持ち良すぎるよっ……し、舌が、こんなに……あっ、あううっ」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　瀬川さんの身体が小刻みに震えるのが伝わってくる。俺はさっきのフェラのお礼とばかりに、クリトリスを口に含みねっとりと舌を使った。軽く吸ったり舌を絡みつかせたりしながら、秘芽をやさしく愛でていく。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「ひゃうっ、あんっ……そ、そんな風にされたら……あっ、あっ、ああっ……な、何か来ちゃう……あっ、も、もう」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　瀬川さんの手が、遠慮がちに俺の頭にのせられた。無意識の動作か、あるいはストップのサインか。だが、俺は彼女の反応がみたくて、より激しく、よりねちっこく舌を使った。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「やっ、ま、待って……ふあっ、あっ、あっ……だ、だめなのに……んっ、くううぅっ、あああっ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　ひときわ激しく瀬川さんの身体が震えた。大量の蜜が奥からあふれてくる。</p>
<p id="L118">　少し苦味のあるそれを味わいながら、俺は大きな満足感を覚えていた。</p>
</div>
</div>