<title>第２３話　瀬川春香４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「はあ、はあ……あのっ、そろそろ……」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ベッドに座った瀬川さんが、熱っぽい瞳で見つめてくる。少し離れた所に、藤原さんと立花さんが見守りという名目で居るのだが、彼女たちが気にならないぐらい興奮が高まってきていた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「じゃあ、横になってもらえるかな」</p>
<p id="L6">「う、うんっ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　瀬川さんは、ベッドに身体を横たえるとスカートの乱れを直し、髪の毛を整えた。こんなときでも、ボブカットの外ハネが気なるようだ。素肌にスカートだけという格好の彼女は、大きな胸を隠そうとしてあきらめ、恥ずかしそうに腕をどけた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「えっと、スカートは脱がせちゃった方がいいかな」</p>
<p id="L11">「あっ、それはちょっと……ううっ、この前、甘いものを食べ過ぎちゃったから、腰回りが気になるの」</p>
<p id="L12">「そうかな。余計な肉なんて全然ついていないように見えるけど。春香ちゃんが、気になるのならこのままでいいよ」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　瀬川さんは安心したようだった。俺としても、むしろ興奮するので問題ない。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「じゃあ、その……するよ」</p>
<p id="L17">「う、うん」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　瀬川さんはコクンとうなずくと、真っ直ぐに俺を見つめてきた。</p>
<p id="L20">　スカートをめくり、お互いの下半身を密着させる。ギンギンに勃起したモノが、びしょびしょに濡れた彼女の秘裂に触れそうになったが、これからセックスするという実感がわいてこなかった。</p>
<p id="L21">　本当に挿入してしまっていいのだろうか。ついさきほど、お互いの性器を愛撫しあったが、これからの行為は文字通り一線を越えることになるだろう。いつも学園で楽しく過ごしてきた彼女と、いろんな過程をすっ飛ばしてセックスしてしまうことに、抵抗感を覚えていた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「……ねえ、キスして」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　俺が躊躇していると、瀬川さんが可愛らしく口唇を尖らせた。誘われるようにして口唇を重ねると、弾むようなおっぱいが俺の胸に当たるのを感じた。彼女の肩に腕をまわして抱きしめると、互いの身体が密着し、熱く昂ぶったモノがやわらかくぬめったものに触れるのを感じた。欲望が急速に膨れ上がっていく。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「入れるよ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　俺は瀬川さんと抱き合った体勢のまま、ペニスに手を添えて入り口を探る。軽く動かしただけなのに、ぬるぬるした液体が大量に亀頭に絡みついてくる。彼女の花びらをかき分けるようにペニスを動かしていると、先端がわずかに沈み込むのがわかった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「あうっ、あっ……そ、そこだよ……んっ、くぅっ」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　瀬川さんの熱い吐息が顔にかかった。慎重に位置を確かめ、ゆっくりと力を入れる。あふれるほどに濡れているせいか、固く勃起したペニスがぬるりと飲み込まれていく。だが、亀頭部分が入ったところで、急に抵抗が増す。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「うっ、ああっ……入ってくる……だ、大丈夫だから、もっと来て……ううっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　俺は瀬川さんにキスをすると、腰に力を入れた。</p>
<p id="L38">　ペニスの先端に引っかかりのようなものを感じたが、それを越えると思いのほかスムーズに侵入していく。俺の背中に回された瀬川さんの腕に力が入った。ぬるぬると温かな粘膜に、剛直が包まれていく。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うあああっ、あうっ、いっ……ああっ、笠本くんが中に入ってくるよ……あうう、固くって熱いよう……」</p>
<p id="L41">「ごめん、ゆっくりしようとしたんだけど、一気に入っちゃった」</p>
<p id="L42">「ううん、大丈夫だから……はあ、はあ、痛かったけど、思ったほどじゃなかったから……ううっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　瀬川さんは少し苦しそうにしながらも、微笑んでくれた。俺は彼女が愛おしくなって再びキスをする。たっぷりと潤った膣内の感触に、思わず腰が動きそうになるが必死に自制した。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「んんぅっ、ちゅっ……この状態でキスをするのって、すごくドキドキするの……んぅっ、お腹が押されてるみたい」</p>
<p id="L47">「大丈夫？　やっぱり痛いよね」</p>
<p id="L48">「んっ、入ってくるときは痛かったけど、今はそれほどでもないって感じかな。ちょっと苦しいけど……あの、動いてくれてもいいよ」</p>
<p id="L49">　</p>
<p id="L50">　ペニスに伝わってくる感触はとろけるように気持ち良く、俺は、すぐにでも腰を動かしたかったが思いとどまった。もしかすると、瀬川さんは無理をしているのかもしれない。ためらっていると、彼女の顔が曇っていく。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あっ、あのっ……わたし、本当に初めてだよ。その、信じて……」</p>
<p id="L53">「そんなこと疑ったりしないよ。本当は痛いのを我慢してるのかなって思っただけだから」</p>
<p id="L54">「そうだったんだ。大丈夫なのは本当だよ。……でも、どうしてだろ、初めてなのに」</p>
<p id="L55">「まあ、こういうのは個人差があるって聞くし。そうだ、相性が良いってことじゃないかな」</p>
<p id="L56">「えへへ、きっとそうだよ。何だか嬉しいな」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　にっこりと微笑む瀬川さんにキスをすると、自然に腰が動いてしまっていた。ねっとりと絡みついてくるような感触がペニスに伝わってくる。可愛らしい彼女からは想像できない、淫らな感触だった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「ああっ、あっ、ふあっ……くうっ、動いてるのがわかるよ。ああっ、すごい……きゃうっ、ああんっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　俺は、ゆっくりと瀬川さんの膣をかき回すように腰を動かした。あふれるほどの愛液が、動きをスムーズにして密着感を高めてくれている。まだ、引っかかるような感じもあるが、気をつけないと激しく動かしてしまいそうだ。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「あっ、あんっ……すごいよう。ちょっと苦しいけど、何か……ひゃうっ、ああっ、あうんっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　瀬川さんが、切なそうな表情であえぐ。ペニスを出し入れするたびに、彼女の大きなおっぱいが悩ましく揺れた。思わず、手が伸びていた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ひゃあんっ、あううっ……なんだか身体が敏感になってるみたいで……あんっ、指が感じちゃう、ああんっ」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　俺は瀬川さんのおっぱいを揉みながら、腰をくねらせるように動かした。彼女の胸は、手に吸い付いてくるようで指を離すことができない。ハリのあるおっぱいを堪能しながら、ますます固くなるモノを彼女の中に突き入れる。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「あううっ、わ、わたし初めてなのに気持ち良くなってるよう。……ああっ、くうっ、わたしエッチな子じゃないのに……きゃうっ」</p>
<p id="L73">「変に思ったりなんかしないよ。感じてくれる方が嬉しいな」</p>
<p id="L74">「んぅっ、そ、それなら良かった。……んちゅっ、んんっ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　瀬川さんとキスしながら、ゆっくり深く腰を沈めていく。奥まで入れても大丈夫かな、と思ったが彼女は甘いあえぎ声で応えてくれた。ペニスを根元近くまで包み込んでくる、温かな粘膜の感触がたまらない。俺たちは、もっと繋がれるように身体をくねらせていく。</p>
<p id="L77">　俺は、友達である瀬川さんとセックスすることに抵抗感を覚えていたはずだった。なのに、実際に身体を重ねてしまうと、驚くほど興奮してしまっている。正直なところ、彼女に対して欲望を感じることもあった。だが、それは抑え込んでいたはずなのに。もしかすると、反動なのだろうか。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ふあああっ、うっ……あう、あ、当たってるよ。んっ、すごい……うっ、あっ、ああんっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　瀬川さんが軽く身体を反らすと、膣内のペニスがぎゅっと締め付けられる。白い欲望があふれだすのは、時間の問題になっていた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「ふわあっ……な、何かヘンなの、何かが……あうっ、ああっ、気持ちいいっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　瀬川さんが、切なそうな表情で俺を熱っぽく見つめてくる。もしかして、イキそうなのだろうか。だとしたら、色々とがんばってくれた彼女には、できるだけ気持ち良くなってほしい。俺はこみ上げてきた射精感をこらえながら、腰を動かすことに集中する。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「うっ、はあ、はあ……あう、身体が浮いちゃいそう……そこっ、いいっ……あああんっ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　瀬川さんがビクっと身体を震わせ、その刺激に放出しそうになってしまう。俺は腰の奥深くに力を入れて、なんとか踏みとどまった。このままではいつ射精してしまってもおかしくはない。俺は、ピストンを浅くしたり速度をゆっくりにしたりと、だましだまし腰を使っていく。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「んぅっ、んっ、ふああああっ……やだ、急に深くなるなんて……ああっ、笠本くん、腰の動かし方がいやらしいよ……ああんっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　俺は射精をこらえるために動きに変化をつけたのだが、それが瀬川さんに快感をもたらしているようだ。彼女が敏感に反応する所を、重点的に攻めていく。熱い欲望は、ペニスをはち切れんばかりにしていた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ああっ、あっ、あああっ……こ、こんなの、こんなのって……ああっ、やだ、初めてなのにイッちゃうよう……ひゃああっ」</p>
<p id="L96">　</p>
<p id="L97">　ここが勝負どころと、俺は一気にピストンのスピードを上げた。激しく揺れる瀬川さんの胸を揉みながら、腰を突き上げていく。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「あああっ、あああっ……ふああっ、き、来ちゃう。もう、抑えられない……うっ、あっ、ああああああっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　大きなあえぎ声とともに、瀬川さんが身体を大きくのけぞらせた。彼女の身体が小刻みに震え、膣内のペニスをきつく締め付けてくる。その刺激は、限界寸前のペニスには強烈すぎた。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「くっ、春香ちゃん、もう出すよ」</p>
<p id="L104">「はあ、はあ……うん、いいよ……きゃっ……ふあああっ、あんっ、あんっ、あああっ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　今まで我慢していた欲望が、洪水のように一気に射精に向けて押し寄せてくる。俺は暴れだしそうなペニスを、がむしゃらに瀬川さんに打ち付けた。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「ひゃああっ、は、激しいっ……今は敏感になってるから、そんなにされたら……あああんっ、あんっ、あんっ」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　瀬川さんが、必死にしがみついてくる。俺も彼女をぎゅっと抱きしめながら、ひたすら奥へ奥へと突くように腰を振った。やわらかな彼女の身体を全身で感じながら、俺は熱い滾りを解き放っていた。</p>
<p id="L111">　身体を一直線に貫くような快感と共に、精液がほとばしった。勝手に腰が浮き上がり、ペニスが暴れるように瀬川さんの膣に白濁液を注ぎ込んでいく。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ふわあっ、あっ、はあ、はあ……んぅっ、あったかいのが出てる。笠本くんのがビクビクしてるんがわかるよ……んっ、まだ出てる」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　長い射精だった。俺は瀬川さんを抱きしめながら、大量の精液を彼女の中に注ぎ込んだ。</p>
</div>
</div>