<title>第２４話　ナニにナニかが起こる</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「わたしたち、ついにエッチしちゃったよね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　瀬川さんが頬を紅潮させながら見上げてきた。</p>
<p id="L4"> 俺たちは、白い部屋の隅にあるベッドで火照った身体を冷ましている。</p>
<p id="L5">　快感の波が引いていき、冷静な思考が戻ってくると、ベッドの近くには藤原さんと立花さんが待機していることを思い出した。今度は、羞恥で身体が熱くなってしまう。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「ええと、そろそろ抜くよ」</p>
<p id="L8">「あっ、うん、そうだね……んぅっ、あうぅ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　欲望を出し切り、固さを失ったペニスを引き抜くと、瀬川さんが悩ましげな声を上げた。どろりと流れ出した白濁液が、膣口周辺の赤い色を飲み込んでいく。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「はうっ、こ、こぼれちゃうよう。ああっ、シーツが」</p>
<p id="L13">「春香、これを使って」</p>
<p id="L14">「あ、ありがとう委員長」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　藤原さんが素早く近づいてきて、瀬川さんにティッシュを差し出した。瀬川さんは慌てた様子で股間を押さえていたが、急に身体を起こそうとしてよろけた。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「まだ無理はしない方がいいわよ。ほら、しっかり休んで」</p>
<p id="L19">「うう、でも……」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　藤原さんに止められた瀬川さんは、申し訳なさそうな表情で俺を見つめてくる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「ごめんね、笠本くん。きれいにしてあげようと思ったんだけど」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　瀬川さんの視線の先には、様々な液体でべとべとのペニスがあった。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「そんなの気にしなくていいから。自分のは自分でするから、ゆっくり休んでよ。……えっと、ティッシュの箱はどこだっけ？」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　ティッシュを求めてキョロキョロしていると、横からティッシュが差し出された。顔を向けると、立花さんが微妙に視線をそらしながら立っている。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「……行為の後は、と、殿方を清めるのが作法なのかしら」</p>
<p id="L32">「いや、そんな作法とかないからね。ティッシュありがとう」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　俺は立花さんからティッシュを奪うように受け取ると、行為の後始末をした。それにしても、立花さんはいろいろと勘違いしているようだ。もし、作法で決まっていると言ったら、俺のモノをきれいにしてくれたのだろうか。いや、そんな邪なことを考えてはダメだ。いつの間にか、この異様なシチュエーションに毒されているのかもしれない。気をつけないと。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「あう、身体に力が入らないよう。少し休ませてもらってもいいかな」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　そう言って瀬川さんはベッドに仰向けになった。スカートしか身につけていないので、大きな胸がぽよんと揺れる。興奮が去って恥ずかしさが戻ってきたのか、彼女は腕で胸を隠した。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「いいよ。俺もちょっと休憩したいと思ってたから、春香ちゃんも遠慮しないでいいよ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　初体験の瀬川さんには激しい行為をしてしまったし、俺だって合計で５回もセックスしてしまっている。気持ちを落ち着かせる意味でも、身体を休めた方が良いだろう。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「ほら、これを使って」</p>
<p id="L45">「ありがとう、深冬ちゃん。なんか、カッコいいね」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　立花さんがブレザーを脱いで、瀬川さんの上半身に掛けた。ううむ、本当は俺がこういうところで気を使ってあげないとダメなんだが。まあ、今は俺も休んだ方がいいだろう。あまりにも色んなことがありすぎた。</p>
<p id="L48">　俺はベッドの端に移動すると、そっと目を閉じた。　</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　瀬川さんと出会ったのは、今年の春に同じクラスになってからだ。</p>
<p id="L53">　初めて会った時のことは、よく覚えていない。それは、印象に残らなかったのではなくて、あまりにも自然だったからだと思う。特にきっかけなどはなく、気がつけば普通に仲良くなっていた。休み時間には、よく学園の噂話や面白い動画のなんかの話をしてたっけ。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　瀬川さんと親しくしていると、男子の友人に羨ましがられた。俺は特に意識していなかったのだが、彼女はクラスの男子から密かに人気があったのである。飛び抜けた才能があるわけではないが、温厚な性格で可愛らしい瀬川さんは、彼女にしたくなるような魅力に満ちていた。クラス委員の藤原さんも人気はあったが、それは憧れの対象としてであり、瀬川さんは実際に恋人にしてみたくなる対象というところだろうか。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　男子からの人気を知った俺は、ちょっとした優越感を覚えた。だが、すぐに思い直した。よくよく考えれてみれば、俺が瀬川さんと仲良くしているのは学園内のことであって、それ以外での付き合いは無かったのである。彼女にしてみれば、たまたま席が近かったとか、話題が合うとかで仲良くしてくれているだけかもしれない。俺は勘違いしないように、自分に言い聞かせた。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　一度だけ瀬川さんと学園外で遊んたことがあった。</p>
<p id="L60">　あれは、近くに有名なパンケーキの店ができた時だったと思う。放課後、駅前にいろんな学校の制服を着た女の子たちが行列を作っていた。どうやら、パンケーキを目当てに並んでいるらしかった。俺は別に興味はなかったのだが、情報通の相原さんが食べに行きたいと騒いでいたので少し見物してみたのだ。</p>
<p id="L61">　ぼんやりと行列を眺めていると、瀬川さんに声をかけられた。彼女は噂のパンケーキが気になってきたのだが、長い行列を見て困っていたらしい。１人で長時間待つのは苦痛だから一緒に並んでほしい、と頼まれたので俺は気軽に承諾した。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　待ち時間は長かったのだが、２人で雑談しているとそれほど気にならなかった。噂のパンケーキは少々甘すぎる気がしたが、瀬川さんは幸せそうに食べていた。彼女の笑顔を見て、これなら待っただけの価値はあったかな、と感じたのを覚えている。客のほとんどは女子学生で、ときおり俺たちのテーブルに視線を向けてくるのが、なんだか楽しかったように思う。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　食事は楽しかったが、俺たちの関係が進展するようなことはなかった。</p>
<p id="L66">　もしかすると、いけるのではないかとも思ったのだが、普段の良好な関係を崩したくなかったので踏み込むことができなかったのだ。瀬川さんとしては、単に待ち時間の間の話し相手として誘ったのに、それを俺が勘違いしてしまったのだとしたらあまりにも切ない。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　それからも、瀬川さんとは変わらず仲良くやってきていたのだが、この白い部屋に来たことでついに……。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「笠本くん、大丈夫？　疲れちゃったかな」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　振り向くと、瀬川さんがベッドの端に腰掛けていた。裸の上半身をブレザーで隠しているという、悩ましい格好である。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「いや、少しぼんやりしてただけだから大丈夫だよ。休んだおかげで、だいぶ落ち着いた気がする」</p>
<p id="L77">「そっか、ならよかった。……深冬ちゃん、これ返すね。ありがとう」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　瀬川さんは、身体を覆っていたブレザーを立花さんに返した。豊かな胸があらわになり、彼女は慌てて手で隠す。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「うう、一度落ち着くとやっぱり恥ずかしい。でも……もう一回するんだよね」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　瀬川さんは顔を赤らめると、胸を隠していた腕をゆっくり下ろす。少し前、存分に揉んだり吸ったりしたのだが、彼女の大きな胸は相変わらず魅力的に見えた。可愛らしい彼女の顔と、大きな胸のギャップに俺のモノが敏感に反応する……はずだったのだが。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「ど、どうしたの笠本くん？　なんだか深刻そうな顔をしてるよ」</p>
<p id="L86">「いや、何でもないよ。ちょっと疲れたのかも」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　適当に誤魔化したのだが、不審に思ったのか瀬川さんがこちらを覗き込むようにしてきた。前かがみになったことで、おっぱいがより強調される。エッチなグラビアのようなポーズでたまらない……はずなのだが。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「本当にどうしたの？　なんだかおかしいよ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　心配そうな表情になった瀬川さんに、本当のことを告げるか迷う。実のところ、俺自身も相当に戸惑っているのだ。まさか、自分の身にこんな異変が起こるなんて。</p>
<p id="L93">　藤原さんと立花さんも、俺の様子がおかしいことに気づいたようだ。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「もしかして体調不良？」</p>
<p id="L96">「もしや、この部屋の主がなんらかの干渉を？」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　いつの間にか、女の子３人に囲まれていた。俺の身を案じてくれているのだろうが、余計に言い出しにくい状況だ。だが、黙っているわけにはいかないだろう。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「落ち着いて聞いてほしいのだけど、……その、勃たないんだ」</p>
<p id="L101">「腰を痛めて立てないということかしら。そうだ、部活でよく効くストレッチをやっているから教えるわよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　立花さんが親切な提案をしてくれたが、誤解している。やはりはっきり言うべきなのだろう。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「立たないじゃなくて、勃たない。つまり、ペニスが勃起しないんだ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　俺の告白に、なんともいえない雰囲気が漂った。</p>
</div>
</div>