<title>第２５話　力をあわせて　藤原優衣</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「なあんだ、そんなことだったんだ。すぐに、その……元気になるんじゃないのかな？」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ペニスが勃たないという俺の深刻な告白に対して、藤原さんは気軽に答えた。ベッドのそばに居る立花さんと、瀬川さんも拍子抜けしたかのような表情を浮かべている。どうも、女の子には深刻さが理解できないようだ。</p>
<p id="L4">　瀬川さんは、２回目のエッチに向けて素肌にスカートをつけただけというセクシーな格好だ。なのに、俺の息子はまったくの平静を保っている。普通なら、こんなことは起こり得ない事態だ。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「今まで、勃たないなんてことはなかったんだ。普段なら、瀬川さんの格好を見て大変なことになっているはずなのに」</p>
<p id="L7">「も、もしかして、わたしの身体が魅力がないとか」</p>
<p id="L8">「いや、それは断じてない。多分、回数が問題なんだと思う。今までに５回もしちゃったわけで、回復が追いついていないみたいだ。それに、だんだんと射精するまでに時間がかかってきたような気がするし」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　考えてみれば、短時間に５回というのは驚異的な回数だ。しかも、毎回大量に放出してしまっていたのである。この部屋は現実ではないと思うが、肉体的な制約から完全に解き放たれているわけではないようだ。</p>
<p id="L11">　それにしても、モノが勃たないというのはかなりショックだ。頭では興奮しているのに、下半身が反応しないという状況が信じられない。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「ねえ、どんな風になっているの？」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　いつの間にか、藤原さんが目の前に立っていた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「どんなって……普通の状態だよ」</p>
<p id="L18">「本当にそうなの？　なんだか顔色が悪いわよ。ちょっと見せてくれるかな？」</p>
<p id="L19">「えっ、いやいや、それは恥ずかしいよ。そ、それに見せるほどのものでもないし」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　唐突な藤原さんの提案に戸惑ってしまう。さすがに、萎えたモノを見られるのは勘弁してほしい。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「わたしは別に変な意味で言っているわけじゃないのよ。そんな深刻そうな顔をされたら、ほうっておけないじゃない」</p>
<p id="L24">「いや、しかし……」</p>
<p id="L25">「笠本君は、わたしにずいぶんと恥ずかしいことをしたよね。自分だけ隠そうとするのは、ちょっとずるいんじゃないかな。……それに、わたしのお願いならなんでも聞いてくれるって言ったよね」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　くっ、確かにそういうことは言ったが、ここで持ち出してくるとは。しかも、立花さんと瀬川さんが怪訝そうに俺を見ている。どうやら、藤原さんと何かあったのではないかと疑われているようだ。</p>
<p id="L28">　仕方がない。俺は、なるべく毅然とした態度に見えるようにズボンを下ろした。なんだか、自分が変態になったような気分である。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「あら？　意外と……」</p>
<p id="L31">「う、嘘っ、あの時と全然大きさが違う」</p>
<p id="L32">「はうっ、なんだかしょんぼりしてるみたい」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　俺のペニスに対して、三者三様の感想が投げかけられた。女の子たちは、遠慮しつつも興味津々という態度である。萎えたモノをじっと見られるのはなんとも情けない気分だ。どうしてこんなことになったのだろう。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「なんだかぐったりしているようにも見えるけれど、これが普通の状態ってこと？　なにか問題が起こっているわけじゃないのよね」</p>
<p id="L37">「そうだよ委員長。普段から大きかったら日常生活が大変だし」</p>
<p id="L38">「ああ、それもそうね。この状態で見るのは初めてだったから、意外に思ったの」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　藤原さんは、俺のモノを見ながら感心したようにうなずいた。なんだか、保健体育の実習でもやっているような変な気分だ。立花さんは遠慮がちにチラチラ見ているし、瀬川さんは妙に真剣な目つきで見ている。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「まあ、俺にとっては初めての出来事だから動揺したけれど、疲れているだけだと思う。だから、もう少し休憩すれば……」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　俺が言い終える前に、藤原さんが俺の前の床に座った。俺はベッドに腰掛けているので、彼女の顔がちょうどペニスの前にくる。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「これを元気にすればいいわけでしょ」</p>
<p id="L47">「委員長、な、何を……だから、休憩すれば復活するはずだって……うっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　藤原さんのしなやかな指がペニスに触れた。気持ちがいいのは確かなのだが、モノはぐったりとしたままである。それを見た瀬川さんが、慌てた様子で乗り出してきた。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「あうう、委員長、それはわたしの役目だよ。えっと、大きくなったら……するんだし」</p>
<p id="L52">「春香は疲れていると思うから、まだ休んでいた方がいいと思うわ。それに、笠本君の話だと回数をこなすごとに射精しにくくなるんでしょう。だったら、最初にしたわたしが楽をしていることになるじゃない」</p>
<p id="L53">「そんな、委員長がずるいなんて思わないよう」</p>
<p id="L54">「これは、みんながこの部屋から脱出するためにしていることでしょう。だから、協力させてほしいの」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　藤原さんは、変なところで律儀というか真面目なようである。瀬川さんは複雑そうな表情を浮かべていたが、藤原さんの「みんなのため」という言葉に引き下がった。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「じゃあ、笠本君も楽にしていてね。確かメンタルも影響するんでしょう」</p>
<p id="L59">「あのう、委員長の気持ちは嬉しいけど、無理にしなくても休憩していれば……うっ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　俺は藤原さんを制止しようとしたが、それより先に彼女が俺のモノを咥えてきた。まだ大きくなっていないペニスは、根元近くまで彼女の口内に収まってしまう。温かな口内は、快感というよりも穏やかな心地良さがあった。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「あむっ、んぅっ、ちゅっ……この大きさなら口に入れるのも怖くないかな。ふふっ、それになんだか可愛いし。あむっ」</p>
<p id="L64">「いや、可愛いって言われても。いや、本当にこんなことしなくても……うっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんはペニスを口に含んだまま、舌で舐めたりつついたりしてくる。俺は急所を押さえられたかのように、抵抗することができなかった。実際、急所を咥えられているわけだが。</p>
<p id="L67">　しかし、瀬川さんとセックスするというのに、藤原さんの口で大きくしてもらうというのはどうなのだろう。瀬川さんが不機嫌そうに頬を膨らませているのが気になるのだが、それを意識するとかえって興奮してしまった。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「れろ、んちゅっ、んぅっ？　あっ、なんだかムクムクしてきた。ふふっ、なんだかんだ言っても感じてるじゃない。……あむっ、んむっ、ちゅっ」　</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　ペニスが少しずつ持ち上がってくるのを感じた。藤原さんは気を良くしたようで、舌の使い方にに熱が入ってくる。端正な顔の彼女が、熱心にペニスを咥えている姿は俺を高ぶらせた。クラスの男子の憧れである委員長にフェラさせていることを考えると、優越感とともに欲望がこみ上げてくる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んちゅっ、んむっ、んんぅ？　ぷはっ、急に大きくなってきたわ。なんだか怖いぐらい。……ちゃんと口に入るのかしら」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　藤原さんは、半勃ちになったペニスを驚いたように見つめた。萎えていたときは可愛いと言われてしまったが、彼女の表情にちょっとした満足感を覚える。藤原さんは、恐る恐るといった感じで亀頭を口に含んだ。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「あむっ、んんぅっ、んううっ……はあ、はあ。こ、こんなに大きくなんだ。これを奥まで咥えるなんて……」</p>
<p id="L78">「今で十分に気持ちいいから無理しなくていいよ。委員長にしてもらえるだけで、嬉しいし」</p>
<p id="L79">「そ、そう。もうちょっと頑張るね。……あむっ、んちゅ、じゅるっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　ペニスが大きくなってきたおかげで、藤原さんの口技を存分に味わうことができる。口唇や舌が、膨張した亀頭に触れるのが気持ちいい。少し苦しそうに亀頭を飲み込む藤原さんに、申し訳ないと思いつつも興奮してしまう。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「んむっ、んんんぅっ……はあ、はあ。奥まで咥えるのはちょっと怖いかな。大きすぎて、あごが疲れちゃうぐらい」</p>
<p id="L84">「委員長、すごく気持ちよかったよ。ここまでしてくれたら、もう十分だよ」</p>
<p id="L85">「うまくできたかわからないけれど、笠本君が気持ち良くなってくれて良かった。ふふっ、男の人って気持ち良くなってるのがはっきりと身体に現れてくるから、ちょっと楽しいね。……そうだ、深冬もやってみる？」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　藤原さんの言葉に、立花さんが硬直した。彼女はさきほどから黙って固まっていたのだが、完全に動きが止まってしまう。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「わ、わたしが、その……く、口で？　笠本君の、あ、あれを……」</p>
<p id="L90">「深冬、あなたはあまりにも免疫がなさすぎるから、この機会に試してみれば。それに、笠本君にはずいぶんと迷惑をかけたのだから、お礼の意味でも。……いえ、お礼というのも変ね。さっきの言葉は忘れて。なんだかこの部屋の雰囲気に毒されてたみたい」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　取り乱す立花さんに、藤原さんは慌てて自分の言葉を取り消した。俺も、一瞬よからぬ期待をしてしまったが、こんなことはおかしいだろう。普段の立花さんだったら、きっと怒り出すはず。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「わかったわ。勘違いしてほしくないのだけど、いやらしい行為をしたいわけじゃないのよ。あくまでも、してもらった分をお返しするという礼儀的なことなのよ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　立花さんから返ってきたのは、意外な言葉だった。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「いや、こういう行為に礼儀とか作法は別にないと思うけど」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　俺が止めようとすると、立花さんは顔を曇らせた。なんで、こんな展開になってるんだ。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「……私じゃ、嫌かしら。上手にはできないと思うけれど、できるだけのことはするから」</p>
<p id="L103">「嫌だとは全く思っていないから。そりゃあ、立花さんがしてくれるのは嬉しいけど……」</p>
<p id="L104">「じゃあ、一度試させてもらっていいかしら。下手で不快だったら、止めてくれればいいわ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　うう、俺の話をちゃんと聞いてくれない。しかも、そんな言い方をされたら断れないではないか。</p>
<p id="L107">　立花さんは藤原さんと場所を交代しようとしたが、瀬川さんを見て動きを止めた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「ごめんなさいね。邪魔をするつもりはないのよ。恩を返しておきたいというか、私だけ何もしないのは申し訳なくて」</p>
<p id="L110">「えっ、深冬ちゃんが邪魔してるなんて思ってないよう。ええと、その……がんばって、は変かな」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　瀬川さんが、何故か俺に困惑したような視線を送ってきたが、俺もわけがわからず首を振るしかなかった。</p>
</div>
</div>