<title>第２６話　力をあわせて　立花深冬</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　立花さんが、床に正座した。彼女の目の前には、ベッドに腰掛けた俺の股間がある。どうしてこんなことになっているのだろう。</p>
<p id="L2">　瀬川さんと２回目をしようとした時、俺のナニが勃たなかった。それを藤原さんがフェラで大きくしてくれたのだが、何故か立花さんが自分もすると言い出したのである。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">「その、し、失礼します」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　緊張した面持ちの立花さんが、そっと俺のモノに手を伸ばしてきた。ペニスの大きさはそれなりになったが、まだ固さは十分ではなく角度も水平を維持するのがやっとである。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「どっ、どうすればいいのかしら。正しい手順は……」</p>
<p id="L9">「別に正しいやり方とかは無いんじゃないかな。俺としては、立花さんがしてくれるっていうだけで十分だし」</p>
<p id="L10">「そ、そうかしら。上手にできなかったら、ごめんなさい」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　立花さんは、意を決したようにペニスに触れた。左手で袋を支えるようにし、右手を竿の根元に添えるという、ずいぶんと丁寧なやり方である。まるで貴重な骨董品を扱うかのような手付きだ。彼女は亀頭に舌を近づけようとしたが、思い直したように根元の方へ移動した。やはり、抵抗があるのかもしれない。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「い、行きます……んっ、れろっ……あっ、特に味がするわけではないのね。これなら、できそう。……れろっ、れろ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　立花さんは、ペニスの根元をチロチロと舐め始めた。少しくすぐったさ感じる弱い刺激だが、悪くない。まるで、上質の筆でなぞられているような感触だ。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「れろ、ちゅっ……こ、こういうのでいいのかしら」</p>
<p id="L19">「うん、気持ちいいよ。丁寧にしてくれるのが、すごくいい感じだよ」</p>
<p id="L20">「よかった。このまま続けてみるわ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　俺の返答に立花さんは少し嬉しそうにすると、あらためてペニスの奉仕を続けた。彼女の真面目な性格のあらわれなのか、裏筋だけでなく側面もしっかり舐めつつ、舌が竿を上っていく。テクニックを意識した動きではなかったが、とにかく丁寧なやり方で、大切に扱ってくれているという感じがした。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「ちゅっ、ぺろっ……あっ、固くなってきたみたい。それに持ち上がってきて、なんだかたくましい感じがするわ……れろっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　立花さんは、妙に熱っぽい目でペニスを見つめると、より大胆に舌を使い始める。ペニスを舐めるという行為をしていても、彼女にはどこか品が感じられた。切れ長の目を細めながら俺のモノを唾液でベタベタにしていく。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「なんていうか、すごく良くなってきたよ。丁寧にしてくれるのが心地よくて」</p>
<p id="L29">「ちゅっ……男の人って気持ち良くなると、こんな風に固く大きくなるのね。……んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　竿の根元から上がってきた立花さんの舌が、カリの部分まで到達した。彼女は躊躇せずに、舌先をカリの溝の部分に這わせる。今までにない快感に、ペニスがビクッと跳ね上がってしまう。　俺のモノは、既にいつものように勃起していた。いや、いつも以上かもしれない。まるで身体の奥から引き出されて、より大きくなったみたいだ。</p>
<p id="L32">　ついに、立花さんの舌が亀頭に到達した。なめらかな舌が素晴らしい快感を与えてくれる。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「れろっ、ちゅっ……はあ、はあ。こ、これを口に入れるのね……はむっ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　熱く滾ったモノが、立花さんのしっとりとした口唇に包まれた。さきほどしてくれた藤原さんとは、微妙に異なる感触だ。立花さんは、亀頭を口に含んだままじっとしていたが、それだけで気持ちが良い。やわらかな口内で、俺のモノがそり返っていく。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「んぅ、んんぅっ、んふっ……はあ、はあ、お口に入れてからは、どうすればいいのかしら……あっ、これは」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　先走りの液体が、ペニス先端と立花さんの口の間で、透明の糸を引いていた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「これは、確か男性が気持ち良くなると分泌されるのよね。よかった、きちんとできていたのね」</p>
<p id="L43">「うん、気持ち良すぎるぐらいだよ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　立花さんは先走りの液体を不思議そうに眺めていたが、思い直したかのように再び口を近づけてくる。快感への期待に胸を踊らせていると、瀬川さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「そ、そろそろ十分なんじゃないかな。あんまりしすぎて出ちゃったら困るし」</p>
<p id="L48">「あっ、そうよね。大きくするのが目的だったものね。あのっ、誤解しないで、私はお礼というかお返しの意味でしていただけよ。ちょっと熱が入りすぎてしまったけれど」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　立花さんは早口で言うと、パッとペニスから手を離した。名残惜しい気もしたが、俺は本来の目的を思い出す。ハーレム気分で浮かれていてはいけないのだ。俺はあらためて、瀬川さんと向かい合った。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「じゃあ、……しようか。委員長と立花さんのおかげで元気になったし」</p>
<p id="L53">「うん。でも、その前にちょっと確認かな」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　瀬川さんが、俺のモノをいきなり咥えてきた。ギンギンに勃起したものが、温かな感触に包まれる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「あむっ、んぅっ……うっ、んんんぅっ、じゅるるっ……」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　瀬川さんはペニスを深く咥えると、音を立てて吸い上げてきた。まるで、藤原さんや立花さんに対抗するかのような激しい行為だった。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「はあ、はあ……これなら大丈夫だね」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　そう言って瀬川さんは、口元に唾液をつけたまま微笑んだ。なんだかややこしいことになっている気がしたが、今はこれからの行為に集中して考えないことにした。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「よ、よろしくね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　瀬川さんは、さきほどの積極的なフェラから打って変わって、恥ずかしそうに仰向けになった。さきほどのは雰囲気に流されていたのだろう。藤原さんと立花さんは、ベッドから離れてくれている。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「春香ちゃんの方は、大丈夫かな」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　俺は、指を瀬川さんのスカートへくぐらせた。指先で彼女の秘部を探ると、びっしょりと濡れた感触が伝わってくる。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「ふあっ、あううっ……あ、あの、さっきのを見てたらヘンな気分になって。ううっ、わたし、エッチな子じゃないよ。……はうっ」</p>
<p id="L76">「これなら大丈夫そうかな。もうちょっと、準備した方がいい？」</p>
<p id="L77">「えっと、このままでいいと思うよ。あう、笠本くんの大変なことになってるし」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　瀬川さんの指摘通り、俺のモノはこれまでにないほど固く大きくなっていた。美少女３人にフェラしてもらったおかげかもしれない。少し前まで、勃たなくて困っていたのが嘘のようだ。ギンギンにそそり立ったモノを濡れた秘所に近づけると、瀬川さんが不安そうな表情になる。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「うう、ちゃんと入るかな。２回目だけど、緊張してきちゃった。……んっ、んちゅっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺は瀬川さんの緊張をほぐすために、軽くキスをした。この部屋に来てから感覚が麻痺してきたような気がするが、彼女はまだ２度目の経験である。大切にしてあげないと。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「ちゅっ……えへへ、キスっていいよね。気持ちいいっていうか、幸せな気分になれるの。……入れていいよ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　もう一度、口唇を重ねると、俺は勃起したモノを瀬川さんの膣口にあてがった。軽く腰を突き出すだけで、ペニスがゆっくりと彼女の膣に飲み込まれていく。熱く滾ったモノを鎮めるかのように、ぬめった粘膜がやさしく包み込んできた。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ふああっ、ああっ、入ってくるよ……あううっ、やっぱり大きくなってる……あううっ、ううっ、ああんっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　瀬川さんが悩ましい声を上げるとともに、あごをそらした。友人である彼女の乱れた姿に、どうしようもなく興奮してしまう。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「大丈夫？　痛くないかな」</p>
<p id="L94">「う、うん、痛くはないよ。大きくって、びっくりしちゃっただけ。なんだか、別のところが当たってるみたいで。あうっ、んっ、我慢しないで、動いてくれていいよ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　軽く腰を前後させると、ぬめった膣襞がねっとりとペニスに絡みついてきた。口での奉仕も良かったが、ペニス全体を包み込んでくる膣の感触は特別な気がする。瀬川さんの大きな胸を揉みながら、ピストン運動を続けていく。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「あっ、あっ、あああんっ……な、何か当たってるよう。あうっ、やだ、胸も敏感になってる。……ああっ、ああんっ」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　少しずつ速度を上げていこうと思っていたが、瀬川さんのあえぎ声に誘われるようにして、ついついスピードを上げてしまう。自分では冷静なつもりだったが、女の子たちのフェラで相当興奮してしまっていたようだ。やわらかな膣に、ガチガチの剛直を突き入れるのがたまらない。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ああっ、うぅっ……んぅっ、笠本くんは気持ち良くなってくれてるかな……あぅっ、ふあっ」</p>
<p id="L103">「うん、すごくいいよ。どんどん気持ち良くなっていくみたいだ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　ペニスの根元あたりにぞくぞくするような感覚があった。なかなか勃起しなかったのだが、射精は意外と早そうだ。</p>
<p id="L106">　このまま一気に射精まで持っていこうか。さっきのエッチでは、瀬川さんを気持ち良くさせようと我慢したのが良くなかったのかもしれない。あのせいで、なかなか勃たなくなった可能性がある。それに、長引かせるより早く終わらせた方が彼女の負担が少ないだろう。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「春香ちゃん、もう少しでイケそうだから激しくするよ。すぐに終わると思うから」</p>
<p id="L109">「んぅっ……そんなの気にしなくてもいいのに……あんっ、笠本くんの思うようにしてくれていいから」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　俺は瀬川さんの腰に手を添えると、奥までペニスを突き入れた。その状態から、徐々にスピードを上げていく。いやらしく絡みつく粘膜の感触に、快感が高まっていく。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ふあああっ、あんっ、あんっ……すごいっ、深いのが激しくて……ああっ、あんっ、あんっ」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　力強く腰を打ち込むたびに瀬川さんがあえぎ、大きなおっぱいがぷるぷると揺れる。固く尖った乳首を口に含み、突き上げるように腰を振った。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「ひゃああっ、あああっ……ああっ、すごすぎるよう。な、何か来ちゃう……あっ、あっ、あああああんっ」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　俺の動きに、瀬川さんが身体をのけぞらせた。ペニスに熱いものが昇ってくるが、まだ足りない。俺は、身体を震わせる彼女にひたすらペニスを打ち込む。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「ふあっ、あっ、あああんっ……あうっ、お、おかしくなりそう……はあ、はあ……ふああっ、ああんっ、あああっ」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　瀬川さんが激しくあえいだ。声が大きく、息が荒くなっている。</p>
<p id="L124">　だが、俺はあと一歩というところで達することができない。気持ちが良いのは確かなのだが、どうしたのだろう。快感がある一定のラインから、上がっていかないような感じだ。刺激が足りないわけでもないと思う。それに、これ以上激しくするのは彼女が可哀想だし。</p>
<p id="L125">　迷っているうちに、高まっていた快感が潮のように引いていくのがわかった。予想外の事態に、腰の動きが止まってしまう。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「はあ、はあ……どうしたの？　も、もしかして、気持ち良くないのかな」</p>
<p id="L128">「いや、そんなことは絶対ない。ごめん、早く射精しようとして焦ってしまった。ごめんね、春香ちゃんに負担をかけないようにしようと思ったんだけど、逆効果になるなんて」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">　なんてことだ。友達でもあり、いろいろと良くしてくれる瀬川さんを大事にしたかったのに。</p>
<p id="L131">　不意に、やらわかなものが口唇に触れた。</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「ちゅっ……ねえ、わたしは嫌だなんて全然思ってないよ。その、わたしにできることなら何でもするから、したいことがあったら言ってみて」</p>
<p id="L134">「うん。どうも、１人で焦りすぎてたみたいだね」</p>
<p id="L135">「気にしすぎないで、ゆっくりすればいいと思うから」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">　瀬川さんは笑みを浮かべると、再び口唇を重ねてきた。</p>
</div>
</div>