<title>第２７話 　瀬川春香５</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と瀬川さんは、繋がったままベッドの上で抱き合っていた。近くには、藤原さんと立花さんも居るはずだが、今は彼女たちを意識している場合ではない。</p>
<p id="L2">　できるだけ早く射精しようと焦った結果、失敗してしまった。瀬川さんは、気にしなくてもいいと言ってくれたが、どうしようか。モノが勃たないと思ったら、今度は遅漏気味というトラブル続きである。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「春香ちゃん、俺にしがみついてくれるかな」</p>
<p id="L5">「うん、いいよ。んしょっと、これでいいかな」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　俺も、瀬川さんをぎゅっと抱きしめた。これなら、いけそうだ。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「しっかり、つかまっててね」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　ゆっくりと慎重に、瀬川さんを抱き起こす。彼女は少し驚いたようだったが、俺の身体をぎゅっと抱きしめてくれていた。</p>
<p id="L12">　俺たちは挿入したまま、正常位から座位へと移行した。俺の股間に彼女が乗る体勢になるので、自然とペニスが奥深くへと入り込む。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「わわっ、びっくりしたけど、ぎゅっと抱き合えるからいいよね。……あう、わたし重くないかな」</p>
<p id="L15">「全然重くないよ。むしろ軽くてびっくりしたくらいだから。それより苦しくないかな？」</p>
<p id="L16">「それは大丈夫だよ。あぅ、体勢を変えるだけで感触が変わるんだね。……んぅっ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　動かなくても、ぎゅっとペニスが締め付けられる感じがして気持ちが良い。瀬川さんの方も、感じてくれているようだ。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「んぅっ……えっと、わたしが動けばいいのかな。はうっ、うぅ……む、難しいね」</p>
<p id="L21">「俺が動いてみるから、痛かったり苦しかったら言ってね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　瀬川さんを抱きしめながら、ゆっくりと腰を突き上げた。彼女は体重を気にしていたが軽々と身体が浮く。浮き上がった彼女が俺の股間へ着地した時、ペニスが奥へと収まる感じがたまらない。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「あうっ、あんっ、あんっ……お、お腹の奥へ響く感じがするよう……あぅ、すごく奥まで届いてる感じで……ひゃうっ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　瀬川さんがギュッとしがみついてきて、大きなおっぱいが押し付けられる。一突きごとに、身体が密着していくような感覚だ。俺は、垂直だけでなく腰をくねらせて変化をつけていく。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ふああっ、ああっ、あんっ……やっ、動きがいやらしいよう……あっ、あううっ、ああんっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　最初はゆっくりとした動きしかできなかったが、少しずつコツがつかめてきた。瀬川さんも、俺にしがみつきながら腰を動かしてタイミングを合わせてくれる。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「ああっ、あんっ……お、奥で繋がってる気がするの。……ああっ、もっと突き上げてくれても大丈夫だよ。あんっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　次第に腰の動きが激しくなっていった。瀬川さん身体が上下に揺れるたびに、ズンと腰の奥へと響くような快感が拡がっていく。俺は瀬川さんを抱きしめながら、グイグイと腰で彼女を押し上げる。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「ふあああっ、ああっ、あんっ……やだっ、こんなのすごすぎるよ……はうっ、身体が浮いちゃうっ、ああんっ」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　グッと腰を突き上げると、ペニスが抜けるギリギリまで瀬川さんの身体が浮く。そこから、ペニスを擦りながらズブリと着地するのがたまらなく気持ちが良い。俺は夢中になって、より激しく腰を使う。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「ああっ、あああんっ、ふっ深いっ……あううっ、お腹が押されてるっ、やっ、やだ……あうっ、いっ、嫌っ」</p>
<p id="L42">「あっ、ごめん。やりすぎちゃった」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　俺は慌てて腰の動きを止めた。しまった、瀬川さんはまだ２回目なのだ。大事にしてあげないといけないと思っていたのに。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「あっ、違うの。えっと、気持良すぎて、ちょっと怖くなっちゃっただけだから」</p>
<p id="L47">「そうなんだ。俺に気を使って無理とかしてない？」</p>
<p id="L48">「ううん、大丈夫だよ。嫌じゃなくて、むしろ好きっていうか……あっ、あわわわわっ」</p>
<p id="L49">「ど、どうしたの？」</p>
<p id="L50">「好きって……言っちゃった」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　瀬川さんの顔がみるみる赤くなっていく。目が合うと、彼女は慌てて俺の胸に顔を埋めた。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ち、違うんだよ。好きっていうのは、下から突き上げられるのが気持ちいいっていうか……ううっ、わたし、エッチな子じゃないよう。……えとえと」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　瀬川さんは、可哀想なぐらいに取り乱す。俺は、彼女のあごに手をかけて上を向かせると、そっと口唇を重ねた。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「むぐっ……んんっ、んぅっ……ふあっ、はあ、はあ……あうう、その、ええと」</p>
<p id="L59">「春香ちゃんて、この部屋に来てから、ずっと俺に気を使ってくれてたよね。……嬉しいよ」</p>
<p id="L60">「あうう……は、恥ずかしい。でも、良かった……んちゅっ、んぅっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　俺たちは、再び口唇を重ねる。軽いキスだったが、今までで一番深く結びついた気がした。</p>
<p id="L63">　不意に、感覚が鋭敏に、いやクリアになったような気がした。解像度が上がるかのように、感度が上がっている。軽く腰をくねらせるだけで、ヒダのひとつひとつがペニスに感じられるような気がした。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「な、なんだか急に気持ち良くなってきた。春香ちゃんもすごく可愛く見えるし、いや、それは普段からか」</p>
<p id="L66">「あううっ、そんなこと言うのは反則だよう。……でも、わたしも変な気分、ううん、すごく気持ちがいいの」</p>
<p id="L67">「良かった。焦らないで、少しずつ気持ちよくなっていこうよ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　ゆっくりと腰を動かすと、今までにない快感が身体の奥からあふれてくる。熱い欲望とは違う、静かに満たされるような感じだ。瀬川さんのやわらかな口唇、ハリのある胸、ぬめった膣の全てが素晴らしい。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ああっ、んぅっ……んぅ、なんだか幸せな気分……ああっ、ふああ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　瀬川さんが、うっとりとした表情で俺を見つめてくる。自然に口唇を重ね、ゆったりと腰を動かしていると、静かに射精が近づいてくるのを感じた。いつのもように、切羽詰まった感じはない。潮が満ちてくるような、静かな昂りだ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「春香ちゃん、そろそろイキそうだ」</p>
<p id="L76">「うん、わたしもとってもいい気持ちなの。んぅっ、また大きくなってる……ああっ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　熱い滾りが尿道を昇ってくる気配を感じたが、俺はあえてゆっくりと腰を動かす。ぬめった膣肉が、ペニスを求めるかのようにうごめき、俺は自然に射精していた。</p>
<p id="L79">　瀬川さんの身体を抱きしめながら、ドクドクと大量の精液を流し込んでいった。彼女も身体を震わせながら、熱い奔流を受け止める。</p>
<p id="L80">　</p>
<p id="L81">「ふあああっ、出てるっ……いっぱい出てるのがわかるよ……ああっ、すごく気持ちがいいの……」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺は身体中に拡がっていく快感を味わいながら、瀬川さんを抱きしめてキスをした。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　どのくらいの時間が経っただろうか。</p>
<p id="L88">　ゆっくりと快楽の波が引いていくと、近くにいるはずの藤原さんと立花さんの存在を思い出して、恥ずかしくなってきてしまった。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「春香ちゃん、そろそろ抜くよ。大丈夫？　身体を起こせるかな」</p>
<p id="L91">「う、うん。ずっとこうしてたいけど、そういうわけにはいかないよね。……んぅっ、あっ……わあっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　瀬川さんが身体を浮かすとペニスが抜け、大量の白濁液が俺の下腹にこぼれ落ちてきた。量もさることながら、ねっとりと糸を引く濃い精液だった。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「あううっ、ごめんなさい。あっ、まだ出てくるよう」</p>
<p id="L96">「ほら、これを使って」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　藤原さんが、さっとティッシュを差し出してくれた。瀬川さんは、それを使って恥ずかしそうに秘部を押さえる。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「んぅっ、委員長、ありがとうね。……えへへ、今度は笠本くんのをきれいにしてあげるよ」</p>
<p id="L101">「えっ、自分でやるからいいよ。……てっ、うわっ……うっ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　瀬川さんは自分の方の処理はそこそこに、ティッシュで俺のモノをぬぐってきた。射精直後で敏感になっていたため、つい情けない声がでてしまう。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「うっ、いや、自分でできるって……おわっ、ととっ」</p>
<p id="L106">「ふふー、なんだか可愛いね。もしかして、お口でした方がいいのかな？」</p>
<p id="L107">「いやいや、そこまでしてくれなくても。……うっ、ちょっと待って」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　瀬川さんの積極的な行動に慌てていると、ふと藤原さんと目が合った。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「……ごちそうさま」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　藤原さんは、妙に冷めた表情で言った。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「あの……ごめんなさい」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　立花さんは、何故か謝ってきた。何がどうなっているのだろう。</p>
<p id="L118">　俺は、顔を股間に近づけてくる瀬川さんを押しとどめ、なんとかティッシュで納得してもらった。</p>
</div>
</div>