<title>第２８話　３番目の扉と４人目</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　やることを済ませた瀬川さんと俺は、ベッドから少し離れた場所で休憩していた。</p>
<p id="L2">　藤原さんと立花さんが、ベッドのシーツ交換などの後始末をしてくれている。慣れてきたような気もするが、なんともいえないシチュエーションである。</p>
<p id="L3">　俺と瀬川さんは、無言で肩を寄せ合って座っていた。話したいことが沢山あるはずなのだが、なかなか言葉が出てこない。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「ここが夢だってことは、目が覚めたら忘れちゃうのかな」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　瀬川さんが、ぽつんとつぶやいた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「どうだろう。大抵の夢は起きたら覚えてないよね。まあ、これが現実だったら大変なことになると思うんだけど」</p>
<p id="L10">「そうだよね。きっとエリちゃんが黙っていられなくて、学園中の噂になってそう。……モテモテで良かったね、笠本くん」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　ザクザクと、瀬川さんが強めに指で刺してくる。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「モテモテなのかはおいといて、クラスの男子には確実に袋叩きにされそうだな。うう、これが現実の出来事であってたまるかって感じだよ。……ええと、責任を取りたくないって意味じゃないからね」</p>
<p id="L15">「うん、笠本くんがそんな人じゃないのは知ってるよ。あっ、それはそれで困るかも……わたし以外に委員長や深冬ちゃんまで……な、なんでもないよ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　瀬川さんの言葉の意味を考えていると、不意に彼女がじっと見つめてきた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「この部屋から出たあとも、仲良くしてね」</p>
<p id="L20">「もちろんだよ。ここの出来事で関係が変なことになったら、どうしようかと思ってたんだ」</p>
<p id="L21">「うん。……あっ、でも、ここがわたしの夢だとすると、現実の笠本くんは何も知らないことになるんだよね。急に馴れ馴れしくしたら、変な子と思われちゃう。うう、夢で親しくなったとか言っても、通じないよね」</p>
<p id="L22">「うーん、現実の俺なら、春香ちゃんが夢で色々あったと言っても、別に変に思ったりはしないと思うけど。ただ、夢の内容については、気をつけて話したほうがいいかも」</p>
<p id="L23">「あはは、そうだよね」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　俺にとっては、瀬川さんの方が夢の中の登場人物なのだが、ここは彼女に話を合わせておいた。</p>
<p id="L26">　ベッドの方を見ると、既に後片付けは終わっていた。どうやら、気を利かせてくれているようだ。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「そろそろ行こうか。あんまり待たせたら悪いからね」</p>
<p id="L29">「うんっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　立ち上がった俺が手を差し出すと、瀬川さんはしっかりと握った。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「わあっ、本当に扉があるよ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　瀬川さんは、壁の前で両手を左右に開く動作をしている。俺には何も見えないが、どうやら両開きの扉らしい。</p>
<p id="L38">　俺たちが、待機していた海野さんと相原さんと合流すると、瀬川さんは離れたところにある壁へと向かって行ったのである。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「わたしや深冬とは別の壁に扉が現れたみたいね。この部屋は四角だから、残っているのはベッド近くの壁だけど、それからはどうなるのかしら。まあ、これは考えても仕方がないかな」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　藤原さんが部屋を見回しながら言うと、相原さんが落ち着かない様子になった。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「そ、それはやってみればわかるってことかなー。ううっ、エリちゃん、お腹が痛くなってきたかも」</p>
<p id="L45">「急かしているわけじゃないから。それについてはみんなで、相談しましょう」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　ちょうど瀬川さんが駆け足で戻ってきた。なんだか、元気一杯という感じである。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「よしっ、あと少しだね。汐里ちゃんもエリちゃんも安心して、わたしに任せてくれればいいから。４回なら、全然平気だよ」</p>
<p id="L50">「春っち、何だか急にやる気を出してきたねー」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　相原さんが俺に何か言いたげな視線を向けてきたが、ややこしくなりそうなので黙っておく。まあ、瀬川さんにお願いできれば丸く解決できそうな気がする。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「待って、１人で４回は大変よ。私も協力するわ。……やましい気持ちはないのよ。みんなのためなのよ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　立花さんが自分もすると申し出た。どうやら、謎の責任感を発揮しているようだ。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「あら、わたしも協力するわよ。みんなで分担した方が、楽になるでしょう」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　藤原さん当然のように言った。こんなところで委員長らしさを発揮しなくてもいいと思うのだが。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「じゃあ、わたしが２回で、優衣ちゃんと深冬ちゃんが１回ずつってことかな」</p>
<p id="L63">「待って、春香はさっきしたばかりだから負担が大きいんじゃない。一番先にしたわたしが、２回した方がいいと思う」</p>
<p id="L64">「委員長、でも……」</p>
<p id="L65">「わ、私が２回でも大丈夫よ。十分に休息できたから、今度は大丈夫……な、はず」</p>
<p id="L66">「深冬、どうして語尾が曖昧になるのよ。そもそも、あなたは……」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　３人の美少女が、俺とセックスする回数について何やら議論を交わし始めた。</p>
<p id="L69">　考えようによっては光栄なことなのかもしれないが、やはり気まずい。海野さんと相原さんも、なんともいえない表情で黙ってしまった。当事者の俺としては、何か言うべきなのかもしれなかったが、発言すると余計にややこしくなりそうなので大人しくしていることにした。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　唐突に、議論の声が止まった。何かあったのだろうかと様子をうかがうと、今まで黙っていた海野さんが手を挙げている。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「あのう、私の意見を聞いてもらってもいいでしょうか？」</p>
<p id="L74">「構わないわよ。どうしたの？」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　藤原さんが委員長らしく、海野さんをうながす。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「順番、という言い方は変なのですが、次は私に担当させてもらえないでしょうか。あっ、相原さんが考えていらっしゃったら申し訳ないのですが」</p>
<p id="L79">「ええっ、あたしは、その……。いやいや、エリちゃんは最終兵器として控えてるから、海っちの好きにしていいよ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　話を向けられた相原さんは明らかに動揺したが、冗談めかした返答をする。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「でしたら、次は私でいいでしょうか。既にされた方の回数を増やすよりも、まだしていない私が担当した方が負担という面でも公平だと思うのです」</p>
<p id="L84">「ちょっ、ちょっと待ってよ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　半ば強引に話を進めようとする海野さんに、俺は口を挟まずにはいられなかった。彼女は病弱だし、ここしばらくだって体調不良で学園を休んでいたのだ。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「海野さんは、身体が弱いんだし無理はしない方がいいと思う。ここが現実じゃないと言っても、精神的なダメージがあるかもしれないし。……まあ、俺がこういうことを言っても、誰かが代わりをしないといけないから、申し訳ないと思うんだけど」</p>
<p id="L89">「笠本君は、私とするのが嫌ですか？」</p>
<p id="L90">「そういう意味じゃない」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　海野さんが、じっと俺を見つめてくる。彼女の色素が薄い瞳は、俺を釘付けにするような力があった。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「嫌か、そうでないか、の２択で答えてくれますか？」</p>
<p id="L95">「それは……嫌じゃないけど。こういう聞き方をされたら、こう答えるしかないというか」</p>
<p id="L96">「嫌でなければ、お願いします。確かめたいことがあるんです。……わがままを言ってすみません。それに、わたしは期待されるようなものは持っていないの心苦しいのですけれど」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　そう言って海野さんは、自分の胸に目をやった。そんな風にされると、ますます断りにくい。俺が困っていると、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「汐里は、何か考えがあるみたいね。一度、向こう側で話をしましょうか。それで無理だと判断すれば止めるから」</p>
<p id="L101">「ええ、それで結構です。……みなさん、急に言い出してごめんなさい」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　海野さんは、華奢な身体でペコリと頭を下げた。</p>
<p id="L104">　彼女は同級生である俺たちに対しても礼儀正しく、丁寧な話し方をする。学園を休みがちだったり、色々とサポートしてもらったりしていることに引け目を感じているのだろうか。今回の件も、誰かに代わってもらうのが申し訳なくて、自分ですると言いだしたかもしれない。</p>
<p id="L105">　俺は、複雑な思いのままベッドへと移動した。</p>
</div>
</div>