<title>第２９話 　ベッド周りの会議</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>は、ちょこんとベッドに腰掛けた。</p>
<p id="L2">　彼女は華奢で、身長が１５０センチに満たないぐらいなのだが、手足が長くきれいなスタイルをしている。人形のような整った顔立ちもあって、クラスではみんなの妹的存在だ。そんな彼女と、この白い部屋から脱出するためにセックスしないといけないのだが。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「前から疑問に思っていたのですが、どうしてみなさんがこちらについてきているのですか？」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　海野さんは、ベッド周りに集まった女の子たちを見て首をかしげた。藤原さんに、立花さん、瀬川さんの３人は、当然のような顔でついてきたのである。ただ１人、相原さんだけが、ベッドから離れた場所で背を向けて座っていた。いつの間にか、こちらの人数の方が多くなっている。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「あっ、こちらに居るのは条件をクリアした方ばかりですね。つまり、そういった方たちに何か役割があるのでしょうか？」</p>
<p id="L9">「海野さん、それは深読みしすぎだと思う。いつの間にか、条件をクリアした人が立ち会うみたいな形になっているけれど、偶然だよ」</p>
<p id="L10">「そうなのですか。では、何のためなのでしょうか？」</p>
<p id="L11">「端的に言うと、行為についてアドバイスするとか、不測の事態に備える。あとは、俺の監視とか……ええと、健全性を証明してもらうためみたいな」</p>
<p id="L12">「前半はわかりましたけれど、笠本君の監視ってどういう意味ですか？　それに健全性とは？」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　海野さんが、不思議そうな表情で俺を見つめてくる。しばらく学園を休んでいた彼女と話すのは久しぶりで、澄んだ瞳に緊張してしまう。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「監視は、文字通り俺が変なことをしないように見張るってことだよ。健全性は、うまく説明できないんだけど、俺が変なことをしていないって保証してもらうみたいな感じかな。この状況につけこんで、必要以上の行為を強要したりしていないって証言してもらうみたいな。アリバイ……とは、ちょっと違うかな」</p>
<p id="L17">「ああ、理解できました。笠本君の立場からすれば、部屋から脱出するために同意した行為のはずなのに、後から責められるという事態が起こる可能性がありますから」</p>
<p id="L18">「うん。だけど、俺は海野さんを含めてみんなを信頼しているし、変なことをするつもりはないからね。気になるなら、みんなにはあっちへ戻ってもらうけど」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　俺は、澄ました顔で立っている３人の女の子に目を向ける。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「いえ、それなら居てもらった方がいいと思います。……見られたい、という意味ではありませんよ。それに聞きたいことがあるんです」　</p>
<p id="L23">「どうしたの汐里ちゃん？　さっきもそんなことを言ってたよね」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　瀬川さんが、きょとんとした表情でたずねる。それについては、俺も気になっていた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「立ち入った質問になってしまうのですが、みなさんは本当に行為を……性行為をされたのですか？」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　海野さんの質問に、女の子たちがざわつく。なんだろう、彼女の言い方だと別の手段でもあったかのような感じだが。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「俺が代表して答えるけれど、みんなと……したよ。あのメッセージ通りのことをきっちり２回」</p>
<p id="L32">「そう……だったのですか」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　海野さんは、少しうつむいて考え込む様子をみせる。どうも、彼女の意図することがわからない。俺が困惑していると、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「汐里は、一体どういう風に考えていたの？　別の方法があったとしても、わたしは後悔しないから教えてほしいのだけど」</p>
<p id="L37">「そうですね。私は、この部屋から出るためには性行為をしないといけないという条件は、何か困難なことの象徴だと思っていました。自分にとって気がかりな事、あるいは苦手で克服しなくてはならない対象などですね」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　そうだ、海野さんはおとなしそうな外見と違って、意外と理屈っぽいのだった。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「待っている間に考えていたのですが、やはりここは夢だとと思うのです。夢にしてはおかしな点もあるのですが、現実であるとは到底思えませんからね。次に、夢であるからには、部屋から脱出するための条件が何を意味するのか考えてみました」</p>
<p id="L42">「汐里ちゃんて賢いね。わたしなんて、アレをすることばかり考えてたよ。うう、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　瀬川さんが顔を赤らめたが、実のところ俺も同じことしか考えていなかった。その様子をみた海野さんが、苦笑しながら続ける。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ですが、私が変に考えすぎていたわけです。性行為をするというのは何かの象徴であって、実際は話し合いなどで問題を解決しているんじゃないかと想像していました。条件をクリアされた方が本当のことを言わないのは、勇気を持って挑戦させるためだなんて、全く見当違いのことさえ考えていたんですよ。むしろ、私の方が恥ずかしいです」</p>
<p id="L47">「……よく考えていたのね。私は、何者かの悪ふざけのように思い込んでいたから、そうとしか考えられなかったわ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　立花さんが、しみじみとした様子で言った。みんな、この状況についていろいろと考えていたわけだ。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「ねえ、汐里。気になることがあるのだけど、聞いてもいいかな？」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　藤原さんが、真剣な表情で海野さんに話しかけた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「ええ、結構ですよ」</p>
<p id="L56">「汐里は、セックスしないと部屋から出られないというのは、何か問題の象徴だと考えていたわけよね。なら、現実に何か問題を抱えているということなの？　無理に言う必要はないけれど、もしかすると力になれるかもしれない」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　藤原さんの言葉に、海野さんは表情を曇らせた。しかし、こういうところに気がまわるあたり、さすがは委員長である。俺は、この状況から抜け出すことばかりを考えていて、そこに至らなかった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「もう少ししたら、精密検査を受ける予定になっているんですよ。その結果によっては、しばらく学園を休まなくてはならないので、嫌だなと思っていたんです」</p>
<p id="L61">「え、大丈夫なの？　今だって体調を崩して休んでるって聞いたけど」</p>
<p id="L62">「大丈夫ですよ、笠本君。ときどき誤解されるのですけれど、私は不治の病などではなくて単に身体が弱いだけですから。ただ、それだけに劇的に良くなることもないのが困るのですが」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　俺は、海野さんの言葉にほっと胸を撫で下ろした。何かあったら、エッチしないと出られない部屋どころの話ではない。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「この白い部屋って、どこか病室を連想させますね。だから、検査を受けるのが嫌でこんな夢を見るんだって思っていたのです」</p>
<p id="L67">「そうか、白い部屋にベッドといえば病院だもんね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　なるほど、海野さんの考えていることに納得がいった。だが、次に本来の問題を解決しなくてはならない。俺は、隣に座る海野さんの様子を気にしながら口を開いた。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「結局のところ、この部屋から出る手段は今のところ……するしかないわけだけど。どうする？　俺は、検査を控えている海野さんはパスして、他の女の子に任せた方がいいと思うんだ。えっと、念のために言っておくけれど、他の子を軽く考えているわけじゃないよ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　考えようによっては、病弱な海野さんの代わりに俺とセックスしてくれと頼んでいるわけで、酷い話である。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「ふふっ、笠本君は気を使いすぎなんじゃないかな。わたしは構わないわよ」</p>
<p id="L76">「わ、わたしだってＯＫだよ。汐里ちゃんも、気にしなくていいからね」</p>
<p id="L77">「……わ、私も協力するわ。み、みんなのためだから」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　よかった。これなら、うまく条件をクリアできそうだ。海野さんには、相原さんと一緒に休んでいてもらおうと思ったのだが、彼女は黙ってベッドに座ったまま動かない。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「みなさん、気を使っていただいてありがとうございます。ですが、やはり次は私でお願いします」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　海野さんは、ペコリと頭を下げた。</p>
</div>
</div>