<title>第３０話　海野汐里１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「よろしくお願いします」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　海野さんは、俺としっかり目を合わせて言った。授業時間に、二人一組で何かの作業をするときような雰囲気である。しかし、これからするのはとても授業でやる内容ではない。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「無理はしない方がいいんじゃないかな。さっきも言ったけれど、海野さんは身体が弱いわけだし」</p>
<p id="L6">「ここは現実ではないのですから、その心配は当てはまらないと思います。私の魅力という点で、不安があることは否めませんが」</p>
<p id="L7">「いや、海野さんは十分すぎるほど魅力的だと思うけれど。……じゃなくて、ここが現実じゃないとしても、精神的なダメージがあるんじゃないかな」</p>
<p id="L8">「その可能性はあります。ここは夢のようですけれど、肉体の感覚は現実とあまり変わらないようですし。でも、それは他の女の子だって条件は同じだったのでは」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　海野さんは、ベッドのそばにいる３人の女の子の方を目で示した。確か、藤原さんと瀬川さんとした時は割とうまくいったと思う。だが、身体を鍛えているはずの立花さんはかなり苦しそうだった。うーん、海野さんは病弱だけど特別扱いはしないでほしい、と言っているのだろうか。</p>
<p id="L11">　俺が迷っていると、海野さんがブレザーのボタンを外し始めた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「えっ、ちょっと待って」</p>
<p id="L14">「一度、服を脱ぎますね。その上で、行為に耐えられそうにない、と判断されれば諦めます」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　海野さんは、これから健康診断を受ける、というかのように自然に上着を脱いでいく。周囲の女の子たちも困惑しているようだったが、黙って見守ることにしたようだ。俺は動揺したままだったのだが、海野さんがブラウスを脱ぐと魔法にかかったかのように目が離せなくなってしまった。</p>
<p id="L17">　雪のように白い肌だった。海野さんは身体が弱いということだったが、貧相だとか不健康なイメージは一切ない。細身ながら美しい身体だった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「……胸が大きくならないんですよね。がっかりされないと良いのですが」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　俺の視線に気づいた海野さんは、さすがに恥ずかしそうに胸を押さえた。控えめな膨らみを、清楚な白い下着が覆っている。彼女はチラリと俺を見たあと、ゆっくりとブラジャーを外し始めた。</p>
<p id="L22">　雪のような白いふくらみの上に、花のつぼみのような淡い色の乳首がのっていた。美しいと表現するのがピッタリな胸だった。周りの女の子の誰かが、ため息をもらす。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「……すごく、きれいなんだね」</p>
<p id="L25">「あ、ありがとうございます。もう少し、もう少しでいいから大きくなってくれればいいのですが」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　海野さんは、頬を染めてうつむいた。確かに胸のサイズは控えめだが、スレンダーな彼女のスタイルと見事に調和している。見とれてしまった俺が動けずにいると、彼女は静かに立ち上がった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「下も脱ぎますね」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺がその言葉の意味を理解する前に、海野さんはスカートを脱いだ。驚くほど白い太ももと、大切な場所を覆う白い下着が目に突き刺さる。見てはならない場所を見てしまったという気持ちとは裏腹に、興奮が立ち上がっていく。俺は気づかないうちに、両手を握りしめていた。</p>
<p id="L32">　海野さんは、裸の胸に手を当てながら何かを考えている様子だったが、覚悟を決めたかのように最後の下着を脱いだ。俺のモノが、ググっと鎌首をもたげるのを感じる。</p>
<p id="L33">　一糸まとわぬ姿になった彼女は、俺の方へ向き直った。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「どう……でしょうか」</p>
<p id="L36">「どうって、これ以上見ていたら自分を抑えられなくなりそうだよ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　俺は、魅入られたかのように目をそらすことができなかった。細身の身体だが、腰のくびれはしっかりあって女性的な美しいラインを描いている。さすがに恥ずかしいのか、海野さんは大切な部分を手で隠していたが、それがむしろ俺の欲望を煽り立ててしまう。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「わかったよ。でも、無理だと思ったらちゃんと言ってね」</p>
<p id="L41">「は、はい。それは約束します」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　海野さんを裸のままにさせておけなくて、俺は承諾した。相当に勇気を出しての行動だったのだろう。断ることはできないと思ったし、正直なところ彼女を抱きたいという欲望もあった。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ふう、そこまでするなら止めないけれど、わたしが途中で無理と判断したら中断してもらうからね」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　ベッドの近くに居た藤原さんが、複雑そうな表情で言った。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「はい、皆さんには迷惑をかけないようにします」</p>
<p id="L50">「うん、わたしたちは近くでおとなしくしているから。何かあったら、相談してね」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　藤原さんは、立花さんと瀬川さんにベッドから少し距離をとるようにうながす。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「あ、あのっ、汐里ちゃん、がんばってね……うう、わたし変なこと言ってるよう」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　瀬川さんが、困惑した様子で言った。いろいろと思うことはあるが、今は海野さんと向かい合う時だろう。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「あっ、今になって恥ずかしくて緊張してきちゃいました」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　俺は海野さんをベッドに寝かせた。裸のまま立たせておくのは、あんまりだと思ったからである。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「海野さんって意外と大胆なんだね。すごくびっくりしたよ」</p>
<p id="L65">「あんまり言わないで下さい。多分、ああでもしないと皆さんが納得しないと思ったんです。大切にしてくれているのはわかっているのですけれど」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんに覆いかぶさるような体勢になっているので、彼女の整った顔が間近にあった。彼女の瞳は、色素が薄く茶色っぽい不思議な色をしている。しばらく見つめていると、彼女はそっとまぶたを閉じた。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「んっ、ちゅっ……んぅっ、んちゅ……」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　俺は、自然にキスしていた。海野さんの可憐な口唇は、とけてしまいそうな儚い感触だった。少し遅れて、とてもいい匂い鼻腔をくすぐる。目を開けた彼女は、どこか不思議そうに俺を見つめてきた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「キスしてもらって、逆に落ち着きました。さっきまではすごく緊張していたので、これ以上大変なことになったらどうしようかと思っていたんですよ」</p>
<p id="L74">「海野さんって、やっぱり大胆だよね。俺の方が押されちゃうよ」</p>
<p id="L75">「だ、大胆というか、みなさんが気を使いすぎるからですよ。それに、笠本君の立場だと積極的に動けないでしょう。脱出の鍵を握る唯一の男性が、強引に迫って来たら……嫌ですよ。……ちゅっ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　今度は、海野さんの方から唇を重ねてきた。同じキスでも、彼女の方からしてくると感触が異なる。お互いのぬくもりを確かめ合うような、繊細でやさしいキスだった。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ちゅっ……はあ、はあ。自分からすると、想像以上に緊張しますね。心臓が飛び出しそうです」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　かすかに頬を赤らめる海野さんは、とても可愛く見えた。俺はそっと、彼女の胸に手を当てる。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「ひやあっ……あっ、あぅ……さわってほしいという意味で言ったわけでは。あっ、えっと、さわるのは構わないんですよ。嫌じゃありませんから……んぅっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　海野さんは早口でまくしたてるように言った。いつもは落ち着いた様子でいる彼女が慌てるのは珍しい。</p>
<p id="L86">　彼女の控えめな胸は、すっぽりと俺の手の中におさまった。すべすべしていながら、吸い付いていくるかのような感触である。俺は手のひらを使って、マッサージするように愛撫していく。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「んぅっ、ふあぅっ……あの、ごめんなさい。揉むほどもないですよね。……あぅっ、ああっ」</p>
<p id="L89">「そんなの気にしなくてもいいよ。すごくきれいだし……なんだろう、手にフィットするっていうか、ずっとさわっていたくなるような魅力があるよ」</p>
<p id="L90">「あぅっ、んぅ……よ、よかったです。……ふあぁっ、笠本君って、とても上手なんですね。はあ、はあ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　胸の大きさを気にする海野さんが、いじらしく感じられる。大きなおっぱいも好きだが、華奢で儚げな印象のある彼女にはこのサイズが合っているように思う。それに、淡い色の乳首が雪の中の蕾のようで美しい。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「きゃあっ、し、舌が……あっ、ああんっ……こ、こんな感じは初めてです。……あっ、ああっ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　乳首にそっとキスすると、海野さんの身体が敏感に反応した。舌で可愛らしい蕾を転がすようにすると、彼女の身体が小刻みに震える。俺は繊細なそれに、美術品を扱うかのように丁寧に舌と指を使った。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「ひゃあんっ、ああっ……す、凄すぎですよ。感じちゃって、は、恥ずかしいです」</p>
<p id="L99">「気にしなくていいと思うよ。むしろ、無反応だったら俺の方が恥ずかしい」</p>
<p id="L100">「そっ、そうですよね。はあ、はあ……あのっ、胸以外もさわっていいですよ。いえ、さわって……ください」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　海野さんは小声で言うと、そっと目を伏せる。俺は、彼女を抱きしめてキスをした。</p>
</div>
</div>