<title>第３１話　海野汐里２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　海野さんが、ベッドの上で華奢な裸体を惜しげもなくさらしていた。近くでは、藤原さん、立花さん、瀬川さんの３人が見守っているはずなのだが、それを忘れてしまいそうな美しい身体である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ちゅっ、んぅっ……はあ、はあ……ひゃうっ、あぅ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺は海野さんにキスしたあと、ゆっくりと身体をずらしていく。控えめだが美しい胸にも口づけし、なだらかなお腹に舌を這わせ、さらに下へと向かう。わずかに肋骨の浮いた胸から、下腹へと続くラインがとてもきれいだった。細身の身体だというのに、くびれもしっかりとある。美しいと感じると同時に、どうしようもなく欲望をかき立てられる眺めだった。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「……んぅっ、は、恥ずかしい。あぁ……」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　海野さんのそこは、無毛だった。ふっくらとした恥丘に、一本の筋が通っているのがはっきりと見える。幼い感じのヴァギナに背徳感を覚えたが、同時に興奮もしてしまう。</p>
<p id="L10">　ぴったりとあわさった陰唇を慎重に開くと、鮮やかな桃色の粘膜が目に飛び込んできた。色白で人形のような容姿の彼女からは、想像できない生々しい器官だった。楚々とした花びらの中には、不安になるほど小さな膣口が見える。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「あっ、あの……処理しているわけじゃないんですよ。ええと、それなりの年齢になっても生えてこなかったんです。変じゃないですよね？」</p>
<p id="L13">「個人差とか体質があるみたいだから、気にしなくてもいいんじゃないかな。それに、きれいなココがよく見えるよ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺は海野さんの花びらにそっと口づけした。舌を這わせると、繊細な粘膜の感触が伝わってくる。膣口を舌で確かめ、上の方へ這わせると、小さな突起を探り当てた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「はああっ、ああんっ……何か、ぞくってきました。……あっ、はあうっ」</p>
<p id="L18">「海野さんて、意外とアダルトな声を出すんだね。ちょっと驚いた」</p>
<p id="L19">「あうっ、わ、私も初めての感触で、びっくりしちゃいました。……ああっ、ああんっ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　海野さんの悩ましい声を聞きながら、俺は膣口を舌で重点的に攻めた。舌先を軽く入れてみたが、かなり狭く感じる。やわらかくはあるのだが、繊細なここに俺の剛直を入れてしまっていいのか不安になってしまう。ゆっくりとほぐすように舌先を使っていると、ぬるっとした液体が湧き出してきた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「あんっ、んうぅっ……し、舌が入ってきてます。あぅ、そんなところまで……きゃっ、あふれちゃう。……ひゃっ、んんんぅっ」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　とろり、とこぼれてきた蜜を吸うと、海野さんの身体がビクッと震えるのがわかった。透明な液体は、吸ってもどんどんとあふれてくる。俺は指先に愛液をまぶすと、慎重に膣口へ挿入した。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「きゃああっ、あっ……そんな、いきなりだなんて……ああっ、くうぅっ」</p>
<p id="L28">「ごめん。指で確かめようと思ったんだけど、痛かったかな？」</p>
<p id="L29">「えっ？　あっ、指だったんですね。私、てっきり、その……」</p>
<p id="L30">「いくらなんでも、そんな乱暴なことはしないよ。それに、俺のはそんなに細くないし」</p>
<p id="L31">「ごめんなさい。緊張して勘違いしちゃいました。……もっと太いだなんて。……なっ、なんでもないです。続けて下さい」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　大丈夫なんだろうか。人指し指を浅く入れてみると、やわらかな粘膜がきゅっと圧迫してきた。軽く出し入れしてみたが、思ったよりも抵抗を感じる。魅力的な感触ではあるのだが、指でこのキツさだとペニスを入れたらどうなってしまうのだろう。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「はああっ、んぅっ、あうっ……指が、んっ、私の中に出たり入ったり……ひゃうっ、あっ、んんぅっ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　指先を軽く曲げると、海野さんが身体をくねらせた。指先に伝わるぬめりも増してきているような気がする。しっかりと濡らしておいた方がいいだろう。俺は、指先を振動させるよう小刻みに動かしながら、小さなクリトリスに口をつけた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「きゃああうっ、はああっ、ああんっ……そんな、同時だなんてっ……あううっ、あっ、こんなのって……あうっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　俺が舌と指を動かすたびに、海野さんの小柄な身体がビクビクと跳ねる。だが、華奢な身体なので、軽く力を入れるだけで押さえ込めてしまう。俺は片手で彼女のお腹を押さえながら、顔を埋めるようにして舌を踊らせ、指の速度を上げていく。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「ああっ、はああんっ……あっ、だっ、駄目っ。いえ、だっ、駄目じゃないですけど。ひゃうっ……えっ？　あっ、こんな……ふああああっ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　海野さんの身体がビクッと大きく跳ね上がる。俺が動きを止めると、彼女は苦しそうに息をはずませた。膣口から抜いた指先には、粘度の高い液体が絡みついている。それを見た彼女は、恥ずかしそうに顔を隠してしまった。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　海野さんを休ませていると、ズボンの前がこわばっていることに気づいた。さっきは、緊張と興奮で意識していなかったのだろう。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「俺も脱いじゃうね」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　ズボンを下ろすと、興奮と期待に大きくなったモノが飛び出した。普段ならガチガチになっているところだが、既に６回もしているせいか完全ではない。ちょっと固さが足りない状態だろうか。ふと、海野さんに目をやると、彼女はぴたりと動きを止めていた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「ど、どうしたの海野さん？」</p>
<p id="L56">「お、大きいので、驚いてしまって。日本人男性の平均的なサイズを上回っているのでは」</p>
<p id="L57">「その情報の出どころが気になるけど、それは平常時の話じゃないの？」</p>
<p id="L58">「あっ、そうかもしれませんね。海綿体に血液が流入して膨張するのでしたっけ、それにしてもこんなに大きくなるなんて」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　恥ずかしさより好奇心が勝ったのか、海野さんは俺のモノを恐る恐る見つめてくる。畏怖の混ざった眼差しに、少しばかり満足感を覚えた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「ええと……私は、どっ、どうすればいいのでしょうか？　手とか口を使うと聞いたことがあるのですが。えと、えと……」</p>
<p id="L63">「いや、そこまでしてくれなくてもいいよ」</p>
<p id="L64">「いえ、そういうわけにはいきません。私は胸もないですし、こちらでがんばらないと」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　ありがたい提案なのだが、身体の弱い海野さんにあれこれしてもらっていいのだろうか。俺が迷っている間、彼女は小さな手と俺のペニスを見比べながら首を傾げている。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「どうしましょう？　きゃっ、少し動いたような。ふ、触れてもよいものなのでしょうか。ええと、……はうぅ」</p>
<p id="L69">「汐里ちゃん、落ち着いて。特別なことをしようとか考えなくてもいいんだよ。最初は、そっと撫でたりするところから始めればいいと思うよ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　瀬川さんが、思わずという感じで口を挟んできた。彼女は俺と目が合うと、慌てて視線をそらす。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「うう、わたし、何を言ってるんだろう。ごめんね」</p>
<p id="L74">「いえ、ありがとうございます。助かりました。……ええと、普通にさわったほうがいいんでしょうか？　うーん、逆手のほうがいいのかな」</p>
<p id="L75">「ふ、普通でいいんじゃないかな。わたしの時は、こんな風に……したけど」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　瀬川さんが手を上下に動かすジェスチャーをすると、海野さんはそれを見て感心したようにうなずいた。なんだろう、すごく気恥ずかしいのに興奮してしまう。海野さんは俺に前までやってくると、そっとペニスを握ってきた。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ひゃっ、すごく熱いし固くなってるんですね。身体の一部がこんな風になるなんて、不思議です。あっ、痛くはないですか？」</p>
<p id="L80">「全然痛くないよ。男のナニは、結構雑に扱っても大丈夫だから」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　軽く手を添える程度のさわり方だったが、海野さんのちょっとひんやりした小さな手が気持ちがいい。彼女は、俺の顔とペニスに交互に目をやりながら、ゆっくりと手を上下させる。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「うっ、気持ちいいよ。もうちょっと強く握ってくれるといいんだけど」</p>
<p id="L85">「あ、はい。よかった、気持ち良くなってくれているんですね。が、がんばります」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　ペニスに添えられた手に、きゅっと力が入るのを感じる。弱々しい感じの握り方だったが、海野さんが一生懸命に手を動かしている姿に興奮が高まっていく。彼女は、俺のモノをしごくのに集中しているせいか、胸や秘所が無防備にさらされていた。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「きゃっ、さらに固くなっていきますよ。ああっ、しかもまだ大きくなっているような」</p>
<p id="L90">「うん、いい感じだよ」</p>
<p id="L91">「あの……男性が１人でされる時も、こんな感じにするのでしょうか？」</p>
<p id="L92">「えっ？　まあ、そんなところかな。って、ちょっと答えにくいなあ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺が曖昧に答えると、海野さんの顔が急速に赤くなっていく。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「ごっ、ごめんなさい、ごめんなさい。変な意味で聞いたわけじゃないんです。自分のやり方が合っているか気になってしまって、つい……」</p>
<p id="L97">「いや、そんなに謝るような質問じゃないと思うけど」</p>
<p id="L98">「で、ですが。……立場を入れ替えて考えると、とてもデリケートなことを聞いてしまっています。どんな風にしているか聞かれたら、私……」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　なるほど、俺が海野さんにその質問をするのはちょっと問題だろう。いや、まてよ。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「海野さんって、自分ですることが……いや、何でもない。ごめん」</p>
<p id="L103">「こ、この話題にふれるのはお互いやめましょう。……あっ、何かぬるぬるしてきましたよ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　海野さんの１人でする姿を想像してしまったせいか、先走りの液体が亀頭からにじみ出していた。いやらしい液体が、彼女のきれいな手を汚していく。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「あっ、これがカウパー氏腺液でしょうか。すごく、ねばねばしてます」</p>
<p id="L108">「そういう名前なんだ。詳しいね」</p>
<p id="L109">「……び、病院で看護師さんに聞いたんですよ。も、もちろん女性で、仕事柄なのか割とあっさりと話されるのでびっくりしちゃいましたよ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　なんだか言い訳っぽいが、詮索するのはやめておこう。目が泳いでいる海野さんを見ながら考えていると、背後から声が聞こえた。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ほええ、汐里ちゃん物知りだねえ。そっか、入院していたら身体のことを色々知る機会があるもんね」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　瀬川さんが、素直に感心したように言った。いつの間にか、藤原さんや立花さんも近くに来ている。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「そのなんとか液っていうのは、何なの？　ご、ごめんなさい。邪魔をするつもりはなかったんだけれど、気になって」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　立花さんが、真剣な表情で海野さんに質問する。うーん、立花さんは真面目なんだけど、それゆえにずれているというか。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「カウパー氏腺液は、潤滑剤の役目をするそうですよ。ええと、……の動きをなめらかにするんでしょうね。あっ、あと、ＰＨの値を調整するって書いてありました。じゃなく、聞きました」</p>
<p id="L122">「ＰＨって、アルカリ性とか酸性のことよね。どうしてそんなものを？」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　立花さんは悪気なく聞いているのだが、海野さんは恥ずかしそうに顔を赤らめる。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「それはですね。……女性の膣内は酸性で、精子が活動しにくいそうなのです。だから、それを中和して……とにかく大事みたいですよ」</p>
<p id="L127">「ごめんなさい、変なことを聞いて。でも、知ることができてよかったわ」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">　ううむ、なぜに俺の身体を教材に保健体育の実習みたいな状態になっているのだろう。海野さんの緊張は解けたようだが、エッチな雰囲気もなくなってしまったような。</p>
<p id="L130">　そんな中、藤原さんが真剣な表情で海野さんに話しかけた。　</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">「汐里、ちゃんとできそう？　これからが大変なところだと思うけど」</p>
<p id="L133">「はい、なんとかできる……と思います」</p>
<p id="L134">「そう。無理はしないでね。あと、邪魔をして悪かったわね、この２人はおとなしくさせておくから」</p>
<p id="L135">「いえ、緊張がほぐれてよかったです、アドバイスもいただけましたし。実はちょっと動揺してしまっていたので助かりました」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">　藤原さんは一度俺に視線を投げかけると、立花さんと瀬川さんを離れた場所へ連れていった。</p>
<p id="L138">　海野さんと俺は、あらためてベッドの上で向き合った。</p>
</div>
</div>