<title>第３２話　海野汐里３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　海野さんが、一糸まとわぬ姿でベッドに横になっている。華奢だが、美しい身体に俺のモノが固くそそり立つ。近くに藤原さんたちが居るのだが、そのことは考えないことにする。</p>
<p id="L2">　</p>
<p id="L3">「やっぱり、緊張しますね」</p>
<p id="L4">「ゆっくりするからね。無理だと思ったら、言ってくれればいいから」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　俺は、海野さんの細い脚を開かせると下半身を近づけた。小柄な彼女は、ヴァギナも小さくて繊細だ。無毛の割れ目にペニスを添えてみると、サイズ感が間違っているかのように見えてしまう。俺は特別大きいとは思わないのだが、入れてしまって大丈夫なのだろうか。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「お、大きいですね。で、でも、身体の機能的には受け入れられるようになっているはずです。はず、ですよね？……んうっ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　目を泳がせる海野さんに、俺は軽くキスをした。身体の下から、彼女が見上げてくる。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「ちゅっ、んぅ……落ち着けました。あの、よろしくお願いします」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　俺は海野さんにうなずいてみせると、熱く滾ったモノを彼女の花びらにあてがった。ぬるっとした感触があって、彼女の愛液と、俺の先走りの液体が混じり合う。亀頭で、陰唇をかき分けるようにして膣口を探す。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「うっ、くぅっ……なんだか、つるつるしているような不思議な感触ですね。……きゃうっ、あぅ、そ、そこだと思います」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　ペニスの先端が探り当てた入り口は、かなり小さく感じる。大丈夫だろうか、いや変に迷うと海野さんを不安がらせるだけだ。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「じゃあ……入れるよ」</p>
<p id="L21">「は、はい。……んっ、んぅっ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　軽く力を入れると先端にぬめった粘膜を感じたが、入っていく気配はない。少し体重をかけてみると、つるっとペニスがずれてしまた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「きゃうっ、えっ？　入って……ませんよね。あう……」</p>
<p id="L26">「ごめん、もう少し脚を開いてもらえるかな。しっかり位置を合わせないといけないから」</p>
<p id="L27">「あっ、はい。……んっ、こ、こうですか」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　細い脚が開かれると、可憐な花びらがあらわになった。淫らな眺めに、欲望がかきたてられてしまう。俺はペニスの根元をしっかり握ると、努めてゆっくりと腰に力を入れる。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「んぅっ、んんっ？……くうっ、あっ、あああっ……は、入って、きてます……くうっ、うぅっ」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　亀頭先端が、ズブっと押し込むように埋没した。膣口は大きく広げられ、周辺の肌も張りつめている。まだ、亀頭が半分ほど入ったところだが、海野さんは苦しそうに身体を震わせた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「あうっ、うぅ……つ、続けて下さい。んぅっ、多少なりとも苦痛を伴う行為であることはわかっていますから……んくっ、はっ、んぅっ」</p>
<p id="L36">「できるだけゆっくりするけど、無理だと思ったら正直に言ってね。……いくよ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　先端が入ってしまうと、いくらか奥へ進みやすくなった。海野さんの中はかなり狭く、突然の侵入者に対して必死に抵抗している感じがする。だが、その抵抗はガチガチに勃起したペニスを止めるには、あまりに弱々しい。軽く腰に力を入れると、亀頭の一番太い部分が膣口をこじ開けるようにめり込んだ。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「ああっ、はっ、くううっ……はあ、はあ。まだ、大丈夫です。……うくっ、んぅっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　海野さんは息を荒げながらも健気に言ったが、小さな手は固く握りしめられている。俺はそっと彼女の手を握ると、できるだけ慎重に腰を前進させた。熱く滾ったペニスは、狭い膣内をいとも簡単に蹂躙していく。ミチッという感触があったかと思うと、海野さんが身体を硬直させた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「あああっ、い、痛っ、ぐっ、くうううぅ……はあ、はあ、やっぱり初めては痛いですね……だ、大丈夫です。ここが一番大変なはずだから、あとは……うっ、くっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　俺は、苦しそうにあえぐ海野さんにキスした。彼女が落ち着くのを待って、挿入を再開する。華奢で美しい身体にペニスを突き立てるのは、きれいな蝶を標本台に針で留めるような、背徳感に似た快感があった。俺が腰を沈めていくと、海野さんの細身の身体がのけぞっていく。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「これで、だいたい入ったよ。海野さん、その、苦しいよね」</p>
<p id="L49">「ううっ、あっ、はっ……さ、さすがに苦しくない、とは言えませんけれど、続けられます。……くぅっ、ただ、動くのはもう少し待ってください。その、ごめんなさい」</p>
<p id="L50">「そんなの謝らなくていいよ。慌てなくてもいいし、俺はじっとしているだけで気持ちがいいから」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　実際、何もしなくてもペニスに心地よい刺激が伝わってくる。狭い中をぐっと押し広げているせいか、膣肉がぴったりと張り付いているような感触だ。海野さんの小さな膣が、俺の形になっているのかもしれない。</p>
<p id="L53">　俺は海野さんの痛みを和らげようと、彼女の胸に手を伸ばした。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「きゃあっ、あっ、あうう……あっ、そのっ、感じてしまいます……ふあああっ、あっ、ひゃんっ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　ツンと立ち上がった蕾のような乳首が可愛らしい。舌を這わせてみると、控えめな胸がふるふると揺れた。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「ああっ、ひゃうっ……苦しいのと、気持ちいいのが混ざって……はうっ、んぅ、よく分からないです。……あっ、はああっ、ああんっ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　海野さんは口唇を半開きにした状態で、なまめかしくあえいだ。人形めいた容姿の彼女に艶が加わり、たまらない色気を放っている。俺は本能的に、彼女にキスをしていた。　</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んんぅっ、んちゅっ、ちゅっ……はあ、はあ、緊張と興奮で大変なことになってますよ。……あの、そろそろ動いてもらっても大丈夫ですよ。あんっ、むしろ、動いて欲しいような気も……いえ、なんでもありませ……ああんっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　動いて欲しいという海野さんの言葉に、自然と身体が反応していた。ぎゅっと密着してくる膣壁を感じながら、ペニスをゆっくり出し入れすると、ぞわっとした快感が伝わってくる。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「あああっ、はあんっ、あんっ……くぅっ、か、からだが押されてるみたいです……あうっ、こんなに強烈だなんて」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　腰を突き入れるたびに、海野さんの身体が頭の方向へずれていく。俺は彼女の太ももを引き寄せると、ぎゅっと固定しながらピストンを始めた。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「あうっ、ああっ、ひゃあんっ……お、奥まで届いてます。……ああっ、あうっ、うっ、こんな所まで」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　海野さんの太ももは細いので、互いの下半身がぴったり密着してしまう。おかげで、ペニスが自然と奥深くまで入りこんでしまう結果になった。しかも、華奢な身体を貫く快感に俺のモノをさらに固くそりかえる。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「はああっ、くううっ……動いているのが、はっきりわかります。あうっ、ぐりぐり擦れて……はああっ、ああんっ」</p>
<p id="L76">「つらくない？　続けられそうかな」</p>
<p id="L77">「は、はい……だんだん慣れてきたみたいですし、その……苦しいだけじゃなくて、あうっ……少しずつ良くなって……んちゅっ、んんぅっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　俺は恥ずかしそうに言う海野さんにキスしながら、ゆっくりと腰をくねらせた。膣内の潤いが増したおかげか、スムーズかつ気持ち良く動けるようになっている。少しペースを上げながらピストンを続けていると、思いのほか限界が近いことに気づいた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「海野さん、そろそろなんだけど。中で出しても大丈夫？」</p>
<p id="L82">「あんっ、んぅっ……は、はい、な、中で出して下さい。……ううっ、思ったより恥ずかしいセリフですね。……きゃっ、なんだか大きくなった気が……ああっ、ああんっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　高まった興奮が、あふれだそうとしている。海野さんはガチガチになったペニスに身体を揺さぶられながらも、健気に俺のピストンを受け止めてくれた。ぴたりと張り付くような膣肉の感触がたまらない。俺のモノでいっぱいになっている狭い膣に、思い切り精液をぶちまけたらどんな風になってしまうのだろうか。想像すると、より昂ぶってしまう。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「あああっ、あんっ……そんな、まだ大きくなるなんて。うっ、それに熱くなって……ああっ、はあんっ、あああっ、……お、奥にっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　深く腰を突き入れると、亀頭に何かがあたる感触があった。俺は海野さんを抱きしめると、限界まで密着した状態で精を放った。</p>
<p id="L89">　ドクンッと激しく噴出したあと、濃く粘度が高い精液が何度にもわたってドクドクと海野さんの中に注ぎ込まれていく。彼女の小さな膣を、大量の精液で満たしていく快感に、身体が打ち震えた。　</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「ふあああっ、あうっ……こ、これが射精なんですね。あんっ、まだ出てますよ……ああっ、もう入らないぐらい……んぅ」　</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　海野さんは胸を激しく上下させると、ぐったりとベッドに身体を沈めた。</p>
<p id="L94">　俺は彼女の呼吸が穏やかになったのを確認してから、慎重に身体を離していく。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「きゃうっ、あっ、あふれちゃいます。……あうっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　ペニスを引き抜くと同時に、小さな膣口から大量の精液があふれ出す。自分でも驚くほどの量だった。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「汐里ちゃん、これ使って」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　いつの間にか近くに来ていた瀬川さんが、ティッシュを差し出した。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「あ、ありがとうございます。……んぅっ……あっ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　海野さんは秘部をティッシュで押さえながら、指についた精液を不思議そうな目で見つめている。</p>
<p id="L107">　不意に、彼女の瞳から涙が一筋流れた。</p>
<p id="L108">　その光景を見て、急速に罪悪感が膨れ上がってきた。お、俺は華奢で病弱な彼女になんてことを。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「あっ、違うんですよ。嫌だったとかじゃないです。ほっとして気を抜いたら、急にこみあげてきてしまって」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　俺の表情に気づいたのか、海野さんはうるんだ瞳で微笑んでみせた。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「私、身体が弱いから、ちゃんとできないんじゃないかと不安に思っていたんです。もし、一生できなかったらどうしようかと思っていたんですが……できて、良かった」</p>
<p id="L115">「そ、そうだったんだ。ううっ、汐里ちゃん、よかったねえ。……うーん、なんだか変な状況だけど」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　瀬川さんが喜びかけて、複雑そうな表情になる。まあ、エッチしないと部屋から出られないっていう状況だからなあ。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「あっ、笠本くんもティッシュ使ってよ。……それとも、わたしがきれいにしてあげようか」</p>
<p id="L120">「いやいや、さすがにそれは悪いから」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　俺は、瀬川さんから素早くティッシュを受け取ってペニスを拭った。どろりとした白濁液に、海野さんの破瓜の証も混ざっている。さすがにこれを、他の女の子にきれいにしてもらうわけにはいかないだろう。</p>
<p id="L123">　俺は女の子たちから隠すようにして、後処理を済ませた。</p>
</div>
</div>