<title>第３３話　賢者の時間</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「すいません、少し休ませてもらいますね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　事を終えた海野さんは、裸のまま倒れ込むようにベッドに横になった。病弱な彼女にとって、俺との行為はかなりの負担だったのだろう。近くに居る藤原さんと立花さん、瀬川さんも心配そうにしている。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「気にせず休んでね。俺も、しばらくは無理そうだから」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　この部屋に来てから、通算で７回してしまったのである。身体の奥の方に、にぶい疲労を感じていた。</p>
<p id="L8">　ここは夢なのかもしれないが、絶倫になったわけではないらしい。現実のイメージに縛られているのだろうか。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「笠本君も休んだ方がいいんじゃないかな。顔色が良くない気がする」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　藤原さんが、真面目な表情で言った。そんなに具合が悪そうに見えるのだろうか。同級生の女の子とエッチして疲れるというのも贅沢な話なのだが。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「それなら、ここで休んでください」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　ベッドの海野さんが横に移動して、空いたスペースを手で示した。なんだか添い寝みたいで恥ずかしい。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「うーん、そこまでするほどじゃないと思うけれど」</p>
<p id="L19">「無理しない方がいいよ。あの時みたいに……げ、元気がなくなっても困るし」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　瀬川さんが照れながら言った。アレか、俺のモノが勃たなくなったときのことか。あの時のショックを思い出した俺は、素直に休ませてもらうことにした。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　海野さんの隣で横になると、白く高い天井が目に飛び込んできた。</p>
<p id="L24">　布団や毛布がないので、心配そうに見守ってくれている女の子たちの視線が恥ずかしい。その上、隣には全裸の海野さんである。仰向けに寝るのは抵抗があるし、海野さんに背を向けるのも悪い気がしてしまう。困っていると、立花さんがシーツを俺たちの上にかけてくれた。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「こうした方が落ち着くでしょう。十分な数があるから心配ないわ」</p>
<p id="L27">「ありがとう。立花さん、やさしいね」</p>
<p id="L28">「えっ？　そ、そのっ、海野さんを裸のままで寝かせるわけにはいかないからよ」</p>
<p id="L29">「ありがとうございます。服を着る気力がなくて、実は恥ずかしかったのです」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺と海野さんがお礼を言うと、立花さんは顔を赤らめた。クールなイメージの強い彼女だが、この部屋に来てから色々な表情を見せてくれる。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「それじゃ、おやすみなさい」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　そう言って海野さんは、シーツの下で手を握ってきた。俺が軽く握りかえすと、彼女はうっすらと笑みを浮かべる。他の女の子からは見えないちょっとした秘密。俺は、彼女のぬくもりを感じながら目を閉じた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　白い部屋にベッドというと、病室を連想する。</p>
<p id="L40">  俺が、海野さんと初めて出会ったのは病院だった。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　あれは、学園に入学してすぐのことだったと思う。俺は健康診断に引っかかってしまったのだった。確か、心電図の数値に異常があるとかで精密検査を受けろと言われたのだ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　授業を昼から休み、１人で市内の大きな病院に行った。特に不安はなく、珍しいイベントを楽しむような気持ちだったと思う。</p>
<p id="L45">　長い待ち時間のあと、医者は「異常はありません。計測ミスでしょう」とそっけなく言った。何もなかったのでで良かったのだが、釈然としない気持ちになったのを覚えている。　</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　せっかくきたのだからと、病院内の売店へ行った。何か珍しいものでも売ってないかと思ったのだが、入院患者用の日用品が売っているぐらいで、普通のコンビニと大差はなかった。雑誌でも立ち読みしようと本のコーナーに行くと、入院用のパジャマを着た小さな女の子が、途方に暮れたように立っていた。</p>
<p id="L48">　俺は検査が終わった解放感もあって「何か困ったことでもあるの？」と女の子に声をかけた。彼女は少し驚いたようだが、俺が着ていた制服を見てから事情を話し始めた。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　なんでも、入院中に読む本を求めて売店にやってきたのだが、本自体がほとんどなくてがっかりしていたらしい。わずかなスペースの棚には、病気予防だとか健康関連の本しかおいていなかった。病院らしいが、入院中に読みたいと思う人はあまりいないようなラインナップである。俺が買ってきてあげようかと提案すると、女の子は目を輝かせて喜んだ。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　頼まれた本を買って、指定された病室へ行くと「海野汐里」という名札がかかっていた。本を受け取った彼女は上機嫌になって、色々な話をしてくれたように思う。楽しい時間だったのだが、俺は女性の病室に長居するのは悪いと思って、そこそこに辞去することにした。</p>
<p id="L53">　帰り際、海野さんは「もう読んだ本なので、よかったらどうぞ」と一冊の本を俺にくれた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　俺はあまり本を読まないのだが、せっかく可愛い女の子からもらったので挑戦してみることにした。難解なミステリーだったのだが、我慢して読み進めると次第に面白くなって一気に読んでしまったと思う。彼女に感想を伝えたかったが、さすがに会いに行くのは気が引けた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　だが、しばらくしたあとに海野さんと再会した。</p>
<p id="L58">　学園で声をかけられたのである。制服姿の彼女を見て、俺は同級生だということに初めて気づいた。実はそれまで、年下の子だと思っていたのである。</p>
<p id="L59">　思わぬ再会をしたわけだが、クラスも違う海野さんと話す機会はほとんどなかった。病院で偶然出会ったからといって、馴れ馴れしくするのは悪いと思ったのもある。それに、彼女は休みがちでもあったので姿を見たのも数えるぐらいだった。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　そんな海野さんと、今年の春から同じクラスになったのだが……。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「……ですか？　大丈夫ですか、笠本君」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　気がつくと、海野さんが俺をのぞき込んでいた。ベッドの周りの女の子たちも心配そうに俺を見ている。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「あれ？　もしかして、結構寝てたのかな？」</p>
<p id="L70">「いえ、それほど時間は経っていないと思います。ずいぶんと静かに寝ているようでしたので、少し気になって。……あれ、どうしたのですか？」</p>
<p id="L71">「夢を見ていたような気がして、いや夢の中で夢を見るのはおかしいか。とにかく、ぼんやりと海野さんと出会ったときのことを思い出していて、目を開けたら本人がいたから驚いたんだよ」</p>
<p id="L72">「ああ、病院でしたよね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　海野さんは懐かしそうに言った。今、俺の隣に居る彼女はシーツで胸元を隠しているが、華奢な肩は露出している。そうだ、俺は彼女と……。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「あっ、あれっ？　おかしいな」</p>
<p id="L77">「今度はどうしたのですか？」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　海野さんが首をかしげながら、俺の顔をのぞきこんでくる。澄んだ瞳に思わず目をそらしてしまうと、シーツのずれた胸元に目が行ってしまった。……なのに、俺のモノは全く反応しない。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「なんでもないよ。思ったより疲れているみたいだなって。そうだ、海野さんも、もう少し休んだ方がいいと思うよ」</p>
<p id="L82">「お気遣いありがとうございます。でも、私は落ち着くことができましたから大丈夫ですよ」</p>
<p id="L83">「いやいや、無理はいけないよ。ここは慎重にいこう」</p>
<p id="L84">「そ、そうですか。……そうですよね」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　俺の説得に、海野さんは素直に応じてくれた。よし、時間さえかければ復活できるはず。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ああっ、もしかして」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　瀬川さんが大きな声を出したかと思うと、俺の下半身を覆うシーツを引っ張ってきた。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「ちょっと何を、瀬川さんやめてよ。デリカシーって大事だよ」</p>
<p id="L93">「うう、でも笠本くん、何か隠してるんじゃない。さっきみたいなやりとりって、わたしの時もあったよね」</p>
<p id="L94">「何かトラブルがあったのですか？」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　海野さんが、真剣な表情で瀬川さんにたずねる。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「実はね、途中で笠本くんのおち……じゃなくて、デリケートな部分が元気を失くしちゃったの」</p>
<p id="L99">「そうなのですか。でも、男性は射精するとしばらくは、ぼ……ではなく、元気にならないと聞いたことがあります。確か、無反応期という名前だったでしょうか」</p>
<p id="L100">「おお、海野さん詳しいね。そんなわけでちょっと休息が必要なんだ。休みさえすればいいだけで、心配いらないから」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　海野さんに理解があってよかった。これで、あの時みたいに変なことにはならないだろう。</p>
<p id="L103">　俺が気を抜いていると、藤原さんが不思議そうな顔で口を開いた。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「ふうん、男性には無反応期っていうものがあるのね。……でも、わたしの時は２回続けてしたと思うんだけど」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　藤原さんの発言に、女の子たちがざわつきはじめた。</p>
<p id="L108">　立花さんは怯えたような表情で俺を見て、瀬川さんは不機嫌そうに口をとがらせた。海野さんにいたっては、真剣な表情で自分の胸を見下ろす、という具合である。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「誤解がないように言っておくけれど、俺ぐらいの年代の男子だと回復するのは結構早いんだ。でも、回数を重ねるとだんだん時間がかかるようになるってことなんだよ。だから、勃たないからと言って魅力が無いってことじゃないからね」</p>
<p id="L111">「ほええ、そうなんだ。いくらでも元気になれるわけじゃないんだね」</p>
<p id="L112">「そうだよ、瀬川さん。ここが現実でないとしても、さすがに７回してるから休憩を長めに取らないといけないんだ」</p>
<p id="L113">「そっかあ……えいっ」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　不意に瀬川さんがシーツをめくってきた。俺はすっかり油断しており、萎えたモノを４人の女の子の目に晒すことになってしまったのだった。</p>
</div>
</div>