<title>第３４話　みんなで仲良く</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「えっ、こんなに変わるのですか？　確かに元気がないっていう表現がぴったりですね」</p>
<p id="L2">　</p>
<p id="L3">　海野さんが身を乗り出して、無反応になった俺のモノを見つめてきた。ベッドのそばに居た藤原さんや瀬川さんなどは、全く遠慮しないで凝視している。立花さんは気まずそうにしながらも、ときおり目線が俺の股間に向く。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「あのう、さすがに恥ずかしいんだけど。なにもみんなで見ることはないんじゃないかな」</p>
<p id="L6">「でも、笠本君はわたしたちに、もっと恥ずかしいことをしたよね。見られるぐらい、どうってことないでしょ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　藤原さんが真顔で言うと、周囲の女の子たちがうなずきあった。くっ、反論できない。ここは男の意地を見せたいところだが、あいにく俺のモノはピクリとも反応しなかった。何故だ、すぐ隣には素肌にシーツをまとっただけの海野さんが居るというのに。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「よおし、今度はわたしに任せてよ」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　瀬川さんが、ベッドに上がってきた。何故かやる気に満ちた表情である。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「えっと、ここは私がなんとかする場面ではないでしょうか。手伝っていただくわけには……」</p>
<p id="L15">「汐里ちゃんは、さっきがんばったんだから、もうちょっと休んでいてよ。わたしの時も、笠本くんが元気なくなっちゃったけど、委員長や深冬ちゃんが手伝ってくれたんだよ。だから、今度はわたしの出番だよ」</p>
<p id="L16">「そうだったのですか。あっ、みなさんがここに居たのは、こういう事態に備えるという意味もあったのですね」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは感心したかのようにうなずいた。いや、そこで納得してしまうのか。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「笠本くんはそのまま楽にしていてね。えっと」</p>
<p id="L21">「いやいや、少し休めば……」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　瀬川さんがブラウスのボタンを外し、あの張りのある巨乳を露出させた。さすがの迫力に、思わず黙ってしまう。うう、止めようとしたはずなのに欲望に負けてしまった。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「よいしょっと、んしょっと。ええと、どうだっけ？」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　俺の股間に、瀬川さんがおっぱいをむにゅむにゅと押し付けてくる。素晴らしい弾力に、萎えたペニスが圧倒されてしまう。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「あう、難しいよう。そっか、先に大きくしないとダメだよね。……はむっ、んぅっ、んむっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　瀬川さんは、躊躇せずに俺のモノを口に含んだ。温かな口内が心地よい。彼女の舌が優しく亀頭に絡みつくのを感じる。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「んちゅっ、れろっ、じゅるっ……えへへ、この状態だとお口に入れるのも難しくないよね……あむっ、んんぅっ、んちゅっ」</p>
<p id="L34">「くっ、瀬川さん、無理にしなくても」</p>
<p id="L35">「んちゅっ……わたしは全然無理してないよ。笠本くん、がんばってくれているんだし、気持ち良くなってね。……はむっ、れろ、ちゅるっ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　瀬川さんはにっこりと笑みを浮かべると、ペニスへの奉仕を再開する。嫌がるような様子は一切なく、一生懸命にしてくれるのが嬉しい。可愛らしい彼女が、ペニスを頬張る姿に少しずつ何かがみなぎってくる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「んむ？　んんぅっ……わっ、おっきくなってきたよ。なんだか嬉しい。……あむっ、じゅるっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　いらやしい水音と共に舌使いが激しくなってくる。瀬川さんは口唇で竿をしごくようにして、亀頭を唾液と一緒に吸い上げてきた。ペニスがぐぐっと持ち上がってくるのを感じる。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「わわ……えへへ、元気になってきたね。これなら、できるかな。……ええと、えいっ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　瀬川さんは大きな胸を下から抱えるようにすると、半勃ちになったモノを挟み込んできた。ペニスが、素晴らしい弾力とボリューム感のあるおっぱいに包み込まれる。手で触った時とは別の気持ちよさだ。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「うっ、気持ちいいよ」</p>
<p id="L48">「えへへ、笠本くんっておっぱいが好きそうだから、喜んでくれるかなって。あう、なんだかムクムクしてきたよ。……こうかな」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　瀬川さんは、ペニスを挟んだ胸を押さえると、ゆっくりと身体を揺すりはじめた。大胆な彼女の行為に、周囲の女の子たちから驚きの声があがる。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「む、胸を使った奉仕だなんて。こんな技巧があるのね。で、でも、私には……」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　立花さんは信じられないものを見たかのように言うと、自分の胸を見下ろして顔をくもらせた。ううむ、彼女は真面目なんだが、やはり何かズレているような。隣を見ると、海野さんが深刻な表情で、控えめな胸を寄せようとしてため息をついている。藤原さんが、妙に真剣な表情で俺に問いかけてきた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「見た目でも圧倒されちゃうわね。……笠本君は、こういうのが好きなのかな？」</p>
<p id="L57">「そりゃあ、好きに決まってる……じゃなくて、女の子が一生懸命してくれたら何でも気持ちがいいよ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　好きに決まってる、と断言しそうになったが、海野さんと立花さんの様子を見て思いとどまった。微乳や美乳にも、それぞれの良さがあるのだ。</p>
<p id="L60">　俺たちが謎の会話をしている間も、瀬川さんは健気に身体を上下させていた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「んっ、んぅっ……すごい、カチカチになってきたよ……うう、大きくなって、はみ出しちゃうよう。……はあ、はあ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　瀬川さんの呼吸が荒くなり、頬も赤く染まってきている。彼女のおっぱいに挟まれたペニスは、やわらかな弾力を押し返すかのように固くそそり立った。</p>
<p id="L65">　ペニスで瀬川さんの胸を堪能していると、藤原さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「ねえ、春香、疲れてきているんじゃない。交代するわよ」</p>
<p id="L68">「えっ、まだ疲れてないよ」</p>
<p id="L69">「そう？　息が乱れてきているけれど」</p>
<p id="L70">「こ、これは……あう、ちょっとは疲れてるかも」</p>
<p id="L71">「なら、わたしも協力するわ。これは、みんなのためでしょう？」</p>
<p id="L72">「うう、……みんなのためだよね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　瀬川さんは、渋々という様子で俺の下半身から身体を離す。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「いや、何だか話が勝手に進んでるけど、別に委員長までしなくても……」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　しなくてもいい、と俺は言うつもりだったが、胸をはだけた藤原さんの姿に何も言えなくなった。丸い巨乳に目線が吸い寄せられる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「上手くできるかわからないけど……んっ、こうかな」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　藤原さんが、大きな胸でペニスを包み込んできた。やわらかな彼女の胸は、むにゅむにゅと形を変えて俺のモノに密着する。瀬川さんの弾力のあるおっぱいとは、違った良さがある。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「んしょっ……きゃっ、こんなに熱くなってるのね。……どう、上手くできてるかな」</p>
<p id="L85">「う、うん。その、委員長がしてくれるってだけで。……うっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　藤原さんが、ぎゅっと胸を押さえて密着感を高めてくる。まるで、彼女が自分の胸を揉んでいるようにも見えて興奮してしまう。そもそも、優等生の委員長が俺のペニスにおっぽいを押し付けているという事実自体が大変なことなのだ。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「んぅっ、んっ……わりと身体全体を動かすようにしないといけないのね……きゅあっ、ち、乳首に当たって、んうっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　クニュッとした乳首の感触に、ペニスがぐぐっと反り返る。やわらかな胸の感触と共に、藤原さんがいやらしく身体を動かしているのがたまらない。</p>
<p id="L92">　藤原さんのパイズリに夢中になっていると、不意に右手が掴まれた。驚いて目を向けると、瀬川さんが自分の胸に俺の手を導こうとしている。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「な、何を？」</p>
<p id="L95">「みんなでって、ことだからわたしも手伝おうかなって」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　俺の右手が、瀬川さんの胸の谷間に埋もれていく。やはり、手でさわってみても極上の弾力だった。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「いやいや、こんなところで気を使わなくても」</p>
<p id="L100">「で、でも……あんっ、か、笠本くん、しっかり揉んでるじゃない。……あっ、ああんっ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　藤原さんに胸でペニスを挟んでもらいながらも、瀬川のおっぱいをしっかり揉んでしまう自分が恐ろしい。だが、２人の巨乳を同時に味わうという快楽には抗えない。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「んっ、んうっ……はあ、はあ、少しずつコツがつかめてきたわ……胸を寄せて、谷間に擦り付けるようにすれば……うっ、わたしも感じちゃいそう」</p>
<p id="L105">「ほら、笠本くん、遠慮しないで揉んでいいんだよ。あっ、手も挟んじゃえばいいのかな。んっと……あうっ、手付きがいやらしいよう」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　藤原さんと瀬川さんの奉仕に、頭がどうにかなりそうなぐらい興奮してしまう。はたからみると、みっともないことになっているだろうが、快感を求めるのを止められない。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「か、笠本君っ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　立花さんが、不意に大声を出した。しまった、潔癖症気味の彼女のことだから、きっと怒っているのに違いない。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「わ、私は何をすればいいの？」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　立花さんは顔を真赤にしながら言った。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「えっ？　いや、別にもう十分だから何もしなくてもいいよ」</p>
<p id="L118">「で、でも、私だけ何もしないわけには。その、……するには胸が足らないのだけど」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">　どうやら立花さんは、謎の責任感を発揮してしまったようだ。どうしたものか、と考えていると、彼女は意を決したように顔を近づけてきた。さらさらした髪の感触と共に、口唇が重ねられる。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「んちゅっ、んむっ、んんっ……んうっ、れろっ、れろっ」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　立花さんの舌が遠慮がちに口内に侵入してきて、俺の舌を絡め取った。ねっとりと舌を絡め合う刺激と、ペニスがおっぱいに擦られる刺激が重なり合う。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「ひゃうっ、あっ、激しいよう。……んっ、いいよ、もっと揉んでも大丈夫だよ。あんっ」</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">　瀬川さんの甘いあえぎ声が耳に突き刺さる。快感のあまり手に指に力が入ってしまったようだ。</p>
<p id="L129">　快感が許容量を超え、何がどうなっているのかよくわからないぐらいだった。藤原さんにパイズリしてもらいながら、瀬川さんの胸を揉み、立花さんと舌を絡める。あまりの気持ちの良さにどうにかなってしまいそうだ。身体の奥底から、ペニスがぐぐっとせり出してくるような感覚がある。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「ぷはっ……み、みんなもう十分だから。ありがとう、おかげで……」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">　下半身に目を向けると、俺のモノは今までにないほど固く大きくなっていた。</p>
</div>
</div>