<title>第３５話　海野汐里４　済</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「な、なんだか大変なことになっていますね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　海野さんが、俺の股間に屹立するモノを見ながらつぶやいた。</p>
<p id="L4">　彼女と２度目に挑もうとした俺は、ナニが勃たなくなるというアクシデントに遭遇したが、みんなのおかげで元気を取り戻すことができた。ただ、ちょっとやりすぎだった気がしないでもない。手伝ってくれた瀬川さん、藤原さん、立花さんの３人は、頬を赤くして、ぼんやりとした様子である。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「海野さんは大丈夫かな。俺の方は、いつでもいけるけど」</p>
<p id="L7">「はい、だ、大丈夫です。……あっ、笠本君はそのまま楽にしていてください」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　身体を起こそうとした俺を、海野さんが止めた。彼女は一糸まとわぬ姿のまま、俺の下半身へと身体をずらしてくる。小柄でやせていはいるが、美しいラインを描く身体に激しい欲望を感じた。勃たなくなったのが嘘のようである。むしろ、いつも以上にみなぎっているかもしれない。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「ええっと、こう、でしょうか？　あれ、難しいですね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　海野さんは、控えめな胸を精一杯寄せると、そそり立ったモノに近づけてくる。谷間と呼ぶにはささやかすぎる胸の間に、ペニスが擦り付けられた。控えめな胸を、ペニスにぐいぐいと押しつけてくる感触が気持ちがいい。雪のように白い胸に、先走りの液体がいやらしい痕跡を残す。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「んっ、くぅっ……やっぱり私の胸のサイズでは無理でしたね。すいません。せめて、もうちょっとあれば良かったのですが」</p>
<p id="L16">「いや、これはこれで気持ち良かったよ。してくれるだけで十分だし」</p>
<p id="L17">「本当ですか？　さっきの様子からすると、笠本君って大きいのが好きそうですけれど」</p>
<p id="L18">「……みんなそれぞれ魅力があると思うよ。そ、それより、今度は俺の方から……」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　質問をはぐらかしながら身体を起こそうとすると、海野さんが手で制してきた。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「あの、２度目は私が……その、上になるというのはどうでしょうか？」</p>
<p id="L23">「えっ？　それって」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　一瞬、海野さんの言っていることが理解できなかったが、この状況で上と言ったら体位のことだと気づく。つまり騎乗位でするということか。俺が戸惑っていると、瀬川さんが慌てたように口をはさんできた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「で、でも汐里ちゃん、大丈夫なの？　う、上になったら体重というか、重力の仕組みでっていうか……とにかく、深く入っちゃって……うう、大変なんじゃないかな。」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　瀬川さんは、俺と座位でしたときの事を思い出したのか、顔を真っ赤にしながらまくしたてる。確かに、華奢な海野さんには少々過酷かもしれない。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「その可能性については考えました。ですか、私が主導権を握ってペースとか深さだとかを調整すれば大丈夫じゃないかと思うんです。笠本君の負担も減ると思いますが、どうでしょうか？」</p>
<p id="L32">「俺は構わないけれど。うーん、無理そうだったらちゃんと言ってね」</p>
<p id="L33">「わかりました。じゃあ、笠本君は寝そべったまま楽にしていて下さいね。私もがんばりますよ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　一抹の不安はあるが、海野さんの提案には一理あると思うし、正直なところ試してみたいという欲望もあった。周りの女の子たちも、気にかけてくれているみたいだし、大変なことにはならないだろう。</p>
<p id="L36">　海野さんが、膝立ちで俺の股間にまたがってきた。小柄な彼女だが、下から見上げると思ったよりも迫力がある。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「えっと、失礼しますね。……あう、思ったよりも恥ずかしい体勢ですね。ええと、入れるには……」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　海野さんが、羞恥に頬を染めながらゆっくりと脚を広げていく。彼女のそこは無毛なので、隠すものがなく丸見えである。濡れた花びらが開く様子に、欲棒がいきり立った。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「きゃっ、何もしていなのに動きましたよ。……ちゃんと入るのでしょうか。いえ、一度しているから大丈夫なはず。……い、入れますよ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　海野さんはペニスの根元に手を添えると、慎重に秘所へと導いていく。ぬめった粘膜の感触に、弱い電流のような快感を感じる。華奢で美しい彼女の身体を貫く予感に、俺は思わず息を止めていた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「うっ、えっ？　上手く入らないですね。……んぅっ、こんなに大きいなんて……んぅっ、あっ、拡がっちゃう。……あっ、あっ。はあんっ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　亀頭がズブズブと陰唇に飲み込まれていく。いや、どちらかというと凶悪な肉杭が海野さんの花びらを串刺しにしているかのようだ。彼女は身体を震わせながらも、健気に腰を落としてくる。苦しげに眉をひそめる彼女の顔は、とても美しく見えた。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「ああっ、こんなに大きかったなんて……うっ、体勢が違うせいか、すごく食い込んでくるみたいで……あっ、ああっ、きゃっ、と、止まらない」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　海野さんが焦った様子で身体をよじったが、固く勃起したペニスは容赦なく膣を貫いていく。慌てて彼女の腰を支えようとした時には、互いの下半身が密着していた。軽い衝撃と共に、ぎゅっとペニスが締め付けられる。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「うあああっ、くううっ、ふ、深い。……はあ、はあ、身体がこじ開けられるみたいです……ううっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L55">「大丈夫、抜いた方がいいかな？」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　俺は、倒れ込みそうになる海野さんの身体をそっと支える。華奢な身体は小刻みに震えていた。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「いえ、しばらくこのままで……はあ、はあ、予想外でしたが、最初に一番大変なところを体験しておけたと考えれば良かったかもしれません。ごめんなさい、重くなかったですか？」</p>
<p id="L60">「ううん、全然重くないよ。むしろ軽くてびっくりしたぐらい」</p>
<p id="L61">「ふふ、それは良かったです。……んぅ、はあ、はあ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　海野さんでも体重を気にするのだろうか。重いとは感じないが、体重によって自然と結合が深くなるのが気持ちが良い。俺は、美しい身体を見上げながら、彼女が落ち着くのを待った。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「……そろそろ動いてみますね。……んぅっ、あれ？　こう、でしょうか？　んぅっ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんが腰を動かし始めたが、どうもうまくいかないようだ。身体を前後に揺らしてみたりくねらせたりしているが、しきりに首をかしげている。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「このままでも十分なぐらいだから、慌てずゆっくりしてくれればいいよ」</p>
<p id="L70">「は、はい。すいません、私から提案したのに上手くできなくて。……んぅっ、奥までしっかり入り込んでいるみたいで、動けない……あうっ」</p>
<p id="L71">「ちょっと、じっとしててね」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　俺は、ふらつく海野さんの太ももに手を添えて、軽く腰を浮かしてみる。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「きゃあっ、あんっ、ああっ……す、すごい。身体が浮いちゃうましたよ。……はああっ、ああんっ、笠本君ので持ち上げられているみたいです。ああっ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　海野さんは、身体をなまめかしく上下させながら甘い声を出した。彼女の動きに合わせて膣肉が複雑にうごめく。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ああっ、ああんっ、ひゃんっ……はあ、はあ、動いてるのがはっきりわかります……あんっ、も、もう駄目です」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　ふらついた海野さんは、俺のお腹に手をついてなんとか身体を支える。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「ごめん、やりすぎたかな」</p>
<p id="L84">「い、いえ、大丈夫です。私の方こそ上手くできなくてごめんなさい。あの、笠本君に動いてもらっていいですか？」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　俺はうなずいてみせると、ゆっくりと腰を動かし始めた。小柄な海野さんは軽く突き上げるだけで、大波の翻弄される小舟のように身体を揺らす。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ふあああっ、ああっ……う、浮いちゃってますっ、はあんっ……ああっ、奥にあたってます」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　俺は海野さんの腰を片手で支え、もう片方で彼女の胸をまさぐる。可愛らしい乳首は、固く尖っていた。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「きゃああっ、ひゃあんっ……この状態で胸をさわられたら……あんっ、敏感になりすぎてて、ああんっ、あっ、あっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　海野さんは、切なげな声を出しながら身体をくねらせた。それがさらなる快感を俺に与えてくれる。俺は夢中になって、乳首を転がしながら腰を突き上げた。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「あっ、あっ、はあんっ……あうっ、もう支えられないっ……ひゃあんっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　ひときわ大きな声をあげると、海野さんは俺の胸に倒れ込んできた。俺は動きを止めて、そっと彼女を抱きしめる。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ちょっと激しかったかな」</p>
<p id="L101">「はあ、はあ……いえ、予想以上にその、感じてしまって……ごめんなさい、結局気を使ってもらってますよね」</p>
<p id="L102">「いきなり上手にできるわけないし、気にしなくてもいいんだよ。それに、海野さんとこうしているだけでもすごく気持ちがいいし」</p>
<p id="L103">「はい。……ふふ、この体勢だと遠慮なく抱きつけるのがいいですね」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　海野さんは、ふわっと微笑むと俺にキスしてきた。彼女の身体全体を受け止めながら、ゆっくりと抱きしめ合う。</p>
<p id="L106">　俺たちはしばらく抱き合っていたが、どちらともなく腰をくねらせ始めていた。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「あっ、んぅっ……なんだか身体が熱くなってきたみたいです。ああっ、き、気持ちいい」</p>
<p id="L109">「うん。俺も何だか勝手に腰が動いちゃうよ」</p>
<p id="L110">「んんっ、あっ、はあ、はあ……どうぞ、動いてください。わ、私もなんとか……んんっ、くうっ、ああんっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　海野さんは俺にしがみついたまま、腰を擦り付けるようにしてきた。ぎこちない動きではあるが、俺だけで腰を振るよりずっと気持ちがいい。俺も彼女に応えるように、腰をくねらせる。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ふわああっ、ああんっ……熱くて固いのが奥まできてます……ああっ、こんなのって」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　ときおり、お互いのタイミングが一致して強烈な快感が身体を走り抜ける。何度も繰り返していくうちにコツがつかめてきたのか、タイミングが合う間隔が次第に短くなっていった。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「ああんっ、ああっ……きっ、気持ち良すぎて……ひゃあんっ、何かおかしくなりそうです。……くううっ」</p>
<p id="L119">「俺も良すぎて、そろそろ……」</p>
<p id="L120">「はあ、はあ、出してください……その、最後は遠慮せずに思いっきり突いてください……ちゅっ、んんぅっ」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　海野さんがキスとともに、ぎゅっとしがみついてきた。そのまま必死に腰をくねらせてくる。俺は大胆な彼女の行動に応えるべく、全力で腰を突き上げた。熱い滾りが、身体の奥から湧き上がってくる。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「はあんっ、ああんっ、はああっ……わ、私、何だか浮いてるみたいです……きゃあんっ、ああっ、ひゃあんっ」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　俺は海野さんの身体を抱きしめて固定すると、下から激しく突き上げた。彼女がガクガクと身体を震わせ、膣内がうねるようにペニスを締め付けてくる。こみ上げてくる快感と共に、自然と腰が跳ね上がった。</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「ああああっ、……お、お腹の奥に、ああっ、も、もうっ……あっ、あっ、ああああんっ」</p>
<p id="L129">「海野さん、出すよっ」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">　俺は海野さんを突き上げながら射精した。どろりとした濃い精液が、間隔をあけて何度も噴出する。腰が勝手に浮き上がるような強烈な快感だった。</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「ああっ、熱いのが……んぅ、まだ出てます。……はあ、はあ、笠本君ので一杯にされちゃいましたね」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">　海野さんは瞳をうるませながら言うと、ぐったりと俺の胸に倒れ込んできた。</p>
</div>
</div>