<title>第３６話　最後の１人</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と海野さんは、藤原さんたちが後始末をしているのを座って眺めていた。</p>
<p id="L2">　藤原さんがあれこれ指示をして、立花さんと瀬川さんがテキパキと作業している。何かの学校行事のような光景だった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「やはり、ここは夢なのでしょうか。目を覚ませば、全て忘れてしまうような……」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　海野さんが、隣でつぶやいた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「そうかもしれないね。まあ、夢じゃなかったり、しっかり覚えてたりしたら、それはそれで問題が起こりそうな気がするけど」</p>
<p id="L9">「ふふ、大変なことになりそうですね。みんな、夢だからって大胆なことをしてましたし。私も雰囲気に流されてしまって、反省です」</p>
<p id="L10">「それを言ったら、俺なんてまともにみんなの顔を見れなくなるよ。まあ、結局は夢なんだろうけど」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　目覚めたら忘れてしまう夢か。なんとなく寂しくなって横を見ると、海野さんと目が合った。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「そうだ。せっかくだから思い切って話すんだけど、初めて会ったときのことを覚えてる？」</p>
<p id="L15">「もちろん覚えていますよ。笠本君が、病院の売店で声をかけてきた時のことですね。私は笠本君の制服を見て同級生だと気づきましたけれど、笠本君は私を小さな子だと思っていたでしょう？」</p>
<p id="L16">「うう、そういうこともあったよね」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは不服そうに頬を膨らませたが、俺が気まずそうにすると、ふっと頬を緩めた。よかった、怒っているわけではないようだ。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「それはともかく、俺が病室から帰る時に本をくれたよね？」</p>
<p id="L21">「ええ、よく覚えていますよ。お礼にできるようなものがなくて、迷惑かなって思いながら渡しました。本には好みがありますし、読む習慣がない人なら要らないものですからね」</p>
<p id="L22">「あれ、すごく面白かったよ。普段はあまり読書しないから、時間はかかったけど」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　海野さんが目を丸くして、じっと見つめてきた。アレコレした後でも、彼女の澄んだ瞳には緊張してしまう。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「……良かった。自分の趣味を押し付けてしまったかなって、不安だったんです」</p>
<p id="L27">「そうだったんだ。俺も感想を伝えようかなって思ったんだけど、女の子の病室にお見舞いに行くのは悪いかなって遠慮してたんだ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　しかも彼女は個室に入っていたから、おそらく家がお金持ちなのだろう。そう思うと、気軽に行くことはできなかったのだ。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「あの本がきっかけで、ちょくちょく有名なミステリーに手を出してみたんだけど、なかなか面白かったよ。まあ、にわかの意見なんだけど」</p>
<p id="L32">「それなら、どうして言ってくれなかったんですか。ミステリー談義だってできたじゃないですか。私の友達は、事件が起こるような本なんて読まないから、話が合わないんです」</p>
<p id="L33">「いやあ、なんかさ、女の子と仲良くなるために読書を始めたみたいな形になって、かっこ悪いかなって。それに、下心がありそうに思われそうだし」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　海野さんは、気が抜けたようなため息をついた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「そんな風に思ったりはしませんよ。……ええと、夢から覚めたら早速……あっ」</p>
<p id="L38">「どうしたの？」</p>
<p id="L39">「ここが夢だとすると、この会話が私の願望だという可能性が高いですよね。現実では不審に思われないように確かめないと」</p>
<p id="L40">「そういうことか。俺も色々と気をつけないと」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　ふと顔を上げると、ベッドの後片付けは既に終わっていた。藤原さんと立花さんはのんびりとくつろぎ、瀬川さんは落ち着かない様子でベッドの周りをぐるぐる歩いている。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「そろそろ行こうか。あんまり待たせたら悪いからね」</p>
<p id="L45">「ええ、あれは絶対に気を遣ってくれてますね」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　俺たちは慌てて立ち上がる。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「海野さん、目が覚めたら学園で早く会えたらいいのにね」</p>
<p id="L50">「ええ、私も早く会いたいです。……ふふ、今度はお見舞いにきてくれてもいいんですよ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　海野さんは可愛らしく微笑んだ。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　</p>
<p id="L56">　俺たちは、ただ１人で待っている相原さんの元へと戻った。あれこれと話し始める彼女だったが、不意に海野さんが１人でベッドの方へ戻っていく。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「あそこに扉が見えます。少し確認してきます」</p>
<p id="L59">　</p>
<p id="L60">　壁の前に立った海野さんは、しばらく首をかしげたあと、何やら手を動かし始めた。俺にはただの壁にしか見えないが、彼女には扉が見えているのだろうか。俺たちが見守っていると、彼女が小走りで戻ってきた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「私の場合は、横開きの扉でした。教室の入り口にあるようなタイプですね。みなさんには、見えないんですよね」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　海野さんの質問に、みんながうなずいて肯定を示す。どうやら、今までと同じパターンのようだ。あれこれ考えていると、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「四方の壁にそれぞれ扉が現れたってことよね。だとすると、５人目はどこに出口が現れるのかしら。……考えるよりも、試してみればいいのかな」</p>
<p id="L67">「ちょっ、は、反対でーす。エリちゃんは悪しき日本の風習、理由なき同調圧力には屈しないからね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　そう言って相原さんは、俺たちから一歩距離をとった。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「エリちゃん、心配しないで。あとはわたしが、なんとかするよ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　逃げ腰の相原さんに、瀬川さんが力強く宣言する。俺から頼むのはどうかと思うが、瀬川さんが引き受けてくれるのなら、丸く収まりそうだ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「あら、わたしも協力するわよ」</p>
<p id="L76">「わ、私だって多少は役に立てるはず」</p>
<p id="L77">「さっきしたばかりだからって、遠慮はいらないですよ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　何故か次々と女の子たちが協力を表明した。藤原さんは作業を分担する委員長のようなノリである。立花さんは、またしても謎の責任感を発揮していた。そして、海野さんまで俺を見つめてくる。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「みんなの気持ちはありがたいのだけど、その、あと２回だし……その」</p>
<p id="L82">「４人いるから、１人１回するとして２人よね。残りの人はサポートにまわってもらえばいいかしら」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　藤原さんがごく当たり前のような口調で、おかしなことを口にしている。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「わ、わたしはメインでするよっ」</p>
<p id="L87">「そこは平等に決めるべきだと思うわ」</p>
<p id="L88">「回数制限があるわけではありませんから、いっそのこと、１人１回ずつしてしまえばいいのではないでしょうか」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　海野さんが、さらっとおかしなことを言った。恐るべきことに、女の子たちは「その手があったか」と言わんばかりに感心している。俺はもう８回もしているわけで、４回追加したら１２回になるのだが。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「ちょっと、どうしてあたしを抜きにして話が進んでるの。そ、その、しないだなんて言っていないじゃない」</p>
<p id="L93">「でも、嫌々するぐらいなら、他の人に任せた方がいいと思うけど」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　俺が口を挟むと、相原さんはムッとした様子をみせた。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「わかりました。わかりました。や、やればいいいんでしょう。……うー、仕方がないなあ。エリちゃん一肌脱いじゃうよ。あっ、これはジョークじゃないからね」</p>
<p id="L98">「だから、無理にしなくても」</p>
<p id="L99">「そこっ、井戸端会議は終わっていいからね。やっぱり最後は、このエリちゃんが動かないとダメだよね。ほらっ、さっさと行くよ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　相原さんは、１人でずんずんとベッドへと向かっていく。俺たちは顔を見合わせたあと、首をかしげなから後を追った。</p>
</div>
</div>