<title>第３７話　相原エリ１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「どうして、こんなことになっちゃたのかなあ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ベッドに腰掛けた相原さんは、脚を組むとため息をついた。短めのスカートからのぞく太ももに視線が流れそうになったが、なんとか自制する。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「そ、それにどうして、みんなここに集まってきてるの？」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　結局、ベッドの周りには全員が集合していた。慣れとは恐ろしいもので、俺はこの状況にあまり違和感を覚えなくなっている。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「えっと、アドバイスとか、俺が変なことをしないように見張る役目だよ。気になるのなら、戻ってもらうけれど」</p>
<p id="L10">「うー、見られたいってわけじゃないけれど、２人だとプレッシャーに耐えられない気がする。うー、それにみんなが居なくなった途端に、笠本君が野獣になったらどうしよう」</p>
<p id="L11">　</p>
<p id="L12">　俺のことをなんだと思っているんだと感じたが、既に４人の同級生とセックスしてしまったわけで、野獣と言われれても仕方がない気がした。しかも、勃たなくなった時にはフェラやパイスリまでしてもらったわけで、冷静に考えると野獣どころではない。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「そんな言い方ひどいよ。笠本くんは、みんなのためにがんばってくれてるんだよ。エリちゃんが嫌なら、わ、わたしが代わりに……」</p>
<p id="L15">「春っちごめんよ。笠本君も許してね。緊張を紛らわせるための軽いジョークのつもりだったの。……うー、嫌ってわけじゃないんだけど、その、なんて言ったらいいのかなあ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　瀬川さんの抗議に、相原さんは素直に謝った。彼女は思ったことをすぐに口にするところがあるが、悪いと思ったらすぐに謝ることができる人である。相原さんは、ため息をつきながら話を続けた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「正直に言って、笠本君って悪くないと思うんだよね。ただ、ちょっと地味というかパッとしないというか」</p>
<p id="L20">「なんだか、けなされているみたいなんだけど」</p>
<p id="L21">「そうじゃないよ。磨けば結構いけると思うんだよねえ。まずは、このエリちゃんのプロデュースで私服をアップグレードしてさあ、お茶とかカラオケに行ったりするの。それでもって、夏休みもどこか行きたいなあ。仕上げは、文化祭なんかのイベントがいいかな。……はあ、こういう流れなら、その……エッチなことになってもいいかなーって思わないでもないんだけど」</p>
<p id="L22">「相原さんって、意外と乙女なんだね」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　俺が正直な感想を口にすると、相原さんは心外だといわんばかりに反論してきた。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「意外だなんて、失礼な。だいたい、世の中の女の子たちは乙女なんだよ。……あっ、みんなは、もう乙女じゃないんだ」</p>
<p id="L27">「なんだかひっかかる言い方ね。念のために言っておくけれど、わたしは軽々しくしたわけじゃないから」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　藤原さんがあきれたように言う。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「しかし、ここは現実ではないわけですから、肉体的には乙女のままなんじゃないですか？　精神的には、何か変化があったかもしれませんが」</p>
<p id="L32">「海っちは、理屈っぽいっていうか、変なことを言うよね。心だけは卒業してるって、何だかやだなあ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　海野さんの発言に、相原さんは眉をひそめる。まあ、女の子にとっての初めては、男にとっての初めてとは重みが違うのだろう。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「相原さん、急かすわけじゃないんだけど、本当にするの？　他の子に任せたとしても、誰も非難しないと思うよ」</p>
<p id="L37">「うー、それはわかってるんだけどさあ。何だか仲間はずれみたいで嫌じゃん。みんなで力を合わせて脱出ってところで、あたしだけ他人任せっていうのは」</p>
<p id="L38">「変な方向に思いつめない方がいいわよ。みんな、それぞれできることをすればいいのよ。あなたは、楽しい話や明るい振る舞いで、深刻な雰囲気にならないようにしてくれたでしょう」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　立花さんが静かな口調で言うと、相原さんは恥ずかしそうに目をそらした。当の立花さん本人が、変な方向に責任感を発揮していたような気がするが、黙っておくことにする。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「わわっ、冬っちに初めて褒められたような気がする。うーん、それは嬉しいんだけど、やっぱりみんなと苦労を分かち合いたい的な気持ちもあるんだよね。現実じゃないんだし、ちょっと冒険しよっかなみたいなのも」</p>
<p id="L43">「なかなか複雑なんだね。まあ、俺もいまだに戸惑いがあるんだけど」</p>
<p id="L44">「あっ……大事なこと忘れてた」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　調子良くしゃべっていた相原さんだが、急に黙ってしまった。妙にもじもじした態度で、俺の方を見つめてくる。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「えーと、その笠本君は、あたしと……してもいいと思ってるわけ？　もしかして、好みじゃないけど流れ的に仕方ないとか思ってないかな。うー」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　相原さんは、急にしおらしい態度になって俺の反応をうかがってくる。正直なところ、彼女は黙っていればかなりの美形なのだ。細身の身体にショートカットがよく似合っているし、中性的で整った顔には思わず見入ってしまうような魅力がある。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「この部屋の状況とか、既に他の女の子たちとしてしまっている、とか色々と問題はあるんだけど、その、相原さんは魅力的だと思うよ。嫌だってことはない。ただ、この部屋を脱出するためにクラスメートと……」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　俺が色んな方面に配慮しながら話していると、相原さんは急に笑顔になった。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「なあんだ、結局はあたしの魅力には抗えないってことよね。ふっふっふ、色々と理屈をつけてるけど、したいってことかあ。……しょうがないなあ、みんなで脱出するためにエリちゃんが一肌脱いじゃうよ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　ううむ、こういうことを口にしなければ美人なのに。俺は相原さんに、気づかれないようにため息をついた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　あらためて相原さんの隣に座り直すと、彼女は急にそわそわしだした。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「えーと、そのう……あうあう」</p>
<p id="L65">「じゃあ、始めるけれど、無理だと思ったら正直に言ってね。すぐに止めるから」</p>
<p id="L66">「う、うん。うー、なんだか笠本君が落ち着きすぎてて、なんかやだなあ」</p>
<p id="L67">「そんなところに文句をつけられてもなあ。野獣よりはいいんじゃない」</p>
<p id="L68">「野獣は困るけれど、どっちかというと、不慣れでドキドキしてる笠本君を、あたしが小悪魔的に翻弄してみたいというか……」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　相原さんは、何やら語り始めようとする。いかん、このままではずっと始まらないではないか。俺は、彼女の肩に手をかけてこちらを向かせた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ひゃうっ、ちょっと、あうあう……」</p>
<p id="L73">「嫌だと思ったら、すぐに言ってね」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　俺は相原さんをそっと引き寄せ、あごに手をかけて上を向かせる。彼女は目を白黒させていたが、ぎゅっと目をつむった。俺は、彼女に拒否する猶予を与えるために、あえてゆっくりと口唇を近づけていく。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「んむぅっ……んっ、ちゅっ……はあ、い、意外と強引なんだね」</p>
<p id="L78">「こうでもしないと、始まらないと思ったからね。嫌ならやめるよ」</p>
<p id="L79">「うー、笠本君って結構いじわるだよねえ。本当に嫌なら、こんなことしようなんて言わないよ……んんぅっ、んちゅっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　俺は、相原さんの背中に腕をまわしながら再び口唇を重ねる。目を閉じてまつ毛を震わせる相原さんは、とても魅力的に見えた。多分、こんな表情の彼女を誰も見たことはないはずだ。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「キ、キスしちゃった。……あわわ、しっかり腕が背中に。に、逃げられなくなってるじゃない。ああっ、エリちゃんの貞操がピンチに」</p>
<p id="L84">「そういうことを言わなければ、可愛いのに」</p>
<p id="L85">「うー、だって恥ずかしいんだもん。……それに、近くで見ると、笠本君って結構いい感じだし……んむっ、んぅっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　相原さんの発言に動揺はしそうになったが、キスをして誤魔化した。ふざけているようで、急にドキッとするようなことを言ってくるのが心臓に悪い。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「はあ、はあ。……ううっ、動揺が緊張して大変だよ。……えっと、ここから服を脱いだり脱がされたりするわけ？」</p>
<p id="L90">「それは、俺が脱がせた方がいいってこと？」</p>
<p id="L91">「あわわ、それは待って。あ、あたしが自分で脱ぐから、ええと、いいって言うまで触り禁止だからね」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　相原さんは挙動不審になりながらブラウスを脱ごうとしたが、そこで周囲に居た女の子に気づいたようだった。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「わあっ、そういえばみんな居たよね」</p>
<p id="L96">「見守っているつもりだったのだけれど、気になるようなら遠くに離れるわよ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　気まずそうにする藤原さんに、相原さんは待ったをかけた。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああっ、行かないでよう。じろじろ見ないでほしいけど、あたしが困っていると感じたらアドバイスをくれるぐらいのさりげなさでいて。あと、笠本君がエリちゃんの美貌に負けて、野獣化しそうになったら止めてね」</p>
<p id="L101">「わかったわ。さりげなく、それでいて色々配慮しながら待機すればいいのね」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　藤原さんは、少し疲れたような顔で言った。</p>
</div>
</div>