<title>第３８話　相原エリ２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ベッドに座った相原さんが、俺の隣でブラウスのボタンを外そうとしている。</p>
<p id="L2">　どうやら俺の視線が気になってうまくできないようだったので、さりげなく視線をそらす。今度は、ベッドの周囲で息をひそめている女の子たちと目が合いそうになって、俺が慌ててしまう。</p>
<p id="L3">　最初に藤原さんとしたときには、みんなに離れてもらった上で耳栓を着けてもらっていたはず。だが、結局は全員がベッドに集合してしまっていた。</p>
<p id="L4">　</p>
<p id="L5">「そのっ、こっち向いてもいいよ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　相原さんはブラウスの前を開けて、恥ずかしそうにうつむいていた。ずらされたオレンジ色のブラジャーからは、小ぶりな胸がのぞいている。ピンク色の乳首は、彼女の性格を象徴するかのようにツンと上を向いていた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「な、なんか反応が薄くない？　えーと、現役学生の生おっぱいだよ。笠本君ぐらいの男子なら、なんかリアクションがあるのが普通でしょ。思わず手が伸びちゃうとか」</p>
<p id="L10">「いや、相原さんが自分でおさわり禁止って言ったでしょ。……うん、きれいな胸してるんだね」</p>
<p id="L11">「うー、そういう直球な反応をされると照れちゃうじゃない。さ、さわっても、よくってよ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　相原さんの口調がおかしくなっているが、お許しがでたので、そっと触れてみる。手の中にすっぽりとおさまる程よいサイズが心地よい。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「ひゃあああっ、あうっ……ちょっと、さわり方が玄人的っていうか手慣れた感じで……きゃうっ、あううっ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　相原さんが身体をくねらせたが、嫌がっているわけではなさそうだったので、ゆっくりと肌触りを確かめるように揉んでいく。やわらかさの中に適度な弾力があって、つい夢中になってしまうような魅力があった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ふあうっ、ああっ……か、笠本君って上手なんだね、あうっ……ぎこちない笠本君を、このエリちゃんがリードしてあげようかと思ってたのに、ひゃんっ、ああうっ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　どことなく生意気そうな乳首を、指でなぞると相原さんが敏感に反応する。なんだか女友達にいたずらをしているような感じで妙に興奮してしまう。普段、なにかとちょっかいを出してくる彼女に、反撃とばかりにねちっこく指で攻めていく。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「きゃうっ、あうっ、あんっ……うう、乳首はダメだって、ひゃうっ、あっ、あっ……ああんっ」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　相原さんが大きく身をよじった拍子に、スカートがまくれ上がって、太もものきわどいところまでが露出した。彼女は普段から、校則ギリギリの短いスカートを履いているが、ガードが固くて中身が見えそうになったことはない。その隠されていた部分が見えたことに、意外なほど興奮してしまった。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「わわわっ、いきなり太ももをさわってくるなんて……うー、でも、エッチなことするんだもんね。……いいよ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　相原さんは、急にしおらしてくなってコクンとうなずいた。こういう態度になると、やたらと可愛く見えてくるのが反則気味である。俺は自分を落ち着かせながら、短いスカートの下に手をくぐらせた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「ひうっ……こ、こんなことは、笠本君が初めてなんだからね……あわわ」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　指先が下着らしき布地に触れる。慎重に指を潜り込ませると、ふわふわとした陰毛の感触があった。ゆっくりと茂みかき分けていくと、指先が相原さんの大切な場所を探り当てる。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ひゃうっ、んぅ……ああ、緊張でどうにかなっちゃいそう。……はうっ、自分でもさわったことないのに」</p>
<p id="L36">「ゆっくりしていくからね。痛かったりしたら言ってね」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　中指を割れ目にそって、慎重に上下させていく。軽くふれるぐらいの強さだが、相原さんはシーツを掴んで身体を固くしている。しばらく続けていると、彼女の息が乱れ始めた。</p>
<p id="L39">　</p>
<p id="L40">「あうっ、ひゃっ……あっ、はあ、はあ。こんな風にじっくりしてくるなんて。もっと、ガツガツしてくるんだと思ってた。……んぅっ、言っとくけど、ガツガツはダメだよ……ひゃううんっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　余裕が出てくると軽口を叩くのは、相原さんの癖なのだろうか。あるいは恥ずかしいのを誤魔化そうとしているのか。指先に少し力を加えながら動かしていくと、ぬるりと沈みこむような感触があった。思ったよりも濡れている。中指をゆっくりと膣口へ挿入してみた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「ひゃあああっ、ちょっ、入ってるよー……あうっ、あ、あんまり深く入れないで。ゆ、指で喪失するのは嫌だよ……はあああっ、ひゃんっ」</p>
<p id="L45">「大丈夫だよ、落ち着いて。そんなに深く入れたりはしないから。それより、苦しくはない？」</p>
<p id="L46">「ふえっ？　苦しくはないけど。恥ずかしかったりで、それどころじゃないよう。あんっ、もう、どうにでもしてって感じ。……って、ダメだよ。乱暴なことしたら怒っちゃうぞ……んうっ？　んちゅっ、んむっ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　俺は相原さんの口唇を塞ぐと、中指を浅く動かした。軽く曲げて、指の腹で膣壁を刺激する。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「んむっ、んんぅ、んんんっ……はあ、はあ、な、何……き、気持ち良くされちゃってるよ……ああっ、くううっ、ああんっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　相原さんが、目をうるませながら俺を見つめてくる。こうしていれば可愛いのにな。俺は彼女の反応を引き出すべく、指に絡みつくぬめりを利用してスピードをあげる。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ああんっ、あっ、ひあっ……ゆ、指でされちゃって、感じちゃうなんて……ひゃうっ、そ、それ以上は」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　相原さんは身体をくねらせながら、脚を閉じようとしてくる。俺は中指で愛撫を続けながら、親指でクリトリスを刺激した。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「きゃあんっ、あうっ……それは反則だってっ、あうっ…ちょっと、スピードがどんどん上がって……あっ、あっ、ダメっ、あううっ」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　脚を閉じようとした相原さんの動きが止まる。この機会に、俺は繊細さを維持しつつ、さらに指で攻め立てた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「ああんっ、あんっ、あんっ……だからっ、もうダメっって……んぅっ、ふああっ、ああああああんっ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　相原さんは大きなあえぎ声を出すと、ガクッと身体を折った。少しやりすぎてしまったかもしれない。だが、日頃いろいろとちょっかいを出してくる彼女に逆襲できたようで、満足感を覚えた。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「はあ、はあ。……うう、身体に力が入らない。うー、タイム。しばらく休憩ね。おさわり再度禁止だから」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　それだけ言うと、相原さんはベッドにバタンと倒れ込んだ。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　相原さんは、横になって身体を休めていた。</p>
<p id="L73">　おとなしくしていると可愛いんだけどなあ、と思っていると、ズボンの前がこわばっていることに気づいた。なんだかんだ俺も結構興奮していたらしい。チャックを下ろして、固くなったモノを解放する。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「ひゃああっ、ちょっと、な、何なのソレ？」</p>
<p id="L76">「あっ、まだ休んでくれてていいよ。ちょっと窮屈になったから」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんは、目を見開いて驚愕の表情を浮かべている。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「あわわ、なんなの、その平然とした返事は。ちょっと、というか、だいぶ大きすぎるんじゃない。……こ、これが、４人の処女を散らした凶器なんだ」</p>
<p id="L81">「その言い方はどうかと思うんだけど。……うーん、まだ本調子じゃないなあ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺のモノはまだ、完全には勃起していなかった。通常の状況なら、相原さんの意外な可愛さにギンギンになっていたはずだ。しかし、既に８回も放出していることもあってか、いつもの８割ぐらいの勃ち具合である。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「な、何を言ってるの。まさか、これ以上に大きくなるっていうの。……はっ、もしや、その凶暴なモノに、あんなことやこんなことをしろって……あわわ」</p>
<p id="L86">「そんなこと強要しないよ。相原さんは十分魅力的だったんだけど、回数をこなし過ぎてるのが原因だと思う。まあ、俺が自分で……」</p>
<p id="L87">「ちょっと、自分でって何よ。それは、エリちゃんのプライドが許しませんよ……あわわ、そんなモノ、こっちに向けないで」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　ペニスをまともに見た相原さんは、慌てて後ずさりした。冗談めかした言動の多い彼女だが、今までの反応を見る限り、こちら方面は本当に苦手なようだ。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「うー、なんかビクビクしてる。……ううっ、やっぱり無理だよお。世の女子たちは、これを舐めたりしちゃってるわけ？　信じられないよ」</p>
<p id="L92">「エリちゃん大丈夫だよ。わたしが、サポートするよ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺のすぐ後ろから、瀬川さんの声が聞こえた。</p>
</div>
</div>