<title>第３９話　相原エリ３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「エリちゃん、落ち着いて。そんなに怖がらなくても大丈夫だよ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　瀬川さんが、俺の後ろからのぞきこんでいた。中途半端な勃起具合に困っている俺たちに、助け舟を出してくれたようである。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「うー、で、でも、どうしたらいいわけ？　春っち、良かったらやってみてよ」</p>
<p id="L6">「笠本くん、さわってもいいかな」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　俺がうなずくと、瀬川さんは俺の背中に身体を密着させ、後ろから手をまわしてくる。胸がむにゅっと押し付けられる感触とともに、彼女の手がペニスをつかんだ。やわらかな手が、ゆっくりと上下する。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「どうかな？　あっ、固くなってきたね。えへへ、感じてくれてるんだ」</p>
<p id="L11">「うん、気持ちいいよ。何だか弱点を見抜かれているみたいだ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　耳元でささやく瀬川さんの声が心地よい。身体を密着させながらの手コキに、ペニスがぐぐっとそり返っていくのを感じる。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「あわわ、春っちって、意外とテクニシャンなんだ。どんどん、おっきくなっていくよ」</p>
<p id="L16">「べ、別にテクニックとかじゃないよ。相手が、気持ち良くなってくれたら嬉しいでしょ。わたしは、笠本くんの反応を確かめながらしてるだけだよ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　目を丸くする相原さんと会話しながらも、瀬川さんはやさしくペニスをしごきつつける。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「あのう、少し疑問に思っていたのですが」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　いつの間にか、海野さんが近くにきていた。彼女は、首をかしげながら俺のモノを見つめている。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「陰嚢の部分も感じるものなのですか？　私がしたとき、触ってもいいのか迷っていたのですが」</p>
<p id="L25">「えーと、陰嚢っていうと袋の部分だよね。まあ、本体ほどじゃないけど感じるかな。ただ、こっちは強く握られると大変なことになるけど」</p>
<p id="L26">「そうですね。確か、中に精巣がある大切な器官なんですよね。……その、触れてみてもいいですか？」</p>
<p id="L27">「えっ、いいけど」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　海野さんの思わぬ申し出を、俺はよくわからないまま承諾していた。彼女の小さな手が、袋の部分をそっと持ち上げるようにしてきた。くすぐったいような弱い刺激だが、竿をしごく瀬川さんの手と合わさって、思わぬ快感をもたらしてくれる。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「うっ、すごく気持ちが良いよ。２人にしてもらうなんて、悪い気がするけど」</p>
<p id="L32">「気にしないでください。私の時は、だいぶ気を遣ってもらいましたから、少しはお返ししないと」</p>
<p id="L33">「ほええ、袋のところも感じるんだね。もっと、固くなってきたよ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　後ろから密着してくる瀬川さんに加え、不思議そうにさわってくる海野さんの手付きが、官能を一気に高めていく。ペニスは十分すぎるほど勃起していたが、もう少しこの快感を味わいたい気がする。そんな邪なことを考えていると、立花さんが正面に立っていた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「あのっ、私も協力させてもらえないかしら。……その、私は何もできていない気がして、少しは手伝いたいと思って」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　一体何を言っているんだ、と思ったが、俺より先に瀬川さんが口を開いていた。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「じゃあ、深冬ちゃん、わたしと交代してみる？　こっちは強めに握っても大丈夫みたいだよ」</p>
<p id="L42">「あ、ありがとう。邪魔をするつもりはないのだけど、私だけ何もしないわけにはいかないから」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　俺が何か言う前に、立花さんが根元の方に触れてくる。しっかりとした握り方で、瀬川さんとは異なる手の感触が新鮮な刺激を与えてくれた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「このぐらいで大丈夫かしら。……剣道をしているから、手が固くて気持ちよくないかもしれないけれど」</p>
<p id="L47">「そんなことないよ。しっかりしてて、これはこれで気持ちがいいよ」</p>
<p id="L48">「よかった。ええと、こう、すればいいのかしら。……ああ、すごく固いわ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　立花さんが、ぎこちないながらも力強く竿をしごいてくる。しばらくすると、慣れてきたのかスムーズかつスピードが上がっていく。ダイレクトな刺激に、思わず声が出そうになってしまう。この間も、海野さんは袋にやさしく触れ続けている。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「何だかすごいことになってるね。ええと、わたしもするよ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　瀬川さんが、背後から亀頭を包むように手をかぶせてきた。しなやかな指が先端部を、いやらしく刺激する。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あっ、ちょっと、３人でするなんて。うっ」</p>
<p id="L57">「……笠本くん、さきっぽが弱いんでしょ。えへへ、気づいてたんだよ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　瀬川さんは俺の耳にささやきかけると、亀頭をこね回すように手を動かしてきた。竿をしごく立花さんの手と、袋をさわる海野さんの手の感触とが合わさって、今までにない快感がこみ上げてくる。気持ちは良いのだが、これ以上はまずいかも。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「こういう展開になったら、わたしだけ何もしないわけにはいかないわね。えっと、……汐里、ちょっと場所を空けてね」</p>
<p id="L62">「ちょっと、委員長まで何やってるの？　そんな、別にみんなでしなくても、くっ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　藤原さんが、袋の部分に手を伸ばしてきた。海野さんの手が少し横に移動して、２人で別々の袋を愛撫するつもりらしい。</p>
<p id="L65">　俺のモノは、４人の同級生に愛撫されていた。瀬川さんが、亀頭部をねっとりとした動きでこねまわし、立花さんが竿の部分を力強く攻め立ててくる。海野さんと藤原さんは、やさしく袋を刺激してくれた。</p>
<p id="L66">　４人の手が、別々の動きで、異なる快感を与えてくる。強弱が入り混じり、予想のできない複数の動きに、腰が浮き上がりそうになってしまう。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ちょっと……みんな、もう、十分だから……いや、ホントに十分だから。うっ」</p>
<p id="L69">「あっ、ぬるぬるしたお汁がでてきたよ。えっと、深冬ちゃんストップして」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　先走りの液体に気づいた瀬川さんが、立花さんの手を掴んで制止してくれた。藤原さんと海野さんも、袋から手を離す。自由になったペニスは、お腹につきそうなぐらいそり返っていた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ご、ごめんなさい。がんばらないといけないと思って、それで……」</p>
<p id="L74">「いや、いいんだよ。おかげで十分に整ったし」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　立花さんは、顔を赤らめて恐縮した。多分、彼女のことだから真面目に俺を気持ち良くさせようとしていたのだろう。</p>
<p id="L77">　ふと、相原さんの様子をうかがうと、彼女は呆然とした様子で俺たちを眺めていた。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「あうう、何だかすごいものを見てしまったような気がする。うー、しかもさらに凶暴になってるし」</p>
<p id="L80">「いや、まあ、いろいろと予想外だったけど、みんなのおかげで準備もできたということで」</p>
<p id="L81">「そ、そうだよね。……それに、結局ソレがいくら凶暴そうでも、女の子には勝てないのがわかったし。ふふん、４人に攻められる笠本君の姿って、なかなか見ものだったよ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　そう言って相原さんは、勝ち誇ったような笑みをみせた。相原さんは何もしていないだろ、と口から出そうになったが自重することにした。これからが、肝心なのである。</p>
</div>
</div>