<title>第４０話　唐突に始まるガールズトーク</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「相原さん、そろそろしようか」</p>
<p id="L2">「えっ、な、何を……うー、わかってるよ、わかってますとも。……すっ、するんでしょ」</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　俺が行為をうながすと、相原さんは動揺した様子をみせた。強気になったり弱気になったりと、忙しい女の子である。ベッドの近くでは他の女の子たちが見守っているのだが、相原さんにはそれどころではないらしい。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「えーと、全部脱ぐのは恥ずかしいから、このままでいいよね。ああっ、ちょっと待ってパンツを脱がないと。……じろじろ見るの禁止ね」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　今さらになって、見る見ないのもないと思うが、俺は相原さんから目をそらした。それにしても、この状況は何なのだろう。白い部屋に閉じ込められて、セックスしないと出られない。戸惑いつつも、既に４人の同級生としてしまった。そして、これから最後の相原さんとまで。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「そ、その準備ができたよ。うー、恥ずかしい」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　相原さんが、ブラウスとスカートを着けたままベッドに横たわっていた。ボタンを外したブラウスから見える、白い胸がまぶしい。彼女は恥ずかしいから脱がないと言っていたが、むしろこちらの方が興奮してしまう。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「念のために確認しておくけど、本当にいいんだよね？」</p>
<p id="L15">「こ、ここまでしておいて、やめるっていうのはないんじゃない。……い、いいよ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　相原さんは恥ずかしそうに言うと、顔を横に向けた。俺は、彼女の脚をそっと開いて身体を近づける。なんだか、ちょっとした冗談から始まった行為が、意地の張り合いで引けなくなってしまったかのような感じだった。いつの気軽に冗談を言ったりしている彼女のスカートに手をかける。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ああっ、ちょっと……うー、するんだもんね。仕方ないよね、いいよ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　短めのスカートをめくると、相原さんの秘部が目に飛び込んでくる。薄めの茂みの下には、ぽってりとした肉ビラが妖しく濡れていた。スレンダーで中性的な彼女の容姿と比べて、そこは妙にいやらしく感じる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「ううー、もしかして何かおかしい？　そんなにじろじろ見られると……」</p>
<p id="L24">「あ、ごめん。おかしくなんてないよ。その、相原さんとしちゃうんだなあと思って、つい」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　俺は慌てて、腰を相原さんに近づけた。４人の女の子に大きくしてもらったモノは、これまでにない固さと角度でそり返っている。根元に力を入れて押し下げ、なまめかしい花びらにあてがった。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ひあっ、あ、当たってるのが、笠本君のナニなわけ？　あわわ、こ、こんなのが入っちゃうの？」</p>
<p id="L29">「ゆっくりするから。痛かったら言ってね。すぐに止めるから」</p>
<p id="L30">「うー、やっぱり痛いのが前提なんだよねえ。……うん、入れていいよ」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　しおらしくうなずいた相原さんに、俺は慎重に腰を押し出していった。厚めの肉ビラを亀頭でかきわけ、膣口に侵入させていく。彼女のそこは十分に潤っているのだが、固さを感じる。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「ひっ、くううぅっ、あう……うっ、あっ、大きい……はあ、はあ、どのくらい入ったの？」</p>
<p id="L35">「まだ、さきっぽが入ったぐらいだよ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　亀頭の中ほどまでが、陰唇を割り開くように相原さんの中に入っていた。ぬるぬるとした粘膜の刺激が、奥へと誘っているようだ。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「ウ、ウソでしょ。まだ、全然入ってないじゃん。……ねえ、思い切って、一気に入れちゃってよ」</p>
<p id="L40">「だ、大丈夫なの？　わりと苦しそうにみえるんだけど」</p>
<p id="L41">「うん、だから、じわじわされるよりも、一気に終わらせちゃった方が楽かなって。……今、緊張とプレッシャーで大変なことになってるから。その、お願い」</p>
<p id="L42">「……わかったよ。なるべく身体の力を抜いてね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　少し心配ではあったが、相原さんの言う通り、時間をかけるより一気にしてしまった方が結果的に苦痛は少ないのかもしれない。俺は軽く腰を引いてから、体重をのせて腰をつき出した。</p>
<p id="L45">　ずぶり、とペニスがぬめった膣に埋没していく。途中で抵抗を感じたが、固く勃起したモノをそれを一気に突破した。ぬめった膣の感触とともに、なんといえない歓びがこみあげてくる。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「い、痛っ、あああっ、うっ……い、痛い、痛いよう……うう、こんなのって」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　快感を味わう俺とは対照的に、相原さんは身体を強張らせ小刻みに震えていた。彼女が、ペチペチと力なく俺の腕を叩いてくる。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「ごめん、勢いがつきすぎたみたいだね。大丈夫、じゃないよね」</p>
<p id="L52">「ううん、あたしが一気にしてって言ったから笠本君は悪くないの。でも、痛いのはホントだからこれは八つ当たり」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　瞳をうるませている相原さんに普段の調子の良いところはなく、痛々しい雰囲気があった。俺は、彼女の乱れた髪をそっと撫でた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あっ、ありがと。……実を言うと、指でしてもらったりしてる時は気持ち良かったの。だから、もしかするとエッチも気持ちいいのかなって期待しちゃってたんだ。それで、痛かったから、なんかショックで……」</p>
<p id="L57">「ああ、期待してた分だけ落差が大きかったってことか。しばらくすれば、多少はマシになると思うからゆっくりしていこうよ」</p>
<p id="L58">「うん。……で、でも、こんな大きいなんて、海っちとかは大丈夫だったの？　びっくりするぐらい身体が細いじゃん」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　相原さんが疑問を口にすると、海野さんがすぐそばまでやってきた。この雰囲気に慣れてきたのか、みんな結構近い距離に居る。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「そうですね。正直、裂けるんじゃないかと思いました。もう少しで、人には聞かせらない声が出そうになったんですが、そこは女子の意地で我慢しました」</p>
<p id="L63">「えっ、そんなに大変だったの？　ごめん、痛そうだと思ってたけれど、そこまでとは」</p>
<p id="L64">「いいんですよ。私が勝手に無理をしただけですから。……皆さんは、私に対して過保護気味ですから、あまり苦しそうにすると止めさせられると思ったんです。もちろん、皆さんの気持ちは嬉しいのですが、私は意外と我慢強いのですよ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　海野さんは、にっこりと笑みを浮かべた。確かに、彼女には華奢な身体に似合わない芯の強さがあるような気がする。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「とても強いのね。……私なんか、みっともないところを見せるばかりで」</p>
<p id="L69">　</p>
<p id="L70">　立花さんが、ぽつりとつぶやくのが聞こえた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「えっ、冬っちが？　えー、すごく意外。『この程度なの、何ともないわ』とか言いながら、笠本君を逆に攻めてそうなのに」</p>
<p id="L73">「相原さん、あなたは私のことを何だと思ってるの。私が攻めるなんて、そんな、そんな……」</p>
<p id="L74">「まあ、人それぞれ個人差があるから。優越とかじゃなくてさ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　ところで、どうして俺たちはこんな会話をしてるんだ。相原さんも、処女を喪失しつつ初体験談義をしてていいのだろうか。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「そうそう、やっぱり個人差ってあるよね。わたしも、びっくりしちゃったもん」</p>
<p id="L79">「やっぱり、春っちも大変だったわけ？」</p>
<p id="L80">「違うよ、エリちゃん。ちょっとは痛かったけれど、それ以上に気持ち良くって。……で、でも、笠本くんに初めてじゃないと思われたら、どうしようって不安になったりしたけど」</p>
<p id="L81">「あー、春っちって、なんというか意外と大物なんだね」　</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　相原さんはあきれたように言ったが、瀬川さんは嬉しそうに胸を張った。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「この際だから、委員長も聞いちゃおうかな。あわわ、怒らないでよ。……喪失に耐える乙女心を慰めると思ってさあ」</p>
<p id="L86">「……まあ、普通よ。痛みはあったけれど、特に問題なくこなしたわ。ねえ、笠本君」</p>
<p id="L87">「えっ？　うん、そつなくというか、滞りなくというか」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　藤原さんが「余計な事は言うな」という強い視線を送ってきたので、曖昧に答えた。彼女の場合は、する前にキスをしてだとか、面倒な事を言い出したんだった。うん、このことは黙っていよう。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「よし、みんなの話を聞いてエリちゃん元気が出てきたよ。笠本君、始めてくれていいよ」</p>
<p id="L92">「うん……なんだか調子が狂うなあ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　雰囲気を察したのか、周囲の女の子たちが距離をとってくれる。</p>
<p id="L95">　俺は、色々と考えるのはやめて腰を動かし始めた。　</p>
</div>
</div>