<title>第４１話　相原エリ４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　白い部屋の中、俺は女の子たちに大きくしてもらったペニスを相原さんに挿入していた。ベッドの近くには４人の女の子が見守っている。なんともいえない変な状況だが、しっかりセックスしてしまっている。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ひゃうっ、あっあっ、はうんっ……お、大きすぎるよ。こんなのが出入りしてるなんて……あんっ、ああっ、はうっ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺の腰の動きに合わせて、相原さんが可愛らしい声をあげた。彼女の中は、きつく締まって固さを感じるが、ガチガチに勃起したモノは愛液の助けもあって、容易に動くことができる。ゆっくりと動いてはいるが、突き入れるたびに彼女の細身に身体が軽くのけぞる。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「大丈夫？　もう少しゆっくりしたほうがいいかな」</p>
<p id="L8">「あうっ、んぅっ……このぐらいのペースでいいよ。そんなに痛くなくなってきたし、きゃうっ……あ、あ、ああんっ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　相原さんが、スレンダーな身体をくねらせながら悩ましい声を出した。冗談ばかり言っている普段とのギャップに、興奮を覚えてしまう。ついつい攻め立てたくなってしまうが、自分を抑えながら揺れる小ぶりな胸に手を伸ばした。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「きゅ、ちょっ、ひゃあんっ……うー、入れるだけじゃなくて、おっぱいまでさわってくるなんて、ガツガツしすぎじゃない……あっ、きゃうっ、はあんっ」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　声の感じからすると、嫌がっているわけではない。俺は胸を揉みしだきながら、ピンと立った乳首に吸い付いた。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「ああっ、ひゃっ、あああんっ……やだっ、舌がいやらしいよ。あうっ、そんに舐めないで……あんっ、腰の動きまでやらしいよ……ああっ、んうっ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　じたばたと身体をよじる相原さんを、軽く押さえながら舌と腰を動かしていく。膣の締め付けはきついが、少しずつぬめりが増している感じがする。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「はあ、はあ……あうっ、こんなの聞いてないよう。男の子って、すぐ出ちゃうんじゃないの……あうっ、ああんっ」</p>
<p id="L21">「どこで聞いたのかは知らないけれど、少なくとも俺はそんなに早くはないよ」</p>
<p id="L22">「と、友達の噂話だけど、信じたあたしがバカだった。……あっ、んぅっ、笠本君がこんなにすごいなんて。ひゃあんっ」</p>
<p id="L23">「大丈夫？　つらいわけじゃないよね」</p>
<p id="L24">「んぅっ、それは大丈夫だよ。っていうか、色んなものが色々と大変で、おかしくなりそう……んっ、んちゅっ、んんぅっ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　俺は相原さんにキスしながら、ゆっくりとピストンを続ける。敏感に反応する彼女が、なんだかとても可愛らしく思えた。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「んむぅっ、んぅっ……はあ、はあ、キスしたりして、それっぽい雰囲気を出されたら恥ずかしいよ」</p>
<p id="L29">「もしかすると、相原さんて、恥ずかしくなると冗談を言って誤魔化すタイプなの？」</p>
<p id="L30">「ちょっ、そ、そそ、ソンナコトナイヨ。……んっ、あうっ、笠本君のくせに生意気だぞ」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　俺は、無言で腰の前後運動を大きくした。先端ギリギリまで腰を引き、あえてゆっくりと根元まで挿入する。相原さんの胸を揉むことも忘れない。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「ひゃあ、ああんっ、ふあっ、ああんっ……そ、それは反則だよ。あうっ、お、奥まで……きゃあんっ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　抗議を無視してピストンを続けていくと、相原さんの口唇が半開きになり、目がとろんとしてきた。彼女は軽口を叩くのをやめ、悩ましいあえぎ声を出し始める。俺は、そっと彼女に口づけした。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「んちゅっ……はあ、はあ、あ、あたし、感じちゃってるの？　何か変だよ……んぅっ、あう、恥ずかしいのに」</p>
<p id="L39">「こうやって素直になれば可愛いのに」</p>
<p id="L40">「な、なんですと。うー、エリちゃんは、いつも可愛いが正解です……はうっ、腰使いがいやらしすぎるよ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　うーむ、どうしてこういう雰囲気になってしまうのだろう。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「相原さん、具合はどう？　冗談を言えるぐらいにはなったってことかな」</p>
<p id="L45">「うん、結構気持ち良くなってきたかもしれない」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　相原さんは今度は素直に答えてくれた。彼女はしばらく無言で俺を見つめてきたが、やがてそっと目を閉じた。</p>
<p id="L48">　俺たちは、お互いの口唇を重ねながら、ゆっくりと身体を絡めていった。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あっ、んぅっ、ああんっ……あ、そこ、いいっ……あんっ、あっ、ああんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　相原さんは、甘い声とともに、しなやかなな身体をくねらせた。ぬめった膣が俺のモノを、きゅっと締め付ける。彼女の中を、何度も何度も突いているうちに欲望がせり上がってくるのを感じていた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ひゃああんっ、んんぅっ……あうっ、な、なんだか大きくなってない……んぅっ」</p>
<p id="L57">「相原さん、そろそろ」</p>
<p id="L58">「えっ？　それって、出ちゃうってことだよね。……ああっ、あっ、あんっ」</p>
<p id="L59">「うん。くっ、長くは持たないかも」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　自然と腰の動きが速くなってしまう。気がつけば、射精はすぐそこに迫っていた。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「ひゃうっ、ああっ、あんっ、あああんっ……は、激しいよ。で、出ちゃうの？　……あっ、ふああっ、ああんっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　熱い滾りがペニスの根元に集まってきている気配がする。相原さんが身体をくねらせると、膣が精液を搾り取ろうとするかのように締め付けてきた。それが最後のひと押しとなり、射精へと一気に突き進んでいく。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「くっ、もう限界だ」</p>
<p id="L68">「ああっ、あんっ……そのっ、で、出るのよね……くっ、あっ、奥まで」</p>
<p id="L69">「うん。な、中で出すよ」</p>
<p id="L70">「えっ？　あっ、その、本当にナカでだすの？　ひゃうっ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　相原さんの目が不安そうに泳いだ。くっ、膣内射精は抵抗があるのか。なら、仕方がない</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「ごめん。間に合いそうにないから、外に出すよ」</p>
<p id="L75">「あっ、違うって。……エリちゃんの中の乙女心的なものが揺らいだみたいな……ちょっ、抜いたらダメ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　俺が腰を腰を引こうとしたところに、相原さんが脚を絡めてきた。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「えっ。どういうことだよ」</p>
<p id="L80">「だ、だからナカで出していいよ。っていうか、外で出したらもう一回しないといけないじゃん」</p>
<p id="L81">「あ、ちょっと、そんな風に脚を絡められたら。くっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　思わぬ形で腰を密着させられてしまい、その刺激で亀頭から少量の精液が漏れ出てしまったのを感じた。いけない、このままでは中途半端になってしまう。俺は、腰が密着した状態で、ひらすらに腰を振った。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「きゃあっ、い、いきなり激しいよ……えっ、あっ、何か出てる……もしかして、ああっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　強引に腰を動かしていると、突き上げるような快感と共に濃い精液が大量にほとばしった。勢いがついたため、射精しながらも腰が止まらない。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ああっ、出てるっ……ひゃっ、まだ、出るの？　ああっ、ふあああああっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　射精がおさまると、全身が快感で熱くなっているのがわかった。相原さんは、息を弾ませながら、ぐったりとしている。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「はあ、はあ。こんなにすごいなんて思ってもみなかったよ。……ちゃんと、できたんだよね？」</p>
<p id="L94">「うん。すごく気持ち良かったよ」</p>
<p id="L95">「うー、笠本君、あれこれ言いながらもいっぱい出しちゃったもんね」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　息を整えていた相原さんが、急に悪戯っぽい笑顔になった。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ふふーん。結局、笠本君はエリちゃんの魅力に抗えなかったわけだよね。こんなに出しておいて、違うとは言わせないよ」</p>
<p id="L100">「うーん。間違いではないのだけど。くっ、何なんだ、この負けた感じは」</p>
<p id="L101">「まっ、エリちゃんが可愛いってことで。……んぅっ、そろそろ抜いてほしいんだけど。もう、お腹いっぱいだよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　慌ててペニスを引き抜くと、大量の白濁液があふれ出てきた。その中には、赤い色も混じっている。まあ、ここは俺の負けということにしておいても良いかもしれない。周囲の女の子たちが持ってきたティッシュで後始末をする彼女を見て、そう思った。</p>
</div>
</div>