<title>第４２話　ダブルＰ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「うー、疲れたよう。ちょっと休憩させてもらうからね。体力が回復するまでは、何があってもエリちゃんは動かないぞ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　行為を終えた相原さんは、ベッドに横になった。冗談めかした言い方だが、ぐったりとしているように見える。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「俺も休まないと無理だから。その、ゆっくり休んでよ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　通算で９回もしたせいか、さすがに頭が少しぼんやりする気がする。ベッドに座って目を閉じると、身体がベッドに沈み込んでいくような錯覚を覚えた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「笠本くん、大丈夫？　横になった方がいいんじゃないかな」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　瀬川さんが、心配そうにのぞき込んできた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「いや、そこまでは疲れてないから。俺より相原さんの面倒をみてあげてよ、やっぱり女の子の方がいろいろ大変だと思うから」</p>
<p id="L14">「ふふ、笠本くんはやさしいね。何があったら、呼んでくれたらいいから」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　相原さんの周囲には、女の子たちが集まってあれこれ世話を焼いているようだった。立花さんが、予備のシーツをかけてあげたり、藤原さんや海野さんが話を聞いてあげている。</p>
<p id="L17">　俺は、瀬川さんが相原さんの方へ行くのを見てから目を閉じた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　夢の中で夢は見るものなのだろうか。</p>
<p id="L22">　少し離れたところから話し声が聞こえるような気がするが、夢なのか女の子たちが話しているのが判断できなかった。いや、ここ自体が夢なのか。だが、夢だとしても、ついにこの部屋に閉じ込められていた全員とセックスしてしまった。最後にしたのが、相原さんだったのが意外な感じだ。いや、そうでもないのか。俺は彼女のことを考えてみた。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　相原さんを初めて見たのは、今年の春にクラスが同じになってからだ。新学期初日、朝の予鈴直前に教室に滑り込んできたのが印象的だった。校則ギリギリの短いスカートと明るくした髪で、初登場からにぎやかだったと思う。</p>
<p id="L26">　彼女は、持ち前の活発さと社交性ですぐにクラスに溶け込んだ。ときおりトラブルを起こすこともあったが、悪いと思ったら素直に謝ることのできる性格なので、ムードメーカー的存在としてみんなから好かれていたのではないだろうか。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　相原さんとはいつの間にか仲良くなっていた。初対面であっても、古くからの友人のように話しかけてくる彼女のペースにのせられた感じだったと記憶している。彼女が自信満々に語る噂話を真に受けて恥をかいたり、変な思いつきに巻き込まれたりしたこともあったが、おおむね楽しかったと思う。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　活発で友人の多い相原さんだったが、不思議なことに異性関係の噂はほとんど聞かなかった。付き合ったら学園生活が楽しくなりそうなタイプだったし、黙っていればなかなかの美形なので人気が無いわけではない。</p>
<p id="L31">　しかし、どうやら彼女は意外と奥手なようで、それっぽい雰囲気になりそうだと、さっと引いてしまうらしい。ある程度はすぐに仲良くなれるけれど、それ以上近づくのは難しいという、難儀な性格である。</p>
<p id="L32">　それは、彼女の短いスカート丈とともに、一部の男子を困惑させていたらしいが、俺は特に気にしてはいなかった。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　だが、この奇妙な部屋の中で、俺はついに相原さんともしてしまったのである。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「……ぶ？　笠本君、大丈夫なの？」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　目の前に藤原さんが居た。いや、彼女だけでなく他の女の子たちも俺をのぞき込むようにしている。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「あっ、うん。少しぼんやりしてただけだよ」</p>
<p id="L43">「そう、なら良かった。全然動かないから、みんな心配してたのよ。それで……具合はどうなのかしら」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　藤原さんが、言いにくそうに聞いてくる。一体、なんだろう。そんなに調子が悪そうに見えるのだろうか。俺が疑問に思っていると、相原さんがぐっと身を乗り出してきた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「笠本君、みんなに聞いたよ。一回すると、元気がなくなっちゃうらしいじゃない。……ええと、これでどう」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　相原さんが、ボタンを外したブラウスを絶妙な角度で開いた。白い肌と、やわからそうなふくらみがチラリと見える。だが、俺のモノはピクリとも反応しなかった。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「ちょっと、真顔になられるとつらいんだけど。こっちだって恥ずかしいのをこらえてやってるのに。うー、みんなの話は本当だったんだ」</p>
<p id="L52">「何を聞いたのか知らないけれど、回数を重ねすぎて反応が弱くなっているだけだから。もっと休憩を長くとれば……」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　休憩を長くとればいい、と言おうとして嫌な予感がした。なんだか、前にも似たやりとりをしたような。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「笠本くん、わたしに任せてよ」</p>
<p id="L57">「仕方ないわね、ここはわたしが」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　瀬川さんと、藤原さんの声が重なった。なんで、委員長まで。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「えっと、わたしがするから委員長は休んでてよ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　瀬川さんは、話しながらブラウスのボタンを外していく。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「春香こそ、少し休んだ方がいいんじゃない。わたしは、一番最初にしたから、十分元気よ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　何故か、藤原さんまでがブラウスのボタンを外し始め、俺の目の前に２人の大きな胸が姿を現した。何度見ても、思わず手を伸ばしたくなるような巨乳である。俺のモノも微かに反応してしまっていた。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「えっと、２人とも何をしているわけ？　俺は休みさえすれば……」</p>
<p id="L70">「笠本くんは、楽にしていてね。わたしに任せてくれればいいから」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　瀬川さんがぐいぐいと迫ってきたので、俺は勢いに負けてベッドに仰向けになる。彼女はすかさず、たわわなおっぱいを萎えたモノに押し付けてきた。下腹部に当たる、むにゅっとした感触が気持ちいい。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「えへへ、もう大きくなりかけてるね。これなら挟めるかな……わっ、委員長、何するの？」</p>
<p id="L75">「わたしだって、胸を出したまま見ているわけにはいかないわ。こう、かしら」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　藤原さんが、瀬川さんの反対側からおっぱいをペニスに押し付けてきた。やらわかな感触に、ペニスがぐぐっと上に伸びるように膨張していく。そそり立った部分を、２人のおっぱいが奪い合うように挟み込んできた。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「あっ、ちょっと、２人して何を……うっ」</p>
<p id="L80">「ふふっ、しっかり大きくしてるじゃない。えっと、もうちょっと寄せて……んぅっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　藤原さんは大きな胸を抱えるようにして、俺のモノを包み込もうとしてくる。やわらかなおっぱいが密着する感触がたまらない。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「うう、なら、わたしも」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　瀬川さんも、弾力のあるおっぱいでぎゅっとペニスを挟み込んでくる。大きな胸に負けじと、俺のモノがさらに固くなっていく。</p>
<p id="L87">　２人の美少女が、俺のモノを奪い合うようにパイズリするという、夢のような光景が目の前にあった。大きさや形、やわらかさ、肌触りが異なる２人のおっぱいが、ペニスを熱く固くしていく。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「んしょっ、んっ……ううっ、委員長、もうちょっと下がってよ。わ、わたしが先に始めたのに」</p>
<p id="L90">「別に先着順じゃないでしょ。……んぅっ、あっ、春香、そんなに押さないでよ。……あんっ、きゃっ、変な声がでちゃったでしょ」</p>
<p id="L91">「はあ、はあ……わたしは、押してないよう。委員長の方から……ひゃっ、あうっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　藤原さんと瀬川さんが、おっぱいを押し付けあう光景は暴力的なまでのエロさだった。しかも、その争いの中心にあるのは俺のペニスなのである。二人分のおっぱいがもたらす快感に、ペニスはすでにギンギンになっていた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ひええ、すごいことになってるよ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　相原さんは若干引いた様子だが、その目はしっかりと俺たちの行為へ向けられている。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「そうですね。私には真似できない光景ですね」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　海野さんがにこやかな表情ながら、妙に平坦な口調で言った。もしかしたら、怒っているのかもしれない。</p>
<p id="L102">　ちらっと立花さんの様子をうかがうと、彼女は黙って自分の胸を見下ろしていた。どうしたんだろう。彼女のサイズなら、なんとかできなくもないと思うが。違う、今はそんなことを考えている場合ではない。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「きゃあ、あんっ、んぅ……は、春香、乳首を押し付けるのはやめて……あっ、はああっ、んくっ」</p>
<p id="L105">「わ、わたしはそんなエッチなことしてないよ。たまたま当たっちゃっただけだよ。……あうっ、あっ、だから、委員長、もうちょっと下がってよ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　藤原さんと瀬川さんの呼吸が乱れ始めている。互いの乳首が擦れ合うたびに、ビクッと身体が震えているようだ。ペニスを挟まれながら見ている俺も、とても平常心ではいられない。亀頭先端からこぼれた先走りの液体が、彼女たちに胸の谷間をいやらしく汚していた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「えーと、２人ともそろそろいいよ。もう、すっかり元気になったから」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　この快楽をもっと味わっていたかったが、さすがに十分だろう。熱っぽい様子でおっぱいを押し付けあう２人の様子は、予想外に俺の快感を高めていた。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ううっ、やっぱり委員長がこっちにはみ出してるよ。もうっ、ちゃんと笠本くんのを挟めないよ。……んしょっ、んんぅっ」</p>
<p id="L114">「ああんっ、やっ、ちょっと、誤解だから……やっ、だから、乳首はやめてって……ああんっ、あっ、はあ、はあ。……今度は、春香の方がはみ出しているじゃない……んぅっ、えいっ」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　うわ、どうしよう。この２人聞いてくれない。なぜか張り合い出した２人は、どんどん行為がエスカレートしていく。ペニスに対する密着感は増し、胸の動きも激しくなっていく。上下に動く胸は、想像以上の快感を与えてきた。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「だから、２人とも……あっ、ちょっと、マズイって」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">　ペニスに根元に射精の兆候を感じた。熱い欲望が、尿道を昇ってくる気配がする。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「くっ、瀬川さんっ、委員長も、ストップ。ストップして」</p>
<p id="L123">「２人とも、いい加減にしなさい」</p>
<p id="L124">「あっ、しまった。出るっ」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　見かねた立花さんが、止めに入ろうとしてくれたのだが、遅かった。</p>
<p id="L127">　先端から水っぽい精液が飛び散ってしまった。ペニスから放たれた飛沫が、藤原さんと瀬川さんの顔を直撃する。俺は下腹に力を入れて、続く射精をなんとか止めようと努力する。</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「きゃあっ…あ、熱いようっ、はうっ、で、出ちゃったの？」</p>
<p id="L130">「やだっ、これは精液？　こんな匂いなんだ」</p>
<p id="L131">「ふ、２人とも、早く離れてっ」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">　俺は２人に呼びかけたが、精液を浴びて呆然とする２人には届かなかった。我慢の限界を超え、濃い精液が真上に激しく噴出する。身体を貫くような快感とともに、ペニスは何度も射精を繰り返した。粘っこい塊を含む白濁液が、彼女たちのきれいな顔に降り注いでいく。</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「うう、精液ってこんなにたくさんでるんだ。すごい、まだビクビクしてるよ」</p>
<p id="L136">「はあ、はあ、すごい匂い。……んぅ、顔がどろどろね」</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">　藤原さんの頬を、いやらしい白濁液がどろりと流れていった。瀬川さんの口元には、粘っこい精液が張り付いてしまっている。申し訳ないと思いつつも、俺は異様な興奮を覚えてしまっていた。同級生２人に、パイズリから思いっきり顔射してしまうとは。</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「ごめん、我慢しようとしたんだけど間に合わなかった」</p>
<p id="L141">「ううん、変な意地を張ったわたしが悪いんだよ。委員長もごめんね」</p>
<p id="L142">「わたしも大人げない真似をして、悪かったわ」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">　瀬川さんがしょんぼりとした様子で謝り、藤原さんも反省している様子だった。どうやら、２人とも落ち着いてくれたようだ。ほっと胸を撫で下ろしたところに、相原さんの悲鳴のような声が響く。</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「ちょっと、どうして仲直りして、めでたしみたいな流れになってるの？　大きくするのはともかく、出しちゃったら意味ないじゃん。……笠本君のバカ。春っちだって、どうして委員長と張り合ってるのさ。委員長だって、こういう時は止めるようなキャラだったでしょうが。うー、ちょっとおっぱいが大きいからって調子にのって……」</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">　最後の一言は違うんじゃないかと思ったが、かろうじて口に出さずに済んだ。それにしても、相原さんに正論で諭されるとは。いつもと立場が逆である。</p>
<p id="L149"><br></p>
<p id="L150">「あう、ごめんねエリちゃん。笠本くんも、余計に疲れさせてごめんなさい。……その、せめてきれいにするね」</p>
<p id="L151"><br></p>
<p id="L152">　瀬川さんが、精液にまみれた俺のペニスに舌を這わせてきた。顔に白濁液をつけたまま奉仕してくれる姿に、出したばかりの下半身がうずいてしまう。</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">「あ、わたしも手伝うわ」</p>
<p id="L155">「いや、２人とも、そこまでしなくてもいいから。あっ、ちょっと、うっ」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">　射精直後の敏感なペニスに、瀬川さんと藤原さんの２人の舌がからみつく。その刺激に、俺は情けない声を出してしまった。</p>
</div>
</div>