<title>第４３話　ダブルＦ１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ふう……」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　藤原さんと瀬川さんによる、執拗なお掃除フェラから解放された俺はため息をついた。</p>
<p id="L4">　勃たなくなったモノをパイズリで大きくしてもらったのだが、うっかり射精して彼女たちの顔を汚してしまったのである。気持ち良かったのは確かなのだが、俺のペニスは元の状態に戻ってしまっていた。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「ほら、２人ともこっちを向いて」</p>
<p id="L7">「しばらくじっとしていて下さいね」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　立花さんと海野さんが、顔射を受けた２人の顔と髪をティッシュできれいにしている。あらためて、大変なことをしてしまったと思う。申し訳ないと思う反面、顔にかけるのがあんなに気持ちがいいとは思わなかった。変な嗜好に目覚めてしまわないといいのだが。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「笠本君、どうして『ふっ、俺は成し遂げたぜ』みたいな顔をしてるの。あっ、あたしとしないと意味ないでしょうが」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　相原さんが目を吊り上げて怒った。今回ばかりは、彼女が正しいので何も言えない。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「うー、こうなったら、あたしが自分で……」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　相原さんが、恐る恐る手を伸ばしてきて、萎えた状態のモノに触れた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ひゃうっ、ひええっ、グニャってしたよ。こ、これ大丈夫なの？　あの時と全然違うじゃない」</p>
<p id="L20">「これが普通の状態なんだよ。普段からあの状態だったら、危険な人だよ」</p>
<p id="L21">「それもそうか。か弱いエリちゃんの身体を思うがままに蹂躙したアレも、普段は無害そうに装っているんだ」</p>
<p id="L22">「俺を変な人みたいに言わないでくれ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　相原さんは、つんつんと指で突いてくるが、俺のモノはピクリともしない。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「うー、全然反応しないじゃない。ど、どうしよう」</p>
<p id="L27">「わたしにお手伝いさせて下さい」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　いつの間にか、海野さんが俺のモノをのぞき込んでいた。いろいろとしたあとだが、人形のように整った容姿の彼女に見られるのは恥ずかしい。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「えっ、海っちがするの？　ど、どうやって」</p>
<p id="L32">「お口で、やさしくすれば大きくなってくれると思うんです」</p>
<p id="L33">「く、口って、そんな上級テクを簡単そうに。アレを、口に入れるんだよ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　海野さんの発言に、相原さんが慌てる。やはり、彼女は性的な方面は苦手なようだ。いや、俺たちの感覚が麻痺しているのかもしれない。ここは俺も常識的に行動しないと。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「いや、海野さん申し出はありがたいけれど、無理はしなくていいよ。休みさえすれば……」</p>
<p id="L38">「……やっぱり胸がないと駄目なんですか？」</p>
<p id="L39">「そういう意味じゃないんだけど」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　海野さんが上目遣いで、じっと見つめてくる。こういう言い方をされると断れないではないか。どうしよう。</p>
<p id="L42">　ふと、頭の中にある考えがよぎった。別にしてもらってもいいんじゃないか、と。</p>
<p id="L43">  俺たちは、この白い部屋から脱出するためにセックスをしなくてはならない状況に置かれている。だが、それもあと１回で条件達成である。ミッションをクリアしてしまったら、彼女のような美少女とエッチなことをする機会は無くなってしまうだろう。</p>
<p id="L44">　ちらっと、海野さんの様子をうかがう。華奢な身体を制服で包んだ彼女は、本当に可愛らしい。そんな彼女にフェラしてもらうなんて今しかできないのでは。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「笠本君、どうしたの？　深刻な顔をして」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　顔を上げると、立花さんが心配そうに俺を見ていた。彼女の凛々しい雰囲気に、邪念が振り払われていくのを感じる。そうだ、そもそもみんなとエッチしているこの状況が相当おかしいのだ。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「その……よければ、私も手伝うけれど」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　立花さんの意外な言葉に、消え去ったはずの煩悩がすぐさま復活してしまう。何故だ、彼女ならたしなめてくれると思ったのに。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「立花さんに手伝ってもらえると、ありがたいです。私では、上手くできないかもしれませんし」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　海野さんは、あっさりと立花さんの提案を受け入れた。いいのか、これ。相原さんは、２人を見ながらうなずいている。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「海っちと冬っちなら、さっきみたいなことにはならないよね」</p>
<p id="L59">「いや、しかし」</p>
<p id="L60">「笠本君、どうして急に常識人ぶるのかなあ。あたしに、あんな激しいことをしたクセに。ほらっ、さっさとしてもらえばいいじゃない。２人だって、勇気を出して言ってくれてるんだから」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　何故か俺が相原さんに説得されていた。もともと積極的に断る理由はない。俺は、２人の提案を受けれることにした。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「ふふ、この状態だと本当におとなしい感じですね。お口にも、簡単に入っちゃいます。……あむっ、んむっ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　海野さんが、俺のモノを躊躇なく可憐な口唇で咥えた。やわらかな口唇と口内の感触が、穏やかな心地良さを与えてくれる。なにより、可愛らしい彼女が俺のペニスを口に入れているという事実に興奮してしまう。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「あむっ、んちゅっ、れろ……んふっ、こんなやり方で大丈夫でしょうか」</p>
<p id="L71">「うん、すごく気持ちいいよ」</p>
<p id="L72">「よかった。……はむっ、んぅっ、れろっ、れろっ、じゅるっ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺の答えに満足したのか、海野さんはより熱心に舌を絡ませる。小さな舌が、チロチロと亀頭に触れるのがたまらない。</p>
<p id="L75">　立花さんは、しばらく様子をうかがっているようだったが、俺の股間に顔を近づけてきた。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「笠本君、この……ええと陰嚢だったかしら。ここも、感じるのよね」</p>
<p id="L78">「うん、そうだけど。……うっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　立花さんは海野さんと身体をずらして、袋の部分に舌を這わせてきた。ぬめぬめとした感触に、ペニスが持ち上がってくるのを感じる。端正な顔立ちの彼女が、しわしわの袋を丁寧に舐めている姿は欲情をそそった。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「んぅっ？　あっ、大きくなってきましたよ。す、すごい、こんな風になるんですね。海綿体に血液が流入して膨張するって知識では知ってましたけど、こんなに大きくなるなんて……あむっ、んんぅっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　海野さんは感心したかのように言うと、勃起し始めたペニスを口に含んだ。ある程度、大きくなったおかげで、彼女の舌と口をより味わうことができる。ひたすら丁寧に袋を舐め続けてくれている立花さんのおかげもあって、快感が高まっていく。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「れろっ、ちゅっ、れろ……ああ、根元のところがこんなに太くなってる。それに熱く感じるわ。……れろ、ちゅるっ、れろっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　立花さんは切れ長の目を細めると、竿の根元に口唇をつけた。快感と共に、彼女の舌がゆっくりと亀頭の方へと上がっていく。ペニスが十分に大きくなったので、海野さんが亀頭部を口に含み、立花さんが根元から舐め上げるという風な分担になった。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「んぅ、んんぅっ、ぷはっ……はあ、はあ、大きくなってお口に入り切らないぐらいです。あっ、こんなにも固くなってる」</p>
<p id="L91">「海野さん、無理はしなくていいからね」</p>
<p id="L92">「ううん、私、がんばります。……あむっ、んぐっ、んうううぅっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　海野さんは健気な笑顔を浮かべると、ペニスをぐっと飲み込んできた。温かな口内の感触に、俺のモノがそり返って彼女の口内の粘膜をこする。彼女は少し苦しそうにしながらも、口を離そうとはしない。海野さんの口内の感触と、立花さんの舌に、俺のモノは完全に勃起した。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「んぐっ、んぅっ、ぷはっ……はあ、はあ、大きく、なりましたね。あごが疲れちゃいます。はあ、はあ」</p>
<p id="L97">「大丈夫？　苦しそうだけど」</p>
<p id="L98">「ふふっ、笠本君は心配性ですね。大丈夫ですよ。……でも、お口に入れるのが大変なので舐めてみますね」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　海野さんは、ペロペロと小さな舌で亀頭を舐め始めた。咥えられている時も気持ちが良かったが、今の状態だと、可愛らしい彼女が勃起したモノを舐める姿がはっきりと見えて興奮してしまう。亀頭から先走りの液体がにじんで、彼女の舌との間に糸を引いた。気づけば、立花さんもカリの部分まで舐めあげてきている。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「れろっ、れろっ、んう？　……きゃっ、ご、ごめんなさい。し、舌が触れて……」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　立花さんが、弾かれたように身体を離した。どうやら、海野さんの舌と当たってしまったようだ。対して、海野さんは落ち着いたままである。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「えっ？　どうして謝るんですか。私は、特に気にしていませんよ」</p>
<p id="L107">「そ、そうなの。その……お、女の子同士でなんて……」</p>
<p id="L108">「あっ、抵抗があったのでしたら、こちらこそごめんなさい。……私は、立花さんの舌が触れても嫌じゃないので、あまり気にしなかったのです」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　華奢な身体の海野さんの方が、堂々としているのが何だかおかしかった。長身の立花さんの方が、顔を赤らめてもじもじしている。何だか、見ている俺も妙な気分になってきた</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「その、私が意識しすぎてたみたいね」</p>
<p id="L113">「ふふ、一緒に先っぽを舐めましょうか。どうも、笠本君はここが弱いみたいですから」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　海野さんは、小悪魔的な笑みを浮かべると、ねっとりと亀頭に舌を絡めてくる。立花さんも、少し遅れて舌を這わせてきた。ぬめぬめと、２つの舌が熱く勃起した亀頭を動き回る。異なる２つの感触がもたらす快感に、俺のモノがビクンと跳ね上がった。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「んちゅっ、れろっ、ちゅるっ……じゅるっ、れろ、れろっ」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　海野さんと立花さんは、お互いの舌が触れるのも構わず俺のモノを激しく舐め始めた。むしろ、積極的に舌を絡めあっているかのような気もしてしまう。妖しげな雰囲気に、先端からカウパー氏腺液がとろりと流れた。２人の舌がそれをすくい取って、ねっとりとした糸を引いた。</p>
<p id="L120">　俺のモノは、もはや、いつも以上にそそり立っていた。本当ならこの時点で十分なのだが、俺はもう少し２人の奉仕を味わっていたかったので、黙っていることにした。</p>
</div>
</div>