<title>第４４話　ダブルＦ２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「んちゅっ、れろっ、れろっ……ちゅるっ、れろっ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ガチガチに勃起した俺のモノに、海野さんと立花さんが舌を這わせていた。２人の美少女の舌は、ときおり絡み合いながら複雑な快感を与えてくれる。</p>
<p id="L4">　相原さんとセックスする前に、勃たなくなったペニスを大きくしてもらうために始めたのだが、いつの間にか目的を忘れつつあった。いや、覚えてはいるのだが、もう少しこの状況を楽しみたかった。この２人がフェラしてくれる機会なんて、ここしかないだろう。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「れろっ、んっ……はあ、はあ、このねっとりした汁ってすごく糸を引くのね……んっ、舌からとれないわ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　立花さんの舌と亀頭の先端との間に、透明な糸を引いていた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「あっ、じゃあ、私がとりますね。……んちゅっ」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　海野さんが、ごく自然な様子で立花さんの舌から、舌で糸を絡めとった。その光景に、腰の奥深くがうずいてしまう。周囲の女の子たちも、魅入られたかのように２人の行為を見ている。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「はあ、はあ、それにしてもすごく大きくなってきましたね。……ちょっと、疲れちゃいました」</p>
<p id="L15">「海野さんは少し休んでいて。私がするわ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　立花さんは亀頭に口づけすると、ゆっくりとペニスを飲み込んでいった。２人の舌で敏感になったモノに、温かな口内の感触がたまらない。ゆっくり丁寧に咥えてくれので、口唇や舌の感触がはっきりとわかる。彼女はペニスを中ほどまでを口に入れると、慎重に頭を上下させ始めた。裏筋にそって快感が走り抜ける。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「んぐっ、んんぅっ……じゅるっ、んぐぅっ、んむぅ」</p>
<p id="L20">「くっ、すごくいいよ立花さん。こんなに深く咥えてくれるなんて」</p>
<p id="L21">「んぅっ……はあ、はあ。良かった、気持ち良くなってくれてるのね……あむっ、んぐ、んぐ、んんぅっ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　立花さんは、さらに深くペニスを咥えこんだ。口いっぱいに男根を頬張り、頭を上下させる様子はいやらしいはずなのだが、彼女の場合はどことなく品があった。美しい眉を寄せながら、口唇と舌で磨き上げるように奉仕してくれる。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「んむっ、んぐっ、んんうっ……んぅっ、じゅるっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　いやらしい水音を立てて、ペニスが吸い上げられる。気を抜くと精液まで吸い取られそうな快感だった。まだ、大丈夫だろう。現実の立花さんにフエラを頼んだりしたら、冗談抜きで命に関わりかねないのだから、もうちょっと楽しみたい。俺は何気ない風を装って、彼女の口技に身を任せた。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「んんぅっ、じゅるっ、んぐ、んぐっ……はあ、はあ、こんなにたくましいのだなんて。根元までは、無理ね……はあ、はあ」</p>
<p id="L30">「す、すごいですね。そんなに深く咥えて大丈夫なのですか？」</p>
<p id="L31">「ええと、上手く説明できないのだけど。怖がるよりも、自分から思い切っていくと意外とできるのよ。少し苦しいけれど……笠本君が気持ち良くなってくれてるみたいだし」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　立花さんの説明に、海野さんが目を丸くする。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「あのっ、今度は私がやってみてもいいですか？　がんばってみますから」</p>
<p id="L36">「そうね、私は少し疲れちゃったから代わってくれると助かるわ。笠本君は？」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　異論などあるはずがなかった。俺は、無言でうなずいていた。立花さんと海野さんが、場所を入れ替える。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「……やっぱり大きいですね。でも、自分から思い切ってすれば……はむっ、んんっ、ぐっ、んぐっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　海野さんの小さな口が、勃起したモノを頬張った。彼女は動きを止めて苦しそうにしたが、やがてゆっくりと飲み込んでいく。ぞわぞわとした快感が、全身に広がっていった。同じフェラでも、口唇の感触や咥え方に違いがある。立花さんのも良かったが、こちらも異なる良さがある。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「んぐっ、んんぅっ、んんっ……くうっ、んぐぐっ、んんぅっ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　苦しそうにしながらも、海野さんはペニスの中ほどまでを飲み込んだ。舌や頬の内側があたる感触に、思わず声が出そうになる。彼女は身体を揺するようにして、頭を上下させてきた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「んぅうっ、んむうっ、んぐっ……ぷはっ、はあ、どうでしょうか。奥まで咥えるのはちょっと怖いですね」</p>
<p id="L49">「もう十分すぎるぐらい気持ちいいよ。うっかり恥ずかしい声が出そうになったぐらい」</p>
<p id="L50">「ふふっ、じゃあ、声が出るぐらい気持ち良くさせちゃいますよ。……はむっ、んぐっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　ペニスが、再び海野さんの口に飲み込まれていく。彼女は頭を上下させながら、少しずつ深く咥えていった。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「がんばっているのね。……私も手伝うわ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　立花さんが、根元に舌を這わせてきた。昂ぶったペニスに、ぬるっとした舌が気持ち良い。海野さんの口に包まれながら、立花さんの舌による奉仕は最高だった。快感のあまりペニスが限界を超えて、海野さんの喉へ伸びていくような錯覚すら覚える。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「んぐっ、んむ、んじゅっ……じゅるっ、んぐ、んんっ」</p>
<p id="L59">「ちゅっ、れろ、れろっ……ちゅるるっ、れろ、じゅるっ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　いつの間にか、湿った音が聞こえている。じゅぽじゅぽと、いやらしい音を立ててペニスを咥える海野さんの口から、唾液がこぼれて竿を流れ落ちていった。それを立花さんの舌がすくい上げて、ペニスに塗りつけるようにしてくる。あまりに淫らな光景に、頭がどうにかなりそうだった。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んぐっ、んんぅっ……ぐっ、んんんぅっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　海野さんは目を閉じると、今までにないほど深く咥えこんできた。彼女の口内で、ペニスが締め付けられるような感覚がする。一体、どこまで口に入っているのだろうか。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「うっ、あっ、気持ちいい。……海野さん、これ以上は無理しなくてもいいから」</p>
<p id="L68">「んぅ、んんっ……んふっ、んぅ……」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　海野さんは苦しそうにしながらも、さらに深く咥えてきた。ペニスに突き抜けるような快感が走り抜ける。まさか、喉まで入ってるんじゃないか。そこに立花さんの丁寧な舌使いが追い打ちのように、加わってきた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「うあっ、ちょっと、待って。これ以上は……くっ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　必死になっているのか、海野さんは気づかずにディープスロートを続けている。ペニスが、ビクビクッと小さな彼女の口内で暴れ始めた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「あっ、あっ……ヤバイっ、海野さんっ、ストップして」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　俺の声に気づいた立花さんが、パッと身体を離してくれた。だが、海野さんは口元から唾液をこぼしながら身体をゆすり続けている。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「海野さんっ、駄目よ。これ以上したら、また出てしまうわ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　立花さんの声に、海野さんはハッとしたかのように動きを止めてくれた。よかった、ギリギリで間に合ったようだ。……しかし、その油断がいけなかった。</p>
<p id="L83">　海野さんは、深く咥えたペニスを慌てて抜こうとしたのだが、その感触が最後にひと押しになってしまった。彼女の口唇が、カリの溝にかかった瞬間、熱い液体を放ってしまっていた。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「んうっ？　んぐっ、んむうううっ」</p>
<p id="L86">「ごめんっ。我慢するから、早く口から離してっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　下腹に力を入れて、続く射精をなんとかこらえる。だが、海野さんは驚いたように硬直してしまっていた。熱い滾りが、尿道を広げるようにして昇ってきている。それは、鈴口からにじみだし、一気に彼女の口内へと噴出した。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「んぐぅっ、ぐっ、んぐっ……うぐっ、ゴホッ、ぐうぅ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　海野さんは、熱い奔流を必死に小さな口で受け止めてくれた。途中で咳き込みそうになったが、なんとか耐えている。俺のモノは、何度にもわたって大量の白濁液を彼女の口に注ぎ続けた。彼女の口に入り切らない精液が口唇からあふれだしたところで、ようやく長い射精はおさまった。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「ティッシュを持ってきたわ。早くこれに出して」</p>
<p id="L95">「うっ、ぐっ、ゴホッ……はあ、はあ、こんなに大量に出るんのですね……んうっ、ちょっと飲んじゃいましたね。はあ、はあ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　立花さんの差し出したティッシュに、海野さんは口内に溜まったものをゆっくりと吐き出した。可憐なピンクの口唇から、ねっとりとした白濁液が糸を引きながらこぼれていく。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「本当にごめん。よりによって、口に出しちゃうなんて」</p>
<p id="L100">「はあ、はあ、気にしないで下さい。私が、調子にのったのがいけなかったんです。笠本君が感じている様子に、ちょっと悪戯をしてみたくなって」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　海野さんは、少し目を赤くしながら申し訳なさそうに言った。やっぱり、飲んじゃったんだろうな。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「ごめんなさいね。私も止めようとしたのだけど、喉につかえるんじゃないかと思うと手が出せなくて」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　立花さんも、海野さんの口元を拭ってあげながら謝罪する。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「まあ、２人が悪いわけじゃないから。俺だって、もっと早めに止めればよかったんだし」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　俺たち３人が反省していると、相原さんの悲鳴のような声が響き渡った。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「笠本君のバカッ、また出しちゃったじゃない。よりもよって、か弱い海っちに口内射精するなんて。この鬼畜、色魔、変態、ロリコン……」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　相原さんは、ありったけの罵詈雑言を吐き出すと、がっくりと肩を落とした。</p>
</div>
</div>