<title>第４５話　相原エリ５</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「あー、どうしてこんなことになっちゃったの」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　白い部屋の中に、相原さんの嘆きの声が響きわたった。</p>
<p id="L4">　モノが勃たなくなった俺は、女の子たちの助けを借りて復活することに成功した。だが、やりすぎて射精してしまうという無駄な結果に終わってしまったのである。せっかくだから楽しみたい、という俺の悪い心があったのも事実なのだが。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「うー、どうすればいいわけ。おっぱいやお口の次は、あたしにどんな鬼畜な行為を求めてくるのよう」</p>
<p id="L7">「いくらなんでも、そんなことをするわけないでしょ」</p>
<p id="L8">「２回も無駄撃ちしちゃった笠本君が言っても説得力ないよ。だいたい、大きくなった時点で止めればよかったのに」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　相原さんに図星を突かれた俺は、何も言えない。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「ごめんね、エリちゃん。今度こそ、わたしがほどほどにするから」</p>
<p id="L13">「春っちはダメ。……なんだか信用できない。隙があれば、ガンガン攻めそうだもん」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　相原さんは、瀬川さんの申し出をぴしゃりとはねのけた。　</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「うー、だいたい他のみんなも信用できないよ。さっきだって、みんなしてノリノリでしちゃってさあ」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　周囲の女の子たちは、気まずそうにうつむいた。みんな、少しは心当たりがあったのだろう。なんというか、変な雰囲気になっていたように思う。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「うう、結局あたしが自分でするしかないってことか。……変な行為は求めないでよ」</p>
<p id="L22">「いやいや、そもそも休みさえすれば自然と回復するものなんだよ。既に、ええと１１回もしてしまったから反応が悪くなっているだけで……あっ、あれっ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　てっきり萎えているかと思った俺のモノだが、ガチガチにそそり立ったままだった。おかしい、さっき出したばかりなのに。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「およっ、すっごく元気じゃない。どうしてなの？　まさか、海っちのお口に大興奮しちゃったの。うー、このロリコン」</p>
<p id="L27">「その言い方はおかしいと思います」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　海野さんが、静かな口調で相原さんをさえぎった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「医学的な定義ですと、私は年齢的にロリータ・コンプレックスの対象ではありませんし、外見だってちょっと小柄なだけです。そもそも、胸が大きいとか小さいとかは関係ないでしょう」</p>
<p id="L32">「海っち、ごめんよう。笠本君を、腹立ちまぎれにからかっただけだから。……そうだよね、おっぱいの大きさは女の子の魅力に関係ないよね」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　相原さんが、ぺこぺこと頭を下げている。海野さん、胸が無いことをずいぶん気にしてるんだな。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「それはともかく、笠本君は大丈夫なの？　もう、ずいぶんと回数をこなしたでしょう」</p>
<p id="L37">　</p>
<p id="L38">　藤原さんが、心配そうな視線を俺に投げかけてくる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うーん。なんかちょっと、おかしい感じがするかな。うまく表現できないんだけど、オーバーヒートしてるみたいな」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　ペニスは固すぎるほど勃起しているのだが、下腹に微かな鈍痛のようなものを感じる。やはり、出しすぎたのだろうか。不安が顔に出ていたのか、相原さんが顔をくもらせた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「うー、どうするの？　無理して大変なことになったら困るし。やっぱり休んだ方がいいのかな」</p>
<p id="L45">「いや、勘なんだけど、このまま勝負に出た方がいい思う。この状態で小さくなったら、回復まで相当時間がかかるような気がするんだ。急がすようで悪いけれど、相原さんは大丈夫？」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　相原さんはしばらく考え込んでいたが、いつものように調子よく話し始めた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「ふふふ、やっぱり最後を決めるのは、このエリちゃんってわけだよね。よーし、このまま勢いでラストバトルに乗り込もう」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「あわわ、なんか前より大きくなってない？」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　ベッドに寝そべった相原さんが、俺の股間を見ながら顔を赤くした。彼女は一度目にした時と同じくブラウスとスカート姿で、下着は脱いだ状態である。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「うーん、そんな簡単にサイズが変わるものじゃないと思うんだけどなあ。それより、相原さんの方が大丈夫？」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　俺は、指で相原さんの秘所の状態を確かめる。軽く触れただけだったが、指先にべったりと愛液が絡みついた。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「えっ？　すごく濡れてる」</p>
<p id="L62">「バカッ、口に出して言わなくてもいいでしょ。あ、あんなのを見せられたら、あたしだって変になっちゃうよ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　女の子たちが、俺のモノを大きくするためにパイズリやフェラをしてくれたが、それを見た相原さんも興奮してしまったのだろうか。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「だ、だから、もう入れても大丈夫……だと思うよ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　恥ずかしそうに言う相原さんに、俺はそっとキスをした。彼女は上目遣いで、軽くにらんでくる。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「うー、そうやって不意打ちで雰囲気だしてくるの禁止。反則だよ」</p>
<p id="L71">「この部屋から脱出するためとか色々理由はあるけど、する以上はきちんとしたいから」</p>
<p id="L72">「うん。……いいよ、して」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺は、いつも以上に勃起したモノを相原さんの秘裂にあてがった。軽く腰を突き出すと、固くなった亀頭が肉襞をかき分け、たやすく彼女自身を貫いていく。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「ああっ、くううっ……うっ、はあっ、やっぱ、さっきより熱いし、大きいよ……ああ、奥に、くるっ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　ずぶずぶと奥へと侵入させていくと、それにあわせて相原さんが身体をのけぞらせる。熱くなった剛直に、やわらかくて温かな膣の感触が気持ちいい。乾いた喉を水で潤すように、満たされた気分になる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「うぅっ、はあ、はあ……全部、入ったの？」</p>
<p id="L81">「うん、入ったよ。大丈夫かな、初めての時より深く入っている気がするけど」</p>
<p id="L82">「はあ、はあ、大丈夫だよ。……ねえ、動いてもいいよ。あたしも、他の女の子みたいにがんばるから」　</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　相原さんは、少し苦しそうにしながらも笑顔を浮かべてみせる。軽口を叩いている普段の彼女とは違う、健気な表情だった。俺は吸い寄せられるように彼女にキスし、ゆっくりと腰を動かし始めた。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ひゃうっ、ああっ、あううっ……なに、これ、身体が押されてるみたい……はうっ、あっ、あんっ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　突くごとに、相原さんの身体がズレていく。俺は、一度彼女の身体を引き寄せてから、ピストン運動を再開する。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「あうっ、お、奥まできてるよう……うっ、あっ、ああんっ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　相原さんが細身の身体をよじると、きゅっとペニスが締め付けられる。痺れるような快感に、腰の動きが止まりそうになってしまう。妙に身体が敏感になっているような気がする。例えるなら、射精直後の状態が続いているかのようだ。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「んぅっ、……どしたの。……あうっ、動きが、なんかぎくしゃくしてるよ」</p>
<p id="L95">「うっ、相原さんが気持ち良すぎるからだよ。さすがはエリちゃんだね、降参だよ」</p>
<p id="L96">「んぅ、はぅっ……急に似合わない事を言いだしたけど、本当に大丈夫なの？　無理はしないでね。二度と勃たないなんてことになったら、他の女の子に恨まれちゃうよ」</p>
<p id="L97">「何を言ってるんだか」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　相原さんは、様子のおかしい俺を気遣ってくれているらしい。こんなときでも冗談めかして言うのが彼女らしい。だが、おかげで気が楽になった。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「大丈夫だよ。可愛い子たちとエッチして、興奮が止まらなくなっただけだから。……無理なら、正直に言うよ」</p>
<p id="L102">「ひゃあうっ、ああんっ……やっ、急にパワフルな動きをしないでよー……。あうっ、あっ、それに、女の子たちって何よ。エリちゃんが一番可愛いでしょっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　俺は軽く前傾姿勢をとって、相原さんを力強く突き始めた。止まりそうになる腰を無視して、ひたすらピストンに集中する。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「ひゃああっ、はあんっ……うっ、すっごい。いいよ、遠慮しないで……はうっ、ああんっ」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　次第に腰が重くなってくるのを感じる。どうも、今になって疲労が押し寄せてきたようだ。しかし、がんばってくれている相原さんのためにも何とかやり遂げたい。俺は、快楽を燃料にして無心に腰を振る。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「あううっ、ひゃあんっ……やっぱり大きい。ナカがいっぱいにされちゃってる……あう、はううっ、ああんっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　相原さんの声が甘い響きを帯びてきた。よかった、感じてくれているらしい。だが、俺の腰には確実に疲労が蓄積していった。苦しいのだが気持ちが良い、そんな複雑な状態が続いていく。</p>
<p id="L113">　額に汗が流れるのを感じた。身体が熱くなり、油断すると呼吸が乱れてしまう。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「笠本くん、がんばって」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　ベッドのそばに居た瀬川さんが、応援してくれた。他の子とのセックスを応援されるのはどうかと思ったが、少し力が湧いてくる。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「ちょっと春っち。なんで、あたしを応援してくれないのよう。あうっ、こっちのほうが大変なんだよう。はうっ」</p>
<p id="L120">「２人とも頑張って下さい。これが、最後になるはずですから」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　海野さんが真剣な表情で俺たちを見守っていた。どうせなら、別のことで見守ってほしいが、これだってここから脱出するためには大事なことか。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「色々と言いたいことはあるでしょうけど、ひとまずこのおかしな部屋から出ましょう。……がんばって」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　藤原さんが、じっと俺を見つめながら言った。そうだ、これ以上委員長に気苦労をかけたくない。俺は、ありったけの気力を動員して、腰の動きに集中する。</p>
<p id="L127">　不意に、額に冷たいものが当たった。顔を上げると、立花さんがウェットティッシュで汗を拭いてくれている。目が合うと、彼女は黙ってうなずいた。</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「あううっ、くううっ……は、激しいっ、でも、感じちゃ、きゃああんっ、あんっ」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">　俺の全力ピストンに、相原さんが首を左右に振りながらあえぐ。身体が激しく揺れているが、なんとか俺を受け止めてくれているようだ。</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「あっ、あっ、ああっ……き、きちゃうよ。あうっ、おかしくなりそう……あんっ、あんっ」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">　俺の中でも、熱い滾りが上昇してくるのがわかった。ここが勝負所と、俺はスパートをかけた。相原さんの甘い声と、うねる膣の感触が絶頂へと導いていく。</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「あっ、もうダメ……イ、イっちゃうよう……あああ、奥に届いてる」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">　相原さんの身体がのけぞっていく。ペニスもぎゅっと締め付けられるのだが、まだ届かない。まずい、ここを逃すと無理な気がする。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「くっ、もう少しなんだけど。あと、ほんのちょっとなんだ」</p>
<p id="L142">「ううー、こうなったら、女の子の意地を見せちゃうよ……くううっ、ど、どうよっ、ああんっ、あっ、くうううっ」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">　相原さんが、必死に腰をぶつけるようにしてきた。ぎくぎゃくとした動きだったが、ぎりぎりまで来ていた俺には十分だった。腰が浮き上がり、ペニスがビクビクと暴れまわる。</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「うわっ、イクよ、相原さん。中に出すよ」</p>
<p id="L147">「あううっ、いいよ、来てっ……ひゃうっ、まだ大きくなって……ああっ、あああああっ」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">　最後の力を振り絞って突き入れたと同時に、俺は達していた。亀頭が膨らみ、大量の精液を勢いよく放つ。何度射精しても勢いは衰えず、長く深い快感が持続する。</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「あうっ、出てる……はうっ、もう入らないよ……うそっ、まだ出てる、んんぅっ」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">　この部屋に来てから１２回目の射精を終えると、全身に心地よい疲労が染み渡っていった。</p>
<p id="L154">　俺は、体重をかけないように気をつけながら相原さんを抱きしめた。彼女は何か言おうとしたようだったが、黙って口唇を重ねてきた。</p>
</div>
</div>