<title>第４６話　脱出</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「うー、初体験が６Ｐだなんて。うう、しかも感じちゃうなんて、あたしどうなっちゃうの」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　相原さんは、女の子たちにお世話してもらいながら嘆いた。俺たちは、ついにセックスを終えて脱出条件を満たすことができたのである。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「笠本君、６Ｐって言っても女の子が５人の６Ｐだからね。誤解しないでよ」</p>
<p id="L6">「当事者が俺なんだから、間違うはずないでしょ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　相原さんとは激しい行為をしてしまったが、冗談が言えるぐらいだから大丈夫だったのだろう。あれほど勃起していたモノも、今では「役目は果たしたぜ」と言わんばかりに落ち着いていた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「あーあ、変な趣味とかに目覚めちゃったら、笠本君、責任とってもらうからね」</p>
<p id="L11">「ずるいよエリちゃん。こんなときに責任を持ち出すなんて。だったら、わたしも……」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　冗談めかして言った相原さんに、瀬川さんが噛み付いた。彼女の言ってることがよく分からない。いや、わからないでもないのが困る。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「春っち、照れ隠しに冗談で言っただけだって。そもそも、ずるいってどういうことなのさ。……もしかして」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　不意に真面目な顔になった相原さんが、俺を見つめてきた。くっ、なんだかややこしいことになりそうだ。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「今は、脱出できるか確認するのが先じゃないかしら。この状況にみんな思うことがあるかもしれないけれど、おそらくここは夢なのよ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　ざわつき始めた雰囲気をまとめるように、藤原さんが言った。そうだ、俺たちはこの部屋から脱出するために、ここまでがんばってきたのだ。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「あー、ない、ないよー。どういうことなのさ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　白い部屋の壁を一周してきた相原さんが、頬に手を当てて叫んだ。今までだと、条件を満たした人には出口が見えるようになっていたから、確認してもらったのである。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ウソでしょう。ちゃんと……したよねえ。どーして、あたしだけ出られないのよう」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　ひとしきりわめいた相原さんは、力なく床にへたり込んだ。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「落ち着いて下さい。少し冷静に考えてみましょう」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　海野さんが、部屋の中を見回しながら言った。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「現在のところ、藤原さん、立花さん、瀬川さん、そして私には扉が見えています。そして、それらは四方の別々の壁です。この法則だと、残されたのはあと２面ですね」</p>
<p id="L38">「そうね、私たちが６人で、部屋の壁は６面。つまり、天井か床ということね」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　海野さんの言葉に、立花さんがうなずく。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「えー、でも天井に出口があっても届かないじゃん。……およっ、こんなところに紐が」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　顔を上げた相原さんが、何を引っ張るような動作をした。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「きゃっ、ハシゴが降りてきたよ。あっ、コレ、洋館とかにある天井裏に続くやつかな。よいしょっと」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　目の前で、相原さんがするすると浮かんでいく。俺たちには見えないが、彼女には透明の梯子が見えているのだろう。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「よーし、ここから出られるみたい。ふっふー、天使なエリちゃんには、ぴったりの出口だよね。あっ、笠本君、スカートの中を見たでしょ。お金取るよー」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　さきほどとは打って変わって、ご機嫌である。俺は礼儀として、相原さんの姿から目をそらした。ちなみに、スカートな中はぎりぎり見えなかった。</p>
<p id="L53">　相原さんの姿を見上げた藤原さんが、みんなを見回して口を開く。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「これで、みんな脱出できるわね。さっさとこの奇妙な夢を終わらせましょう」</p>
<p id="L56">「待って、ダメだよ委員長」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　瀬川さんが、慌てた様子で声を上げた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「笠本くんは、どうなるの？　このままじゃ、置き去りになっちゃうよう」</p>
<p id="L61">「あっ、そうか。俺の分を忘れてた。セ……ゴホン、した人が出られるっていうから、自分のことは除外してたよ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　俺は、慌てて床を調べ始めた。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「嘘だろ。どこにも出口らしきものがない」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　俺はさきほどの相原さんのようなことを口走っていた。そもそも、白い床は探すほどのこともない。なにかあれば、目立つはずだ。にもかかわらず、見つからないとは。</p>
<p id="L70">　不意に、恐ろしい想像が頭をよぎる。誰もいない部屋で、たった１人で永久に取り残される自分。冷たいものを背筋に感じた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「大丈夫だよ、笠本くん。出口が見つかるまでは、わたしもここに居るから」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　瀬川さんが、俺の手をそっと握ってきた。彼女の手のぬくもりに安心感を覚えるが、できれば彼女を巻き添えにはしたくない。どうすればいいのだろう。まだ、何か条件があるのだろうか。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「……シーツかしら」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　立花さんは、ぽつりとつぶやくとベッドの方へと駆け出した。俺たちは、慌てて後を追う。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ベッドの下に、予備のシーツが積んであったのを思い出したの。床で調べていないのは、ここだけのはず。……えいっ、どう？」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　立花さんは、軽々とベッドをどかし、予備のシーツをさっと取り去った。そこには、扉はなく……小さな枠と取っ手があった。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「みんなには見えないと思うけど、台所の床下収納みたいなものがある。……なんか、釈然としないけれど、俺のはこれみたい」</p>
<p id="L85">「ふっふっふ、天井のエリちゃんとはすごい違いだね。天井、いや天上かな。笠本君は、床下収納かあ。ふふっ、あははっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　ツボに入ったようで、相原さんが大きな声で笑う。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「うう、きっと縁の下の力持ちってことだよ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　こんなときでも、瀬川さんは俺をフォローしてくれた。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「さっ、遊んでないで、みんなで脱出しましょう。これで本当に決着ね」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　藤原さんが、委員長らしくみんなに言った。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　俺たちは、それぞれの出口の前で待機した。俺は床下収納の蓋を開けてみたが、中は真っ暗である。みんなも同じなのだろうか。</p>
<p id="L100">　遠くの壁の前で、藤原さんが大声で話している。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「じゃあ、みんな、次は学園で会いましょう。わたしは、ここでの出来事は夢で、すっかり忘れちゃうと思うけれど。それは、扉をくぐってのお楽しみね。……またねっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　藤原さんが大きく手を振ると、みんなも同じように手を振った。</p>
<p id="L105">　すっと、女の子たちの姿が消えていく。扉をくぐったというより、消滅したみたいだ。俺は、真っ暗な空間に足を入れようとして躊躇した。</p>
<p id="L106">　なんだか、俺だけ罠っぽくないだろうか。上に行った相原さんならともかく、下だとどこまで落ちるかわかったものではない。いや、覚悟を決めるか。なぜなら、俺は５人の同級生とエッチしてしまった身である。今さら、この程度で怯むものか。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　俺は意を決して、床下収納の中へと飛び込んだ。</p>
<p id="L109">　視界が暗転して、重力が消えた。身体が落下していく。いや、何も見えないせいで浮かび上がっているようにも感じる。</p>
<p id="L110">　結構な時間が経ったような気がしたが、底につく気配もない。どのぐらい落ちているのだろう。俺は、あの白い部屋のあった方向を見上げようとしたが、既に上がどちらなのかもわからなくなっていた。</p>
<p id="L111">　暗闇の中、もがいているうちに徐々に意識が薄れていく……。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　気がつくと、白い天井が俺を見下ろしていた。……見慣れた自室の天井だった。</p>
</div>
</div>