<title>第４７話　穏やかな日常</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　部屋の中は、カーテンから差し込む光で明るくなっていた。</p>
<p id="L2">　目覚まし時計で時刻を確認すると、午前６時前である。まだ、起きるには早い時間だ。俺は二度寝しようか考えて、ふと、さきほどまで見ていた夢のことを思い出した。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　真っ先にパジャマのズボンを確認する。よかった。早朝から家族に隠れて、パンツを洗う事態にはならなかった。</p>
<p id="L5">　それにしても、セックスをしないと出られない部屋に同級生と閉じ込められる夢なんて、俺は欲求不満なんだろうか。クラス委員の藤原さん、剣道部の立花さん、仲の良い瀬川さん、身体の弱い海野さん、いつの明るい相原さん、彼女たち５人としてしまう夢を見るなんて。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　夢にしては、妙にリアルだったような気がする。思い返そうとすると、下半身がムズムズしてくるのを感じた。これは学園に行く前に処理しておいた方がいいかもしれない。</p>
<p id="L8">　俺は、ティッシュの箱に手を伸ばそうとして……止めた。ダメだ、仲の良い同級生をそんな対象にするなんて。</p>
<p id="L9">　ベッドに寝ころぶと、無理やり別のことを考えることにした。教室で顔をあわせる前に、なんとかして煩悩を払っておかなくてはならない。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　家を出ると、梅雨の時期にしては爽やかな空気が身体を包み込んできた。</p>
<p id="L14">　連日じめじめとした雨が降っていたが、今日は貴重な快晴である。隣家の垣根に植えてあるアジサイが、きれいな花を咲かせていた。遠くに見える山は、濃い緑というか蒼く見える。</p>
<p id="L15">　現実の世界は、あの白い部屋の夢と違って、鮮やかな色彩にあふれていた。こうして風景を眺めていると、夢の記憶がぼやけていくような気がする。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　駅から学園へと向かうと、見慣れた制服姿の学生たちが増えてきた。</p>
<p id="L18">　目の前を半袖のブラウスの女子が通り過ぎる。夢の中のみんなはブレザーを着ていたが、今はとっくに夏服の季節だ。やはり、あれは夢だったのだろう。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　教室の前に到着したが、扉を開けるのに躊躇してしまった。ここに来るまで、夢の中で色々あった彼女たちには出会わなかったが、教室には居るかもしれない。</p>
<p id="L23">　扉の前でずっとぼんやりしているわけにはいかない。俺、思い切って扉を開けた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「うっす、おはようさん」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　友人の野上君が、野太い声で挨拶してきた。短く刈り上げた頭に、がっちりした体が暑苦しい。いかにも体育会系という彼は柔道部に所属しているが、古典文学を愛する文系男子でもある。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「あっ、おはよう」</p>
<p id="L30">「なんだよ、その気の抜けた挨拶は」</p>
<p id="L31">「ん？　男相手に気合の入った挨拶してもしょうがないでしょ」</p>
<p id="L32">「それもそうか。部活でもないしな。俺だって、可愛い女子に元気な挨拶で迎えてほしいよ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　男２人で、しょうもない話をしながら、だらだらと席へと向かう。あの白い部屋と違って、現実はこんなものである。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「おはよう、笠本君に野上君」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　背後からかけられた声に振り向くと、委員長の藤原さんが自分の席へと向かうところだった。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「あっ、委員長、おはよう」</p>
<p id="L41">「おはよっす」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　藤原さんは、にっこりと俺たちに微笑みかけると、さっそうと歩いていった。ふわっと髪が揺れ、いい匂いが漂う。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「おおう、委員長はいつ見ても美人だよな。ここが平安時代の宮殿なら、歌の一つでも送るところだぜ」</p>
<p id="L46">「野上君、どうして貴族になってる前提なのさ。藤原さんは……貴族っぽいけど、俺たちなんて税に苦しむ農民になってるよ」</p>
<p id="L47">「それだったら、日々の貧しさを歌にしてみるのも悪くないな。厳しい生活の中、ふとしたことに喜びとか美を見出すってのも趣がある」</p>
<p id="L48">「はあ、まったく朝から何を言ってるのか」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　俺は鞄を机に置いて、椅子に座った。すると、野上君が自分の椅子を持って、近くにやってくる。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「なあ、この前、運動部の集まりで聞いた話なんだが。立花さんの噂を知ってるか？」</p>
<p id="L53">「えっ、聞いたことないけど。立花さんて、噂になるようなことをする人じゃないでしょ」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　野上君は周囲を確認すると、声をひそめて話し始めた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ちょっと前に、剣道部が部室の大掃除をしたらしい。そしたら、男子の更衣室からエロ漫画が発見されて、女子部員がカンカンに怒ったんだとよ。神聖な道場で、とか言ってさ」</p>
<p id="L58">「あー、なんかわかる。立花さんもそうだけど、剣道部の女子ってみんな真面目な感じだよな」</p>
<p id="L59">「それでだ、発見されたエロ漫画は、某有名作家の豪華愛蔵版で辞書ぐらいの厚みがあったらしい。装丁も凝ってるやつで、値段もそれなりなんだ。そいつを、立花さんが無言でひょいと手にとった」</p>
<p id="L60">「ほうほう」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　聞き入っていると、当の立花さんが、離れた席で藤原さんと立ち話をしている姿が目に入った。ギクッとしていると、たまたま立花さんと目が合ってしまう。彼女は軽く頭を下げた。俺も何気ない風を装って会釈を返す。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「……で、どうなったの？」</p>
<p id="L65">「立花さんは、分厚いエロ漫画をいとも簡単に素手で引き裂いたらしい。で、そのまま部室を出ていったらしいんだけど、男子部員は部屋を掃除した上で、謝罪して許してもらったって話さ」</p>
<p id="L66">「うわあ、なんか凍りついた空気が想像できるなあ。……ところで、さっきの話だとやたらとエロ漫画について詳しかった気がするんだけど。豪華愛蔵版とか、まるで見てきたみたいじゃん」</p>
<p id="L67">「おいおい、よせよ。まあ、あれはもともと運動部男子の間の秘蔵の逸品で……」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　野上君はさらに声を小さくして、ひそひそと話す。俺も、自然と顔を寄せて聞く形になる。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「おはよっ、笠本くん、野上君、どうしたの？　何か面白いことでもあったの」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　瀬川さんが、俺たちを不思議そうな顔で眺めていた。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「おうっ、別になんでもないぜ」</p>
<p id="L76">「野上君の愚痴を聞いてたんだよ。暑いから部活がしんどいって話さ」</p>
<p id="L77">「ふうん」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　瀬川さんは、軽く首をかしげた。動きに合わせてボブカット髪が揺れる。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「瀬川さん、今日は髪型がバッチリ決まってるんだね」</p>
<p id="L82">「あっ、わかる？　今日はお天気もいいせいか、外ハネがおさまってくれたんだよ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　よく似合っていて可愛い、という言葉が出そうになったが、俺はなんとか飲み込んだ。ここはあの夢ではない。いきなり馴れ馴れしくしたら、変な人になってしまう。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「そうかあ。普段とそんなに変わらないように見えるけどなあ」</p>
<p id="L87">「うう、野上君、全然違うよ。……って、こんな話は置いといて。ねえねえ、今日の古文で抜き打ちテストがあるっていう噂を聞いたんだけど」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　瀬川さんは髪の毛を触る手を止め、一転真面目な表情になる。古文か、これはちょっとまずいかも。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「それ、本当なの？」</p>
<p id="L92">「うん、隣のクラスの子が噂してたんだよ。わたし、ちょっとピンチかも」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺と瀬川さんは、古典が得意の野上君を拝むようにする。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「仕方ねえなあ。まっ、頼られるのも悪くない。えっと、テストに出そうなのはどこだっけなあ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　野上君は、まんざらでもない顔になると、自分の机に戻って教科書を取り出した。俺と瀬川さんは、彼の机に椅子を持って移動する。</p>
<p id="L99">　俺たちの様子に気づいたのか、クラスのあちこちで臨時のテスト対策が始まった。そんな中でも、藤原さんと立花さんは落ち着いて雑談している。さすがは優等生、抜き打ちテストぐらいどうということはないのだろう。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　必死にテスト対策をしていると予鈴が鳴った。と、ほぼ同時に相原さんが教室に滑り込んでくる。いつのもの学園の風景だった。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　授業中、ちらっと海野さんの席を見たが、そこは空席になっていた。彼女はここしばらく学園を休んでいたが、今日も体調がすぐれないらしい。あの夢のように、教室に５人が揃うことはなかった。やっぱり、あれは夢で現実とは何の関係もないのだろう。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　真面目に授業を受けていると、あっという間に時間が過ぎていく。必死にノートをとっていると、夢の記憶が上書きされていくようだった。</p>
<p id="L108">　古文の時間、抜き打ちテストをするという教師の宣言に、相原さんの悲鳴が響きわたったが、特に変わったこともなく時間は流れていった。</p>
</div>
</div>