<title>第４８話　放課後</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　この日、最後の授業は体育だった。女子は学園の裏山への散歩だったが、男子はよりもよってサッカーである。</p>
<p id="L2">　授業後、男子たちはへとへとになって教室に戻った。女子たちは、先に終わったらしく教室でくつろいでいた。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">　俺は椅子に座ろうとして、机の上にペンケースが置いてあることに気づいた。体育の前には、しまっておいたはずだが、勘違いだったのだろうか。何気なくペンケースを開くと、小さな紙切れが入っていた。俺は周囲を確認しながら、それを開いてみる。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">『放課後、北校舎の非常階段』</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　ノートの切れ端らしき紙に、それだけがきれいな文字で書かれていた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　放課後、俺はできるだけさりげなく教室を出て、北校舎へと向かった。</p>
<p id="L13">　北校舎の非常階段というのは、この学園の学生には知る人ぞ知る場所である。北校舎３階の非常階段からは、学園の裏にある山というか丘がよく見えた。学園の周囲は住宅街だが、開発から取り残されたかのように緑が残っている。季節によっては花が咲き、きれいな景色を見せてくれるので、進路に悩んだ学生が風景を眺めたり、美術部員が静かに絵を描いたりしたりしているらしかった。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺は、資料室や準備室が並ぶ一画を抜けて非常階段へと向かう。使われていない部屋が多いので、人の気配はほとんどない。なるほど、内緒話をするにはもってこいの場所だ。もともと人は少ないし、もし誰かに見られても、景色を眺めに来たという言い訳ができる。</p>
<p id="L16">　俺は、緊張とわずかな期待を胸に、非常階段へ出た。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　鮮やかな若緑色を背景に、女の子が１人、こちらに背を向けて景色を眺めていた。すらりとした身体に、後ろでまとめた長い髪が風で揺れる。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「……あら、笠本君はどうしてここへ？」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　立花さんが、切れ長の目をこちらに向けて言った。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「ちょっと景色を眺めたくなって。……えっと、もしかして邪魔かな」</p>
<p id="L25">「ふふ、ここは私の所有物じゃないわ。どうぞ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは、横にずれて俺に場所を空けてくれた。２人ならんで、生命あふれる夏の緑を眺める。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「そういえば、部活はどうしたの？」</p>
<p id="L30">「今日は休みよ。それで、少し寄り道したくなったの」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　俺たちの通う学園は、そこそこの進学校なので部活が一斉に休みになる日が設けられている。帰宅部の俺は意識していなかったが、言われてみれば吹奏楽部の練習の音も聞こえてこない。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「……笠本君、こんなことを言われても困るだろうけど、謝りたいことがあるの」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　立花さんは、裏山を眺めながら、ぽつりとつぶやいた。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「どういうこと？　俺は立花さんに謝られるようなことはないと思うけれど」</p>
<p id="L39">「ええ、だから困ると思うの。だって、笠本君は何も知らないし、関係ないから」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　どういうことだ。立花さんの話がよくわからない。俺は黙って、続きを待った。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「変なことを言ってるのは承知なんだけど……夢を見たの」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　夢、という言葉に心臓が跳ね上がる。あわせて日常に埋没したはずの、夢の断片が蘇ってしまう。そうだ、俺は立花さんと……。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「夢の中で、私は笠本君にきつくあたってしまったの。その……苛立ったり、上手くいかなかったりして。……だから、謝っておきたかったの」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　どうやら俺が見た夢とは違うようだ。あの夢で、立花さんに謝られるようなことはなかったはずだ。</p>
<p id="L50">　ほっと安心すると同時に、わずかな落胆を覚える。所詮、あれは俺の願望が見せた夢だったということか。現実では、隣にいる立花さんの手に触れることすらできないのだ。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「うーん、でも夢の話なんだから別に謝らなくてもいいんじゃない」</p>
<p id="L53">「それは、そうなんだけれど……笠本君の顔を見ていると、なんだか申し訳ない気分でいたたまれなくなって。ごめんなさい、変なことを言って。結局は、私の自己満足よね」</p>
<p id="L54">「まあ、気持ちはわかるよ。変な夢に、知り合いが出てくると、現実に会ったときに気まずい感じがするもんね。……夢の行為を謝罪するなんて、立花さんは律儀というか真面目だね。俺は、変だとは思わないよ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　立花さんは、わずかに頬を緩めた。　　</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「でも、立花さんが俺に怒るってどんな夢だったの？　立花さんて、滅多なことでは怒らない気がするんだけど」</p>
<p id="L59">「そ、それは……その」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　立花さんにしてはめずらしく口ごもった。まあ、夢の内容を聞くのはデリカシーに欠けるかもしれない。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「もしかして、俺が剣道を習いたいとか言い出したとか。それで、俺があまりに不甲斐ないから立花さんがとうとう怒りだして、ビシビシやっちゃったみたいな」</p>
<p id="L64">「ふふっ、私、そんなことで怒ったりはしないわ。それに笠本君は、しっかりしているでしょう。……ふふっ、私が笠本君に稽古をつけるのね。ふふっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　俺が冗談めかして言うと、立花さんは嬉しそうに笑った。普段とはギャップのある明るい笑顔で、思わず見入ってしまいそうになる。凛々しい雰囲気の彼女だけど、こんな表情をすることもあるんだ。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ふふっ、それを正夢にしてもいいのよ。笠本君、剣道やってみない？」</p>
<p id="L69">「えっ、始めるにはもう遅いでしょ。ここの剣道部はレベルが高いらしいし、練習についていけないよ」</p>
<p id="L70">「ううん。私の家は道場をやっているから、習いにきてくれたらどうかなって。別に試合や大会に出るだけが剣道じゃないわ。少しでも剣道の良さに触れてくれる人が増えたらいいなって思って」</p>
<p id="L71">「うーん、全然やったことがないんだよなあ。今からか……」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　突拍子もない提案だと思ったが、期待するような眼差しの立花さんを見ていると、悪くないのではないかと思えてきた。あんな夢を見たのも、俺が腑抜けているからかもしれない。道場に通って、精神を鍛えたらどうだろう。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「うちの道場には、時代小説好きが高じてこられた年配の方や、アニメに憧れた小学生だって居るから、そんなに固く考えなくてもいいわよ。もちろん、大会だとか警察官を目指すという人も居るけど」</p>
<p id="L76">「そうなんだ。……一度見学してもいいかも。剣道ってなんだかカッコいい気がするし、いや、こんな不純な動機はダメか」</p>
<p id="L77">「ふふっ、きっかけは何でもいいと思うわ。何かしら得るものがあればいいと思っているから……あら？」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　立花さんが、不意に非常階段の入り口に目をやった。つられて見ると、何かがパッと隠れたようだった。しばらく見ていると、女の子が気まずそうに顔を出した。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ううっ、ごめんなさい。立ち聞きするつもりはなかったの。なんだか、出ていくタイミングがつかめなくて」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　瀬川さんが、謝りながらこちらへやってくる。驚いたことに、彼女の後には藤原さんが居た。どうして、委員長まで。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「ごめんなさいね。……でも、盗み聞き、なんて悪趣味なことはしていないから」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　藤原さんが妙に含みをもたせた言い方をした。立花さんは、わずかに眉をひそめる。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「聞かれたら困るような話をしていたわけじゃないから。それにしても、２人ともどうして、ここへ？」</p>
<p id="L90">「それはね、わたしが笠本くんを探していたの」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　瀬川さんが、言いにくそうに話し始めた。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「笠本くんが、そわそわした様子で教室を出ていったから、こっそりついていったの。べっ、別に変なことを考えてたわけじゃなくて、後ろからちょっと驚かそうかなーって思っただけだよ。それで、このあたりまで来たんだけど見失っちゃって」</p>
<p id="L95">「そこを、わたしが通りかかったってわけよ。クラス委員の集まりが、そこの空き教室であったから。春香がうろうろしているのを見つけて、事情を聞いたらここかなって思って」　</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　藤原さんが、瀬川さんの話を補足した。たまたま夢の中の４人が揃ってしまったから、何かと思ったが、ただの偶然か。俺は裏山を眺めながら、そっとため息をついた。</p>
</div>
</div>