<title>第４９話　箱の外</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　北校舎の非常階段には、おそらく立花さんに呼び出された俺と、それについてきた瀬川さんと藤原さんの４人が集まっていた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「えっと、笠本くんと深冬ちゃんは何を話していたの？　うう、詮索するつもりじゃないけど、珍しい組み合わせだと思って」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　瀬川さんが、遠慮がちに質問してきた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「それは……剣道をやってみないか誘われていたんだよ」</p>
<p id="L8">「えっ、そんなことだったの、よかった……じゃなくて、ええと、その……スポーツいいと思うよ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　安堵した様子の瀬川さんだったが、藤原さんは少しつまらなそうな表情になる。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「わざわざこんなところで剣道の勧誘とはね。深冬って本当に色気がないというか」</p>
<p id="L13">「私は、剣道の良さをできるだけ多くの人に知ってもらいたいだけよ。不純な目的なんかないわ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　立花さんは、さりげなく俺に目で合図を送ってきた。夢の話はしないで欲しいということだろう。俺も、夢の中で彼女にしごかれたというような話をあえてしようとは思わなかった。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「ふう、平凡な学園生活にちょっとしたイベントが発生したかと思ったのに。……帰りましょう」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　藤原さんの一言で、俺たちは非常階段をあとにした。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　玄関まで４人で歩くことになった。主に女の子が３人で話し、俺が相づちをうつような形である。他愛のない会話ではあったが、楽しかった。それに、美少女３人と歩いていると、少しだけ誇らしい気分になる。</p>
<p id="L24">　だが、そんな時間も下駄箱に到着して、すぐに終わってしまった。確か、家のある方角は別々のはずだ。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「みなさん、ちょっと待って下さい」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　廊下の奥から、海野さんが早足でやってきた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「あれ、汐里ちゃん、今日は休みじゃなかったの？」</p>
<p id="L31">「体調が良くなったので午後から来ていたのです。ただ、大事をとって保健室で自習ということになったのですが」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　海野さんは、瀬川さんの質問に少し息を弾ませながら答えた。現実で彼女に会うのは久しぶりだ。いやいや、あれはただ夢だ。現実と混同してはいけない。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「みなさん、これから何か予定はあるのですか？」</p>
<p id="L36">「わたしは、別にないけれど。みんなは？」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　藤原さんの問いかけに、みんなは首を横に振る。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「もし、よければなんですけれど、行きたいところがあるのです。できれば、みなさんも一緒に」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　俺たちは５人は、にぎやかな駅前の通りを歩いていた。海野さんは、少し離れたところで電話をしていたが、終わったらしく戻ってきた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「海野さん、何かあったの？」</p>
<p id="L47">「お家に電話していたんです。えっと、私はみなさんに、学園で遅れていた勉強を教えてもらっている、ということにしました。すみません、話を合わせてもらえませんか」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　海野さんは、申し訳なそうに俺たちを見る。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「本当に身体は大丈夫なのよね？　ご家族に嘘をつくのは抵抗があるけれど、そこが一番大事よ」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　立花さんが、切れ長の目をすっと細めた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「体調は問題ありません。自分のことは自分が一番わかっていますから。それに、これから行く博物館だって、以前に校外学習で行ったところですから、広義の勉強に該当しますよ」</p>
<p id="L56">「ふふ、汐里ちゃんって意外と悪いこと考えるよね。でも、なんだか楽しくなってきちゃった。あとはエリちゃんがいたら、あの時と同じメンバーだよね」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　瀬川さんが嬉しそうに笑うと、当の相原さんの声が聞こえてきた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「おーい、みんな何やってるの。あたしも混ぜてよー」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　小走りにやってきた相原さんは、制服を着崩して片手にクレープを持っていた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「今日はさあ、友達と食べ歩きしたい気分だったんだけど、みんなと予定が合わなくてさあ。だから、１人で遊んでたんだけど、テンションがいまいちなんだよね。ねえねえ、どこに行くの？」</p>
<p id="L65">「博物館に行くんだよ、海野さんの発案で」</p>
<p id="L66">「ええー、なんでそんなところに。楽しそうなところがいいなあ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　俺が答えると、相原さんはつまらなそうに口を尖らせた。だが、まじまじと俺たち全員を眺めると少し考え込む。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「うーん、まあいいか。このメンバーとだったら楽しそうだし。よし、行くよー」</p>
<p id="L71">　</p>
<p id="L72">　最後に加わったはずの相原さんは、先頭に立ってどんどん進んで行った。俺たちは、少しあきれながらも後をついていく。しかし、偶然なのか、あの夢と同じメンバーが揃ってしまった。いやいや、これは校外学習の時と同じだけだ。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「……ここだけのネタなんだけど、テニス部の部長と副部長がマネージャーを巡って三角関係でさあ」</p>
<p id="L75">「エリちゃん、それ前にも聞いた気がするけれど」</p>
<p id="L76">「あれ？　そうだっけ。初公開のつもりだったんだけど。うーん、まあいいや」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんが、瀬川さんとテニス部のスキャンダルについて話していた。なんだろう、俺もどこかで聞いたことがあるような気がする。不思議に思いながら歩いていると、目的の市立博物館に到着した。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　俺たちが通う学園のある市は、意外と歴史が古いらしい。</p>
<p id="L83">　本格的に発展したのは戦後に交通の便が良くなってからということだが、それ以前にもそれなりの規模の集落が存在していたそうだ。ただ、歴史上の大きな出来事とは無縁なので知名度はほとんどないらしい。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　時代順に並べられた展示品を古代から順に眺めていく。普段ならあまり興味をもたないのだが、物知りな藤原さんと海野さんが解説してくれるので楽しく見ることができた。</p>
<p id="L86">　展示品は、刀や鎧の戦国時代を超えて、江戸時代に入った。この時代になると、工芸品や美術品の割合が増えてくる。暮らしに余裕ができたということだろう。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「あっ、これです。これが気になっていたんです」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　海野さんが、ガラスケースの前で足を止めた。中には、寄木細工のきれいな箱が入っている。様々な材質の木材を組み合わせ、表面に精緻な装飾がされている見事なものだった。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「確かに素晴らしいわね。ええと、ある旧家が所蔵していたものが博物館に寄贈されたものだったのよね」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　立花さんが、顔を近づけて説明書きを読んでくれた。そうだ、前に見学で来た時にもみんなで眺めた記憶がある。相原さんなんかは「売ったら、いくらぐらいになるんだろう」と現金なことを言っていたが。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「ずいぶんと、気に入っていただけたようですね」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　声の方を振り向くと、髪に白い物が混じった女性が立っていた。落ち着いた雰囲気と服装からすると、ここの学芸員だろう。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「はい。以前にも見学に来たのですが、印象に残っていたのでもう一度来てしまいました」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　藤原さんが、クラス委員らしくみんなを代表して答えた。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「勉強熱心なのね。ふふ、私もこの寄木細工には不思議な魅力を感じてついつい見入ってしまうわ。そうそう、この箱にはちょっとした逸話があるのだけど知りたいかしら？」</p>
<p id="L105">「ぜひお願いします」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　海野さんが礼儀正しく言うと、学芸員の女性は箱を示しながら話し始めた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「これは江戸時代の後期、幕末に近いあたりに、ある職人が作ったものとされているわ。はっきりした文献は残っていないのだけど、<ruby>夢違観音<rp>《</rp><rt>ゆめたがえかんのん</rt><rp>》</rp></ruby>から着想を得たらしいの」</p>
<p id="L110">「夢違観音というと、奈良の法隆寺ですか。ええと、聖徳太子ゆかりのお寺でしたよね」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　日本史の教科書の記述を思い出しながら言うと、女性は教師のようにうなずいた。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ええ、悪い夢を見たときに良い夢に変えてくれるという観音像よ。どういった理屈かはわからないけれど、その職人は、箱の中心に仏像を入れて、この寄木細工を作ったそうなの」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　箱の表面には、曼荼羅のような模様が描かれている部分もあった。じっと見ていると吸い込まれそうになる。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「完成した箱は見事な出来栄えだったから、ある商人が大枚を払って買い上げたとされているわ。そこから、ある噂が立った。この箱を寝床に置いて眠ると良い夢が見られる。あるいは、夢の中で願いが叶うとかいう類の話ね」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">　俺たちはなんとなく黙ってしまう。夢と箱、真っ白な箱のような部屋。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「噂が立つと、多くの人がそれを求めたそうよ。だけど、ほとんどの人がすぐに手放してしまったの。最後は、旧家の屋根裏にひっそりと置かれていたものが、この博物館にやってきたってわけよ。文献がほとんど残っていないから、話半分に聞いてほしいのだけど」</p>
<p id="L123">「えっと、そんな良いものをどうして手放してしまったのでしょう。しかも、最後は屋根裏に置いておくなんて」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">　俺が疑問を口にすると、女性は考え込むような仕草をした。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「これはね、私の推測というか憶測なのだけど、夢の中で願望が叶うというのは良いことなのかしら」</p>
<p id="L128">「いいことだと、思いますけど。少なくとも悪いことではないでしょう」</p>
<p id="L129">「ふふ、あなたは健全な学生のようね。私が思うに、願望というものは叶わないからこそ、願い、求めるものなのよ。そして、叶わない願いには、何かしら禁忌がつきものよね。度の過ぎた欲望は社会が許さないでしょうし、禁じられた恋のようなものだってあるかもしれない。……それらが、夢の中で叶ってしまうというのは幸福なのかしら」</p>
<p id="L130">「それは……」</p>
<p id="L131">「この箱には、もう一つ噂が伝わっていているわ。それは、願望を歪んだ形で夢に見せて、人を弄ぶ、あるいは試すという話ね。本当だとしたら、手元にはとても置いておけないわよね」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">　俺は、いや俺たちは金縛りにあったかのように何も言えなかった。学芸員の女性は、俺たちの様子には気づかないのか、鍵を取り出してケースを開け始める。</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「熱心な学生さんたちに、ちょっとしたサービスしようかな。この箱、今まで誰も開け方がわからなかったの。でもね、今日の朝になって急にひらめきが降りてきたのよ。ここをこうして……」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">　女性は、巧みに箱の一部をスライドさせたり、角を押したりしている。まるで、パズルのようだった。</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「ほら、開いた。どうぞ」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">　箱の中に仏像はなく、空っぽだった。</p>
<p id="L142">　そして、どこかで予感していたのだが、箱の中は真っ白だった。</p>
</div>
</div>