<title>第５０話　何かが起こるかもしれない</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　博物館で箱の中身を見せてもらったあと、俺たちはどことなく口数が少なくなった。いつも元気な相原さんまでが、大人しくなっていたように思う。みんな、何かを考えているようだった。</p>
<p id="L2">　博物館を出ると、なんとなく解散になった。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">　帰り道を１人で歩いていると、色々なことが頭に浮かんできたが、あえて考えないことにした。あれは夢で、偶然だったのだ。強く自分に言い聞かせた。明日からだって、みんなと普通に接すればいいのだ。そうすれば、今までどおりのはず。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　学園生活は、今までどおり過ぎていった。いや、少しは変化があっただろうか。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんは、頻繁にクラス委員の仕事を手伝うように頼んできた。もちろん、異論はない。喜んで手伝った。ただ、困るのは彼女が、俺の学力を気にするようになったのだ。進学先は考えているのだとか、次のテストは大丈夫なのか、などである。</p>
<p id="L11">　この前などは、わからないところがあったら教えてあげる、とまで言われてしまった。そのシチュエーションは嬉しい気もしたが、同じぐらい恥ずかしいので、１人で大丈夫と断った。おかげで、必死に勉強する羽目になってしまったが。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　立花さんは、ある日「いつになったら道場に来るのか」と言ってきた。非常階段での会話を覚えていたらしい。俺は、彼女に引っ張られるようにして見学に行った。強引に防具を着けさせられ、竹刀を持たされたが、さっぱりだった。どうやら、俺に剣の才能は無いようだった。</p>
<p id="L14">　それでも、気合を入れて声を出し、下手なりに竹刀を振るのは意外と悪くない気分だった。これまでは、大変なそうなことや、真剣になることを避けて生きてきたが、ここらでチャレンジしてみるのもいいかもしれない。俺が道場に通うことを告げると、立花さんはとてもうれしそうな顔をした。その笑顔だけで、剣道を始める価値はあったかもしれない。</p>
<p id="L15">　もっとも、練習で文字通りボコボコにされることになったのだが。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　瀬川さんは、特に変化はなかった。いや、大きな変化はなかったというべきか。今までのように、休み時間に雑談したり一緒にスマホの動画を見たりしていたが、放課後も一緒に行動することがあった。美味しいと評判の店に行ってみたり、試験勉強に図書館に行ってみたりした。もうちょっと踏み込んでもいいのかなと思いつつも、心地よい関係が続いている。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　海野さんは、精密検査のために入院することになった。俺は、思い切って彼女に「入院中、何か欲しいものとかない？」と聞いてみた。すると、彼女は逆に俺に数冊の本を渡し「読んで感想を聞かせてほしい」と言ってきた。どうも、同じ本を読んで感想を語り合いたいらしい。</p>
<p id="L20">　俺はせっせと本を読んで、スマホで感想を送った。なんだか、彼女と秘密を共有しているようで面白かった。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　相原さんは、毎日元気に過ごしていた。相変わらず、面白いかどうか、という判断基準で行動してさまざまなイベントを発生させている。なぜだか、俺が巻き込まれる頻度が増えたような気がするが、考えすぎだろうか。</p>
<p id="L23">　この前などは、面白いアプリがある、というからインストールすると、スマホが動かなくなるというトラブルがあった。２人して、慌ててショップに駆け込んだが、相原さんは楽しそうにずっと笑っていた。俺は若干イラっとしたが、彼女の笑顔を見ていると何だか許せるような気がした。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　夏休み前の放課後、５人の女の子が海野さんの机の周囲に集まっていた。俺が通り過ぎようとすると、相原さんが目ざとく声をかけてくる。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ふっふー、いいでしょ笠本君。あたしたち、夏休みに海っちの別荘に女の子だけで泊まりに行くんだよ。高級避暑地、エリちゃんもセレブの仲間入りだねえ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　海野さんの家の別荘というのに、相原さんは何故か自慢げである。何かの旅行雑誌を広げていた海野さんが、俺の顔を見た。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「両親から、友達を招待して勉強を教えてもらったらどうかと言われたんです。私は、休むことが多かったですから」</p>
<p id="L34">「へえ、でも海野さんて成績が良い方なんじゃないの？　むしろ勉強しなくちゃいけないのは……いや、なんでもない」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　俺は相原さんの方を見ようとしてやめた。楽しい計画に水をさすことはないだろう。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「相原さんが、女の子だけって言ってたけど大丈夫なの？」</p>
<p id="L39">「あっ、それは私の両親や親戚も来ますから問題ないです。私たちだけ、少し離れたところにある知人の別荘に泊まるんです。大人たちだって、気兼ねなくアルコールなどを楽しみたいでしょうし」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　なるほど、スケールの大きい話だ。海野さんの家は、お金持ちだという噂を聞いていたが、本当らしい。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「治安の良いところだし、私も多少の心得はあるから安心して。笠本君も、できるだけ毎日練習してね」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　立花さんが真面目な顔で言った。心得か、俺は練習で受けた彼女の竹刀を思い出してひやりとする。それはともかく、海野さんのご両親が近くに居るのなら問題ないだろう。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「笠本君は、何か夏の予定はあるの？」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　ペラペラと雑誌をめくりながら、藤原さんがたずねてきた。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「そういえば何もないなあ。友達は部活があるみたいだし」</p>
<p id="L52">「笠本くんも一緒に来れればいいのにね」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　瀬川さんが、俺をじっと見つめながら言った。夏の高級避暑地に美少女が５人か、夢のある話だ。だが、海野さんが申し訳なさそうな表情になった。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ごめんなさい。できれば笠本君も誘いたかったのですが、そのう、やっぱり男の子は駄目みたいで」</p>
<p id="L57">「いやいや、ご両親も居るのに男が参加するのは無理だと思うよ。気にしないで」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　まあ、現実はこんなものである。逆にほっとしたぐらいだ。</p>
<p id="L60">　５人の女の子の中に男が俺１人というのは、忘れかけていた夢を思い出してしまう。現実的に考えれば、女の子たちだけの別荘に俺が混ざるなんてことは、やろうとしても無理だろうけど。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「まっ、やさしいエリちゃんがお土産を買ってきてあげるから期待しててよ」</p>
<p id="L63">「ウケ狙いの変な民芸品以外で頼むよ」</p>
<p id="L64">　</p>
<p id="L65">　相原さんがにやりと笑った。しまった、余計なことを言ったか。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　翌日の放課後、友人の<ruby>奥田<rp>《</rp><rt>おくた</rt><rp>》</rp></ruby>君が雑誌を見ながら難しい顔をしていた。彼は「俺はオタクじゃない、オクタだ」といつも言っている登山部員である。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「どうしたの？　ああ、登山部は夏山に行くんだっけ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　俺は、奥田君の持っている登山雑誌を見ながら言った。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「ああ、それはもちろん行くさ。でも、それ以外に行きたい山があるんだよな」</p>
<p id="L76">「へえ、それにしては悩んでるみたいだけど」</p>
<p id="L77">「それがさあ、部員の連中を誘っても予定が合うやつがいなかったんだよ。ツイてねえ」</p>
<p id="L78">「ふうん、１人じゃ無理なの？」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　俺が質問していると、藤原さんがやってきた。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「げっ、委員長。わかってる。単独で山に行ったりはしねえよ」</p>
<p id="L83">「何をしているのか気になってのぞいただけなんだけど、登山の話をしてたんだ。ああ、職員室で顧問の先生に釘を刺されていた件よね」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　何のことだろう、俺は奥田君に説明を求める。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「うちの登山部では、単独で宿泊を伴うような登山は禁止なんだよ。危険がないところでも、顧問の許可が要る」</p>
<p id="L88">「ああ、遭難とか怖いもんね。そんなところへ行こうとしてたの？」</p>
<p id="L89">「いいや、難易度としては、簡単な方さ。まっ、俺も登山部員として山をなめるようなマネはしないが」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　奥田君が、雑誌を広げて見せてきた。ごつごつとした岩がころがる平原に、美しい花が咲き乱れている。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「あら？　これって、わたしたちが泊まりにいく汐里の別荘の近くじゃない。……ふうん、挟んであるメモだと、時期も同じぐらいね」</p>
<p id="L94">「へえ、随分とお嬢さんだったんだな。まっ、俺の目的は、委員長たちが行くっていう高級避暑地の上だ、標高的な意味でな。中腹に避暑地があるから、交通の便も良いし、物資の補給も楽だ。非常時にも、すぐに下山できる、と思ったんだが……」</p>
<p id="L95">「顧問の先生の許可が出なかったと」</p>
<p id="L96">「そういうこと」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　奥田君は、つまらなそうに言うと雑誌を閉じた。藤原さんが、その雑誌をひょいと手に取る。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「例えばの話なんだけど、１人じゃなければ顧問の先生は許可してくれるのかしら」</p>
<p id="L101">「計画次第だけど、多分いけるかな。さっきも言った通り、体力や技術的に難しい山じゃない。だが、単独だと滑落したり体調不良になったりした時に、助けを呼びに行くやつがいないからな」</p>
<p id="L102">「ああ、そういうことなんだね」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　俺が納得していると、不意に藤原さんと目が合った。彼女は俺を見ながら、奥田君に話しかける。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「例えばの話なんだけど、笠本君が行きたいって言ったら可能なレベルの山なの？」</p>
<p id="L107">「ふむ、体力というか慣れの問題だな。重い荷物背負ったり、荒れた山道を歩く練習すればいけるかなあ。……行きたいのか？」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　奥田君が期待を込めて聞いてきた。その後ろでは、藤原さんが無言で何かを訴えるように見つめてくる。あたかも「わたしのお願いを聞いてくれるよね」とでも言わんばかりに。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「最近、剣道を始めて身体を鍛えるのにハマってるからいいかなと思って。まあ、夏休みの予定もないし。やっぱり、トレーニングとかするの」</p>
<p id="L112">「そうだな。まずは荷物を背負って、裏山の往復からだな。……やるのか？」</p>
<p id="L113">「やるさ」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　俺がうなずくと、奥田君がビッと親指を立てた。藤原さんは、どこか満足そうに微笑んだ。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　別に何かが起こると決まったわけではない。彼女たちがお泊りに行く時期に、近くに行くだけである。山は奥田君と登らなくてはならないが、下山した後はその限りではないだろう。</p>
<p id="L118">　</p>
<p id="L119">　もしかすると何かが起ころうとしているのだろうか。あるいは、俺たちが起こそうとしているのか。</p>
<p id="L120">　夏休みまで、もう少しである。</p>
</div>
</div>