<title>霞の盗み聞き</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「あっ、あっ、あっ♡　それいい、その角度よすぎるっ♡　もっと、もっとお♡」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ギシギシとベッドがきしむ音とともに、快楽に溺れる美女のメス声が響き渡る。その嬌声はどんどんトーンを強めていき、彼女が濃厚セックスにドハマりしていることがありありと伝わっていた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">（姉さんてば、またセックスしてる……今日なんてまだ午前中なのに……）</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　昨日眠りにつくのが遅かった霞は、よりにもよって姉の喘ぎ声によって目を覚ますことになった。薄壁の一枚向こうでは若い男女が互いのカラダを求め合い肉欲をぶつけ合っている。隣室の妹に音が聞こえていることなどわかりきっているはずなのに、京香の喘ぎからは声量を抑えようという意識はまったく感じ取れなかった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「イっ、またイってる♡　おまんこ勝手に動いちゃう♡　やばい、これやばい、イキっぱなし止まれない♡　おお、おおおおおおっっっっ♡♡♡」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　肺の空気が空になりそうなぐらいの声が聞こえるとともに、霞の心臓がきゅっと締まった。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">（姉さんと一緒に暮らしてたらカレシを連れ込んでくることもあるぐらいのことは覚悟してたけど……よりによってお隣の高校生の男の子だなんて……！）</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　二人で一緒に暮らすと決める前、京香は「男なんて当分こりごり」と言っていた。だからカレシができるとしてもしばらく先の話になるだろうと霞はすっかり思い込んでいた。そうでなければ、男性に対する免疫がほとんどない霞が自由人の姉との同居に踏み切るのは難しかっただろう。</p>
<p id="L16">　しかし結局のところ、京香が陽一とのただれた関係を隠そうとしていたのは初日だけだった。次の週末には早くも、妹が部屋にいると当然知っているだろうにまったく気にせず自室で交わり始めた。週末になるたび――時折は平日も――何時間もヤりまくるのがあの二人の習慣と化してからそろそろ一ヶ月になるだろうか。霞は何度も隣室での肉親セックスを聞かされ、すっかり姉がどんな声でイクのかを覚えてしまった。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">（ああ、また濡れちゃってる……）</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　本来ならデリカシーのない姉に対して文句のひとつでも言っていい立場でありながら、霞は何も言うことができなかった。それどころか、聞き耳を立てながら霞自身もどうしようもなく興奮してしまっていた。男性経験のない彼女にとって、この状況はあまりにも刺激が強すぎた。</p>
<p id="L21">　霞は壁に背中を預けて座り込んだ。その壁の向こう側には姉の部屋がある。つまりこの部屋の中でセックスの音が最もよく聞こえるのがこの場所だった。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">（姉さんてば、高校生とのセックスがそんなに気持ちいいの……？　セックスって、そんなにいいものなの……？）</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　霞の指は早くも下着を潜ってクリトリスにまで伸びていた。その部分に触れると、しびれるような快感が走り抜けていく。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">（気持ちいい……あたし、また姉さんのセックスを聞いてオナニーしちゃってる……）</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　罪悪感のような感情はあったが、それ以上に青い性欲が彼女を突き動かしていた。まだ男を知らない無垢な体は、しかし既に性の快楽を覚えつつあった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　霞は中学高校、そして大学とすべて女子校を選んだ。絶対に共学は嫌だとまでは思っていなかったが、子どもの頃から同性ばかりの集団の方が居心地が良いという自覚はあった。友達の紹介で同い年の男子とデートじみたことをした経験ぐらいはあったが、結局は大してその相手に惹かれることもなく自然消滅させることを選んだ。</p>
<p id="L32">　そういうわけで、霞は大学一年生にしてキスもそれ以上のこともまったく未経験だったし、それに対して焦りも不安も特に感じていなかった。いずれいい人と出会えたならそういうことにもなるだろうし、出会えないなら出会えないで仕方がない。その程度の感覚だった。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　だがそんな平穏は既に壊れていた。ひとたび性的な快楽というものを知ってしまえば、何も知らなかった頃に戻ることは不可能だった。あっという間に自慰が霞の生活の一部に加わった。昨日寝つくのが遅くなったのも、いつの間にかムラムラした気分になってつい"始めて"しまったからだ。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">（イク、イク……！）</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　霞は声を押し殺しながら小さな絶頂に達した。手で口を抑え、荒い息を指の隙間から漏らす。姉の喘ぎ声がとっくに消えていたことなど、霞は気づいていなかった。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">（ああ、あたしったらまたこんなことを……）</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　とろりと濡れた指先を呆然と見つめる霞。彼女のすぐ隣で、突然ガチャリとドアが開かれたのはほんの数秒後のことだった。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「入るわよ霞」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　ドアが開いた<ruby>後<rp>(</rp><rt>・</rt><rp>)</rp></ruby>でそう言ったのは京香だった。素っ裸ままの姿で、彼女は嬉しそうに妹を見下ろしていた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「あらら、お邪魔だった？」</p>
<p id="L49">「～～～～っっ！！！！」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　霞の顔が一瞬にして真っ赤に染まる。自慰に没頭しているうちにパジャマのズボンはずり降ろされていて、むき出しの股間がぬらぬらと照明に照らされている。言い訳などできようはずもなかった。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「きょ、京香さん、こんなのまずいですよ」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　京香の後ろから陽一の声が聞こえた。彼もまた全裸だったが、片手で不十分に股間を隠しているようだった。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「なに言ってるの、あたしの言ったとおりでしょ。この子、あたし達のセックスを盗み聞きしてオナニーしてたのよ？　こういうのって"覗き"って言うんじゃない？」</p>
<p id="L58">「の、覗かれてはないような気がしますけど……」</p>
<p id="L59">「どうでもいいじゃないそんなこと」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　京香は後ろ手でドアを閉めてしゃがみ込み、霞と同じ目線になる。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「ねえ霞、オナニーなんかで本当に満足できる？　もっと気持ちいいことしたくない？」</p>
<p id="L64">「ね、姉さん何を言って……」</p>
<p id="L65">「あたしはね、大好きな妹のために素敵な初体験の手助けをしてあげたいの。最初から本当に気持ちのいいセックスができるように……」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　京香はくすりと微笑み、震える妹の唇にそっと口づけた。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「霞ってほんと柔らかいね」と京香がささやく。</p>
<p id="L70">「ね、姉さんてばなにを……」</p>
<p id="L71">「さ、ここからは陽一くんの出番よ」</p>
<p id="L72">「で、でも京香さん、無理やりはよくないですよ」</p>
<p id="L73">「な～に言ってんの、こっちの方はやる気満々のくせに」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　京香が陽一の手を押しのけて、そこに隠されていた股間をちょんと指ではじく。そこは既に堂々と起立して天井を向いていた。ほんの数分前に京香にたっぷり中出ししたばかりだというのに、次なる性交の期待に我慢汁まで漏らしていたのだ。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「う、うそ……おちんちんって、こんなに大きいの……？」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　霞の瞳が震える。しかし同時に、彼女は一瞬たりともそのたくましすぎる肉棒から目を離せなかった。むしろその圧倒的な存在感に心を奪われつつあった。それほどまでに女性を惹きつけ狂わせる天性の素質を、陽一は開花させ始めていたのだった。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ほら、陽一くんのおちんちんにご奉仕してあげて」</p>
<p id="L82">「ご、ご奉仕って……」</p>
<p id="L83">「お口で気持ちよくしてあげるの。こんな風にね」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　京香は陽一の腰の前にひざまづき、その剛直の根元にちゅっと口づけた。左手で玉袋を優しく揉みあげつつ、フル勃起ペニスにキスの雨を降らせていく。その時の姉の恍惚とした表情は心の底から幸せそうで、「どうしてそんなことを」と問うことさえ馬鹿らしく感じるほどだった。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ああ、本当に素敵なおちんちん……。こんなのずっと舐めていたくなっちゃう」</p>
<p id="L88">「きょ、京香さん、気持ちよすぎます……」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　陽一は立ったままドアの壁に背中を預け身悶えしていた。京香はその陽一の左脚に抱きつきながら"奉仕"を行っていた。それはつまり、右脚はがら空きということだ。姉が自分になにを促そうとしているのか、霞はおのずと察知してしまった。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">（だめ、だめ、姉さんの思い通りにしたらもう後戻りできなくなっちゃう……）</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　そう考える時点で既に負けを認めているということに霞は気づいていなかった。このちんぽには勝てません、必ず堕ちてしまいますと彼女の本能は既に<ruby>理解し<rp>(</rp><rt>わかっ</rt><rp>)</rp></ruby>ていたのだ。</p>
<p id="L95">　そして結局のところ、理性による抵抗もまた長くは続かなかった。顔のあたりをあてもなくさまよう霞の手を、フェラを続ける京香が振り向くことなくそっと掴んだ。そうして姉は妹を優しく引っ張り、陽一の足元にへと誘導した。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あ……」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　腕を引く力はごく弱いものだったが、霞には抵抗できなかった。その時既に霞の情欲は種火から炎にへと変わりつつあったのだ。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「ふふっ、間近で見るおちんちんってとっても素敵でしょ？」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">（こ、これが姉さんを夢中にさせたおちんちん……。太くて長くて反り返っていて、ああ、こんなに血管が浮いてるなんて……それにこの匂い……これが男の人の本当の匂いなの……？）</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　陰部から立ち込める陽一の雄々としたフェロモンは、嗅覚を通じて霞の子宮と脳髄をダイレクトに焦がし始めていた。彼女の理性はもはや火事現場に取り残された一枚の紙切れも同然だった。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">（ああ、頭がしびれちゃう……！　舐めたい……咥えたい……！　あたしったらどうしちゃったの、処女のくせにこんな気持ちになっちゃうなんて……！）</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　本人は気づいていなかったが、霞はなにも裸の陽一を目にしたこの数分のうちに突然発情してしまったわけではない。二人の情事にあてられて自慰を始めた数十分前から始まっていたわけでもない。</p>
<p id="L110">　本当はもっと前から、初めて彼らの睦み声を聞いた一ヶ月前から彼女の変化は始まっていた。この一ヶ月、彼女の心の奥底では自分も陽一に抱かれたいという切実な欲望が膨らみ続けていた。それは単なる欲求不満ではなく、陽一という一人の雄に強烈に惹かれつつあったということなのだ。</p>
<p id="L111">　だからとうとうその憧れの雄の勃起を前にした時、彼女の性欲が発情期のごとく暴走し始めたのはあまりに当然のことだった。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">（す、少し触るぐらいなら、いいよね……？）</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　誰に許可を取っているつもりなのか、霞は自分で勝手にうなずいておずおずと手を伸ばした。京香の唾液によってべっとりと濡れたその肉棒に触れた途端、霞の脳裏に電流が走った。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">（す、すごい……！　こんなに硬くて、でも表面は柔らかくて……ああ、なんて大きさとたくましさなの……！　こんなのがあたしのあそこに入ってしまうの……！？）</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　ホンモノを意識した瞬間、霞は子宮がキュンと締まった気がした。</p>
<p id="L120">　触れるだけではすぐに物足りなくなり、手で輪っかを作ってゆるゆると動かしていく。ごく弱い刺激ではあったが、それは手コキの動きそのものだった。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「あっ……、か、霞さん、気持ちいいです……」</p>
<p id="L123">「ふふっ、陽一くんてば、霞に触られてすっごく喜んでるね」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">　京香は一旦フェラをやめて妹に任せていた。つまり今陽一が得ている快感はすべて霞の手によるものだ。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">（こ、これだけで気持ちいいの……？　ああ、おちんちんがビクビク動いている……すごく元気……）</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">　霞の鼻息がどんどん荒くなるとともに手の動きもリズムを早めていく。陽一の巨根は早くも我慢汁を垂らし始めていた。快感の吐息を漏らす陽一の表情はとても魅力的で、それを目の当たりにしただけで霞のモチベーションはますます加速していく。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「ほら霞、もっと気持ちよくしてあげなよ。お口で包み込んでペロペロしてあげるの。とっても喜んでくれるわよ」</p>
<p id="L132">「う、うん……」</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">　小さくうなずき、ペニスの先端に顔を近づける霞。既に羞恥や迷いはほとんど消え去っていた。もっともっと陽一を気持ちよくしてあげたい、その気持ちが霞を突き動かしていた。</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">「ああっ！」</p>
<p id="L137">（んんんっ！　やっぱり太い！　それにこの匂い……ああ、おかしくなっちゃいそう……）</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">　肉棒を口に含んだ瞬間、霞はむせ返るような雄の匂いに身を震わせた。それはほとんど媚薬のような力でもって、瞬く間に霞の残された理性を溶かしてしまった。もはや彼女にできるのは、一生懸命に年下の少年に奉仕することだけだった。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「いい、霞。絶対に歯を立てちゃ駄目よ。唇をすぼめながらやさしく舌で舐め回してあげてね」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">　霞は小さくうなずき、姉の言う通りにフェラチオを開始した。肉棒が口の中でビクンビクンと震え、陽一が喜んでいることが伝わると霞はこの上ない幸せを感じた。</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「か、霞さん、とっても気持ちいいです」</p>
<p id="L146">（ああ、もっともっと気持ちよくしてあげたい……姉さんにはできないやり方で……）</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">　霞はゆっくりと口を離しながら、わざとたくさんの唾液を漏らしてペニスをべと濡れにしていった。それと同時にパジャマのボタンを外し、豊かすぎるノーブラおっぱいをあらわにした。</p>
<p id="L149"><br></p>
<p id="L150">「ふふ、霞ってば本気になっちゃったみたい♪」</p>
<p id="L151"><br></p>
<p id="L152">　京香は妹の変心を目にして心から嬉しそうだった。とうに霞の目はとろんと溶けていて、自分を見下ろす年下の少年を愛おしそうに見上げている。男を知らない無垢な美女の頭の中が、いまや愛欲にどっぷりと支配されたことが傍目にもまるわかりだった。</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">「す、すごいです、霞さんのおっぱい……！　京香さんより大きい……！」</p>
<p id="L155">「あっ、こら、比べるなバカ」京香が思わずツッコミを入れる。</p>
<p id="L156">「ご、ごめんなさい」</p>
<p id="L157">「ああ、嬉しいです、あたしなんかのおっぱいでそんなに喜んでくれて……」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">　そう言いながらついにすべての服を脱ぎ捨てた霞の裸体はまさに芸術品だった。姉よりも肉付きのよい、むっちりとした体。確かに京香と違ってモデル体型とは言い難いかもしれないが、そのぶん釣鐘型バストの豊かさときたらどこのグラビアアイドルにも見劣りしないほどのものだった。それももちろん詰め物などしていない、純度100％の天然おっぱいだ。インドア派のために真っ白ですべすべの肌にうっすらと血管が透けているその山の先端では、まだ何者にも触れられたことのないピンク色の突起が控えめに自己主張している。それを目の当たりにしただけで、ただでさえフル勃起していた陽一のペニスが一層硬度を増した。</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「"あたしなんか"、って……。霞さんはすごく魅力的ですよ。とっても綺麗で優しくて……とても素敵な女性だと思います」</p>
<p id="L162">「そ、そんな……」</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">　陽一に見つめられ優しく髪を撫でられると、霞の頬がぽっと赤くなる。それを見た京香は、（あちゃ～、陽一くんってば完全にプレイボーイに目覚めちゃってるじゃん。これってもしかしてあたしのせい？）などと今さら苦笑していた。</p>
<p id="L165"><br></p>
<p id="L166">「よ……陽一さんは、あたしのおっぱい、好きですか……？」</p>
<p id="L167">「は、はい、大好きです」</p>
<p id="L168">「嬉しい……」</p>
<p id="L169"><br></p>
<p id="L170">　霞は恋する乙女のように恥じらい顔を伏せてしまった。京香は妹のあまりの変貌ぶりにもはや苦笑いするしかなかった。</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">（あらら～、"陽一さん"だって。もう、霞ってば落ちるの早すぎ！）</p>
<p id="L173"><br></p>
<p id="L174">　霞は長年、自分の大きすぎる胸に対して嫌悪感を抱いていた。ただ重くて邪魔なだけ、通りすがりの男たちに下卑た視線を向けられるだけの脂肪の塊。それが陽一にその胸を褒められると、たちまち幸福に満たされた気持ちになってしまう。もっともっと褒められたいと霞は心から思った。</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「それじゃあもっと気持ちよくしてあげますね……」</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">　霞は改めて唾を落としてペニスに垂らし、ぐちょぐちょに濡らしてから爆乳を持ち上げ挟み込んだ。先端だけを除いて巨根がすっぽりと包み込まれ、陽一は腹の底から声を上げた。</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">「うわあ、霞さんのおっぱい、やわらかすぎます……！」</p>
<p id="L181">「すごいです、陽一さんのおちんちん、あたしのおっぱいの中でビクビク動いてます……」</p>
<p id="L182">「か、霞さん、それでぎゅっと挟みながら先っぽを舐めてほしいです」</p>
<p id="L183">「はい……わかりました」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">　霞はこくりと頷き、先端の鈴口をちろちろと舐め回し始めた。同時に両の胸をぎゅっと押さえ、上下に揺らしながら肉棒への刺激を変化させていく。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「うわあ、やばいです、めちゃくちゃ気持ちいいです」</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">　陽一がよがり声を上げると、霞の雌の本能がますます歓喜で昂ぶっていく。</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">（嬉しい……陽一さん、もっともっとあたしで気持ちよくなって……♡）</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">　霞の動きはどんどん激しく、そしてなめらかになっていき、舌による責めも淫らさを増していく。</p>
<p id="L194">　性技に没頭する霞の頭の中からは、自分の胸に対する嫌悪感などすっかり消え去っていた。ただ彼にもっと気持ちよくなってほしいという意欲と情熱が彼女を突き動かしていた。</p>
<p id="L195"><br></p>
<p id="L196">「か、霞さん、出ちゃいますっ」</p>
<p id="L197">「らして、そのままらしてっ」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">　突き抜けるような快感と共に重い塊がドバドバと溢れ出し、年上美女の口の中に注ぎ込まれた。</p>
<p id="L200">　経験のない霞はその噴出をうまく受け止めきれず特濃精液の一部を顔面に浴びたが、嫌な気持ちは少しも沸かなかった。陽一がこれほど濃くて大量の精を自分に放ってくれたという事実の方がはるかに重要だったのだ。</p>
<p id="L201"><br></p>
<p id="L202">（ああ、なんて濃い匂い……あそこがおかしくなっちゃう……）</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">　霞は白濁液によって汚された顔のまま陽一を見つめ、とろんと頬を緩めた。</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">「霞さん……その……エッチすぎます……」</p>
<p id="L207">「嬉しい……ふふふ。あたし、陽一さんのせいでエッチな女の子になっちゃったんですよ？　セキニン取ってくださいね」</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">　霞は愛おしそうに肉棒を手で包んだ。たった今射精したばかりだというのにいささかも衰えていない剛直から、熱い温度が手のひらに伝わる。その熱だけで霞の子宮がまたうずいた。</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「だから、その……あたしの初めて、もらってくれますか……？」</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">　陽一は固く口を閉じ、しかとうなずいた。</p>
<p id="L214"><br></p>
</div>
</div>