<title>3話　都市へやって来た</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1"><br></p>
<p id="L2">　森の中で焼き肉をしていたら、黒くてデカい狼のような生き物に襲われ――恐怖心に駆られた俺は、森から早く出るべくマウンテンバイクを漕ぎ続け、やっと森の切れ目に到達した。</p>
<p id="L3">　そこで緊張が解けて安心したのか、眠り込んでしまった。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　――目が覚めた。</p>
<p id="L6">　寝込んでしまった事を少々後悔したが、幸いまだ日は高い。眠っていたのは3時間ぐらいか？</p>
<p id="L7">　早く、ここから右手に進んで道路を目指さなければ……。だが、この世界って、異世界人の扱いはどうなんだろうなぁ。</p>
<p id="L8">　もしかして、いきなり捕まって奴隷とか？　あり得るな……しかし、このままではどうしようも無い。</p>
<p id="L9">　とりあえず、パンをかじりながら、シャングリ・ラの画面を出して残金を確認してみる。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「7万6千円ちょっと……もう半分使ったのかよ」</p>
<p id="L12">　ヤバい。チャージした金が既に半分ぐらいになっている。やはりなんとかして金を稼がないと――とか言いつつ金を使ってしまう。</p>
<p id="L13">　疲れたので、甘い物が食いたい。シャングリ・ラでチョコレートを検索――訳ありの割れチョコが1kg2000円で売ってるじゃないか、これにしよう。</p>
<p id="L14">　このチョコレートやら、お菓子を売るのも良いかもしれないが、この世界に無い物を売るとヤバいかもしれんしなぁ……。</p>
<p id="L15">　チョコレートを食べながら頭を<ruby>捻<rp>（</rp><rt>ひね</rt><rp>）</rp></ruby>る。甘いチョコの味が俺を元気づけてくれる――疲れた時には糖分が一番だ。</p>
<p id="L16">　</p>
<p id="L17">　う～む。ここはやはり、定番の胡椒でいってみるか。何より一番無難そうだ。ナイフとか刃物でも良いだろうが、胡椒の換金率が一番高そうな感じがする。</p>
<p id="L18">　シャングリ・ラなら、詰替え用が100ｇ400円で売ってるし、これが金貨や銀貨に化けるなら、大儲けが出来るだろう。</p>
<p id="L19">　しかし、ナイロンパッケージの袋やガラス瓶も、やっぱり<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>い気がするな。ガラスも無い世界だとトラブルになるかもしれん。</p>
<p id="L20">　こんな物をどこで手に入れた！　とかな。捕まって拷問とかはゴメンだぜ。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　シャングリ・ラで入れ物を探す。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「革製の巾着袋とか無いかな？　お！　あるじゃん」</p>
<p id="L25">　1個3000円だ。胡椒より遥かに高い。巾着袋を購入して詰替え用の胡椒を中に入れる。</p>
<p id="L26">　それを腰のベルトに括りつけると――おお！　RPGの装備っぽい！　こんなのをゲームで見たことがあるぞ。</p>
<p id="L27">　これがダメなら、都市まで行ってから市場を回って、売るものを決めよう。商売の前に俺の存在が、この世界でどう捉えられるかが問題だしな。</p>
<p id="L28">　脚立を出しっぱなしなので、アイテムBOXに収納。マウンテンバイクに<ruby>跨<rp>（</rp><rt>またが</rt><rp>）</rp></ruby>ると、今までやって来た方角から右手――3時の方向へ漕ぎ始めた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「電動アシストマウンテンバイクが欲しいけど高いよなぁ」</p>
<p id="L31">　シャングリ・ラで検索しても、10万円ぐらいする。<ruby>勿論<rp>（</rp><rt>もちろん</rt><rp>）</rp></ruby>、人前では使えないが……。</p>
<p id="L32">　腹が減ったので、チョコをもう少し食う。</p>
<p id="L33">　1時間程漕ぐと、森の切れ目に道らしき物が見えてきた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ここからは、マウンテンバイクは<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>いだろう。徒歩にするか……」</p>
<p id="L36">　マウンテンバイクをアイテムBOXに入れて歩き出すと、すぐに道路に出た。<ruby>勿論<rp>（</rp><rt>もちろん</rt><rp>）</rp></ruby>、舗装はされておらず、砂利も敷いていない。タダの土の道だ。</p>
<p id="L37">　こりゃ、雨が降ったら、<ruby>泥濘<rp>（</rp><rt>ぬかるみ</rt><rp>）</rp></ruby>そう……。だが、森の中よりは歩きやすい。アイテムBOXのおかげで、荷物も無いしな。</p>
<p id="L38">　しばらく歩くと、結構交通量が多いのに気がつく。荷物を積んだ馬車がひっきりなしに通るのだ。</p>
<p id="L39">　幌付き、幌なし色んな馬車が通る。皆形が違うので、全部手作りのオーダーメイドなんだろうな。</p>
<p id="L40">　馬車の邪魔にならないように、道の端っこを歩いていると、突然声を掛けられた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「あんた、歩きかい？」</p>
<p id="L43">「は？」</p>
<p id="L44">　突然の声に振り向くと、横に一頭立ての馬車が止まっていた。馬は黒毛で大型、かなりがっちりした体格だ。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ダリアまで行くのかい？」</p>
<p id="L47">　カーキ色の服を着た、若い男が俺の方を見ていた。いや、そんな事より――問題は、言葉が通じるって事だ。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「もしかして、俺の事か？」</p>
<p id="L50">「あんた以外に誰がいるんだよ？　この先のダリアに行くんだろ？」</p>
<p id="L51">「ああ、そうだ」</p>
<p id="L52">　森の所から見えた都市は、ダリアというらしい。やはり、言葉が通じる。こいつはラッキーだ。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「乗っていくかい？」</p>
<p id="L55">「有り難いが、金を持っていないんだよ」</p>
<p id="L56">「ダリアはすぐそこさ、タダで良いよ」</p>
<p id="L57">　マジか、渡りに船だな。マウンテンバイクが使えれば、すぐに到着するんだが。男の顔を窺っても何か裏がありそうな気もしないので、素直に乗せてもらうことにした。</p>
<p id="L58">　</p>
<p id="L59">「俺の名前はフヨウだ、よろしくな。　商人だよ」</p>
<p id="L60">「俺はケンイチだ」</p>
<p id="L61">「はは、変わった名前だな」</p>
<p id="L62">　人が良さそうな男なので、ここぞとばかりに色々と聞いてみるが――俺の黒い髪も珍しくはないようだ。</p>
<p id="L63">　馬車にガタガタと揺れて、男との会話が続く。男の胸の所には、首から下げた棒状の金属で出来たアクセサリーのような物が光っている。</p>
<p id="L64">　先端には石が付いているな。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「それじゃ、あんたの在所じゃ、黒い頭ばっかりだったのかい？」</p>
<p id="L67">　このフヨウって男の髪の毛は、赤っぽい茶色だ。染めたのではなくて、元々こういう色らしい。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ああ、そうだな。恥ずかしながら、この歳になるまで、村の外にあまり出た事がなくてな」</p>
<p id="L70">「まぁ、商人でもなきゃ、そういう奴は多いよ。あんたも商売でもするつもりで、村を出てきたのかい？」</p>
<p id="L71">「ああ、そんなところだ」</p>
<p id="L72">　とりあえず、そういう事にしておこう。家じゃ畑仕事もしていたし、ど田舎だったんで、それなりの農業知識もある。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「それにしては、手ぶらじゃねぇか……あんた、もしかしてアイテムBOX持ちか？」</p>
<p id="L75">「アイテムBOXを知ってるのか？」</p>
<p id="L76">　こいつは驚いた。アイテムBOXって単語がすでにあるのか……たしかにステータス画面にはアイテムBOXって書いてあるがなぁ。</p>
<p id="L77">　画面は日本語で書いてあるし……。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「滅多に持ってる奴がいないって話だけど、俺もアイテムBOX持ちに会ったのは初めてだぜ」</p>
<p id="L80">「そうなのか」</p>
<p id="L81">「アイテムBOX持ってるのに、今まで商売をしてこなかったのか？」</p>
<p id="L82">「ああ、畑で取れた野菜とかを入れていた。中に入れておけば、芽が出たり腐る事も無いしな」</p>
<p id="L83">　無論、嘘だ。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「そんな話は聞いたな。そりゃ、便利だよなぁ。<ruby>生物<rp>（</rp><rt>なまもの</rt><rp>）</rp></ruby>の荷物や貴重品の運搬でも稼げるじゃん」</p>
<p id="L86">「まぁな。色々と試してみようかと思っている」</p>
<p id="L87">　彼は、商人らしいので、商売のやり方について色々と質問する。商売をするのには、商業ギルドに登録しなくてはならないらしい。</p>
<p id="L88">　登録料は銀貨1枚だと言うが、銀貨1枚がどのぐらいの価値なのかは不明だ。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　途中、小さな川に架かった石橋を越える。橋の上から見ると、河原で子供達が魚取りをしているようだ。子供が元気な街は良い街だと思う。</p>
<p id="L91">　――彼と話をしている間に街に到着した。分厚い城壁を潜り、中に入ると街が広がっている。</p>
<p id="L92">　高い建物は見当たらない――高くても石造りで3階程だ。通りは人通りも多く活発な街だという印象を受ける。</p>
<p id="L93">　入り口には歩哨が立っていたが、何か検査をさせるようでもなく、全くのスルーだったな。</p>
<p id="L94">　他の人達も、自由に出入りしているようだった。そのまま馬車で街の中を進む。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「街に入るのに検査とか、税金を取られたりはしないのか？」</p>
<p id="L97">「税金は無いねぇ。そういうのがある街の話も聞くが――この辺りには無いな。野盗が出たりすると、城壁の扉が閉まったりする事もあるが、滅多に無いしな」</p>
<p id="L98">　5分ぐらい進むと目的地についたようだ。荷物を下ろし始めたので、俺も手伝う事に。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「悪いね」</p>
<p id="L101">「何、乗せてくれたお礼だよ」</p>
<p id="L102">　作業が終わった後、彼に商業ギルドと宿屋の場所を教えてもらう。こういうのは地元の人間に教えてもらうのが一番だ。ボッタクリの心配も無いしな。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「兄さん良い人だし、色々と教えてもらったんで、コレをやるよ」</p>
<p id="L105">　俺は、腰に付けていた胡椒を入れた革の巾着袋を彼に差し出した。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「なんだいこりゃ？」</p>
<p id="L108">　男が巾着袋を開けて、そして匂いを嗅いで驚いた。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「こりゃ、胡椒じゃねぇか！」</p>
<p id="L111">「そうだ」</p>
<p id="L112">「おいおい、冗談だろ？　こんな高い物貰えないぜ？　金を払うよ」</p>
<p id="L113">「いや……」</p>
<p id="L114">「おっと待ちねぇ――俺たち商人は、安い物は大好きだが、タダじゃ物は貰わねぇ。何故だか解るかい？」</p>
<p id="L115">　しばし考えて、俺は人差し指を立てた。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「ただより高いものはない」</p>
<p id="L118">「その通りだ。あんたは商人に向いているぜ。商売の基本は物々交換だ。対価の無い物は取引しない。これが基本さ」</p>
<p id="L119">　男はそう言うと、懐から金の入った袋を取り出し、俺に銀貨を2枚寄越した。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「大体こんなもんだろ。それに、この革袋も上等な物だな。これの値段は銅貨6枚ってところだろ」</p>
<p id="L122">　一緒に銅貨も貰った。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「随分と堅いな」</p>
<p id="L125">「堅くなきゃ、商売は出来ないぜ。石橋を叩いて渡らないってな。ハハハ」</p>
<p id="L126">　しかし、現金は手に入った。価値はちょっと不明だけどな。だが、高価な物と言って、対価を渡してきたのだから、それなりの金額なのだろう。</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「ちょっと変な事を聞くかもしれないが、銀貨は何枚で金貨になるんだ？」</p>
<p id="L129">「ここは、銀貨4枚で金貨1枚だな。まぁ場所によって換金率が違う国もあるから、聞くのは、おかしな事じゃないと思うぜ」</p>
<p id="L130">「そうかありがとう」</p>
<p id="L131">「ははは、あんた変わってるな」</p>
<p id="L132">　そりゃ、異世界人なんだから、変わってるのは当たり前だのクラッカーだな。</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「しかし、あんた。まさか、胡椒で商売をするつもりじゃないだろうな？」</p>
<p id="L135">「ダメかな？」</p>
<p id="L136">「ここの香辛料は、バコパって連中が抑えてる。そいつ等に目を付けられると厄介だぜ？」</p>
<p id="L137">「価格協定や、流通の制限をして値段を釣り上げているのか？」</p>
<p id="L138">　まぁ、どこにでもある話だな。儲かるものには利権が出来てそいつに群がるってわけだ。</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「その通りさ。あんた中々やるねぇ」</p>
<p id="L141">「気をつけるよ」</p>
<p id="L142">「じゃあな」</p>
<p id="L143">　若い商人に別れを告げ、俺は宿屋に行ってみる事にした。とりあえずの活動拠点が必要だ。</p>
<p id="L144">　しかし、胡椒や香辛料で簡単に儲けようと思ってたら、出鼻を挫かれたな。残念……市場を回って、何か他の物にしないと。</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">　------◇◇◇------</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">　通りをしばらく歩きながら、街を観察してみる。中々賑やかだな。</p>
<p id="L149">　ちょっと上等そうな建物の窓には透明な板が入っているので、ガラスは存在しているが、高価な代物なのだろう。</p>
<p id="L150">　ガラスじゃなくて、テクタイトやらファンタジーな物質かもしれないが……。</p>
<p id="L151">　5分程で、教えられた宿屋らしき建物が見えてきた。石造りの2階建てで、壁には白い漆喰のような物が塗られているのだが、かなり剥げ落ちている。</p>
<p id="L152">　そして、木の扉の上には、肉と皿が描かれた看板――。</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">「いかにも、それっぽいな……」</p>
<p id="L155">　扉を押して中に入ってみると、後ろで勝手に扉が閉じた――見れば、錘と滑車を使った装置で自動で閉まるようだ。</p>
<p id="L156">　外側は石造りだが、中は板張りで薄暗く、木製のテーブルが8つとその周りに椅子が並んでいる。宿屋というよりは食堂だな。</p>
<p id="L157">　奥にはカウンターが見える。</p>
<p id="L158">　客はいないのだが――既に昼を過ぎていて、今は恐らく2時頃だろう。昼飯の客もいなくなって、空いているのだと思う。</p>
<p id="L159"><br></p>
<p id="L160">「いらっしゃい～。　食事？　それとも、泊まり？」</p>
<p id="L161">「泊まりだ」</p>
<p id="L162">　出てきたのは、後ろで<ruby>纏<rp>（</rp><rt>まと</rt><rp>）</rp></ruby>めた黒髪にエプロンのような前掛けをしている、ちょっとつり目の女の子。18歳ぐらいであろうか、中々可愛い。</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">「泊まりだと、飯付きで小四角銀貨1枚、素泊まりなら銅貨3枚」</p>
<p id="L165">　飯は、シャングリ・ラで色々と買えるからな。現地通貨は節約しないと。</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「素泊まりで頼む」</p>
<p id="L168">「代金は前払いだよ～」</p>
<p id="L169">　若い商人から貰った銅貨を3枚渡す。</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「お一人様泊まりで～」</p>
<p id="L172">「はいよ～」</p>
<p id="L173">　奥から、ここの主人らしき男の声が聴こえる。</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「ここの娘なのか？」</p>
<p id="L176">「違うよ。　近所に住んでて、ここで働いてるの。　おじさんは？　この辺りの普請で稼ぐために、口利き屋でも探しているの？」</p>
<p id="L177">「いや、商売をやろうと思ってな」</p>
<p id="L178">「じゃあ、読み書き計算が出来るんだ」</p>
<p id="L179">「うっ！」</p>
<p id="L180">　そうか、読み書きがあったか。すっかり失念してたぜ。俺がショックを受けていると、女の子が宿帳らしき物を持ってきた。</p>
<p id="L181"><br></p>
<p id="L182">「読み書き出来ないのに、どうやって商人になるのさ。商業ギルドの登録には読み書き計算が必須だよ？」</p>
<p id="L183">「そうなのか……異国の言葉なら読み書き出来るんだけどなぁ。それに、計算もできるぞ」</p>
<p id="L184">「じゃあ、リンカーが12個入った袋が4つありました。リンカーの数は全部で何個？」</p>
<p id="L185">　リンカーがなんだか解らんが、答えは解る。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「48個だろ？」</p>
<p id="L188">「すご～い！　本当に計算は出来るんだ！　おじさんの名前は？」</p>
<p id="L189">「ケンイチだ」</p>
<p id="L190">「ふ～ん、変な名前。あたしは、アザレア。よろしくね」</p>
<p id="L191">　アザレアが宿帳に俺の名前らしき物をスラスラと書いている。この子は読み書きが出来るようだ。</p>
<p id="L192">　――しかし、書かれたその文字は――なんだか、ローマ字のような……。</p>
<p id="L193"><br></p>
<p id="L194">「アザレア、ちょっと頼みがあるんだが……」</p>
<p id="L195">「なんだい？」</p>
<p id="L196">「簡単で良いので、俺に読み書きを教えてくれないか？」</p>
<p id="L197">「ええ？」</p>
<p id="L198">　俺のいきなりの頼みに、彼女は少々困惑しているが――そりゃそうだな。だが、手っ取り早く読み書きを覚えるなら、彼女に聞くのが一番早い気がする</p>
<p id="L199"><br></p>
<p id="L200">「簡単で良いんだ。お礼に、異国のお菓子をやるぞ？」</p>
<p id="L201">「本当に？　お菓子って甘い？」</p>
<p id="L202">　お菓子の言葉に、アザレアの目が子供のようにキラキラと輝く。</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">「ああ、甘いのもある」</p>
<p id="L205">「じゃあ、仕事が入ってない時なら良いよ」</p>
<p id="L206">「そうか、それじゃ頼むよ。簡単で良いんだ」</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">　俺は、2階の部屋に案内された。板張りの部屋にベッドだけ。天井板もなくて、上部の構造物が剥き出しになっている。</p>
<p id="L209">　だが――幸い清潔で綺麗そうなので、俺は一安心した。やっとベッドで眠れる。</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「シーツは毎日、このカゴに入れて出してね。洗濯物が他にもあるなら、追加料金になるから」</p>
<p id="L212">「ああ、解った。それじゃ、暇な時で良いから、文字をちょっと教えてくれよな。ここには、何日か泊まるつもりだから」</p>
<p id="L213">「解ったよ。お菓子忘れないでね」</p>
<p id="L214">「大丈夫だ」</p>
<p id="L215"><br></p>
<p id="L216">　アザレアが部屋から出ると、俺はベッドに倒れ込んだ。肌触りからシーツは麻だな。</p>
<p id="L217">　とにかく、色々とありすぎだ。異世界らしきこの世界で――これから何とかして、暮らしていかねばならないのだ。</p>
<p id="L218">　しかし、やっと辿り着いたベッドに安心してしまった。</p>
<p id="L219">　ちょっと、横になるだけのつもりだったのだが、そのまま眠ってしまったのだ。</p>
<p id="L220"><br></p>
<p id="L221"><br></p>
<p id="L222"><br></p>
</div>
</div>