<title>4話　文字は簡単</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1"><br></p>
<p id="L2">　やっと森から脱出出来た俺。若い商人に助けてもらい、ダリアという城壁に囲まれた街へやって来た。</p>
<p id="L3">　宿屋に泊まり、久々の柔らかいベッドに寝転がると、そのまま眠ってしまった。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「はっ！」</p>
<p id="L6">　ベッドの上で目を覚まして慌てた。辺りは既に暗くなっているが――何時頃だろうか？</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「ヤバいヤバい……」</p>
<p id="L9">　くそ、暗くて何も見えない。明かりを出すか……シャングリ・ラで検索を掛ける。</p>
<p id="L10">　森の中をマウンテンバイクで走った時に頭に付けたLEDヘッドライトならあるが――あれを部屋の中で使うわけにもいくまい。</p>
<p id="L11">　無難なところなら蝋燭だが、ちょっと暗いだろうな――ランプで検索を掛け直す。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「LEDか……」</p>
<p id="L14">　LEDのランタンが安いが、オーバーテクノロジーのLEDはちょっと<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>いような気がするなぁ。まぁ、誰にも見られなければ良いのだが。</p>
<p id="L15">　魔法のランタンだって言って誤魔化せるかな？　いや、魔法があるか、まだ解らんしな。</p>
<p id="L16">　同じページに灯油ランプがある。なるほど、灯油ランプって手もあるか。だが――。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「灯油って売ってるのか？」</p>
<p id="L19">　灯油の検索を掛けても売ってないが、ホワイトガソリンなら売ってるな。同じ検索ページにホワイトガソリンを使ったランプが並んでいる。</p>
<p id="L20">　値段は12000円で、結構高い。だが、しばらくは使えるだろう。これなら、油を使ったランプだと誤魔化せるしな。</p>
<p id="L21">　<ruby>勿論<rp>（</rp><rt>もちろん</rt><rp>）</rp></ruby>、こんな高性能な物は、この世界には無いと思うが……消耗品のパーツも売っているので、このステータス画面が出る限りは使い続ける事が出来るはずだ。</p>
<p id="L22">　ガソリンランプとホワイトガソリン――4L2500円を一緒に買う。また金を使ってしまったが、何事にも初期投資は必要だ。</p>
<p id="L23">　購入ボタンを押すと、箱に入ったランプとホワイトガソリンのタンクが、大きな音と共に落ちてくる。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「壊れるだろ！」</p>
<p id="L26">　壊れたら返品きくのかよ？　<ruby>甚<rp>（</rp><rt>はなは</rt><rp>）</rp></ruby>だ疑問だ。</p>
<p id="L27">　荷物がやって来たのだが、真っ暗で何も解らん。結局アイテムBOXから、LEDヘッドライトを出して頭に装着した。</p>
<p id="L28">　昔ながらの灯油ランプなら使った事があるのだが、こんな加圧式のガソリンランプは使った事が無い。</p>
<p id="L29">　箱に入っていた説明書を読む。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「なになに――」</p>
<p id="L32">　先ずは燃料を入れて、ポンピングして加圧するらしい。そして――。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「マントルを取り付けて空焼きして下さい」</p>
<p id="L35">　マントルってのは、網みたいな物だ。こいつに炎が当たると光るらしい――なるほどな。</p>
<p id="L36">　ランプの中心に取り付けたマントルにカセットボンベバーナーで火を付けると、みるみる火が広がっていく。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「空焼きしたマントルは脆く、すぐに崩れます。注意して下さい――か」</p>
<p id="L39">　ランプの蓋を閉めて、バーナーで火をつけると――すぐに明るく輝き出す。普通の灯油ランプに比べるとかなり明るい。</p>
<p id="L40">　明るさの調整は、燃料を送るバルブを回して行うらしい。完全に閉めると、消火になる。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「やったぜ！　こりゃ、かなり明るいな」</p>
<p id="L43">　ランプの明るさに目を細め、ヘッドライトをアイテムBOXへ突っ込む。</p>
<p id="L44">　代わりに牛乳を取り出すのだが、飲みかけの牛乳をアイテムBOXに入れても、腐る事も無い。こいつは全くもって便利だ。</p>
<p id="L45">　アイテムBOXの表示は【牛乳（飲みかけ）】×1に変わっている。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　そして、ちょっと深めの皿を800円で購入、一緒に1kg900円のグラノーラを買う。</p>
<p id="L48">　皿に開けたグラノーラに牛乳をぶっかけて、いざ食おうとしたら――スプーンが無かった。いやはや……。</p>
<p id="L49">　900円で3本セットのスプーンを買うのだが、実家を出て引っ越した時みたいな感じだな。鞄一つで上京して、安アパートの中には何も無い――そんな感じだ。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　妙な郷愁に浸りながら腹いっぱいになり、食い終わった皿にアルコールのスプレーを吹き付けて、ティシュで<ruby>拭<rp>（</rp><rt>ふ</rt><rp>）</rp></ruby>く。とりあえず、こんなもんでいいだろう。</p>
<p id="L52">　水が沢山ある所へ行ったら、洗剤で洗えば良い。シャングリ・ラには洗剤もスポンジも売ってるからな。</p>
<p id="L53">　多分、皿やスプーンなどの生活必需品も、この街の市場で買ったりするよりは、シャングリ・ラで購入した方が安いに違いない。</p>
<p id="L54">　こういう世界ってのは、全部一品物で手作りだろうからな。工場生産の量産品なんてあるわけがない。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　さて、アザレアにあげるお菓子は何にしようかな……チョコは<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>い気がする。もっとシンプルな――金平糖？　いや、ここは――。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「サ○マ式ドロップスだろ」</p>
<p id="L59">　ろろっぷろろっぷのサ○マ式だ。缶入りのドロップは一つ200円。ついでに、前に購入した革の巾着袋を再び買って、ドロップを10個程中に入れてみた。</p>
<p id="L60">　巾着袋の方が、かなり高いが仕方ない。これぐらいしか入れ物が無いのだ。壷を検索してみても、小さい壷ってのは骨壷ぐらいしか無いんだよな。</p>
<p id="L61">　まさか適当な入れ物が無いからといって、プラケースとかステンレスケースに入れて渡すわけもいくまい。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「だが、待てよ……」</p>
<p id="L64">　『木製　箱』で検索を掛けてみる――おおっ、いいのがあるじゃん。300円ぐらいの塗装していない、宝石箱らしい。</p>
<p id="L65">　これなら、お菓子入れにピッタリだろう。その木製の宝石箱をカートに入れて、購入ボタンを押す。</p>
<p id="L66">　それから読み書きを勉強するには、紙が必要だろう。コピー用紙やら中性紙は<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>いだろうから、和紙を検索してみた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ほう、和紙のプリンタ用紙ってあるんだな」</p>
<p id="L69">　50枚で500円だ。そうだ、紙を売るって手もあるかな。紙は多分貴重品だろ？</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ポチッとな――購入っと」</p>
<p id="L72">　そんな皮算用をしながら、宝石箱にドロップを入れていると、ちょうどドアをノックする音が聞こえてきた。</p>
<p id="L73">　慌てて、プリンタ用紙を袋から取り出し、包装をゴミ箱へ突っ込んだ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「どうぞ。　開いてるよ」</p>
<p id="L76">　ドアが開くと、燭台と何かの道具を持ったアザレアが顔を覗かせ、目を皿にしている。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「何？　この明るいの」</p>
<p id="L79">「油を使ったランプだよ」</p>
<p id="L80">「へぇ～。でも灯油ランプってこんなに明るくないよ？」</p>
<p id="L81">「灯油ランプってあるのか？」</p>
<p id="L82">「持ってくる？　追加料金が掛かるけど……」</p>
<p id="L83">「いや、これがあるから良い」</p>
<p id="L84">「でしょ？」</p>
<p id="L85">　へぇ、灯油ランプってあるのか。しかし、この世界の灯油の値段ってどのぐらいするんだろうな。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ここだと、灯油の値段ってどのぐらいする？」</p>
<p id="L88">「え～と、このぐらいの壷で小四角銀貨2枚」</p>
<p id="L89">　彼女が示した壷の大きさは、人間の頭ぐらいだな。小四角銀貨2枚と言われても、ピンと来ないが、ここの飯付きの宿賃が小四角銀貨1枚って言ってたから、2日分の宿賃か。</p>
<p id="L90">　かなり高い代物だな。それなら、俺がシャングリ・ラで買ったホワイトガソリンの方が安い。</p>
<p id="L91">　アザレアが、小走りにやって来ると、ランプを覗きこんでいる。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「魔法じゃないのね？」</p>
<p id="L94">「魔法のランプってあるのか？」</p>
<p id="L95">「私は見たことがあるよ。こんな明かりの色じゃなくて、青っぽい光なんだ」</p>
<p id="L96">　なんと、やっぱり魔法があるのか。さすが、異世界！　だが、俺が使っているステータスオープンも魔法と言えば、魔法と言えなくもない。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「今日は、仕事は無いのか？」</p>
<p id="L99">「そう、暇なんだ」</p>
<p id="L100">　彼女がベッドに腰掛けると、脚をブラブラさせている。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ほら、これが報酬のお菓子だ。甘いぞ」</p>
<p id="L103">「え？　ホントに？」</p>
<p id="L104">　アザレアは確認もしないで、ドロップを一つ摘むと、自分の口へ放り込んだ。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「甘～い！」</p>
<p id="L107">「そんな、よく確認しないで、口に放り込んで大丈夫なのか？　俺が悪い奴だったらどうする？」</p>
<p id="L108">「こういう商売して、いろんな人間みてるから、大体どんな人間か解るのさ。ケンイチは悪い人じゃないと思うよ」</p>
<p id="L109">「そりゃ、どうも。それは置いといて――これの事は、人には話さないでくれよ」</p>
<p id="L110">　俺は、煌々と灯っているランプを指さしたのだが――それを聞いた彼女が、黙って手を差し出した。</p>
<p id="L111">　何かと思ったが、口止め料を要求しているのだろう。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ほら、お菓子を追加してやる」</p>
<p id="L114">　ドロップの缶を取り出すと、宝石箱の中を一杯にしてやった。宝石箱の中にドロップ――結構それらしく似合っている。</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「えへへ……」</p>
<p id="L117">「しっかりしてるな」</p>
<p id="L118">「男を手玉に取るぐらいになりなさいと、いつも母さんから言われてるんで～」</p>
<p id="L119">　彼女は母親の事を話しながら、もう一つドロップを摘むと、口に入れた。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「ん～！　こんなお菓子が食べられるなんて、まるで貴族様みたい」</p>
<p id="L122">　ドロップを口に放り込んだアザレアは、両手を頬に当ててなにやら悶えている。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「貴族っているのか？」</p>
<p id="L125">「そりゃ、いるさ。あまり関わらない方が得策だよ。こんなお菓子持っているのがバレたら、取り上げられてしまうかも」</p>
<p id="L126">「そいつは困るな……それよりも、読み書きを教えてくれよ」</p>
<p id="L127">「はいよ～」</p>
<p id="L128">　彼女が用意したのは紙とペンだ。わざわざ持ってきてくれたらしい。</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">「紙は高いだろう。俺のがあるから、コレを使ってくれ」</p>
<p id="L131">「な～んだ。紙の料金も上乗せして取ってやろうかと思ったのに～」</p>
<p id="L132">「ははは」</p>
<p id="L133">　本当に、しっかりしてる。</p>
<p id="L134">　2人で紙とペンを使って文字を書き出して、付き合わせていく。何の事はない、少々違いがあるがローマ字とほぼ同じだ。</p>
<p id="L135">　数字も10進法だし、桁管理もアラビア数字と同じ。これなら、対応表を作れば、すぐに覚えられる。</p>
<p id="L136">　アンチョコを作るとしよう。</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">「な～んだ。ケンイチ、読み書き出来るじゃない」</p>
<p id="L139">「この国の文字も、俺の国と然程変わらないみたいだな」</p>
<p id="L140">「これなら、商業ギルドに登録するのは簡単だと思うよ」</p>
<p id="L141">　読み書きの心配をしていたが、杞憂に終わりそうだ。</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「アザレアも読み書きが出来るなら、商売でもやれば良いのに」</p>
<p id="L144">「商売をやる上で大事な事って解る？」</p>
<p id="L145">　ちょっと考える――。</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「もしかして、仕入れか？」</p>
<p id="L148">「そう！　こんなお菓子とかランプとか仕入先が解んないよ。商売覚えるために、どこかに丁稚奉公するにも歳を取り過ぎてるし」</p>
<p id="L149">「そうか」</p>
<p id="L150">「でも、ケンイチは商売で成功すると思うな～今から愛人候補になっておくかな～？」</p>
<p id="L151">「こんなオッサンは止めとけ。お前の親父さんと変わらん歳だろう」</p>
<p id="L152">「父ちゃんいないし」</p>
<p id="L153">「ああ、そうなのか……スマンな」</p>
<p id="L154">　ヤバい、地雷だよ。</p>
<p id="L155"><br></p>
<p id="L156">「いいよ。ケンイチ良い人だし」</p>
<p id="L157">　少々気まずいネタを振ってしまったので、誤魔化すために、彼女の似顔絵を描いてみることにした。商売は素人でも、絵は一応プロだ。</p>
<p id="L158">　紙とペンで、クロッキー的な物を描き始めた。</p>
<p id="L159"><br></p>
<p id="L160">「アザレア。ちょっと動かないでくれよ」</p>
<p id="L161">「なになに？」</p>
<p id="L162">　10分程で、絵は完成したので、彼女に見せる。ランプに照らされて浮かび上がる、アザレアの肖像。</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">「ええ～！　凄～い！　肖像画描いてもらえるなんて、本当に貴族様みたい～」</p>
<p id="L165">　彼女は、絵を胸に抱えて、凄くはしゃいでいる。そんな喜んでもらえるとは、思ってなかったな。</p>
<p id="L166">　喜んでいるのは良いが、何故かアザレアが服を脱ぎ始めた。ランプの光に浮かび上がる白い裸体。</p>
<p id="L167">　くっきりとした白と黒の陰影が、ことさら肢体の形を際立たせている。</p>
<p id="L168">　上着とスカートを脱ぐと、いきなり裸だったので、下着らしいものはこの世界には無いらしい。それ故か――街の女性は皆ロングスカートだったな。</p>
<p id="L169"><br></p>
<p id="L170">「おおい！　何をするんだ」</p>
<p id="L171">「お菓子も貰って、肖像画も描いてもらったんじゃ、あたしが貰いすぎでしょ」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">　そうか？　そうなのか？　異世界にやって来た早々、こんな事で良いのだろうか……。</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">　------◇◇◇------</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">　――次の日の朝。</p>
<p id="L178">　結局やってしまった……ベッドの上には裸のアザレアが寝息を立てている。</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">「はぁ……こんな若い子に、何やってんだ、俺」</p>
<p id="L181">　落ち込んでいても仕方ない、やるべき事があるのだ。アザレアを起こして、牛乳を掛けたグラノーラを食わせる。</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「なにこれ～！　パリパリして甘くておいしい！」</p>
<p id="L184">「旅行用の保存食だよ。乾燥させてあるから、日持ちする」</p>
<p id="L185">　裸のアザレアがグラノーラを頬張っている。会話の前に服を着てほしいのだが……。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「コレも売れると思うよ」</p>
<p id="L188">「砂糖や果物を使っているからな――高い物じゃ、街の人間は買わないだろ？　貴族は相手にしたくないしな」</p>
<p id="L189">　アザレアが甘い物を食べて、貴族様みたいと言っていたので、多分、砂糖も貴重品だと思われる。</p>
<p id="L190">　故に、安くは売れないだろう。</p>
<p id="L191"><br></p>
<p id="L192">「そっかぁ――凄く美味しいのに。金持ちに売れると思うよ」</p>
<p id="L193">「金持ちの間で流行ったら、絶対に貴族の耳にも入るだろ？」</p>
<p id="L194">「それもそうだね」</p>
<p id="L195">　普通に食事をしている姿は、18歳の女の子だ。</p>
<p id="L196">　ついでに、彼女に硬貨の事も聞く。俺の元世界との感覚と照らし合わせると、銅貨は1枚1000円ぐらいの価値らしい。</p>
<p id="L197">　銅貨が5枚で小四角銀貨（5000円）、小四角銀貨が10枚で銀貨（5万円）、銀貨が4枚で金貨（20万）――という感じだ。</p>
<p id="L198">　もっとも、通貨制度も国によって違うらしいが。</p>
<p id="L199">　――という事は、ここの宿賃は1日3000円って事だな。まぁ、素泊まりで3000円ならこんなもんだろう。</p>
<p id="L200">　しかし、昨日も金を使ってしまったので、早く現金を稼がないと。俺も飯を食ったら、商業ギルドへ行ってみなければ。</p>
<p id="L201">　それに昨夜、彼女と話していて、面白い事に気がついた。俺のステータス画面が、彼女には見えないらしい。</p>
<p id="L202">　どうやら、本人にしか見えない物のようだ。それに、文字を書いた紙をアイテムBOXにいれて、それを選択すると画面上に表示されるのだ。</p>
<p id="L203">　これで、ギルド登録の際にテストがあっても、カンニングし放題、アンチョコをアイテムBOXに入れておけばOKってわけだ。</p>
<p id="L204"><br></p>
<p id="L205">　飯を食い終わって着替えたアザレアに、今日の宿賃を銀貨で支払い、お釣りを貰う。銅貨もまだあるが、両替するためだ。</p>
<p id="L206">　金は全部アイテムBOXへ入れたが――枚数を勘定して表示してくれるから、便利だな。</p>
<p id="L207">　同じ物が沢山あるものを取り出す時には――【何個取り出しますか？】という表示もでる。</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">　ギルドの登録料は銀貨1枚って言ってたから、約5万円か……結構高いが仕方がない。</p>
<p id="L210">　まずは、ギルドに登録して市場調査だな。</p>
<p id="L211">　</p>
</div>
</div>