<title>9話　洗濯バサミがよく売れる</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1"><br></p>
<p id="L2">　銀貨ロンダリング計画は失敗に終わった。まぁ、次の手を考えよう。</p>
<p id="L3">　宿屋に戻り、少し早いが晩飯にする事にした。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「少し余裕が出たし、何か他の食い物を……カレーが食いたいな」</p>
<p id="L6">　――と言ってもカレーを作って煮込むわけではない。袋に入ったインスタントカレーだ。</p>
<p id="L7">　シャングリ・ラで検索をする。金が入ったから、ちょっと高いやつにするかな――【ご当地カレー4種セット】か、これがいい感じだ。</p>
<p id="L8">　4袋入りで1600円だから、1袋400円でインスタントとしては、結構高い。</p>
<p id="L9">　カレーの袋と、パックご飯を温めるために、コンロを出してお湯を沸かす。温まったら、皿に盛れば完成だ。ゴミはゴミ箱へ。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「いただきま～す」</p>
<p id="L12">　さすが高いだけあって、スパイシーでコクもある。中々美味いな。1袋100円とかのやつと比べたら雲泥の差だ。</p>
<p id="L13">　ここに来てからそんなに経ってないのに、凄く久々にカレーを食った気がする。</p>
<p id="L14">　食った後はティッシュで皿を拭いて、最後はアルコールスプレーを掛けて、もう一度ティッシュで拭く。</p>
<p id="L15">　アルコールで脂は落ちるし、殺菌されてるはずなので、これで大丈夫なはずだ。大体、潔癖症には異世界生活は無理だな。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　膨れた腹で、シャングリ・ラを検索――銀細工を調べてみる。</p>
<p id="L18">　やはり、2000～3000円も出せば、銀のアクセサリーが結構ある。石が嵌っているのもあるが、当然ダイヤや水晶ではなく、ジルコニアやカットガラスだ。</p>
<p id="L19">　だがこれでも、この世界では、それなりの価値があるだろう。ネックレスとブローチ、イヤリング等を5点程1万円で購入した。</p>
<p id="L20">　買ったアクセサリーを眺めていると、ドアがノックされた――アザレアだろう。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「開いてるよ」</p>
<p id="L23">「今日はどうだった？　――あ～！　銀細工が沢山ある！」</p>
<p id="L24">「これはダメだぞ。売り物だからな」</p>
<p id="L25">「解ってるよ……ねぇ、身体で払うのはダメ？」</p>
<p id="L26">「ダメ」</p>
<p id="L27">「ふん…………どうしてもダメ？」</p>
<p id="L28">「ダ～メ」</p>
<p id="L29">　抱きついてきたり、胸を押し付けてきたりと色々とやって来るのだが、今日はダメだ。</p>
<p id="L30">　不満気な表情の彼女だが、なんでもかんでも、やるわけにはいかない。</p>
<p id="L31">　意外としつこいので、早々に追い出す。あまり懐かれても困るんだよな。この先どうなるのかも解らんし……。</p>
<p id="L32">　両替商にいた受付の巨乳のお姉さん辺りに、色っぽく迫られたら、俺の心も揺れ動いちゃうかもしれないけどな。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　------◇◇◇------</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　――次の日の朝、朝からカレーを食う。朝カレーだ。</p>
<p id="L37">　小学生の時、晩の残り物のカレーを朝食って学校へ行った事を思い出す。だが、郷愁に浸ってる暇は無いな。</p>
<p id="L38">　異世界スローライフ計画のためには、まだまだ資金が足りない――頑張らねば。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　市場へ到着して、店を広げる――いつもの場所だが、店は増えていない。隣の女性に挨拶をするが、今のところ新参者は俺1人だけらしい。</p>
<p id="L41">　前から考えていたように、洗濯バサミを繋げてモールを作り、店先を飾ってみた。</p>
<p id="L42">　中々、派手で良いじゃない。商売なら、目立ったもの勝ちだな。呼び込みが出来ないなら、ディスプレイに凝るしかないってわけだ。</p>
<p id="L43">　赤色灯でも回せば、客の気を引けるかもしれないが、そうはいかないだろう。</p>
<p id="L44">　だが、洗濯バサミに色を塗ってみたりするのもいいかもしれない。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　横棒に銀のネックレスや、ブローチ等を引っ掛け吊り下げる。こうやって、キラキラしてくれて、人の目に付く事を願う。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　店を開いて30分ぐらい――客は来なかったので、スツールに座り、街ゆく人達を眺めていた。</p>
<p id="L49">　すると、毛皮を着た大きな耳をした女が尻尾をフリフリ歩いてくる。</p>
<p id="L50">　獣人ってのは裸でも平気らしいが、それだと公序良俗に反するって事で、申し訳程度の服を着ている。</p>
<p id="L51">　簡単な布製のベストと尻尾を出したミニスカートという出で立ちだ。一般の女達は、下着を付けていないので、くるぶしまであるロングスカートが普通になっている。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　へぇ、今まで気が付かなかったが、獣人ってそれなりにいるんだな。しかし、暑くはないのだろうか？　犬も猫も暑さには弱かったはずだが。</p>
<p id="L54">　その獣人の女を見ていたら、彼女の動きがピタリと止まった。</p>
<p id="L55">　あ、ヤバい。見過ぎたか？女は尻尾を立てると、こちらへ一直線に向かってきた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「へい、いらっしゃい」</p>
<p id="L58">　とりあえず、挨拶をして誤魔化す。だが女は何も言わず、くんくんと辺りの臭いを嗅いでいるようだ。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「何か――？」</p>
<p id="L61">「香辛料の臭いがするにゃ！」</p>
<p id="L62">　にゃ？　獣人の女の顔がアップになるので、見れば――マジで、顔まで毛が生えている。黒い毛皮っぽいが、よく見るとトラ柄だな。</p>
<p id="L63">　やはり、人というよりは猫だ。それにしても香辛料か――もしかして、朝のカレーかな？</p>
<p id="L64">　だと、するとかなり鼻が良いな。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「それが何か？」</p>
<p id="L67">「香辛料持ってるなら、売ってほしいにゃ！」</p>
<p id="L68">「ああ、持ってるが、売り物じゃないんだよなぁ。それに、ここじゃ香辛料を売ったりするとヤバいって話も聞いたし」</p>
<p id="L69">「そうだよ旦那。バコパに目をつけられたら面倒だよ」</p>
<p id="L70">　隣の露店の女性が、話に割って入ってくる。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ほらな」</p>
<p id="L73">「にゅ～」</p>
<p id="L74">　がっくりして、尻尾まで垂らして可哀想だが、スパイスシンジケートに目は付けられたくない。獣人の女は肩を落としトボトボと帰っていった。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　それから、1時間洗濯バサミが6つ売れただけ。まぁ、こんな時もあるさ。</p>
<p id="L77">　暇なので、シャングリ・ラを開いて電子書籍を読んでいると、声が掛かった。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「洗濯バサミを下さい」</p>
<p id="L80">　顔を上げると、細い目のメイドさんが立っていた、紺のロングワンピースに白いエプロン、黒い髪のおさげを両方でドーナツみたいに<ruby>纏<rp>（</rp><rt>まと</rt><rp>）</rp></ruby>めている。</p>
<p id="L81">　彼女はサンプルの洗濯バサミを指でニギニギしていた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「何個必要だい？」</p>
<p id="L84">「100個」</p>
<p id="L85">「ひゃく～？」</p>
<p id="L86">「在庫がありませんか？」</p>
<p id="L87">「いや、あるけど。100個だと――え～と、銀貨1枚になるぜ？」</p>
<p id="L88">「値段は知ってましたから、代金は持ってきました」</p>
<p id="L89">　話を聞けば、彼女は大きなお屋敷のメイドさんらしい。そりゃ、奉公人が何十人も入れば、洗濯バサミを100個ぐらい使うかもな。</p>
<p id="L90">　知り合いが買って自慢していたので、それを見た彼女が、雇い主に掛け合ったと言う。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「いちにぃさん……」</p>
<p id="L93">　洗濯バサミをテーブルの上に10個積んでタワーを作る。この横に同じ高さのタワーを作れば、一々数える必要が無い――コインと同じだな。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ほい！　100個。　6個で1個オマケなんで、16個オマケにするよ」</p>
<p id="L96">「ありがとうございます」</p>
<p id="L97">　メイドさんが、ペコリと頭を下げると、持ってきた布袋に洗濯バサミを入れはじめた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ああ、ちょっと広げててくれよ。俺が入れてやる」</p>
<p id="L100">　ガシャガシャと、洗濯バサミを布袋の中へ放り込む。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ありがとうございます」</p>
<p id="L103">　再び、頭を下げた彼女であったが、頭を上げると目の前のネックレスに気がついたらしい。</p>
<p id="L104">　手に取ると、じ～っと見ている。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「こ、これは――<ruby>金剛石<rp>（</rp><rt>ダイヤモンド</rt><rp>）</rp></ruby>なのでは？」</p>
<p id="L107">「それは、磨いたガラスだよ。　こちらの色付きもそうだ」</p>
<p id="L108">「ガラス……」</p>
<p id="L109">　本当は、ジルコニアだけどな。ダイヤモンドじゃないから、ダイヤモンドと言うわけにはいかないだろう。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「値段は？」</p>
<p id="L112">「小四角銀貨6枚（3万円）だな」</p>
<p id="L113">「それでも、かなり安い……」</p>
<p id="L114">　彼女はジルコニアが入った銀のネックレスをじ～っと見てる。本当に穴が開くほど見てる。</p>
<p id="L115">　かなり安いと聞こえたが、場所を選べば、もっと高くても売れるって事か。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「気に入ったのなら、取り置きしても良いぜ。まぁ、簡単には売れないとは思うが」</p>
<p id="L118">「お願いします」</p>
<p id="L119">「本当にかい？」</p>
<p id="L120">「はい」</p>
<p id="L121">　なんだか、あまり喜怒哀楽が無いように見える彼女だが、ネックレスが気に入ったようなので、取り置きという事にする。</p>
<p id="L122">　メイドさんは、洗濯バサミを116個抱えて、帰っていった。</p>
<p id="L123">　</p>
<p id="L124">　なるほどな～大きな屋敷なら、洗濯バサミも大量に使うのか。デカい屋敷を歩きまわって、直接売り歩く手もあるな……。</p>
<p id="L125">　まぁ、歩くのは面倒だから、この場所で良いが。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　結局夕方になっても、今日は洗濯バサミしか売れなかった。それでも、洗濯バサミだけで5万円以上だ。</p>
<p id="L128">　それにネックレスも一つは売れる予定が入ったしな。今日は、このぐらいで引き上げるか。</p>
<p id="L129">　撤収の片付けをしていると、黒い影に囲まれた――見れば、毛並みの良い毛皮を<ruby>纏<rp>（</rp><rt>まと</rt><rp>）</rp></ruby>った獣人達だ。全部で4人。</p>
<p id="L130">　男たちは皆、布製ベストを着て、縄をベルト代わりにした半ズボンのような物を履いている。</p>
<p id="L131">　その1人は、朝に俺の匂いを嗅いでいた女の獣人、そして、もう1人は――恐らく、初日にムシロを買っていった獣人だと思う。</p>
<p id="L132">　毛皮の種類も色々と模様があるんだな。これは、元世界の猫と一緒な感じか……。</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「悪いが、もう店じまいだぞ」</p>
<p id="L135">「旦那、俺っち達に香辛料を売ってもらえねぇか？」</p>
<p id="L136">「ええ？　ダメダメ。ヤバい所に目を付けられたら、ここで商売出来なくなっちまう」</p>
<p id="L137">「そこをなんとか」</p>
<p id="L138">　頭を下げる獣人達だが、下げられても困るなぁ。</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「おいおい、獣人のあんちゃん達よ～。あまり無茶言っちゃいけねぇぜ？　その旦那だって、生活掛かってるんだからよ」</p>
<p id="L141">「うう……」</p>
<p id="L142">　通行人からも、ヤジが飛び始めて、獣人達は尻尾を垂らしてしょんぼりだ。</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">「しょうがねぇなぁ……」</p>
<p id="L145">　獣人達を集めて円陣を組むと、ヒソヒソ話をする。</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「香辛料は売れないが、街の外で香辛料を使った料理を<ruby>奢<rp>（</rp><rt>おご</rt><rp>）</rp></ruby>る事なら出来る。それなら文句は言われないだろう？」</p>
<p id="L148">「良いのか？」</p>
<p id="L149">「でも、1回だけだぞ。街へ来る途中に川があったろ。あそこの河原で飯を食おう」</p>
<p id="L150">「「「ヒャッホウ！」」」「ニャ～！」</p>
<p id="L151">　獣人達が小躍りしているのだが、そこへいつの間にか、隣の店の女性がニヤニヤしながら混じっていた。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「あたしも御相伴にあずかろうかね、へへへ」</p>
<p id="L154">　調子の良いBBAだな。まぁしょうがねぇ、袖振り合うも多生の縁ってやつだ。この女はアマナという名前らしい。</p>
<p id="L155"><br></p>
<p id="L156">　店をアイテムBOXへ入れて、獣人達を入れて6人で街の外の河原を目指す。</p>
<p id="L157">　普通に歩いていたら、時間が勿体ないと――獣人達が俺とアマナを背中に背負って走りだした。</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「おおおおっ！　速ぇぇぇ！」「ひゃぁぁぁ！」</p>
<p id="L160">　悲鳴を上げる俺とアマナを背負って、人間では考えられないようなスピードで河原に到着した。なんちゅースピードだ。これでも全力疾走ではないらしい。</p>
<p id="L161"><br></p>
<p id="L162">　6人で河原に降りるが、そろそろ空が紫色になり始めた。</p>
<p id="L163">　獣人達は火をおこす準備をすると言う。それじゃ、俺は料理を始めるか――。</p>
<p id="L164">　店に使っていたテーブルをアイテムBOXから出して、場所を作る。カセットコンロを2つ出して、シャングリ・ラで大鍋とデカい中華鍋、そして野菜詰め合わせセットを買う。</p>
<p id="L165">　皿とスプーンも足りないな。まぁ金に少々余裕が出来たので、色々と揃えるか……。</p>
<p id="L166">　大鍋に水を張って、お湯を沸かす。スープはポタージュにしよう――袋に入っているインスタントポタージュスープを買う。</p>
<p id="L167"><br></p>
<p id="L168">「あれ？　旦那、火石コンロ持ってたんですかい？」</p>
<p id="L169">　これは、火石コンロじゃないけどな。説明する必要もないだろう。</p>
<p id="L170">　獣人達が料理のために焚き火を用意してくれたが、日が暮れると少々冷え込むので、料理に使わなくても火は必要だ。</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">「まぁな」</p>
<p id="L173">「何もない所から出したのは、アイテムBOXってやつですかい？」</p>
<p id="L174">「そうだよ」</p>
<p id="L175">「初めて見たぜ。なぁ？」</p>
<p id="L176">　獣人達は、色々と出てくる道具を不思議そうに見つめている。</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">「あたしも手伝うよ」</p>
<p id="L179">　アマナが買って出てくれたので、手伝いをお願いする。</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「それじゃ、この野菜を細かく薄く切ってくれ。適当で良いぞ」</p>
<p id="L182">「なんか、見たこと無い野菜ばっかりだけど……」</p>
<p id="L183">「全部食えるから大丈夫だ」</p>
<p id="L184">　俺は中華鍋を加熱する。初めて中華鍋を使う時には、少々儀式が必要だ。加熱して色が変わってきたら、油を回して捨てる。</p>
<p id="L185">　廃油は後で纏めてゴミ箱へ捨てよう。本当は、もっと時間を掛けて儀式をやらないとダメなのだが時間が無い。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「野菜切り終わったよ」</p>
<p id="L188">「よっしゃ！　野菜投入！」</p>
<p id="L189">　炒めている間、中華ダシとオイスターソースをシャングリ・ラで購入して、鍋に投入。そして、味付けの塩、鷹の爪を一杯。</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「お湯沸いたにゃー」</p>
<p id="L192">　鍋のお湯に、ポタージュスープの素を16袋全部投入して、弱火にする。こいつらなら、このぐらいは食うだろ。</p>
<p id="L193">　投入した粉は、すぐに固まり黄色く粘りを増してくる。</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「鍋が焦げ付かないように、棒でかき混ぜててくれ」</p>
<p id="L196">「解ったにゃー」</p>
<p id="L197">　アイテムBOXから以前買った豚こまを出して、中華鍋の中へ全部投入する。多分、750ｇぐらい残ってたはずだ。</p>
<p id="L198">　しかし、中華鍋がデカ過ぎて火力が足りない。こりゃ、カセットボンベバーナーも投入して、火力アップ。</p>
<p id="L199"><br></p>
<p id="L200">「アマナ、この炎を上から当ててくれ」</p>
<p id="L201">「こうかい？」</p>
<p id="L202">　見たこと無い道具ばかりで、彼女はちょっと引き気味だ。</p>
<p id="L203">　具材に火が通ったら、缶に入ったカレー粉を投入して、しばらく炒める。</p>
<p id="L204">　</p>
<p id="L205">「よし！　カレー風味、肉野菜炒めの完成だ」</p>
<p id="L206">「いい匂いだにゃー！」</p>
<p id="L207">「おおっ！　たまんねぇぜ！」</p>
<p id="L208">　皿を人数分購入して、カレー風味炒めと、ポタージュをよそう。</p>
<p id="L209">　一番最初に買ったパンの詰め合わせ3袋と、大皿を買って、それに山盛りにして出した。</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「好きなだけ食ってくれ」</p>
<p id="L212">「「「うおお！」」」</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">　獣人達は、一斉に料理に群がった。</p>
<p id="L215">　さて、異世界風カレー風味肉野菜炒めの評価はいかがなものか。</p>
</div>
</div>