<title>10話　河原で獣人達と宴会</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1"><br></p>
<p id="L2">　スパイス料理を食いたいという獣人達と知り合い、河原でキャンプして料理を<ruby>奢<rp>（</rp><rt>おご</rt><rp>）</rp></ruby>ってやる事になった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「そら、パンは食い放題だ」</p>
<p id="L5">　目の前の大皿に、山盛りになったパンを指さす。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「うひょー」「なんだ、このパン！　柔らかくて甘くて、うめぇ！」</p>
<p id="L8">「美味しいにゃ！」</p>
<p id="L9">「本当に柔らかくて美味しいね」</p>
<p id="L10">　パンは皆に好評だ。カレー風味炒めはどうだろ？</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「こっちの香辛料料理もうめぇ！　辛いけど、うめぇ！」</p>
<p id="L13">「なんじゃこりゃ、こんな美味いの初めて食った！　このスープもうめぇ！」</p>
<p id="L14">「にゃー！　ピリピリ来るにゃー！　美味いにゃー」</p>
<p id="L15">「ひゃー、こんなに美味くていいのかね。それに、銀のスプーンで食べるなんて、貴族様みたいだよ。見たこと無い野菜ばっかりで、一時はどうなることかと……」</p>
<p id="L16">　そりゃ、ステンレスで銀じゃないんだけどな。普通の家庭では、木のスプーンを使っているようだ。皿も陶器は高いので、木の皿だったり。</p>
<p id="L17">　シャングリ・ラでも木の皿は売ってるが、陶器の方が高く売れるからな。</p>
<p id="L18">　ともあれ、口に合ったようでよかった。だが、えらい勢いで食ってるんだけど、全然足りないんじゃね？　かなり大量に作ったつもりだったんだが……。</p>
<p id="L19">　足りなかったら、なにか他のもので腹を満たしてもらうしかないな……。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　なんて考えている間に、獣人達が料理を平らげてしまい唖然。すげぇ、食欲だな――こいつ等の家庭はエンゲル係数が凄い高いとみた。</p>
<p id="L22">　しょうがねぇ、追加でウインナーの詰め合わせを1kg購入する。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「足りないなら、コイツを焚き火で焼いて食え」</p>
<p id="L25">　言われた通りに、木の枝にウインナーを刺して焼く、獣人達。シュールな絵面だな……なんだか、微笑んでしまう。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「おっ！　コイツも、皮がパリっとしててうめぇ！」</p>
<p id="L28">「こりゃなんです？」</p>
<p id="L29">「肉を潰した物を、動物の腸に詰めた物だ」</p>
<p id="L30">「ええ？　本当ですかい？」</p>
<p id="L31">「あたしゃ、聞いたことがあるよ。他の国で、そんな保存食があるって」</p>
<p id="L32">　アマナがウインナーに似ている物を聞いたことがあるらしい。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「しかし、こんなのを食うと、酒が欲しくなるなぁ」</p>
<p id="L35">「あんた等、ちょっと遠慮しなよ。こんなの食ったら、普通は1週間分のメシ代がすっ飛ぶんだよ」</p>
<p id="L36">「まぁ、アマナ。せっかく皆楽しんでいるんだ、酒も出すとするよ。だが、口に合わんかもしれないぞ？」</p>
<p id="L37">「なぁに、酒精が入ってりゃ、なんでもいいですぜ」</p>
<p id="L38">　シャングリ・ラで、ペットボトルに入った４Lの焼酎を買う。酒飲みが、これに手を出したら、ヤバいというやつだ。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「ほら、これだ。だけどな、ここで飲み食いした物に関しては、皆に秘密――他言無用だ」</p>
<p id="L41">「解ってますよ」</p>
<p id="L42">「この透明な入れ物何にゃ？　中は水にゃ？」</p>
<p id="L43">「これは、魔法で作った入れ物で、中に入っているのも酒だよ、これも秘密な」</p>
<p id="L44">　カップを購入して渡し、手酌でやってもらう。獣人達は、味も確かめもせずに、ぐいっと一杯いった。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ほおお！　コイツは強い酒だぜ」</p>
<p id="L47">「水みたいな酒だな。こんなのは初めて飲んだな」</p>
<p id="L48">「けど、臭いのとか、酸っぱいのに比べりゃ、断然美味いぜ」</p>
<p id="L49">「結構いけるね」</p>
<p id="L50">　本当に一番安い酒なんだが、皆には好評みたいだ。だが、臭いのとか、酸っぱいのってどんなのだ？　動物の乳から作った酒が酸っぱいって聞いた事があるが。</p>
<p id="L51">　男達は皆酒を飲んでいるが、獣人の女は飲んでいない。</p>
<p id="L52">　聞けば、不測の事態に備えて、1人はシラフの奴を残しておくそうなのだ。</p>
<p id="L53">　皆は酒だが、俺は基本飲まない人間。ジュースを片手に飲兵衛さんに付き合う。</p>
<p id="L54">　酒を飲んでいない女にも、ジュースを振る舞う。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「美味いにゃ～。これは、果実の汁だにゃ～」</p>
<p id="L57">　彼等があっという間に4L飲み尽くしそうなので、追加で4Lを出す。空きのペットボトルはゴミ箱へポイ。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「旦那、甘やかし過ぎですよ」</p>
<p id="L60">　どうも、アマナはお小言が多いタイプらしい。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「そういえば、まだ名前も聞いてなかったな。俺はケンイチだ」</p>
<p id="L63">「俺っちは、ニャケロ。女はミャレー、後の2人はニャルメロとニャンジーだ」</p>
<p id="L64">　俺の所からムシロを買ったやつがリーダーでニャケロというらしい。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　――既に日は落ち、周囲を漆黒が包み始めている。</p>
<p id="L67">　俺は、後片付け中だが、アマナに手伝ってもらい、焚き火の灰を使って食器を洗ってもらっている。</p>
<p id="L68">　ここでは、灰を使うのが定番らしい。彼女にはスポンジを貸してある。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「旦那、これって海棉ですか？」</p>
<p id="L71">「お、海棉って知ってるのか？」</p>
<p id="L72">「ええ、これでも、大きな屋敷で下働きをしてた事があるんですよ」</p>
<p id="L73">「そこで、海棉を使っていたのか？」</p>
<p id="L74">「何せ、高い食器が多かったですからねぇ」</p>
<p id="L75">　食器を傷つけないような配慮なのだろう。試しにシャングリ・ラを覗いてみると、海棉って普通に売ってるんだな。</p>
<p id="L76">　これは知らなかったよ。</p>
<p id="L77">　</p>
<p id="L78">　空を見上げると、黒い空に星が出ている。空気が綺麗なのか、星の数が凄い。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「大分暗くなったな」</p>
<p id="L81">　俺の<ruby>呟<rp>（</rp><rt>つぶや</rt><rp>）</rp></ruby>きに、ニャケロが反応した。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「今日はもうダメだなぁ」</p>
<p id="L84">「ダメ――というと？」</p>
<p id="L85">「門が閉まるんでさ」</p>
<p id="L86">　ああ、なるほど、暗くなると門が閉まるのか……。</p>
<p id="L87">　門を閉めるのは、魔物や野盗の侵入を防ぐためだと言う。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「そういう事が多いのか？」</p>
<p id="L90">「ここら辺じゃ、聞かないけど――40リーグ（60km程）ほど離れた山の中に、シャガってヤバい奴らがいるんだよ」</p>
<p id="L91">　アマナがちょっと興奮気味に話す。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「なんだ、野盗か？」</p>
<p id="L94">「そうなんだよ、かなりデカい野盗の集団で、なんでもアリのヤバい奴らなんだよ」</p>
<p id="L95">　そいつ等は、森の中の朽ち果てた古城跡を根城にして、近隣の村や街を襲い略奪を繰り返していると言う。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「今日は、ここに野宿だけど、ここら辺は大丈夫なんだよな？」</p>
<p id="L98">「森に入らなきゃ大丈夫でさぁ」</p>
<p id="L99">　そういえば、薪を買ったままだったな。アイテムBOXから薪を取り出す。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「薪も残ってるから使ってくれ」</p>
<p id="L102">「それが、アイテムBOXですか。なんでも入ってるんですねぇ」</p>
<p id="L103">「あまりデカい物は入らないがな」</p>
<p id="L104">「それでも、便利な物ですねぇ」</p>
<p id="L105">「ああ」</p>
<p id="L106">　なんだ、酔っ払っているのか、喋りが緩慢になってきたな。</p>
<p id="L107">　そのまま黙って飲んでいるかと思ったら、獣人達が服を脱ぎ始めた――<ruby>勿論<rp>（</rp><rt>もちろん</rt><rp>）</rp></ruby>、女もだ。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「おいおい、何を始めるつもりだ？」</p>
<p id="L110">「身体を洗うんでさぁ」</p>
<p id="L111">　何だよ、びっくりしたわ。目の前で乱交でもされたら、どうしようかと思ったぜ。彼等は、焚き火で照らされた真っ黒な川へ入ると、ゴシゴシと身体を洗い始めた。</p>
<p id="L112">　毛皮の手入れを怠ると、ダニやノミで大変な事になるらしく、毎日身体を洗うらしい。凄い綺麗好きって事だ。</p>
<p id="L113">　彼等獣人達は、毛皮を着ているので、服を脱いでも恥ずかしいという感覚は無いと言う。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「ほら、石鹸をかしてやるよ！」</p>
<p id="L116">　アイテムBOXから石鹸を取り出すと、彼等に白い塊を放り投げた。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「うひょー！　石鹸を使えるなんて、マジで貴族様だぜ」</p>
<p id="L119">「にゃー！」</p>
<p id="L120">　彼等は、毛皮に石鹸を塗りたくると、ゴシゴシと擦りはじめた。さすがに、盛大に泡が立って、雪だるまのようになっている。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「ケンイチ、後ろ塗ってにゃ」</p>
<p id="L123">　ミャレーが、石鹸を持って俺のところにやって来たので、背中を石鹸でゴシゴシしてやる。</p>
<p id="L124">　毛皮を着ているから、解らなかったが、まるで筋肉の塊だ。あれだけ速く走れるのも納得出来る。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「旦那、それは売り物でしょ？　良いんですか？」</p>
<p id="L127">「石鹸は俺が使ってる物だから、大丈夫だ。売る分は取ってあるし」</p>
<p id="L128">「よく、人が良すぎるって言われないかい？」</p>
<p id="L129">　アマナの目には俺が浪費しているように映るようだ。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「まぁ、そう言われる事もあるが。俺自身は人も良くないし、優しくもない。自分勝手で、自己中心的な人間だ。今日のも、タダの気まぐれだしな」</p>
<p id="L132">「そうなんですか？」</p>
<p id="L133">「今日は<ruby>奢<rp>（</rp><rt>おご</rt><rp>）</rp></ruby>るが、彼等が俺に<ruby>集<rp>（</rp><rt>たか</rt><rp>）</rp></ruby>ってくるようだったら、俺も手のひら返すし。それに、馴れ馴れしくされるのも嫌いだしな」</p>
<p id="L134">「安心しましたよ」</p>
<p id="L135">「アマナも、川で身体を洗ったらどうだ？」</p>
<p id="L136">「あたしゃ、これでも女ですよ！」</p>
<p id="L137">「あはは、すまん」</p>
<p id="L138">　そのまま獣人達を眺めていたのだが、男達が川で泳ぎ始めた。</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「うひょー、気持ち良いぜ！」</p>
<p id="L141">　そりゃ、酒で火照った身体に、冷たい水は気持ち良いだろうが……。</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「おいおい！　酒飲んで川へ入って泳ぐとか、大丈夫なのか？」</p>
<p id="L144">「ははは！　大丈夫でさぁ――あ――ゴボゴボ」</p>
<p id="L145">　返事をしていたニャケロの動きが突然止まり、ゆらゆらと川の流れに任せるままになってるようだ。そのまま暗闇の中へ消えていく。</p>
<p id="L146">　慌ててアイテムBOXから、LEDヘッドライトを取り出して川面を照らす。</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">「早速、溺れてるじゃねーか！」</p>
<p id="L149">　俺が川へ入ろうとすると、ミャレーが飛び込み、ニャケロの下へ向かい始めた。</p>
<p id="L150">　正直俺じゃ、奴のような巨漢を川から引き上げたりする事は出来ないだろう。</p>
<p id="L151">　ニャケロを引っ張ってきた彼女は、軽々と巨漢を担ぎあげると、河原へ放り投げてよこした。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「ふぎゃ！」</p>
<p id="L154">　カエルを踏みつぶしたような声を上げたニャケロだが、もうデロンデロンだ――恐らく、強い酒を飲んで泳いだりしたので、一気に酒が回ったのだろう。</p>
<p id="L155"><br></p>
<p id="L156">「こういう事が度々あるので、誰か1人はシラフなのにゃ」</p>
<p id="L157">「なるほどな。それにしても、この暗さで、よく見えたな」</p>
<p id="L158">「うち等、夜目が利くにゃ」</p>
<p id="L159">　さすが、獣人――天然スターライトスコープってやつだ。鼻は良いし耳も良い、それに夜目も利く。だが、視力自体は人間と変わらないらしい。</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「旦那、それ魔法のランプかい？」</p>
<p id="L162">「ああ、そんなもんだ」</p>
<p id="L163">「商売の上手い人は色々と持ってるんだねぇ……」</p>
<p id="L164">　不満そうに焼酎をチビチビと飲むアマナだが、俺のヘンテコ能力については説明出来ん。</p>
<p id="L165">　それにしても、ずぶ濡れになって、身体の線が露わになった獣人達は筋骨隆々だ。こんなのに襲われたら、絶対に助からんな。</p>
<p id="L166">　それに、ナニもデカい。こりゃ、人間は敵わん……。</p>
<p id="L167">　彼等は、動物と違い知能もあるし、武器も使うからな。ミャレーは弓を使った狩りが得意だと言う。それで、生計を立てているようだ。</p>
<p id="L168">　俺から買ったムシロは、獲物を運ぶための袋を作ったらしい。</p>
<p id="L169">　また、そういう仕事をするには、冒険者ギルドって所へ登録が必要なようだ。</p>
<p id="L170">　まぁ、今の俺には必要ないかな……。</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">「それは良いが、ずぶ濡れで寝たりして風邪をひいたりしないか？」</p>
<p id="L173">「こんなのいつもだから、大丈夫にゃ」</p>
<p id="L174">　そういうもんなのか。しかし、<ruby>濡鼠<rp>（</rp><rt>ぬれねずみ</rt><rp>）</rp></ruby>の彼女が可哀想なので、アイテムBOXからバスタオルを取り出すと、濡れた身体を拭いてやる。</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「ふにゃ～」</p>
<p id="L177">　彼女は気持ちよさそうだが、バスタオルはあっという間にびしょ濡れ。シャングリ・ラからもう一枚バスタオルを購入した。</p>
<p id="L178">　だが、2枚でも足りないな。こりゃ3枚か4枚必要かも。</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">「もう、大丈夫にゃ」</p>
<p id="L181">　拭きが半端だが、彼女はこれで良いと言う。すぐ乾くらしい。それにしても、1回拭いただけで、バスタオルが毛だらけになってしまった。</p>
<p id="L182">　溺れてひっくり返っているニャケロ以外の獣人達は、焚き火に当って毛皮を乾かしている。</p>
<p id="L183"><br></p>
<p id="L184">「なるほど。こういうのが普通なのか」</p>
<p id="L185">　まぁ、ここにはドライヤーとかが無いしな。だが、ドライヤーで乾かしてやったら、さぞかしフワフワになるに違いない。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">　夜もふけて、少々冷えてきたので、毛布を2枚シャングリ・ラで買う。獣人達は、そのままで無くても平気らしい。</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「アマナ、毛布を貸してやるよ」</p>
<p id="L190">「こんな上等な物を……」</p>
<p id="L191">　これでも、一番安いやつなんだがな。高級羽毛布団やらを売ったらどのぐらいになるんだろうか？</p>
<p id="L192">　河原に寝転がると、ゴツゴツとして痛いので、安いコンパネを買って敷いてみた。板が小さいので、上半身しかカバー出来ないが、直接寝るより遥かにマシだ。具合が良いのでアマナにも板を敷いてやる。</p>
<p id="L193"><br></p>
<p id="L194">　毛布に包まってうつらうつらしていると、川面に大きな青い光が飛び始めた。</p>
<p id="L195"><br></p>
<p id="L196">「おわ！　なんだ？！」</p>
<p id="L197">「旦那、蛍ですよ」</p>
<p id="L198">「蛍？　これがか？」</p>
<p id="L199">　少し離れた所に止まった、それをみると、デカい甲虫のように見える――これが蛍なのか。コガネムシぐらいの大きさはあるぞ？</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「それにしても、焚き火をこれだけ焚いているのに、虫が寄ってこないな」</p>
<p id="L202">「虫除けの魔石を持ってるにゃ」</p>
<p id="L203">　そう言って、ミャレーが俺の毛布の中に入ってきた。まるでデカいぬいぐるみだ。</p>
<p id="L204">　魔法の虫除けか。俺も虫除けのスプレーを使ったり、シャングリ・ラには蚊取り線香も売っているが、匂いも無く虫除けが出来るとなると――異世界方式の方に分があるかな？</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">「買うと値段はどのぐらいするんだ？」</p>
<p id="L207">「銀貨2枚（10万円）にゃ」</p>
<p id="L208">「銀貨2枚？！」</p>
<p id="L209">「にゃ」</p>
<p id="L210">　そいつは高いな。だが、凄く便利そうだ。田舎でスローライフも良いが、虫との戦いだからな。10万円でも価値はあるかもしれない。</p>
<p id="L211">　虫によって媒介する厄介な病気やらも多いしな。元世界だって、有名なマラリアを始め、日本脳炎やら、ツツガムシ病、リケッチア等々色々とある。</p>
<p id="L212">　置くだけで虫が寄ってこないとかいう薬を買った事があったけど、全然効かなかったし。</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">「もしかして、雑草が生えなくなる魔法とかもあるのか？」</p>
<p id="L215">「聞いたことがあるにゃ、大きな屋敷では使ってるって言うにゃ」</p>
<p id="L216">　だが、いくら魔法でも特定の植物だけ駆除するのは無理だろう。使ったら、花や畑の植物の成長も阻害するに違いない。</p>
<p id="L217"><br></p>
<p id="L218">「温かいにゃー」</p>
<p id="L219">　いや、抱きつかれた俺の方が温かいわ。ミャレーはこのまま眠るつもりらしいが、彼女は服を着てないので一応裸なのだが……いいのか？</p>
<p id="L220">　彼女だけ石の上は可哀想なので、もう一枚コンパネを買って、彼女の下に敷いてやった。</p>
<p id="L221">　しかし、河原でのキャンプは、増水の危険があったりで普通は<ruby>拙<rp>（</rp><rt>まず</rt><rp>）</rp></ruby>いのだが。獣人達は何回もここでキャンプしているらしいので、危険は無いと言う。</p>
<p id="L222">　洪水等であふれた事も無いらしい。</p>
<p id="L223"><br></p>
<p id="L224">　俺は寝転がったまま、シャングリ・ラの画面を出して、電子書籍を読んでいる。</p>
<p id="L225">　どういう仕組なのか、白い画面が暗闇でもよく見える。だが、画面は光っているように見えるのだが、その光で周囲を照らす事は無いようだ。</p>
<p id="L226">　――ということは、実際に存在していない？</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">　それに、実際に目の前に表示されているのであれば、他の人からも見えるだろうし。もしかして、俺の脳内に擬似的に再現されているのか？</p>
<p id="L229">　それとも、視神経に割り込み処理が掛かっている？</p>
<p id="L230">　画面だけじゃなくて、荷物が何処から送られてきて、精算はどうなっているのか？　考えるほど、あまりに謎な能力だ。</p>
<p id="L231">　ステータスオープンと言っても、名前と年齢しか乗ってないしな。スキルとか称号とかレベルとかそんなものも無いし。</p>
<p id="L232">　どうやら、この世界にはそういった物自体が存在していないようだ。</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">　俺は、画面を閉じて眠りに就いた。</p>
<p id="L235">　</p>
</div>
</div>