<title>第一話　派遣のカノジョ　プロローグ</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">つたない文章にお付き合いいただきありがとうございます。</p>
<p id="Lp2">新たなシリーズを立ち上げました。</p>
<p id="Lp3"><br></p>
<p id="Lp4">結婚式の当日起きたハプニング。</p>
<p id="Lp5">そこから主人公：智明の人生が変わっていく。</p>
<p id="Lp6">智明と新妻栄子、そこに割り込んできたのは？</p>
<p id="Lp7"><br></p>
<p id="Lp8">今回はその一話目です。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">“それでは、新郎さま、新婦さまのベールを上げて誓いのキスを”</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">司会のアナウンスが流れる。</p>
<p id="L4">ガタガタと手が震えるほど緊張している僕はベールを上げて、お嫁になり涙で眼を潤ませた栄子にチュッとキスした。</p>
<p id="L5">はずだった、ところが、何か違う。</p>
<p id="L6">唇の感触が栄子ではない、よく見るとそこにいるのは別の女性だ。</p>
<p id="L7">？？？？？　</p>
<p id="L8">頭に？マークが並ぶ、一緒に感動しながらバージンロードを歩き、誓いの言葉も言っていたのだが、初めての結婚式の緊張のあまり、バージンロードの方ばかり見ていたのと花嫁の顔がベールに隠されていたので全く気が付かなかった。</p>
<p id="L9">なぜなのか？それは第一にその女性の背格好が栄子そっくりなのだ。</p>
<p id="L10">身長含めた体つきが似ていたのだ、しかも使っているドレスは式場のものなので偶然にもデザインが全く同じ、挙句の果てに頭にのせているティアラも同じデザイン、もっと言うと手袋までしていたので手をつないで入場したときも手の感触がわからずに気が付かなかったのだ。</p>
<p id="L11">キスしたのが別人とわかった後、僕は何が起こったかわからずぽかんとしてしまっていた。</p>
<p id="L12">僕はてっきり隣にいるのは栄子だと思っていたので、別の女性がいるとは全く思ってなかったのだ。</p>
<p id="L13">ぐるぐると回っていた頭が停まってやっと、我に帰った僕は司会に言う。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「おーい、司会さん、花嫁違うぞ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">僕が声を上げると、式場は蜂の巣を<ruby>突<rp>（</rp><rt>つつ</rt><rp>）</rp></ruby>いたような騒ぎとなった。</p>
<p id="L18">隣には目を丸くしていた神父さん、立ち上がって何があったんだと親戚筋が騒ぎだした。</p>
<p id="L19">震える手で司会がインカムで本部に連絡すると、ダダダとサニーブラウンも真っ青な位のスピードで支配人、プランナーが駆けつけて来た。</p>
<p id="L20">ペコペコというよりも全員米つきバッタの様に頭を下げ続ける３人だった。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「大変申し訳ございません。なにとぞ最初から、延長分の料金と特別サービスさせていただきます。申し訳ございません。」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">深々と頭を下げる、支配人、プランナー、司会者だった。</p>
<p id="L25">あろうことか？僕と栄子の結婚式で花嫁を取り違えるという珍事が起きたのだった。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">話は２時間前に戻る。</p>
<p id="L28">僕、<ruby>松原<rp>（</rp><rt>まつばら</rt><rp>）</rp></ruby><ruby>智明<rp>（</rp><rt>ともあき</rt><rp>）</rp></ruby>は緊張しながら控室で準備していた。</p>
<p id="L29">その日は大安吉日でチャペルでは４組のカップルが式を挙げるのだった。</p>
<p id="L30">嫁になるのは、<ruby>入江<rp>（</rp><rt>いりえ</rt><rp>）</rp></ruby><ruby>栄子<rp>（</rp><rt>えいこ</rt><rp>）</rp></ruby>で大学のサークルをやっていた時に他校との交流会で知り合った。</p>
<p id="L31">結構気が利いていて、決して美人とは言えないが、面倒見がよく明るい性格だった。</p>
<p id="L32">出会った頃は、僕が付き合っていたカノジョと別れたばかりで、傷心だった僕にいろいろ気をつかって励ましてくれたのは栄子だった。</p>
<p id="L33">お互いに連絡先を交換してしばらくはグループ交際状態だったが栄子に告られ、明るく面倒見のいい性格にひかれて付き合い出した。</p>
<p id="L34">楽しく付き合い、約３年たち二人とも社会人になって生活も安定して来たので僕がプロポーズして今日にいたった。</p>
<p id="L35">僕の名字は世の中では多いほうではないので、今までクラスに同じ苗字はいたことがなく同じ日に式を挙げる他のカップルの名字にはまったく気を払っていなかった。</p>
<p id="L36">小林とか鈴木とかトップテンに入っている名字の奴は、どこに行っても被らないか気を遣うらしいが、僕はそんな経験が全くなく気を払っていなかったのだ。</p>
<p id="L37">嫁の栄子も同じく、入江という珍しいほうに属する名字なので気にしていたかったという。</p>
<p id="L38">その日は、悪いことに“松原”という名字の家が二つ来ていて、たまたま隣のチャペルで上げることになっていたので式場も間違えたらしい。</p>
<p id="L39">式場でも同じく、トップテンに入るような名字だと気を使うが僕んちのようなマイナー？な名字には気を使っていなかったのだ。</p>
<p id="L40">しかも悪いことに、もう一方の松原家の嫁さんの名字が<ruby>入間<rp>（</rp><rt>いりま</rt><rp>）</rp></ruby>で似ていた。</p>
<p id="L41">嫁も嫁でちょっと天然なところがあるのと普段は眼鏡をかけているが、式の時ははずしていて隣にいるのが僕ではないことに気が付かなったという。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「大変、失礼しました。それでは入場です。」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">パンパカパーン、パンパーカパン、仕切り直し、入場の音楽が鳴ってもう一度バージンロードを歩く。</p>
<p id="L46">今度こそ栄子だった。</p>
<p id="L47">誓いのキスも終わって、席に着いた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「緊張するよね、智明、ごめんね。あたしもさ音楽が違ってたって気がしたんだけど正確に覚えて無かったのと、緊張で段取り通りにすることばっかり考えていて周り見てなったの」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「僕も同じだよ、緊張しまくって手が震えていたし、頭真っ白で」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「そうそう、でね、別の松原さんの旦那さんの背格好が智明に似ていてさ、眼鏡取っていたでしょ。タキシードが同じデザインでつかっているフレグランスも同じなのよね。それもあって全くわかんなかった」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「それわかる、僕もだ、栄子と背格好も似てて、ティアラも同じでしょ。それに手袋してて、手をつないでもわかんなったんだよね。そうそう、メイクの匂いも同じだったから」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「やっぱりね。もっと言うと靴まで同じよ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「そうだよね、入り口の並んでいても気が付かないほど緊張してたんだよね」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「あははは、あたしも、っていうか、目がウルウルで」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">そんなことをそっとしゃべっているうちに式は終わって披露宴になり、悪友たちのもみくちゃにされた。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「お前ら、早かったね。サークルで３回くらい一緒になったと思ったら付き合いだしてさ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「栄子から告ったんだよね、いい人って言ってたのほんとよね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「サークル仲間の結婚一号だね、俺たちも追いかけるかな？」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「おめえ、相手はどこだよ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「それをいっちゃー、おしめーよー」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「「「あははは」」」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">昔の話などしながら次々に酒を注ぎに来るサークルの悪友たち。</p>
<p id="L78">得意のバイオリンを披露してくれた高校時代の友人。</p>
<p id="L79">ミックスドリンクネタをやってくれた中学時代の友人。</p>
<p id="L80">栄子の友達は画像撮りまくっていた。</p>
<p id="L81">宴がすすんでキャンドルサービスでは、昔のサークル仲間のいたずらに会いながらもうまくはぐらかし、なんとがうまくいった。</p>
<p id="L82">ブーケトスでは、サークル仲間の女子がきゃあきゃあ言って取り合っていたのだ。</p>
<p id="L83">場所を移した次の２次会でも、ゲームで盛り上がっていた。</p>
<p id="L84">僕ら二人も参加しての尻文字や定番のビンゴ大会などなど、笑いが絶えない楽しい時間を過ごしていた。</p>
<p id="L85">そのまま、寝る暇もなく僕らは深夜発の飛行機で新婚旅行に行ったのだ。</p>
<p id="L86">行った場所は、アメリカ本土でどうしても行きたかったグランドキャニオンを見てきたのだ。</p>
<p id="L87">百聞は一見に如かずとはまさにこのことで、その深さやスケールの大きさは全くをもって言葉では伝わらないものだった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「智明、ここにこれてよかったね。すごいよこのスケール。日本じゃ絶対に見れないわよ。こんなの見れて感激よ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「うん、そうだね。よかったよ。スケールでかいよね。日本とまた違うもんだもんなー」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「そうね、ここ来たら式場の間違いも今となっては良い思い出ってなっちゃう。なんでも開放的って言うのかな？」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「そうだね、あれはさすがに焦ったし、周りも誰も気が付かないってどうかなって思った。」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「まあ、そうね、あのベールってあたしの方からはよく見えるけど、外からはよく見えないのよね」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「そうなんだ。」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「そうそう、髪形迄そっくりで、あたし眼鏡はずしてたのと、緊張で見えなかったのよね。泣いていたし」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「そうだよね、僕も同じだよ、恥ずかしいくらいに震えが止まんなった。それに階段があるからそこでこけない様にって下ばっかりみてたんだよね。」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「でしょう、あたしも隣にいるのは智明だとばっかり思ってるから、それに手袋してるから手の感触がわかりづらくってね」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「うん、僕もだ。素手なら気づいたろうけど全くわかんなかったよ」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">そこではそんな会話していた。</p>
<p id="L110">次の五大湖とドドドドドドドドドと豪快な音を立てて流れ落ちるナイヤガラの滝を見に行った時も、日本にはまったくないスケールの大きさに圧倒されていた。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「滝だよね、すげーよ。なんて幅なんだよ、音もものすごいよ。ねえ栄子、画像撮ろ。自撮りで」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「うん、こんな大きいスケールの滝をバックなんていいよね。あ、ねえねえ、撮ってもらおうよ、ええと、”画像撮って”って英語でなんていうんだっけ？」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「えーと」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">そう言っていると、目が合ったカップルの一人が人懐っこそうな笑顔を見せ話しかけてきた。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「トリマショカ？シンコンサンデスネ？オメデトゴザイマス。ワタシニホンイタコトアルンデ、ニホンゴワカリマス」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">僕らが撮ってもらおうと英語でなんていうか考えていると、話しかけてくれたのは日本語でだった。</p>
<p id="L123">栄子と並んでピースしながら撮ってもらう。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「あ、助かりました、ありがとうございます」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「Ｉｔ‘ｓ　ｍｙ　ｐｌｅａｓｕｒｅ！」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">にっこり笑って言うので僕らも</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「とりましょうか？」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「アリガト、ゴザイマス、オネガイシマス」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">二人を撮っていた。</p>
<p id="L136">聞くと、同じく新婚さんでハネムーンの最中だという。</p>
<p id="L137">女性の方が大学で日本文学を学びに二年間日本に来て生活していたらしい。</p>
<p id="L138">ちょっと残念というのは、日本では英語が通じるところが多かったので思ったよりも日本語が上達しなかったと言っていた。</p>
<p id="L139">日本にはこの後、飛ぶという。</p>
<p id="L140">京都の嵐○や金閣○、白川○を見に行くというのだ。</p>
<p id="L141">なぜなら男性の方は建築を学んでいて、ビルを建設する会社に勤めているが日本家屋の木のぬくもりを自分の仕事に生かせないか見たいと言っていた。</p>
<p id="L142">そんな彼らとはツアーが違っていたので、そこで別れ今宵のホテルに入った。</p>
<p id="L143">ホテルのバー形式のレストランで食べる。</p>
<p id="L144">生演奏を聴きながらだ。</p>
<p id="L145">全て英語なので歌が何を言っているかわからなかったが、楽しい時を過ごして部屋に帰った。</p>
<p id="L146">そこで出て来る量が半端でなく、僕らはオードブル二つとメインの肉料理一つで十分だった。</p>
<p id="L147">お酒も美味しく、ついつい飲みすぎるところだった。</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">「智明、楽しかったね。アメリカって大きいよね、同じ国の移動に飛行機で３時間とかだもんね」</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「うん、日本じゃこんなのないよね。食事って量が多いよね。メイン二つ頼んだらお腹がパンクするかもね」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「そうよね、スイーツも大きさ違いすぎよね、さーて、明日はニューヨークね、飛行機８時半だっけ？」</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「そう、ニューヨークみて、あとはサンフランシスコを見てって、もう半分すぎちゃった、楽しい時間は早いよね。明日はすぐに英語で写真撮って下さいって言えるようにしよ。勉強してたつもりでもとっさには出ないもんだね。今日は日本語で話してくれて助かったよ」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「でしょー♡、あたしも意外に英語が出てこなくて大変だった。ねえねえ、今日もしよ。新婚旅行なんだからさ。中にいっぱい<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>してね。ハネムーンベイビーもいいな」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「そうか、じゃあ、そうだね。ハネムーンベイビーもいいよね」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「うん、２０年後にまたここ来て画像撮りたいよね、あはははは、智明ったらもう準備万端？」</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">そういうと栄子は僕を全裸にすると、自分も全裸になって跨ってきた。</p>
<p id="L164">ジュプっと音を立てて<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>が<ruby>女性器<rp>(</rp><rt>アソコ</rt><rp>)</rp></ruby>に消えていく。</p>
<p id="L165">下に居ながら腰を振ってやると</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「あんっ♡！あんっ♡！智明いいのっ♡！あんっ♡！あんっ♡！」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「栄子、気持ちいいよー、栄子の<ruby>女性器<rp>(</rp><rt>アソコ</rt><rp>)</rp></ruby>って気持ちいい」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「あんっ♡！あんっ♡！いいっ♡！あたしも智明だけよ、嬉しいの、あんっ♡！あんっ♡！」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">栄子と対面座位でディープキスして、Ｃカップのおっぱいを揉み扱く。</p>
<p id="L174">ぐっちゅぐっちゅぐっちゅぐっちゅと栄子が腰を振るたびにエロい音が聞こえる。</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「んっんっんっんあっ♡！欲しいのー♡！」</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">脚をほぼ直線上になるまで開いた栄子は更に喘ぎ声を大きくして僕の<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>をどんどん奥に押し込んでいく。</p>
<p id="L179">ツンツンと<ruby>膣内<rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby>を突く、栄子の子宮口が開き始め、<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>を食べていく。</p>
<p id="L180">こうなると<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>に直接僕の精子がたたきつけられる。</p>
<p id="L181">感じ始めて蕩けたメスの顔になった栄子が貪るように腰を振っている。</p>
<p id="L182">キューキュー締め付ける<ruby>女性器<rp>(</rp><rt>アソコ</rt><rp>)</rp></ruby>、どんどん、射精のマグマが盛り上がってきた。</p>
<p id="L183"><br></p>
<p id="L184">「あーん♡！智明の<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>があっいっ♡！大きくなってきたー。いくんでしょ。あああああぁっ♡！あたしもいくうううううぅ♡！<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>に<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>して。いっぱい<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>して」</p>
<p id="L185"><br></p>
<p id="L186">栄子が喘ぐ、僕らはつながったまま、対面座位から体制を変えて屈曲位にして更に<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>を突く。</p>
<p id="L187">脚を直線状になるまで大きく広げて僕の<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>をさらに<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>にいれこんでいく。</p>
<p id="L188">もう限界だった。</p>
<p id="L189">精液が尿道を電光石火のごとく駆け抜けた。</p>
<p id="L190">びゅるるるるるっ、どぴゅーっ、どぴゅーっ、どぴゅーっ、どぴゅーっ、</p>
<p id="L191">栄子の子宮壁に精子が当たって広がっていく。</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">「あぅっ♡！あぅっ♡！あっあっ♡！ああーん♡！いいよお♡！」</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">栄子の<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>の内にたっぷりとねばっこい精子を送り込む</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「ひいいいいぃ♡！あひっ♡！あひっ♡！あひっ♡！・・・・・・・」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">そのまま、栄子もいってしまった。</p>
<p id="L200">ガクンガクンと身体を痙攣させ喘ぎ声をだす。</p>
<p id="L201"><br></p>
<p id="L202">「ううううぅっ・・・・・・・」</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">どくどくと僕も栄子がいった後にも大量の精子を<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>内に直接送り込んでいた。</p>
<p id="L205">その日が危険日なら一発で妊娠しかねない量だった。</p>
<p id="L206"><br></p>
<p id="L207">「智明、ありがと、あー、智明のこと愛してるの。早く子供欲しいなー」</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">「栄子、僕もだありがと、栄子、愛してる、うん、そうだね、欲しいね」</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「うん。あたし智明が、智明が大好き、子供が生まれて大きくなって手が離れたらもう一回ここに来るの。約束だよ」</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">栄子が抱き着いてきた。</p>
<p id="L214"><br></p>
<p id="L215">「栄子」</p>
<p id="L216"><br></p>
<p id="L217">ずっと抱きしめたままだ。</p>
<p id="L218">そうやっていると、いつの間にか寝てしまった。</p>
<p id="L219">アラームで眼が覚めた。</p>
<p id="L220">次はニューヨークに行く。</p>
<p id="L221">早速準備して空港にいくツアーバスに乗った。</p>
<p id="L222">ニューヨークでマンハッタン、自由の女神を楽しんだ後はサンフランシスコに飛んで路面電車に乗った。</p>
<p id="L223">食事はどこも量が多く、二人で一人分を取り分けて十分なくらいだった。</p>
<p id="L224">飽きるほど、アメリカを満喫した僕らは帰国の途に就いた。</p>
<p id="L225">新婚旅行に行っている間、全くチャペルで取り違えた女性のことは頭から消えていたはずだった。</p>
<p id="L226">ところがなぜか、帰りの飛行機で寝ている栄子見ていると、不意に浮かんできたのはもう二度と会うはずのないうるんだ眼をした取り違えられた花嫁だった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">別シリーズに挑戦しました。</p>
<p id="La4">感想いただけると更新のモチベーションアップになります。</p>
<p id="La5">よろしくお願いいたします。</p>
</div>
</div>