<title>第一話　派遣のカノジョ　セカンドパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">新婚旅行から帰ってきて、出社した智明のアシスタントが産休にはいる。</p>
<p id="Lp2">その代わりに派遣された女性</p>
<p id="Lp3"><br></p>
<p id="Lp4">智明と栄子の歯車に何かが？</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">新婚旅行から帰ってきて仕事に戻っていた。</p>
<p id="L2">戻って来て一週間後の週明けの朝、課長に声を掛けられた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「おーい、松原、再来週からアシスタントの<ruby>帳<rp>(</rp><rt>とばり</rt><rp>)</rp></ruby>さんが産休に入る。明日から短期間だが代わりが来るから、引継ぎ頼むぜ」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「はい、承知しました。明日の朝からですよね」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「そう、臨時朝礼で紹介するから。今日は本社で入社手続きしてる。」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「はい、帳さんと引継ぎ資料作っておきます」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「よろしく」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「じゃ、帳さん、２週間しかないけど資料作って引継ぎしないとね」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「はい、リーダーも同席お願いします」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「そうだね、お子さんが順調でよかったです。僕がいない間いろいろありがとう」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「新婚さんですもんね、知ってました？リーダーを社内の女性たちが狙ってたんですよ。さすがにカノジョいるんで露骨には動かなかったんですけどね。」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「そうなの？知らなかった」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「もう、鈍いですよね。今はお嫁さん一筋でしょうね。いいですね新婚さんは。そうそう、今度来る派遣の方も同じ松原さんですよ。珍しいでしょ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「そうなの？へー、職場って言うか、今まで同じ苗字の人と一緒になったことないんだよ。初めてだね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ですよね。あたしも帳になってから全くないんでアドレス検索でも楽だったんですよ。今度は松原さんが二人になっちゃうから」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「そうだよね」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">そういいながら、一緒に資料を作っていた。</p>
<p id="L33">去年の春から僕のアシスタントになった帳　<ruby>恵子<rp>(</rp><rt>けいこ</rt><rp>)</rp></ruby>さんは同い年、高卒で入社してきて会社では先輩だ。</p>
<p id="L34">昨年、同じ会社の別の部署の人と結婚してもう臨月になる。</p>
<p id="L35">再来週から、約１年産休に入る。</p>
<p id="L36">その帳さんがいない間、派遣の人を雇って代わりを勤めてもらうことになっていた。</p>
<p id="L37">松原、その名字を聞いて浮かぶのは取り違えられた花嫁だった。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「まさかね、日本には松原って名字の人はいっぱいいるから」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">そういうとしかかりの仕事をまとめていく。</p>
<p id="L42">ここ２週で完結しそうなものは引き継がず片付けることにした。</p>
<p id="L43">途中、クライアントからの連絡で中断しながらも何とか資料をまとめて二人で引継ぎできるようしていたのだった。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「リーダー、今度来る方が美人だからって手を出しちゃだめですよ」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">帳さんがいたずらっぽい顔で言う。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「そんなに見境ないか？帳さん」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「そうね。っていうか、奥さん一筋なんで心配してませんけどね。リーダーが結婚するって聞いて泣いちゃった女子もいるんですよ、もうこのイケメンは」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">そういって笑いながらお茶を取りに行く帳さん。</p>
<p id="L54">全く気が付いていない僕はついつい聞いてしまう</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「え？ほんとですか？僕って鈍いのかな？」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">カチャカチャと音を立ててお茶を持って来た帳さんは</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「そうですよ、あたしは旦那がいるからねたまれなくてすんだから良いんですけど、もし、一緒に仕事するのが独身の女性社員なら、ねたまれてましたよ。なにせ人気投票ナンバーワンですから、ほんとに狙っている娘は悔しがってました。」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">そういう帳さんだった。</p>
<p id="L63">次の日、出社すると件の女性が来たらしく</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「あ、おはようございます。リーダー、来ましたよ、いま、会議室で課長と話してます」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「帳さん、おはようございます。ありがと、じゃあ、朝礼終わったら僕も入って引継ぎしましょう」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「そうですね、会議室取っておきました。資料はクラウドに」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ありがと、プロジェクターはいいかな？」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「大丈夫です。」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">そう言っていると、課長がみんなを呼んで</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「おはよう、今日から新しく来てもらった松原さんだ。知っているように帳さんは再来週から産休にはいる。その間だが松原君のアシスタントしてもらうことになっている。今週と来週で引き継いでもらうのでみんなもよろしくな、それでは自己紹介お願いします。」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">紹介された女性、それは忘れもしない取り違えられた花嫁だった。</p>
<p id="L80">ウエディングドレスの時とはまたちがった雰囲気、式の時も綺麗と思っていたのだが改めて見ると美人系の顔立ちだった。</p>
<p id="L81">僕を見て一瞬動作が止まったが、すぐに気を取り直したのか？</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「初めまして、ご紹介いただいた松原　<ruby>満輝<rp>(</rp><rt>みつき</rt><rp>)</rp></ruby>です。この度、縁あってこの会社でお世話になります。どうぞよろしくお願いします」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">ぱちぱちと拍手が起きる。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「では、松原さん、松原君のところで引継ぎお願いします」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「はい」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">松原さんは僕のところにきて、何事もなかったのように引継ぎをする。</p>
<p id="L92">その日は引継ぎで終わって次の日だ、僕はクライアントとの打ち合わせに行った。</p>
<p id="L93">そこで、大きな商談のチャンスが来た。</p>
<p id="L94">その次の日まで資料をまとめて、クライアントに提案することになったのだ。</p>
<p id="L95">課長と相談していると</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「うーん、これは結構時間かかるな。帳さんは今、残業できないからどうしようか？」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「そうですね、僕一人でやりますよ、松原さんは来ていきなり残業って言うのはかわいそうですし」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「そうだな、といってもお前も新婚だろう、俺も手伝いたいが夜は渡辺の商談に付き合っていないんだよ。ダメもとで松原さんに頼んでみてくれ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「はい、承知しました」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">そういうと、僕は席があるブースに戻ってきた。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「リーダー、あたしが見た限りでは、調べものが多くて時間がかかりそうですよ」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「そうなんだよ、松原さん、来たばっかりで悪いけど、もしできるなら残ってほしいんだけど」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「いいですよ、帳さんとお話してましたけど、明日のは重要なんですよね。あたしでよかったら」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「満輝さん、いいの？満輝さんも新婚でしょ。旦那さんが心配するんじゃ」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「大丈夫ですよ、仕事するときから残業あるって言ってあるし」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「すみません、お言葉に甘えます」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「満輝さん、女性社員にねたまれないようにね。ふふふ」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「旦那一筋ですから」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「「はいはい、ご馳走様」」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「「「あはは」」」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">そういうと、僕ら３人で明日の資料をまとめていく。</p>
<p id="L128">５時半、帳さんは帰って行った。</p>
<p id="L129">最後のまとめのところにきた、なかなか、まとまるうまい文章がでない。</p>
<p id="L130">ブースで電子黒板に書いては消しを繰り返す。</p>
<p id="L131">疲れてきたのもあって、コーヒーでも買おうと思っていた時、</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「松原、お前たちが最後だから鍵頼むぜ」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">同僚に声を掛けられた。</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「おう、お疲れー、ほどほどにするから」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「旦那持ちの松原さん襲うなよ、ってお前は栄子ちゃん一筋だもんな」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「当たり前だ」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「じゃ、あんまり根詰めるなよ」</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「おう、ありがと」</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">そういうと、同僚が帰っていって僕と満輝さんだけになった。</p>
<p id="L148">自販機で二人分のコーヒーを買ってブースで飲んでいた。</p>
<p id="L149">そこで勇気を出して取り違えられた花嫁の満輝さんに聞いた。</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「満輝さんって言うんですよね、また会うなんて思ってもみなかった。昨日は全く知らないふりしていましたよね」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">昨日は全く初対面のふるまっていたのだった。</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「そうですよね、あたしもびっくりしましたよ、まさかここでまた会うなんて、かといって知っていたなんていったら、どこで会ったんだとか説明に困るから黙ってたんです。」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「そうですよね、帳さんに聞かれたら説明に困りますよね。あ、そうそう、遅くなっちゃうけど残業だって旦那さんに言わなくていいんですか？」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">そういうと、ちょっとくらい顔した満輝さん。</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「ほんとはお恥ずかしながら、成田離婚したんです。って言うかまだ別居中ですけど。まさかあたしがそうなるとは思ってもいなかったけど。」</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「え？でもその指輪は？」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">「これは、虫よけです。智明さんって呼んでいいですか？実はあたし、あの時、結婚式の時、まだ、迷っていたんです。」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「え？どうして？」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「ええ、ほんとにこの人で良かったのか？ついて行っていいのか？後悔しないのか？なんか違ってる。そんな気がして」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「それじゃ？」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「チャペル迄来ているのにおかしいでしょ、あの人、<ruby>浩明<rp>（</rp><rt>ひろあき</rt><rp>）</rp></ruby>って言うんですけど、すごく熱心に口説くからあたしも同意したんです。でも何か違うような感じがして、式場に来るまで何がちがうかわかんなかった。」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「あの。もしかしてあの時、最初から気が付いて？」</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">「そう、間違えられていたのには控室に入って時から気づいていた。誰かさんは気が付いて探しに来るかと思っていた。でも来なかった。そのかわり、智明さん、あなたに出会ってしまった。あの誰かさんとは全く違う安心感ある雰囲気と笑顔。あなたのお嫁さんになる人がうらやましかった。この雰囲気、笑顔にだけでもあやかろうっておもって黙ってたの。」</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「申し訳ございません、全く僕が気が付かなくって」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「いいんです、あなたにキスされて、うっとりしていたのはほんと、バージンロードを一緒に歩いて誓いのキス迄して夢心地でうっとりしていたのもほんとなの。そこまで誰も気が付かないなんて思わなかった。」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「え？」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">「そう、それで終わりのはずだったの、それはチャペルでのハプニング、神様がくれたちょっとした夢の時間。それを楽しんだからもう、迷うことはないって」</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「それがどうして？」</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「ふふふ、それが無理だったの、どうしても。旅行中誰かさんに抱かれるの、いや、触られるのも無理になったの」</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「ごめんなさい」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">「いいんです、それはあたしのせいなの。やっぱり迷っていたの、いや、やっぱりあたしの中で何かが違うって叫んでたの。それがわかったの。」</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「そんな」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「新婚旅行の時、ずっとむすっとしちゃってたら、誰かさんはもう切れてて飛行機でも一切口を利かなかった。そのまま、成田で別れたの」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">「そうだったんですか」</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「でもね、この指輪ははずせなかった。これをしてればもう一度智明さんに会えるような気がしたから、それに、離婚しても名字は旧姓に戻さないつもりだった。会えなくてもこの名字がある限りどこかでつながってるって」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">「満輝さん」</p>
<p id="L204"><br></p>
<p id="L205">その刹那、スマホが鳴った。</p>
<p id="L206">栄子からの着信。</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">「はい、ごめんね、あと一文できたら帰るよ」</p>
<p id="L209"><br></p>
<p id="L210">『帰ってきていきなりだもんね、いいわよ、無理しないでね。会社出る時連絡してね』</p>
<p id="L211"><br></p>
<p id="L212">「はいよ」</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">『頑張って』</p>
<p id="L215"><br></p>
<p id="L216">「ありがと」</p>
<p id="L217"><br></p>
<p id="L218">そういうと、電話を切った。</p>
<p id="L219"><br></p>
<p id="L220">「奥さんね、ごめんなさい、こんな話しちゃって。さて、休憩したところで仕事に戻りましょ。この文は・・・・・でどうかしら？」</p>
<p id="L221"><br></p>
<p id="L222">「あ、いいね。どうもありがと。これでまとまった。明日はいける。満輝さんありがとう。」</p>
<p id="L223"><br></p>
<p id="L224">「いいえ、役に立ててよかった。明日頑張って下さいね」</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">資料がまとまった僕らはもう一度見直して、課長の電子メールに送ると事務所のカギを閉めて出た。</p>
<p id="L227">既に９時を回っていた。</p>
<p id="L228"><br></p>
<p id="L229">「じゃ、また明日、お気を付けて。一人で大丈夫ですか？」</p>
<p id="L230"><br></p>
<p id="L231">「ご心配どうもありがとうございます、大丈夫です。それではまた明日、奥さんに叱られない様に」</p>
<p id="L232"><br></p>
<p id="L233">「ははは」</p>
<p id="L234"><br></p>
<p id="L235">そう言い合って僕らは会社を出て駅に向かった。</p>
<p id="L236">途中のターミナル駅で路線が違ったのでそこで分かれて別々の電車に乗り換え家に帰った。</p>
<p id="L237">その夜は、疲れていたのと次の日のプレゼンで頭がいっぱいになっていることを妻に言った。</p>
<p id="L238"><br></p>
<p id="L239">「へー、すごいじゃん、これまとまったら大手柄ね。」</p>
<p id="L240"><br></p>
<p id="L241">「ありがと、遅くなってごめんね。せっかくのご飯冷めちゃったね。」</p>
<p id="L242"><br></p>
<p id="L243">「いいのよ。夕方ＬＩＮＥもらった時遅くなるって思ってたから」</p>
<p id="L244"><br></p>
<p id="L245">「ごめんね」</p>
<p id="L246"><br></p>
<p id="L247">「明日、頑張ってね」</p>
<p id="L248"><br></p>
<p id="L249">「うん、栄子も仕事大変でしょ」</p>
<p id="L250"><br></p>
<p id="L251">「まあ、でも何とかなるわよ」</p>
<p id="L252"><br></p>
<p id="L253">そういう栄子を抱きしめ、その日は休んだ。</p>
<p id="L254">次の日、僕の資料を確認した課長は修正点を２つか３つ言ってくれた。</p>
<p id="L255">そこを修正してクライアントに行ってプレゼンしたところ、喜んでもらって採用。</p>
<p id="L256">それを会議が終わると会社に報告して帰社した。</p>
<p id="L257">課長は大喜びしていた。</p>
<p id="L258">それから、あとのフォローや何かでいっぱいになって処理しているうちに週が明けた火曜日のこと、帳さんの産休に入る予定が前日の検査で予想より育ちすぎて出さないとまずいということで３日早くなった。</p>
<p id="L259">急だったが、その夕方有志で壮行会していた。</p>
<p id="L260">その日、嫁の栄子は出張に同行して泊りの日だった。</p>
<p id="L261">壮行会では帳さんが飲めないのでみんな気を使って、飲まなかった。</p>
<p id="L262"><br></p>
<p id="L263">「帳さん、いよいよですね」</p>
<p id="L264"><br></p>
<p id="L265">「ありがとう、満輝さん、あなたが優秀な方で助かってるの。最後まで引き継げなくてごめんなさい。あとはリーダーをお願いするわ。既婚者でよかったわ。独身だったらみんなにねたまれちゃう」</p>
<p id="L266"><br></p>
<p id="L267">「恵子さん、はい、頑張ります。そうですね、よかったです。リーダー素敵な方ですもんね」</p>
<p id="L268"><br></p>
<p id="L269">僕のアシスタント二人はいつの間にか名前で呼び合うようになっていたのだ。</p>
<p id="L270"><br></p>
<p id="L271">「でしょう、あたしも既婚なんでよかったわ」</p>
<p id="L272"><br></p>
<p id="L273">「あははは」</p>
<p id="L274"><br></p>
<p id="L275">「そうですよ、課長は松原さんには既婚に方しかつけなかったんですから」</p>
<p id="L276"><br></p>
<p id="L277">「そうなんですか？」</p>
<p id="L278"><br></p>
<p id="L279">「そうよ、帳さんの前の方は派遣の方だったんですが、やっぱり既婚者でしたよ」</p>
<p id="L280"><br></p>
<p id="L281">「そうですか。」</p>
<p id="L282"><br></p>
<p id="L283">「そうよ、そのおかげで、あたしたちが抜け駆けできなかったら外製のカノジョと一緒になったの、狙ってたんだけどね」</p>
<p id="L284"><br></p>
<p id="L285">ほとんど女子会になってしまった一次会だった。</p>
<p id="L286">妊婦の帳さんは一次会で帰宅した。</p>
<p id="L287">残った連中で次会になだれ込んでしまった。</p>
<p id="L288">満輝さんは帰ろうとしていたのだが、課内の女性につかまって結局同行していた。</p>
<p id="L289">同僚の女性にいろいろ聞かれていた満輝さんは、僕と同じく新婚であることをしゃべっていた。</p>
<p id="L290">幸いにも、満輝さんは日が同じでも式場の場所を僕と別の場所と言ってくれたので、ほっとしていたのだ。</p>
<p id="L291">二次会も終わった帰り、僕と同じ方向に帰るのは満輝さんだけだった。</p>
<p id="L292">課長がいれば、途中のターミナル駅までは同じ路線なのでよかったのだが、その日は所用で一次会終わると帰宅、一緒に帰るのは僕と満輝さんだった。</p>
<p id="L293"><br></p>
<p id="L294">「満輝さん、これからよろしくお願いしますね」</p>
<p id="L295"><br></p>
<p id="L296">ターミナルに向かう電車の中でいう</p>
<p id="L297"><br></p>
<p id="L298">「はい、こちらこそ。智明さん、今日、もう少しいいですか？」</p>
<p id="L299"><br></p>
<p id="L300">何か勇気を振り絞るように言う</p>
<p id="L301"><br></p>
<p id="L302">「はい、今日はいいですよ、栄子が出張なんで」</p>
<p id="L303"><br></p>
<p id="L304">「ターミナル駅のところで」</p>
<p id="L305"><br></p>
<p id="L306">「はい」</p>
<p id="L307"><br></p>
<p id="L308">そういうと、僕らはターミナル駅の近くのバーに入った。</p>
<p id="L309">公園のそばにある小さなバーのカウンターに並んで座った。</p>
<p id="L310"><br></p>
<p id="L311">「ごめんなさいね、いきなり誘って」</p>
<p id="L312"><br></p>
<p id="L313">「いいんですけど」</p>
<p id="L314"><br></p>
<p id="L315">「あたし、知ってたんです。奥さんが今日いないってこと」</p>
<p id="L316"><br></p>
<p id="L317">「え？どうして？」</p>
<p id="L318"><br></p>
<p id="L319">「あたしの友人が奥さんの会社に行っているんで、そこで今日はいないんだって、奥さんも面倒見がよくって出張に連れていかれたって」</p>
<p id="L320"><br></p>
<p id="L321">「うん、そうなんだよ。昔からだよ」</p>
<p id="L322"><br></p>
<p id="L323">「そうなんですね。」</p>
<p id="L324"><br></p>
<p id="L325">「気になってたんですが、満輝さんはどうして既婚者って言って通ってるんですか」</p>
<p id="L326"><br></p>
<p id="L327">「それは、派遣会社にはそのまま登録して直してないんです。というか、相手がまだ、離婚届を出してないみたいで、弁護士同士がやり取りしてるんでいいんですけどね。<ruby>形上<rp>(</rp><rt>かたちじよう</rt><rp>)</rp></ruby>はいまも既婚なんですよ。この前は名字を直すつもりないって言いましたように、離婚しても名字はそのままにしようって思ってたんです」</p>
<p id="L328"><br></p>
<p id="L329">「それじゃ、うそではないですね」</p>
<p id="L330"><br></p>
<p id="L331">「おかげさまで。なんで他の女性たちにはねたまれないで済んでますよ、ふふふ」</p>
<p id="L332"><br></p>
<p id="L333">「それはよかった」</p>
<p id="L334"><br></p>
<p id="L335">「でもね、こうやって飲んでいるの見つかったら、やばいかも　ふふふふ」</p>
<p id="L336"><br></p>
<p id="L337">「もう、ドキッとするようなことを」</p>
<p id="L338"><br></p>
<p id="L339">「今日、ここに一緒に来てくれてありがとう。智明さんとこうやってお酒飲めるって思ってなかったから。あたしね、残業の時に言ったことはほんとよ、誰かさんに熱心なプロポーズに根負けって言うのかな？ドラマにあった何回もプロポーズするのを現実で見た感じだった。でも、結納も済ませ住む場所も決めていってというように進むにつれてなんかが違うって心が言い出したの。」</p>
<p id="L340"><br></p>
<p id="L341">「え？それじゃ」</p>
<p id="L342"><br></p>
<p id="L343">「そう、式の時、既に冷めていたの。普通ならドキドキしてまいあがっちゃったって言ってたけど、あたしは部屋を間違えて連れて行かれた時もわかっていた。智明さんを式場の入り口で奥さんと一緒に入ってくるのを見かけて、なんてこの二人の笑顔って素敵なんだろって、ドアに映っていたあたしを見てその違いって何だろうってずっと思ってた。そしたら式場の人があたしを奥さんの控室に連れて行ったの。」</p>
<p id="L344"><br></p>
<p id="L345">「じゃあ、満輝さんは」</p>
<p id="L346"><br></p>
<p id="L347">「そう、全部わかってた。ここにいるべきは智明さんの奥さんであってあたしじゃない、でもほんの少しだけ智明さんの笑顔にあやかりたくて座ってた。まさか、ドレスもティアラも靴まで同じものを使っているなんて思わずに」</p>
<p id="L348"><br></p>
<p id="L349">「・・・」</p>
<p id="L350"><br></p>
<p id="L351">「智明さんと並んでバージンロードを歩いていた時、夢心地だった。良い思い出になった。全部神様がくれた夢なんだって。夢なんだから覚めたらおしまい。一生の宝にしてあたしは誰かさんについて行くしかない。この思い出があれば行けるって思っていたの」</p>
<p id="L352"><br></p>
<p id="L353">「でも」</p>
<p id="L354"><br></p>
<p id="L355">「そう、でも、ダメだったの、その日はヨーロッパに行くからそのまま出発。隣で寝ている誰かさんを見てたらついて行くって決心がガラガラと音を立てて崩れて残ったのは嫌悪感だけ。初夜も拒否って途中からは口も利かなかった。誰かさんは意気投合した一緒のツアーの人と飲みに行ってほとんど別行動。帰国してそのまま別居」</p>
<p id="L356"><br></p>
<p id="L357">「今どこに？」</p>
<p id="L358"><br></p>
<p id="L359">「独身の時のマンションよ、まあ、住む場所の準備が遅れて引っ越し全部終わって無いから残してた。そこにそのままよ。知り合いの弁護士にお願いして離婚届出してって感じね」</p>
<p id="L360"><br></p>
<p id="L361">「・・・」</p>
<p id="L362"><br></p>
<p id="L363">「あ、ごめんなさい、こんな話しちゃって、さすがにあの会社じゃ取り違えられた花嫁があたしって言えないから、式場は同じ系列の別の会場って言っておいたの」</p>
<p id="L364"><br></p>
<p id="L365">「いいんです、僕が気が付かなくって、キス迄しちゃったから」</p>
<p id="L366"><br></p>
<p id="L367">「そうですよね、お互い名前も知らないのに、いきなりキスからですもん、今日、付き合ってくださってありがとう、お話したらすっきりしちゃった。そろそろ出ましょ。明日もお仕事だし」</p>
<p id="L368"><br></p>
<p id="L369">「そうですね、え？おごってもらうわけには」</p>
<p id="L370"><br></p>
<p id="L371">さっと満輝さんが伝票を持ってレジにいく。</p>
<p id="L372"><br></p>
<p id="L373">「ここはあたしが、いいんです。ぜひ、今度は智明さんがおごってね」</p>
<p id="L374"><br></p>
<p id="L375">そういうと、満輝さんは飲み代を払っていた。</p>
<p id="L376">駅に向かう途中の公園で満輝さんが振りかえって言う</p>
<p id="L377"><br></p>
<p id="L378">「ここからは電車違うんで、明日会社で、帳さんの代わりになれるようしますから、あははは」</p>
<p id="L379"><br></p>
<p id="L380">パーッと雲が晴れたように今まであったくらい雰囲気が一気に消え明るい顔になっていた。</p>
<p id="L381">そういう満輝さんを思わず抱きしめてしまった。</p>
<p id="L382">なぜ、そんなことしたのか？</p>
<p id="L383">今でもわからない。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">今回はここで更新します。</p>
<p id="La4"><br></p>
<p id="La5">ご意見、感想いただけると幸いです</p>
</div>
</div>