<title>第五話　カノジョになった姪　プロローグ</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">小さい頃から遊び相手であり、面倒を見てきた姪</p>
<p id="Lp2">その姪は実は昔あこがれの女性の娘</p>
<p id="Lp3">相談と言って来た姪からお願いされたのは？</p>
<p id="Lp4">第五話プロローグです。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ヨッちゃん、今日もお疲れさん、ご飯できてるから食べてね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">僕が仕事を終えて家に帰ると二日前から俺の家に泊まっている姪の田村　<ruby>瀬里奈<rp>（</rp><rt>せりな</rt><rp>）</rp></ruby>が制服にエプロン姿で迎えてくれる。</p>
<p id="L4">姪が泊るとよく夕食を作ってくれるのだ。</p>
<p id="L5">僕は、田村　<ruby>義則<rp>（</rp><rt>よしのり</rt><rp>）</rp></ruby>、会社員で格安で見つけた一軒家に住む独身３１歳だ。</p>
<p id="L6">大学を卒業、就職して丸１０年目の会社員だ。</p>
<p id="L7">半年前から住んでいる家は、元々僕の叔父さんと伯母さんのだったが、田舎ぐらしがしたくて売却しようとしたところなかなか売れず困っていた。</p>
<p id="L8">僕も会社の近くで借りていたアパートが満期になって、しかも古くなって耐震基準を満たさなくなって解体するのもあって更新できずに住むところを探していたのとタイミングが合い、渡りに船ということで買ってしまった。</p>
<p id="L9">この家は既に築２５年と古く土地も狭いので評価額が低くて、不動産屋に頼むと二束三文になってしまう。</p>
<p id="L10">叔父さんたちはそれで躊躇していたのだ、僕が不動産屋提示価格＋２００万でといったところ、二つ返事でＯＫをもらって買うことができたのだ。</p>
<p id="L11">そんな風に暮らして、一軒家での一人暮らしになれてきたころだ、突然姪が相談と言って転がりこんできた。</p>
<p id="L12">姪は母親に似て、可愛いというよりも高校一年生には見えないかなり大人びたルックスで美人系だ、もっと言うと姪の母親の<ruby>満里奈<rp>（</rp><rt>まりな</rt><rp>）</rp></ruby>は僕のあこがれの<ruby>女性<rp>（</rp><rt>ひと</rt><rp>）</rp></ruby>でもあった。</p>
<p id="L13">兄貴とその満里奈さんが付き合うことになる前に告ろうと思っても、ヘタレで何も言えずにいたのだ。</p>
<p id="L14">それに兄が気が付かずにその女性と交際、その女性が高３の３学期ごろに妊娠が発覚してそのまま結婚、そして瀬里奈が生れた。</p>
<p id="L15">兄貴は専学を出て就職が決まったばかりだったが、子供ができると迷わずに結婚していたのだ。</p>
<p id="L16">その女性が産んだ子供が姪の瀬里奈。</p>
<p id="L17">姪の相談とは、姪に告って来た運動部のエースがいて、良いなと思ってＯＫした。</p>
<p id="L18">所が、男性経験が全くないものだから、姪は怖がってなかなか先に進めないという。</p>
<p id="L19">それもあったのか？最近そのカレシとの間に溝ができ始めていそうだというのだ。</p>
<p id="L20">作ってくれた食事を食べながら、話を聞いている</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「こんなことさ、ママにいえないしぃ、友達にも、それでね。ヨッちゃんに。小さい頃からなんでも聞いてもらったから」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「まあ、そうか」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「うん、ねえ、初めての<ruby>娘<rp>（</rp><rt>こ</rt><rp>）</rp></ruby>って苦手かな？それなら相手してくれないのかな？どうしよう？」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「人によるんじゃない」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「そうなのね、ヨッちゃんはどっちかな？」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「えええ？うーん、どうかな？まあ、正直に言えば初めての<ruby>娘<rp>（</rp><rt>こ</rt><rp>）</rp></ruby>がいいかな？」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「ふーん、そうなんだ。ヨッちゃんはね。」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「うん、その子のハジメテもらえるって僕は嬉しいかな？そういえば面倒ってのも居たな。まあ人それぞれだしね。どっちだなんて一概に言えないな。」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「ううう、じゃあどっちなのかな？」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うーん、そいつの友達とか元カノとかに聞くのは？あ、そうか、そういってできてりゃここ来ないもんな。バカなこと言っちゃった。」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「そうよ、それで、なんかさこのところ付き合いも悪くなってるから、見てほしいんだ。ヨッちゃんの会社の近くにゲーセンあるでしょ、そこに結構入り浸ってるときが多いから」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「ふーん、わかった。画像あるか？会社の帰りによって見るよ。会社の終わりって８時くらいだぞ、そんな時間まで居て大丈夫なのか？」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「うん、それ、それもあって心配なのよね。部活で遅いのもあるんだけど、かといってあたしがその時間までそこ居たら家着くの９時過ぎてパパが怒っちゃうから」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「わかった。まあ、そうだね。」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">姪から画像を何枚かもらっていた。</p>
<p id="L51">そいつはなかなかのイケメンだが、雰囲気が軽そうで美人系の姪を自分のアクセにしたいから告ったように見えた。</p>
<p id="L52">確認してみようとしていた。</p>
<p id="L53">ちなみに僕んちに姪の瀬里奈が入り浸っても兄夫婦が安心していると言うか、あんまりガタガタ言ってこないのは小さい頃から面倒をずっと見てきたのもある。</p>
<p id="L54">姪が生れたころ、兄貴は就職したばっかりでなかなか面倒を見れなかったし、母親の方も専門学校に行っていたので結局高校で帰宅部だった僕が大学卒業までよく遊び相手になったりして面倒をよく見ていたのだ。</p>
<p id="L55">もっと言うと、もう一人瀬里奈の３歳下に<ruby>真里亜<rp>（</rp><rt>まりあ</rt><rp>）</rp></ruby>がいるのだが、真里亜はママっこでほとんどママを独占状態になっていて、瀬里奈が甘える相手は僕だけだったのもある。</p>
<p id="L56">それもあって、姪は親以上に懐いているので僕が就職してしばらくして実家を出てアパートに入ってからは母親に叱られたとか、父親と喧嘩したとか言ってよく僕のところに転がり込んでいたからだ。</p>
<p id="L57">そのたびに母親や兄貴からはまた瀬里奈が邪魔してすみませんという連絡が来ていた。</p>
<p id="L58">僕が、就職して収入が増えて家を出たのには、瀬里奈たちにもそろそろ部屋が必要と言うのもある。</p>
<p id="L59">それよりも、あこがれの瀬里奈の母親と同じ屋根の下にいるのが、どうしても苦しくなったのもある。</p>
<p id="L60">美人系の兄嫁は大分慣れてきたのもあって、真里亜が小さくいたずら盛りな頃はつい風呂上りに裸のまま逃げて来たのを全裸にバスタオルを巻いただけで追いかけリビングにきたりした。</p>
<p id="L61">ちらりと、タオルがはだけ<ruby>女性器<rp>（</rp><rt>アソコ</rt><rp>）</rp></ruby>も見えてしまうことがあって、僕にとっては眼福と同時に兄貴が居ないときなど襲いたくなるのを堪えるので必死だったのだ。</p>
<p id="L62">今回は、相談があると言って来たと言う、中学になっても同じようにしていたので、アパートに居たころは二部屋あったので泊まりになるとリビングにねかせていたし、そのころから僕のアパートには姪の着替えがある程度そろっていて１週間くらいなら暮らせてしまうようになっていた。</p>
<p id="L63">今は、一軒家なので姪の部屋として一つ確保しているので姪にとっては実家と同じくらい居心地がいいらしい。</p>
<p id="L64">ここは姪の高校から歩いて１５分、しかも駅も近いというロケーションにあって、高校に上がってからは酷いと１週間どころか、２週間も帰らないこともあった。</p>
<p id="L65">実家は高校まで電車に乗って小一時間かかるので、テスト期間中とかは友達と勉強すると言ってはここに泊まっていた。</p>
<p id="L66">友達が帰宅するときに駅が近いので楽と言っていたのだ。</p>
<p id="L67">瀬里奈から画像をもらった次の日の夜、会社が引けた後に言われたゲーセンに行ってみた。</p>
<p id="L68">すると、８時ごろにも関わらず、画像の高校生らしき男子が数人の仲間とゲームに興じていた。</p>
<p id="L69">その取り巻きというか、中には同年代の女子生徒もいて、雰囲気的には通常の関係とは思えなかった。</p>
<p id="L70">それをどう姪に言おうかとカートゲームの順番を待つ振りをして考えてると会話が聞こえてきた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「そうだ、カノジョはどうした？最近あんまり連れて無いじゃん」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「まあ、仕方ないだろ、何せ親が厳しくってさ、かといってこの時間まで連れまわして交際禁止にされちゃ面倒だかんな」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「そうか、まあ、おめえにしちゃ珍しく手を出すのおせえから」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ああ、なんか、雰囲気がおぼこみたいで、俺おぼこ苦手なんだよな。本人は違うって言うけど」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「おめえはそうだろ、年上好みだったよな、年下は珍しいと思ったけど」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「まあ、ちょっとね、ついつい昔のっていうか、初めてのカノジョに雰囲気似ててついつい、見た目って言うか歳よりも上に見えてさ。」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「そうかもな、まあ、可愛いいって言うよりも大人の雰囲気の美人系だもんな、じゃあカノジョ大事にしてくれ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ああ、いい<ruby>娘<rp>（</rp><rt>こ</rt><rp>）</rp></ruby>だからな」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「そうか、それはよかったって言うかさ。裕子、徹にしちゃなんかね。大人しいよね」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「そうそう、徹君、変なところ真面目よね。ねえ、あたしをセフにどう？むかし、久美子とセフだったでしょ。今のカノジョよりも経験は豊富よ。面倒見てあげるから。」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「セフか、考えとく」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「へえ、徹って裕子にセフになろって言われてもすぐＯＫしないんだ。ってことは結構べたぼれ？」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「そうかもね、深雪、あんたもいい加減さ、セフばっかりじゃなくってカレシ見つけなよ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「うん、そうなんだけどさ。なんか面倒で」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">やはり、姪に告って来た徹とやらは、女の子たちが放ってはおかないタイプのようだ。</p>
<p id="L101">ただ、考えておくと言うのはやはり相手に対してやんわりと断っているようではっきり言ってはないが、セフは要らないということもあるのだろう。</p>
<p id="L102">その辺の配慮もできるなら、姪にも配慮できるだろう。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「へー、前ならあのクラスのサッカー部のがいいとか言ってたのに」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">裕子と言われた女子生徒が言う</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「まあ、このところ、ピンと来なくって、でも、徹って久美子含めて全部のセフバイバイでしょ。やるよね」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">ということは、かつてはセフレが居るような輩なのだろう、姪のために別れたということか。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「まあ、いいだろ」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「そうね。あんた結構その子に入れ込んでるね」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「自分から告ったんだ。」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「へえ、あんたからか。それじゃね」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">話を聞く限り軽そうに見えたが結構真面目なほうかもしれない。</p>
<p id="L121">気になったのは年上好きということなのだ。</p>
<p id="L122">しかも処女は得意でないともいっていたし、姪のこともよく見て初めてそうだと見抜いていそうだ。</p>
<p id="L123">その日は、姪が家に教科書が置いてるからといって、帰っていたので次に日に僕の家に来れるか呼んでみた。</p>
<p id="L124">二つ返事でやって来た姪にとりあえず、隠してもと考えて包み貸さずありのまま言ってみた。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「うーん、そうなんだ。結構真面目なんだね。でもどうしよ、未経験は苦手か？うーん」</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「そうだね。とはいってもね。瀬里奈は経験なしだろ。急にと言ってもね」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">「うん、そうなのよね、そんな雰囲気あったから一応カレシの前じゃ経験あるって言ってたんだけど、気づかれちゃってたのかな？」</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">「まあ、カレシも女の子にはある程度慣れてはいそうだよね。それならわかっているかもね」</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「うーん、そうか。ヨッちゃんはわかるの？」</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">「まあ、大体は、話せばわかるかな？」</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">「そうなんだ。ねえ、ヨッちゃん、我儘言っていい？」</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「なんだい？」</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">「あたしの姦通式してほしいの」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">「えええ？それって」</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「だってえ、カレシの前じゃ経験あるって言った手前やばいでしょ、嘘つくのは」</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">「そういえばそうだけど、いいのか？」</p>
<p id="L149"><br></p>
<p id="L150">「ヨッちゃんなら、っていうか、こんなこと頼めるのヨッちゃんしかいないの」</p>
<p id="L151"><br></p>
<p id="L152">「わかったけど」</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">「けど？」</p>
<p id="L155"><br></p>
<p id="L156">「うーん、お義姉さんと兄貴になんて言おう」</p>
<p id="L157"><br></p>
<p id="L158">「ママ？いいわよ、放っておけばわかりゃしないって。パパには絶対内緒よね。ここに泊まれなくなっちゃう」</p>
<p id="L159"><br></p>
<p id="L160">「そうなんだよ。それもあって」</p>
<p id="L161"><br></p>
<p id="L162">「うん、じゃあ、とにかく二人に秘密ってことで黙っていればいいって、ってことで、今日しよ、今から、善は急げって言うじゃん」</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">「おいおいおい、ちょっと待て、避妊具無いぞ。最近カノジョいなかったから買ってないんだよ。」</p>
<p id="L165"><br></p>
<p id="L166">「まあ、仕方ないか。うーんと」</p>
<p id="L167"><br></p>
<p id="L168">そういうと、姪はスマホを出して何やら調べていた。</p>
<p id="L169">結果が出たのだろう、画面をみて満足そうにうなずくと</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「今日っていうか、昨日からいらない期間なのよ。多分、週明けにはアレが来るから、ってヨッちゃんには隠してないでしょ。いつ来たか知ってるくせに」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「いいのか？生だぞ」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「うん、ヨッちゃんお願い。ゴム付きより初めては生がいい。」</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">「わかった、じゃあ、まずはシャワー使ってこないとね」</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「そうね、ヨッちゃん先行くの？」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「うんっと、先に行くよ」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「うん、じゃあ、待ってるから」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">「はいはい」</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">そう言うと、僕はシャワーを浴びにいった。</p>
<p id="L188">考えることは、ほんとに僕でいいのか？カレシの役目じゃないのかと思っていた。</p>
<p id="L189">まあ、気が変わって僕のシャワーの間に帰ってくれていたほうがいいかなとも思っていたのだ。</p>
<p id="L190">全身を洗って上がっていくと、姪はソファーでスマホを弄っていた。</p>
<p id="L191"><br></p>
<p id="L192">「おーい、次どうぞ」</p>
<p id="L193"><br></p>
<p id="L194">「はーい、」</p>
<p id="L195"><br></p>
<p id="L196">そう言うと、姪は脱衣所に入っていった。</p>
<p id="L197">全く躊躇していない。どうやら本気のようだ。</p>
<p id="L198">しばらく、ジャー、びちゃびちゃという水が流れる音、カシュカシュとシャンプー、ボディソープを出す音などが聞こえた。</p>
<p id="L199">どうやら姪の覚悟は本当で本格的にシャワーを浴びているようだ。</p>
<p id="L200">それを聞くと、逆に僕の方が落ち着きをなくしていた、やばい、どうしようと思っていたのも事実だった。</p>
<p id="L201">その時、ふと洗面所の引き出しにラブジェルがあるのを思い出した。</p>
<p id="L202">取りに行こうかと思ったが、上がってくる時とバッティングしてはまずい。</p>
<p id="L203">とにかく、姪が上がってくるまでに何もいないでいるのはまずいと思って準備をしておこうと考えティッシュを確認して、僕のベッドに念のため洗ってあるバスタオルを敷いて、ハンドタオルも何枚かおいた。</p>
<p id="L204">バタンと風呂場が開く音の後、ガーガーと洗面所から聞こえてくるドライヤーの音が止むと、ピタピタという足音。</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">「ヨッちゃん、おまたせ、ねえ、これ使うんでしょ。こんなのはきちんと準備してるんだから、ふふふふ」</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">そう言って、全裸にバスタオルを巻き付けただけの格好で、リビングに来た姪が持って来たのは、洗面所の引き出しにしまっておいたラブジェルだった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">今回はここで更新します。</p>
</div>
</div>