<title>第五話　カノジョになった姪　フォースパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">瀬里奈が僕の家に泊まってテストを乗り切った週末</p>
<p id="Lp2">あこがれの女性の満里奈さんが来た。</p>
<p id="Lp3">どんなことに？</p>
<p id="Lp4">今回エロはサラリです</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">姪はテスト期間中、僕んちにずっと入り浸っていた。</p>
<p id="L2">生理が近いといっていたのはその通りの様で、テスト最終日の朝に来てしまったという。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「ヨッちゃん、今週ありがとうね。今日が最終日なんだ、学校が近いっていいよね。お家だと電車乗ってとかするから、待ち合わせもあると一時間ちょっとかかっちゃう。ここって１５分だもんね。」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「瀬里奈が居て、こっちも助かったよ。ごはんあるし」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「いいの、テストの気分転換よ。おうちじゃおばあちゃんがしてくれるから良いけど、気分転換も大変なんだもん。真里亜は小姑みたいでさ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「あはは、そうか、今日が最終日、気を抜かないでね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「うん、今日おうち帰るから良いけど、アレ来ちゃってこれじゃヨッちゃんとできないから丁度いいかも」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「おいおい」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「あははは、ママとパパがヨッちゃんにありがとうだって」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「まあ、いいさ、兄貴には大学の学費出してもらったんだ。この位じゃ恩返しにもなってないよ」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「ヨッちゃん、それね、パパが学費出したのってあたしをずっとお世話してくれたお礼みたいよ。パパって忙しいから平日あんまりあたしの相手できなかったけど、ヨッちゃんがパパみたいだったもんね。それもあってだってさ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「ううう、そうか」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「そうだ、また、今週の水曜あたりから泊めてね、今度は新人戦あって、部活が７時ごろまでになっちゃうから」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「いいよ。兄貴に言っておくか」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「もうママにいってある、ママはあんたんちはどこよって笑ってた。あ、そうか、あたしここからずっと高校に通うのもいいな。すぐ近くだし、ヨッちゃんいるから安心だし」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「おいおい、それじゃ、兄貴がさみしがるだろ」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ぜーんぜん、いいんじゃない、子離れってことで。真里亜がママとパパを独占状態よ。中学生になってもママとお風呂だもんね」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「そうか、わかった、そろそろ、出よう。遅刻しちゃう」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「うん、じゃあ、行ってきますのチュ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">並んで座っているので横を向いてキスすると、朝食を軽く片付けて会社と学校に向かった。</p>
<p id="L39">今日は金曜日でまた一週間経っていた、姪は先週の日曜日の朝、起きて念のためシャワーを浴びて前夜の痕跡を流すと家に教科書や参考書を取りに行った。</p>
<p id="L40">普段ならそのまま家に残っているのだろうが、午後に友達と勉強会するといって僕んちに戻って来たのだ。</p>
<p id="L41">僕にはアリバイ作りで口裏合わせを頼んでいたのでよかったが、姪が付いた頃を見計らって念のためらしいということで姪の母親が電話してきたときにその通りと答えたのだ。</p>
<p id="L42">姪も用意周到で、土曜日の午前中にやった勉強会の様子を録音していてそれを母親が電話してきたときに僕のパソコンで再生して信じさせていた。</p>
<p id="L43">姪が戻って来た目的は、言うまでもなく僕とのエッチなのだ。</p>
<p id="L44">しかも、姦通式からずっと安全日ということもあって、全く避妊せずにいた。</p>
<p id="L45">姪も初めてエッチしてからずっと生でその生の<ruby>膣内射精<rp>（</rp><rt>なかだし</rt><rp>）</rp></ruby>エッチの快感に嵌っていた。</p>
<p id="L46">今週の月曜日から、姪は友達とここでテスト対策といっては勉強会していた。</p>
<p id="L47">水曜日には母親もここに顔を出したらしいが、姪は友バレしない様に僕部屋のエッチの痕跡をきちんと片付けていたので大丈夫だったといっていた。</p>
<p id="L48">その週の平日は、勉強が終わって風呂に入ると必ず一回以上エッチして満足したらテスト勉強再開するという毎日だったのだ。</p>
<p id="L49">その週末、姪が居ないのでゆっくり朝風呂に漬かってのんびりしていた時だ、“ピンポーン”と玄関のベルがなったので取り急ぎモニターで見ると、そこに居たのは姪の母親の満里奈さんだった。</p>
<p id="L50">ちょっと待ってもらい、服を着ると迎えた。</p>
<p id="L51">珍しく一人で来ていたのだ。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「満里奈さん、どうぞ、散らかってますが」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「すみません、急にきちゃって。こんにちは、義則さん、先週はずっと娘が入り浸ってすみません。ご迷惑だったんじゃ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「いいえ、だいじょうぶでしたよ、気分転換といってはご飯作ってくれたりしたんで助かってました」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「それならいいんですけど。実は、娘が来年って言うか２学期から部活に３年生が居なくなって娘があの通りの高身長なもんでレギュラー入りしたみたいで、新人戦までここに居たいって言いだしたんです。」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「はい、聞きました」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「そうなんですね、それで、もしよければ約３週間ですが、預かってもらってよろしいでしょうか？」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「満里奈さん、それを言うために？」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「まあ、あの人は電話でいいって言ってたんですけど、やっぱり来たほうがいいと思いまして、それに娘の部屋を見せていただきましたけど。ベッドもあってポスターも貼っててどっちが本宅かわかんないくらいで、あ。すみません娘の部屋って言っちゃった」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「あははは、もう、満里奈さん、ここが瀬里奈ちゃんのおうちですか？」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「あらら、そうじゃないのにね、どうしましょ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「まあ、いいですよ、週末は帰るんでしょうから」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「いいえ、それが、練習の休みは月曜しかなくって、ずっとここに居るって言ってましたの」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「そうなんですか？兄貴がさみしがりそうですね」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「それがね、ここ最近そうでもなくて、残業が増えたって遅いんですの、でも金曜は早く帰ってきて真里亜とべったり」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「そうですか、それじゃ満里奈さんがさみしいですね」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「まあ、その分っていうか、平日は真里亜が甘えんぼで、中一なのにあたしとじゃないとお風呂入れないの。べったりなんで」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「あははは、そうですか」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「まあ、同じ姉妹でも瀬里奈は義則さんに育ててもらったみたいなんでこうも違うのかって、瀬里奈は外に出たがりで運動大好き、食べるの大好きでパパに似て高身長で運動神経抜群、真里亜はあんまり運動得意じゃなくてって言うか多分あたしの母親譲りであんまり食べれない。同じ女の子なのにね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「まあ、瀬里奈がうちに来た時、満里奈さんはまだ、学校通ってましたからね、実習で居ないときは母親も働いていたんで僕が見てましたもんね、真里亜ちゃんが生れたらもっとそうかも。真里亜ちゃんはママを独占してましたもんね。今も甘えん坊なんですね。」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「まあ、そうですね。その時あの人が家に居ればいいんですけど、忙しくって平日居ないからその分、義則さんにべったりで。あたし、義則さんが瀬里奈のパパだといいなとおもったんですよ。そうそう、義則さんが子供たちの為っていってお部屋空けるからってアパートに行ってからも瀬里奈はあたしに叱られると逃げ込んでましたし、あの人に叱られても」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「そうでしたね、兄貴は専学しか出て無いんで娘には４大に入ってほしくて必死なんですよ、満里奈さんって素敵なお嫁さんいるから苦労させたくないっても言ってましたんで」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ありがと、そうなんですね。お話脱線しましたね。良ければもしかすると月曜日から来るかもって言ってます。」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あ、はい、承知しました」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「真里亜は今もパパを独占状態なんですよ。今日もべったりで、普通ならパパ臭いとかいう歳なのに。一緒に行く？って言ってもパパとお留守番するって。瀬里奈は今日荷物作ってます。」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「いいじゃないですか、兄貴もこんな娘がいればもうデレデレでしょ。瀬里奈ちゃんは責任もってお預かりします。」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「いつも、すみません、お礼といってはささやかですが」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">そう言って、満里奈さんはお金の入った封筒を渡そうとした。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「満里奈さん、これは受け取れません。僕の学費を兄貴が出してくれたんですから」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「でも、このところ泊っている時のお食事代も払ってないし、それにお洋服も買っていただいているのに」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「いいんです、兄貴への恩返しですから」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「ええ、でも悪いわ」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「いいえ、収めてください」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「それでは、今回甘えます。あの人にも受け取らなかったって言わないと」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「兄貴には僕から言いますよ」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「すみません」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">そう言うと、満里奈さんは帰って行った。</p>
<p id="L124">満里奈さんが家に着いた頃だろう、“ピンポン”と鳴って姪からＬＩＮＥが来た。</p>
<p id="L125">“ヨッちゃん、ママから聞いたと思うけど、月曜日から行くからね。なんで道具ヨロね♡”</p>
<p id="L126">“はいよ、待ってるよ。これから買いに行くから”</p>
<p id="L127">“わーい♡”</p>
<p id="L128">と返って来た。</p>
<p id="L129">午後、買い物に行って来週一週間分の食材と飲み物を買って帰って来た。</p>
<p id="L130">それに避妊具も買って来たのだ。</p>
<p id="L131">その日は掃除もして姪を迎える準備してなんだかんだやっているうちに一日が終わってしまった。</p>
<p id="L132">日曜日だった。</p>
<p id="L133">朝というか昼前に起きてブランチを準備していた時だった。</p>
<p id="L134">電話が鳴った、満里奈さんからだった。</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">『すみません、義則さん。瀬里奈の荷物が多いのでこれから車で届けに行ってよろしいでしょうか？』</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">「はい、いいですよ」</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">『あと、時間も時間なんでお食事しましょう、これくらいはお礼させてください。』</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">「いいんですか？」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">『はい、これくらいのお礼は是非』</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「承知しました」</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">そう言うと電話を切った。</p>
<p id="L149">瀬里奈の荷物が多いって言っていたが、一週間ならここに不便なく入れるが、三週間にわたっているならそれなりになるのだろうと思いなおしていた。</p>
<p id="L150">小一時間したころ、電話が入った。</p>
<p id="L151">姪からだった。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">『ヨッちゃん、もうすぐ着くから出かける準備してね。荷物下ろしたら食べに行こ』</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「え？瀬里奈、来ちゃったの？」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">『うん、電車賃もったいないって言うか、金曜で定期切れちゃったの。なんで、買うのももったいないからママに乗ってきちゃった』</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「はいはい。」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">すると車が停まる音がしたので、玄関を開けた。</p>
<p id="L162">車の後部にはゴロゴロ付きのスーツケース２つと５段チェストケースが積んであった。</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">「瀬里奈、これ？」</p>
<p id="L165"><br></p>
<p id="L166">「うん、ごめんね、部活すると着替えするから、下着が増えちゃうから入れるのいっぱいに要るんだ。それなんでママにお願いして買ってもらっちゃった」</p>
<p id="L167"><br></p>
<p id="L168">「義則さん、すみません。もうこれじゃほとんどここが瀬里奈の本宅みたいで」</p>
<p id="L169"><br></p>
<p id="L170">「ママ、言ったじゃない。そのまま卒業までここに居るかもって。昨日ヨッちゃんに言ってなかったの？」</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">「ええ？」</p>
<p id="L173"><br></p>
<p id="L174">「ちょっと、そこまでは、やっぱり言いづらいじゃない。っていうか、昨日の夜にパパにＯＫもらったんでしょ」</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「もう、あたしから言うね。ママたちと話してあたし高校卒業までここに居ることにしたの。ヨッちゃんお願いね」</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">姪が胸の前で手を組んで目を潤ませるようなしぐさでいう</p>
<p id="L179">こうなっては断るのも難しい。</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「瀬里奈、兄貴は？」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「パパってもう渡りに船みたい。勉強できるんならそっちかいいだろって、それに電車で痴漢に会わなくなるならもっといいって。電車賃も自転車預かりもなくなるからっていいじゃないかって」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">「すみません、昨日言えずじまいで」</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「兄貴らしいや、わかりました。責任もってお預かりします」</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「ヨッちゃん、話しわかるう、ってことで、おろそうよ、これ二階のあたしの部屋にね」</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「わかった。」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">その言うと、姪は嬉しそうに自分の荷物を下ろすと</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「片づけは後でやるから、お食事行こ」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">そう言って、僕らは土日によく行くようになった中華料理のお店に行っていたのだ。</p>
<p id="L198">食事の時、つい姪がポロっと僕が満里奈さんにあこがれていたことを言ってこっちはひやひやだった。</p>
<p id="L199">満里奈さんは、ちょっと照れたような顔になったが、元通りのにこやかな顔になっていた。</p>
<p id="L200">満里奈さんが帰った後、荷物を整理していた姪が</p>
<p id="L201"><br></p>
<p id="L202">「ヨッちゃん、ねえ、買ってきてくれた？」</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">「うん、一応」</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">「そう、実はね、ママに言ってあたし生理軽くすためって、ホルモンリングいれることにしたの」</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">「え？」</p>
<p id="L209"><br></p>
<p id="L210">「ふふふ、明日ママと行ってくる。ってことで避妊具要らないの、でもこれは内緒ね」</p>
<p id="L211"><br></p>
<p id="L212">「おいおい」</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">「あと、一応カレシいるってことにしてあるから万一避妊具が破れても大丈夫にしたいって言ったの」</p>
<p id="L215"><br></p>
<p id="L216">「ふーん、でもよくすぐＯＫしたね」</p>
<p id="L217"><br></p>
<p id="L218">「実はね、あたしがね、ママが高校生卒業前にできちゃったのは、避妊具が破れちゃったの。あの頃ってアフピル一般的じゃなかったからね。もうできちゃってどうしようもなくって産んだんだって。それあるから、ママは高校１年で妊娠したら大変って言ってすぐ病院予約しちゃった」</p>
<p id="L219"><br></p>
<p id="L220">「え？そうなの？道理で」</p>
<p id="L221"><br></p>
<p id="L222">「まあ、それもあったんだけどね、幸いパパが就職決まっていたから、責任取るって言って結婚したの。でも、ママの方のおばあちゃんちってママが４人姉妹の長女なんで下に３人もいたから、あたしの面倒見れないから、結局ヨッちゃんに面倒見てもらったんだって」</p>
<p id="L223"><br></p>
<p id="L224">「まあ、そうだろうね」</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">「それもあって、パパは部活もできなくしてごめんって言ってそのお詫びと面倒見てくれたお礼もあって学費出したんだって」</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">「そうか、まあ、満里奈さんっておうちには頼れないって言ってたもんね」</p>
<p id="L229"><br></p>
<p id="L230">「いいや、ってことで。今日からよろしくね」</p>
<p id="L231"><br></p>
<p id="L232">そう言っていきなり三つ指ついて頭を下げた。</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">「いいや、こっちこそ、むさいところですが」</p>
<p id="L235"><br></p>
<p id="L236">「そうねって、あはははは、もう鍵も持ってるもんね」</p>
<p id="L237"><br></p>
<p id="L238">「そうだ」</p>
<p id="L239"><br></p>
<p id="L240">「なんで、今日は生我慢してね、明日入れたらいっぱいしよ、経験値積ませてね」</p>
<p id="L241"><br></p>
<p id="L242">そう妖艶な顔で言う姪だった。</p>
<p id="L243">その日は、初めてゴムを付けてエッチした。</p>
<p id="L244">ゴム付きとはいってもミミズ千匹の絡みつき、子宮口のフェラは健在で、しかも完全に生理が終わり切って無いのあって、ぬめりが半端でない。</p>
<p id="L245"><br></p>
<p id="L246">「あんっあんっあんっ♡！ヨッちゃんいいいいいいぃっ♡！もうらめえええっっ♡！」</p>
<p id="L247"><br></p>
<p id="L248">腰を振り始めて１５分後、姪が絶頂を迎えた。</p>
<p id="L249"><br></p>
<p id="L250">「あんっあんっあんっ♡！いくっいくっいくいくいくいっくぅー♡！」</p>
<p id="L251"><br></p>
<p id="L252">「瀬里奈」</p>
<p id="L253"><br></p>
<p id="L254">「よっちゃん」</p>
<p id="L255"><br></p>
<p id="L256">びゅるるるるるー！びゅるるるるるー！びゅるるるるるー！びゅーっ！びゅーっ！びゅーっ！ドビュ～ッ！ドビュ～ッ！ドビュ～ッ！</p>
<p id="L257">精液ダメがパンパンになるくらい出ていた。</p>
<p id="L258"><br></p>
<p id="L259">「あははは、ヨッちゃんこんなに出してたの？安全日じゃないと一発ね」</p>
<p id="L260"><br></p>
<p id="L261">「うん、我ながら出すぎかも」</p>
<p id="L262"><br></p>
<p id="L263">「いいのよ、嬉しいな」</p>
<p id="L264"><br></p>
<p id="L265">そう言うと後始末して抱き合って寝ていた。</p>
<p id="L266">姪がリングを入れた日の次の火曜日、部活にしてはちょっと遅めに帰って来た姪。</p>
<p id="L267">なんかあわてたというか、困ったような顔していた。</p>
<p id="L268">あまりそんな表情は見たことが無かったので、気になってついつい聞いてしまう。</p>
<p id="L269"><br></p>
<p id="L270">「瀬里奈、どうした？」</p>
<p id="L271"><br></p>
<p id="L272">「どうしよう？カレシ、落ちこんじゃって立ち直れないかも。」</p>
<p id="L273"><br></p>
<p id="L274">「え？」</p>
<p id="L275"><br></p>
<p id="L276">「知らなかったけど、ヨッちゃんって、すごいテクニシャンっていうのか？エッチめっちゃ上手でっていうのか、女の子を扱うの上手すぎよね。ああああどうしよ。それが普通って思ってた。」</p>
<p id="L277"><br></p>
<p id="L278">「んん？どうしたの？」</p>
<p id="L279"><br></p>
<p id="L280">「うん、実は」</p>
<p id="L281"><br></p>
<p id="L282">そう言ってぼそぼそと話し出した姪だった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2">今回はここで更新します</p>
</div>
</div>