<title>第五話　カノジョになった姪　フィフスパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">カレシとは一体何が？</p>
<p id="Lp2">新人戦を目前にした瀬里奈とカレシは一体？</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">姪がリングを入れた日の次の火曜日、部活にしてはちょっと遅めに帰って来た姪。</p>
<p id="L2">なんかあわてたというか、困ったような顔していた。</p>
<p id="L3">あまりそんな表情は見たことが無かったので、気になってついつい聞いてしまう。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「瀬里奈、どうした？」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「どうしよう？カレシ、落ちこんじゃって立ち直れないかも。」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「え？」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「知らなかったけど、ヨッちゃんって、すごいテクニシャンっていうのか？エッチめっちゃ上手でっていうのか、女の子を扱うの上手すぎよね。ああああどうしよ。それが普通って思ってた。」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「んん？どうしたの？」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「うん、実は」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">そう言ってぼそぼそと話し出した姪だった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「うんとねえ、今日ね、カレシが珍しく誘ってきたからおしゃべりしているうちに雰囲気に流されて、エッチしちゃった。ううん、しそうになった。でも」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「そうか、まあ、うそにならなくってよかったね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「それが良くないの。ヨッちゃんって前戯がっていうか、キスがめっちゃうまいって気が付いたの。だって、カレシそんなに上手じゃなくてあたしがあんまり濡れて無いのに入れようとしたの。仕方ないから持ってたゴムつけて、ラブジェル<ruby>男性器<rp>（</rp><rt>おちんちん</rt><rp>）</rp></ruby>に塗っていたら、そこで一回いっちゃったの」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「まあ、高校生ならそうかも」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「うん、そのとき、つい“え？はやっ”って言ったみたいで、カレシちょっとひきつってた」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「うーん、それじゃ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「うん、その後、もう一回ってことで何とか回復させて、よく見たら、<ruby>男性器<rp>（</rp><rt>おちんちん</rt><rp>）</rp></ruby>に先まで皮冠っていて先端が細かったの。それにヨッちゃんの程大きくなかったし」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「ああ、包茎か、まあ高校生ならあり得るよ。」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「先端まで皮を冠っているのは包茎って言うの？知らなかった。」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「そう、カリってところは剥かないとね、成長もしないし、皮膚化して慣れないとめちゃくちゃ敏感だよ。ひどいと触っただけでいくことある」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「そうなんだ、でもそれ知らなくって“かわいいのね、あらあら皮冠りなのね”っていっちゃった。そしたら、カレシやばいと思ったのか更にひきつった顔で必死に手で剥いてた、そこにゴムかぶせて、ラブジェルぬってあたしの<ruby>女性器<rp>（</rp><rt>アソコ</rt><rp>）</rp></ruby>に合わせたとたん<ruby>挿入<rp>（</rp><rt>いれ</rt><rp>）</rp></ruby>てないのにまたいっちゃった。」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「はあ、それじゃ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「うん、それでつい“ええっ？また？”って言っちゃった。悪気なかったんだけど。」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「そしたら？」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「そしたら、もう泣きだしちゃった。泣きじゃくってどうしようもなかった。号泣って言うの？どうしようもなくて」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「うん、それで、カレシをどうしたの？」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「うん、どうしたらいいかわかんないから、“ごめんなさい”って言ってそのまま逃げて来ちゃった。」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「わかるよ、瀬里奈じゃわかんないからどうしようもないもんね。でもカレシそれじゃ、やばいかも」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「どうしよ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「まあ、とにかく、連絡待ちな。瀬里奈は悪くないから、今はそっとしておくのがいいよ。変に気を遣うともっとみじめかも」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「うん、わかった。お願い、ヨッちゃん、抱いて。ごめんね、ヨッちゃん、こんなこと言って、やっぱりあたしヨッちゃんがいいってわかったの。ヨッちゃんしかいないの。お願い抱いて」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「瀬里奈」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">そう言うと、瀬里奈を抱き寄せた。</p>
<p id="L64">デートみたいになったので着替えと軽くシャワーは浴びたのだろう、ボディーソープの匂いがする。</p>
<p id="L65">姪が持って行ったゴム、それは僕が買ってきた超極薄生感覚なのだ。</p>
<p id="L66">どうやらそのカレシは仮性か、かんとん包茎で普段は皮冠りなのでセフレや元カノとするときは見せない様にして、うまく皮をかぶせて厚めのゴムを付けていたのだろう。</p>
<p id="L67">それが姪に見られてやばいとおもったのだろう、剥いたのはいいが、生感覚の超極薄ゴムとカリが刺激に慣れていないのもあって緊張もあったのか？耐え切れず早くなってしまったのだろう。</p>
<p id="L68">瀬里奈が言ったセリフは高校の男子にとっては、女子、特にカノジョから言われたらとても残酷な内容だ。</p>
<p id="L69">下手したらインポになりかねない位のパンチのある屈辱だ。</p>
<p id="L70">経験不足な瀬里奈にはそんなことは言わないほうがいいのを理解して、相手に配慮してやれといっても無理な話だ。</p>
<p id="L71">そこまでの経験は積んでいない。</p>
<p id="L72">多分そのカレシは包茎をコンプレックスに持っていただろう、しかも初めて自分から告った年下のカノジョとエッチできそうになって緊張のあまりいってはいけないと焦ったがゆえに逆に早くなったのかもしれない。</p>
<p id="L73">そんなのは、高校生なら普通にあり得る話で、なれれは解消するのだが、今のカノジョ＝姪は後輩、多分今までのカノジョは年上、同級生ばっかりだというなら、姪と同じようなことになっても女性の方が豊富な経験で優しくカバーしてくれていたのかもしれない。</p>
<p id="L74">それを処女ではなくなったといっても経験不足な姪にカバーしろと言っても、知らないのだからやりようがない。</p>
<p id="L75">まあ、入れずの３発にはならなかっただけ良しだろうが、それでも入れずの２発とは男子として、先輩としては情けなさすぎてしばらく立ち直れないだろうし、もし、それが学校中の女子生徒知られたら、それこそ二度と立ち直れないだろう、そっちが心配かもしれない。</p>
<p id="L76">そんなこと全く知らないで、無邪気に言ってしまった姪は落ちこんでいた。</p>
<p id="L77">そんな瀬里奈を僕の寝室に運んでベッドに横たえた。</p>
<p id="L78">シュルシュルという衣擦れの音とともに一枚一枚服をはぎとっていく。</p>
<p id="L79">全く抵抗しないで、はがされて行く姪。</p>
<p id="L80">残ったショーツを剥ぎ取って全裸にすると、いつものそそる淫臭がする。</p>
<p id="L81">それは母親そっくりでどうしても満里奈さんが僕んちにお嫁にきた時を思い出してしまう。</p>
<p id="L82">それを振り切るように、全裸になると姪にキスする。</p>
<p id="L83">積極的に舌を絡めて来る。</p>
<p id="L84">キスしながら、豊満なバストを揉んで形のいい乳首をもてあそぶ。</p>
<p id="L85">顔が蕩け、スポーツ少女独特の鋭い目をした雰囲気が消え、妖艶なメスに表情を変えた。</p>
<p id="L86">そうやって、５分もディープキッスすると姪の<ruby>女性器<rp>（</rp><rt>アソコ</rt><rp>）</rp></ruby>はトロトロだ。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「あああーん♡！ヨッちゃん、いいいいいいぃっ～♡！おねがい、<ruby>挿入<rp>（</rp><rt>いれ</rt><rp>）</rp></ruby>てー♡！」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">自分から脚を１８０度に開きおいでポーズでおねだりする。</p>
<p id="L91">今日の姪の状態なら、焦らさないほうがいいと思い、望むとおりにしてやる。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「生ね、お願い、いいのっ♡！あああーん♡！そこっ良いの♡！」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">姪は半分泣きながらだったが、寝落ちするまで求めてきた。</p>
<p id="L96">こっちも必死に相手していた。</p>
<p id="L97">何回出したか覚えていない、その後、二人とも寝落ちして次の日、アラームと共に寝不足な目で起きる。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「瀬里奈、大丈夫か？」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「うん、なんとか、元気出た。ヨッちゃんのおかげ。でも先輩どうしよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「まあ、立ち直る時間あげなよ。そのうち立ち直るよ。今はそっとしてあげたほうがいいよ。」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「うん、もし、あっちから別れようってきたら別れちゃってもいいや、あたしにはヨッちゃんっていうカレシがいるんだもん。」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「おいおい、そうだ、その先輩と昨日起きたことは絶対に他の<ruby>娘<rp>（</rp><rt>こ</rt><rp>）</rp></ruby>に言っちゃやばいからね。下手したら噂広まってほんとに立ち直れなくなる。」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「うん、バスケの連中に何聞かれてもごまかしておく」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「うん、それがいい」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">僕らは先輩のことを秘密にしておくには姪が言わなければ大丈夫と思っていた。</p>
<p id="L114">ところがだ、その日に先輩と姪に起きたことを詳しく見ていた女子が居たのだった。</p>
<p id="L115">その女子は姪とは別の部で、そのイケメン先輩にあこがれていたが、先輩が姪に告ったもんだから、残念とあきらめかけていた。</p>
<p id="L116">姪とデートと言うかエッチしそうになった日にたまたま、見かけて二人で校舎の人気が居ないところに行くもんだからピンと来てそっと追いかけた。</p>
<p id="L117">予想通りのことが起きて、とうとう二人はと思って悔しいと思いしていたとき、突然、その先輩が大泣き、フリチンの先輩を放置して姪が走って逃げてきたもんだから、ついつい他の女子に何が起きたのか聞いたらしい。</p>
<p id="L118">聞いた相手の女子がまた悪くて、その先輩の最初のカノジョの妹で、姉から元カレは包茎で超早漏なのを知らされていた。</p>
<p id="L119">しかも、エッチの時は極厚ゴムの二枚重ねにしてやっと２回に１回くらいしか元カノをいかせることができない早漏だということもだ。</p>
<p id="L120">間の悪いことに目撃した女子生徒が相談しに行ったとき、元カノであるお姉さんもその場に居たので一緒に聞いてしまった。</p>
<p id="L121">話の雰囲気からして、そいつは早いから<ruby>挿入<rp>（</rp><rt>いれ</rt><rp>）</rp></ruby>る前に二回いってしまったのだろうと元カノは推測した。</p>
<p id="L122">それをこっそり見ていた女子に言ったもんだから、たまらない。</p>
<p id="L123">あっという間に姪と先輩の間に何が起きたか水面下で広まって、その先輩は姪と同じ学年の女子の間では“包茎の超早漏、入れずの２連発男”と陰で言われているとか。</p>
<p id="L124">これは後になって姪から聞いた話だ。</p>
<p id="L125">水曜の夜、学校から帰って来た夜、瀬里奈がまだ暗い顔していた。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「大丈夫か？」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「うん、なんとか。ヨッちゃん、先輩から”ごめんね”が来た。別れようって。ま、あたしはヨッちゃんがいるからいいけど」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「そうか、つらいよね」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">そうだろう、先輩は全く姪と合わせる顔がなくなったのだ、年上の尊厳と言うかそれも完膚なきまで砕け散って情けない姿をさらしたのだから。</p>
<p id="L134">自分から告ったとはいえ、合わせる顔が全くなくなってしまったので、姪から別れを言われる前に自分から言ったのはせめてものプライドか？</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">「うん、あたしも知らなかったとはいっても、そうとう傷つけちゃった。悪気なかったのに」</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">「わかるよ、その優しいのが瀬里奈だよ。大丈夫。おいで。」</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「ありがと、あたし、ヨッちゃんがいるから大丈夫なのよね、ねえ、今日も一緒寝て、そうしないとあたし一人で寝るの無理。ごめんね、明日も会社あるのに」</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">「うん、いいよ、瀬里奈が立ち直るまで何日でも」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">「ありがとう。わーい、ヨッちゃんと一緒に寝ればすぐよ。ふふふ、ほんとよ、今のあたしのカレシはヨッちゃんね。」</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">そう言いながら、僕らは一緒に夜のご飯を食べ、脚が疲れたという姪をマッサージしていた。</p>
<p id="L147">その日はエッチしないで、一緒にお風呂に入って時折思い出してはめそめそしている姪をずっと抱きしめていた。</p>
<p id="L148">次の日も同じようにしていた。</p>
<p id="L149">週末の金曜日、だいぶ姪は立ち直っていた。</p>
<p id="L150">笑顔も戻ってきて普段の姪に近づいたようだ。</p>
<p id="L151">その夜、ご飯も食べ、一緒にお風呂に入ってベッドに全裸で入ってイチャイチャしていた時だ。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「ヨッちゃん、お願い、これからはあたしだけを見て、あたしをカノジョにして、あたしだけ見て、ヨッちゃん大好き」</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「うん、瀬里奈」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「ふふふ、今はカノジョって言うより、もう奥さんかな？ずっと一緒暮らしてるんだもんね」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「そうだな。こんなかわいいカノジョだからね。奥さんってのもいいな」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「嬉しいな。さーて、もう落ちこんじゃいられないの、落ち込んでるだけ時間の無駄。新人戦があるから部活に邁進しないとね」</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「そうだね、今度の試合には応援に行くよ」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">「ありがと、会場は○○高校よ、こっからは電車使って３０分くらいかな？登り方面の二駅のところだかんね」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「たのしみだ。瀬里奈の活躍期待してるよ」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「ふふふ、まあ、ありがと、ママも来るって言うから、張り切っちゃう。レギュラーって言っても、まあ、やっとみんながチームになれてきたころだからね。一回戦勝ちたいんだ。」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「うん、とにかく怪我しない様に。元気な瀬里奈大好きだから」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「もちろん、わーい、あたしもヨッちゃん大好き」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">その日も姪を抱いていた、姪も積極的に求めてきたのだった。</p>
<p id="L176">そんな風に過ごして、土日返上で練習をやっていた新人戦迄の練習期間はアッという間に過ぎて、試合の日が来た。</p>
<p id="L177">その日は土曜日だった。</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「ヨッちゃん、後から来るのね、あたしたちは第２体育館のステージ側で９：２０開始よ、予選一組だから。ママも来るからね。」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「はい、行くよ」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「じゃあ、行ってきますのチュー」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">チュッとキスすると姪は出かけて行った。</p>
<p id="L186">僕も後片づけして会場に向かった。</p>
<p id="L187">姪のいう通り、第２体育館のステージ側コートにいくと、すでに満里奈さんが来ていた。</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「こんにちは、今日が瀬里奈ちゃんのデビュー戦ですね」</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「ええ、あの娘、あたしよりうまいの。あの人の血を引いたみたいで運動神抜群で」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">「そうですか、それはよかった、あ、真里亜ちゃんと兄貴は？」</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「あの二人は、午前中は真里亜の買い物に行くって言って、午後から来るの」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「そうですか、兄貴らしいっちゃそうかもね、真里亜ちゃんはパパ大好きだもんね」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">「そうなのよね、最近って言うか、瀬里奈がお世話になってからは真里亜が前よりもパパべったりになっていいのかなって思ってて」</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「そうなんですか？」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">「ええ、金曜と土曜日は二人でお風呂入ってるの。そろそろ止めないとって思ってるけど。真里亜はどうしても入るんだって聞かないの」</p>
<p id="L204"><br></p>
<p id="L205">「そうですか、仲はいいほうがですけどね」</p>
<p id="L206"><br></p>
<p id="L207">「そうですけどね、真里亜は全然恥ずかしくないって、パパにおむつも代えてもらったんだから何がって言うのよね」</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">「そうですか、満里奈さんの心配もわかりますよ。年頃になってきてますもんね」</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「ありがとうございます、あ、始まりました」</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">試合開始だった。</p>
<p id="L214">姪のチームは確かに、姪が一番背が高く、次に高いのは満里奈さん位で二人いたのだ。</p>
<p id="L215">相手はというと、全員１７０ｃｍ以下の様で小柄な子もいて、平均身長なら姪のチームが高そうだ。</p>
<p id="L216">ピーっとホイッスルが鳴って試合開始のジャンプボールだ。</p>
<p id="L217">姪が出てきた。</p>
<p id="L218"><br></p>
<p id="L219">「瀬里奈ー、ファイトー」</p>
<p id="L220"><br></p>
<p id="L221">満里奈さんの応援の声、そうやってかける声は親子そっくりで区別しづらい。</p>
<p id="L222">ピッっとなってボールが上がって試合開始。</p>
<p id="L223">さすがに身長で５センチは高く、且つ兄貴譲りの運動神経を持つ姪がボールを味方に引き入れた。</p>
<p id="L224">姪のチームの<ruby>娘<rp>（</rp><rt>こ</rt><rp>）</rp></ruby>がドリブルで攻めて、相手のディフェンスがフォーメーション組む前にシュート。</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">「やったー」</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">僕とハイタッチしてとなりではしゃぐ満里奈さん。</p>
<p id="L229">姪のチームが先制点だ。</p>
<p id="L230">スローインして、試合再開相手チームがドリブルで攻めて来るが、がっちりブロックして進めない、パスしたボールを姪がインターセプト。</p>
<p id="L231"><br></p>
<p id="L232">「瀬里奈、いけー」</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">つい僕も叫んでしまう。</p>
<p id="L235">華麗なドリブルであっという間にゴール下に行ってシュート。</p>
<p id="L236">得点だった。</p>
<p id="L237">試合は終始姪の学校が押し気味に進めて、終わってみれば２６点差で勝って２回戦進出だった。</p>
<p id="L238">満里奈さんは喜んで何回も僕とハイタッチしていた。</p>
<p id="L239"><br></p>
<p id="L240">「やったわ、これでパパたちも来たかいがあるってものよ」</p>
<p id="L241"><br></p>
<p id="L242">「そうですね、兄貴も娘の晴れ舞台をみて喜ぶんじゃ」</p>
<p id="L243"><br></p>
<p id="L244">「ええ。そう来なくっちゃ」</p>
<p id="L245"><br></p>
<p id="L246">その後の試合は、１３：００から同じコートだった。</p>
<p id="L247">それまでの間、姪はちょっとだけ抜けてきて母親の満里奈さんと僕に勝利の報告しに来た。</p>
<p id="L248"><br></p>
<p id="L249">「ママ、ヨッちゃん応援ありがとう。勝っちゃった。次は１３：００からだからね」</p>
<p id="L250"><br></p>
<p id="L251">「うん、よくやったよ瀬里奈」</p>
<p id="L252"><br></p>
<p id="L253">「そうよ、かっこよかったわよ、インターセプトからの速攻」</p>
<p id="L254"><br></p>
<p id="L255">「ありがと、パパたちは？」</p>
<p id="L256"><br></p>
<p id="L257">「午後から来るって、真里亜の買い物に行ってそれから」</p>
<p id="L258"><br></p>
<p id="L259">「ふーん、そうなんだ。全くぅ、パパって真里亜に甘々なんだから」</p>
<p id="L260"><br></p>
<p id="L261">「あらあら、パパはあんたにも甘々よ、義則さん所に行くって言っても反対もしないでいるのよ」</p>
<p id="L262"><br></p>
<p id="L263">「えへへへー、そうか、これから早弁して調整するの。じゃあね、見ててね。次も頑張っちゃう」</p>
<p id="L264"><br></p>
<p id="L265">「はいはい、瀬里奈はもうエースの風格ね」</p>
<p id="L266"><br></p>
<p id="L267">瀬里奈がチームに戻って行った。</p>
<p id="L268">見送っていた満里奈さんがこっちを振り返って</p>
<p id="L269"><br></p>
<p id="L270">「義則さん、ちょっとあたしたちもお昼にしましょうか、いい時間ね、お店取ってるの、一緒いきましょう」</p>
<p id="L271"><br></p>
<p id="L272">「あ、それはありがとうございます」</p>
<p id="L273"><br></p>
<p id="L274">そう言うと、満里奈さんは学校近くのプチレストランに行く、そこで</p>
<p id="L275"><br></p>
<p id="L276">「瀬里奈はちゃんと勉強してます？あの子って夢中になると他のことすっぽり抜けるんで」</p>
<p id="L277"><br></p>
<p id="L278">「大丈夫ですよ、この前も数学わかんないって言って聞きに来ましたから」</p>
<p id="L279"><br></p>
<p id="L280">「あらあら、義則さん、娘の家庭教師迄？特別御手当ださないと」</p>
<p id="L281"><br></p>
<p id="L282">「いいんですよ、それくらい」</p>
<p id="L283"><br></p>
<p id="L284">「そうですか？カレシとは順調かしら？あの子あたしに似たんなら、ちょっと」</p>
<p id="L285"><br></p>
<p id="L286">「ちょっと？」</p>
<p id="L287"><br></p>
<p id="L288">「あ、なんでもありません、あ、来ましたよ」</p>
<p id="L289"><br></p>
<p id="L290">そう言うと、料理が運ばれてきた。</p>
<p id="L291">その日は僕が石焼ビビンバランチ、満里奈さんはチゲ鍋ランチだった。</p>
<p id="L292">食べ終わった頃に“ピンポン”と鳴ってＬＩＮＥが来た。</p>
<p id="L293">兄貴と真里亜ちゃんが会場近くに来たという。</p>
<p id="L294"><br></p>
<p id="L295">「じゃあ、戻りましょう。ここはあたしが」</p>
<p id="L296"><br></p>
<p id="L297">「いやいや、そこまでは」</p>
<p id="L298"><br></p>
<p id="L299">「家庭教師迄してもらってるんじゃ、悪いんで」</p>
<p id="L300"><br></p>
<p id="L301">「そうですか、ありがとうございます」</p>
<p id="L302"><br></p>
<p id="L303">満里奈さんが払っている間に、自販機で飲み物を買っていた。</p>
<p id="L304">昔と変わらいなら、緑茶が好きなはずなので買って渡す。</p>
<p id="L305"><br></p>
<p id="L306">「あ、ありがとうございます。あたしの好みをよく覚えて」</p>
<p id="L307"><br></p>
<p id="L308">「瀬里奈ちゃんと同じなんですよ、それで」</p>
<p id="L309"><br></p>
<p id="L310">「あははは、そうですか、どこまで似るんだか？あの子あたし譲りなら年上好きなんですよね。義則さんもストライクゾーンかも。あ、言っちゃった。」</p>
<p id="L311"><br></p>
<p id="L312">「ええええ？」</p>
<p id="L313"><br></p>
<p id="L314">突然言う満里奈さん</p>
<p id="L315"><br></p>
<p id="L316">「あたしもそうなのよね、実はね、あの人と一緒になったのもお義父さんが素敵な方で、こんなお父さんならほしいって思ってね。でも一緒になってすぐ他界しちゃいましたね。」</p>
<p id="L317"><br></p>
<p id="L318">「ああ、そうですね。親父は事故でしたからね」</p>
<p id="L319"><br></p>
<p id="L320">「あ、二人が来たようです、あらあら、もうあの二人は何かしら？パパとがっちり手をつないで？もう甘えん坊もここまで？まったくう」</p>
<p id="L321"><br></p>
<p id="L322">「あーあー、兄貴のデレ助顔。娘とこれだよね」</p>
<p id="L323"><br></p>
<p id="L324">「でしょう。ほんとべったりで」</p>
<p id="L325"><br></p>
<p id="L326">僕らを見つけた兄貴は</p>
<p id="L327"><br></p>
<p id="L328">「おう、義則、応援ありがと、瀬里奈をありがと。悪いね、ずっと預けっぱなしで」</p>
<p id="L329"><br></p>
<p id="L330">「兄貴はその分真里亜ちゃんとべったりかい？」</p>
<p id="L331"><br></p>
<p id="L332">「まあ、仕方あるまい、真里亜はお姉ちゃんがほとんど家に居ないもんだからね」</p>
<p id="L333"><br></p>
<p id="L334">「パパ、いいの。お姉ちゃんはヨッちゃんのところが学校近いから楽でいいって言ってるんだもん。その分、パパとママは真里亜の」</p>
<p id="L335"><br></p>
<p id="L336">「あはははは、そうか、真里亜ちゃんはそのほうがいいのか？」</p>
<p id="L337"><br></p>
<p id="L338">「うん、ねえ、パパ。今日も一緒にね」</p>
<p id="L339"><br></p>
<p id="L340">「はいはい」</p>
<p id="L341"><br></p>
<p id="L342">完全になんと言うか二人の世界が出来上がっている雰囲気。</p>
<p id="L343">確かに満里奈さんが心配するのもわかる気がした。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">カレシが瞬殺されました。</p>
<p id="La4">言った本人に悪気が全くないことで更に救いようが無いのかも</p>
</div>
</div>