<title>第五話　カノジョになった姪　ナインスパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">ダラダラ続いてます。</p>
<p id="Lp2">複雑な関係の家族、一旦歯車が狂うとこうなっちゃいますね。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">それから、１週間後、<ruby>瀬里奈<rp>（</rp><rt>せりな</rt><rp>）</rp></ruby>のテストが明けた土曜日、<ruby>満里奈<rp>（</rp><rt>まりな</rt><rp>）</rp></ruby>さんが来た。</p>
<p id="L2">どこか、憔悴しきった様子だった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「<ruby>義則<rp>（</rp><rt>よしのり</rt><rp>）</rp></ruby>さん決定的証拠掴んじゃった。やっぱり瀬里奈のお部屋に仕掛けたカメラに写っていたんです」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「え？そうなんですか？」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「まあ、娘と関係するとはね。まさかと思ってました。でも現実でしたよ。」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「そうですよね。普通思いませんもんね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">聞いていたのは、僕と瀬里奈だ。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「ねえねえねえ、ママ、<ruby>真里亜<rp>（</rp><rt>まりあ</rt><rp>）</rp></ruby>とパパがってことね。ママはこれからどうすんの？」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「そこなのよね、まだどうしようか決めて無いのよ、ちょっとショックでしばらく何も考えられなくって」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「ふーん、まあそうね」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「ちょっと、どうするか考える。どっちが誘ったのかもあるし、もし、ここ来たらお願いね」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「まあ、でもさ、ここんち来ると<ruby>母娘<rp>（</rp><rt>おやこ</rt><rp>）</rp></ruby>丼になっちゃうんじゃ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「瀬里奈―！もう、この前の一回だけでしょ。あの時はゴム付きなんだからねって、何言わせるのよもう」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">満里奈さんは不意を突かれて、正直に言ってしまい真っ赤な顔になってしまった</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「きゃははは」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「あたしに似たんだから、エッチな性格は仕方ないけど」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「でさ、ママ、ちょっと聞くけどさ、真里亜の本当のパパって誰よ？もしかしてお祖父ちゃん？」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「え？瀬里奈、どうして？いや、あの、それ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">くわっと眼が一気に丸くなって、しかも顔からさーっと血の気が引いて青くなっている満里奈さん。</p>
<p id="L37">瀬里奈がいきなり核心を突いたことを聞くもんだから、しどろもどろになっている</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「あららら、図星なの？ママって信号機？赤くなったり青くなったり」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「うう、そう、お義父さんはお墓迄持って行ったから、あたしも持って行けると思ったんだけどね」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「道理で、それじゃ、真里亜のことパパに文句言えないじゃん。それじゃ真里亜がパパのとこに行くのわかるわよ。でもさ、良くパパ気が付かないよね。まあ、似たところあるって言えばそうだよね。」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「うん、まあね、それに娘にずっとべたべたされて、もう蕩けてるからね。って、どうして瀬里奈が？」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「そこよ、パパにべったりすぎておかしいって思ってたの。自分に置き換えたら、気がついたの。あたしはヨッちゃんの匂いの方がいいの。でね、周りの子に聞くと、パパの匂いがなんかねって言うの」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「あ、それで？」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「そう、ってことは、もしかしてって思ったのは本当のパパじゃないなら、匂いがなんかねって言わないのかなって、それにママって年上好きだよね。あたしもそうだけど」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「そうよ、もう、瀬里奈も？まあ、あたしと似てるもんね」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「それと、ヨッちゃんに言われたのもあるけどね。なんか、お爺さんと顎の形似てるっていうのと、ママってあたしと同じく年上好き、真里亜もそうでしょ。ってことはもしかしてって思ったの」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「義則さん、さすがね。子供達はわかんないでしょうけど」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「まあ、ふと気になってね。満里奈さんから聞いたことを思い出すと」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「でもさ、よくおばあちゃん気が付かないよね」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「うん、それはね、むかしからそうなんだけど、母は人の顔覚えるの苦手なんだ。反対に親父は得意。僕はどうやら親父に似たらしい」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「そうなの？だから真里亜がおじいちゃんに輪郭似てても気が付かないの？」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「だろうね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ママ、どうすんのよ？今はわかんないって言っても、あれ？ちょっと待って、ってことはパパと真里亜って他人ってこと？」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「そういうこと」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ふーん、そうなんだ。そうか、だから今もべったりなのね。」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「瀬里奈、ごめんね。あたしもどうしようかなって思ってるのよね、黙って二人の関係するのみてるのもなんだし」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「うーん、そうよね。ママの気持ちもわかるわよ。どうしよって思うわよね、でもさ、ママ、良く今まで真里亜のこと黙っていたよね」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「う、そう、まあ、あんたに見破られるとはね、それに義則さんにも。お墓迄絶対持って行こうときめてたんで」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ママさ、それって、今も真里亜が異様にべったりだから気が付いたの。そうでなかったらわかんないわよ。」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「まあ、そうね。」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「真里亜のことはパパにはきちんと証拠出して、何やってるの？って言えばいいんじゃ？それでごめんなさいするかどうかで決めれば」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「そうね。あの人もあたしにバレてるのは気が付いてないようだし、やってみようかしら」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ママって、真里亜のことは絶対にばれないから大丈夫と自信持ってるから？パパに任せてでしょ。」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「う、そうかも」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「ママ、でもさ、真里亜も考えたわね、あたしのお部屋を使うとは。それを見破ったママもママね」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「それね、カメラを瀬里奈の部屋に仕掛けたらッて言うのは義則さんの提案なのよ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「え？ヨッちゃんなの？」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「うん、まあ、まさかと思ったけどね。あのうちって構造が独特でしょ。瀬里奈の部屋って元々は僕が使っていた部屋で、そこはちょっと他の部屋と離れてるんだよね。あれは、満里奈さんがお嫁に来た時に入ってもらいたいって作ったお部屋でさ。庭の一部をつぶして、元の家につけたしで作ったから」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「そうだったの？道理で位置がおかしいと思ってたの。離れみたいで。」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「うん、でも、兄貴は満里奈さんと結婚しても使い慣れた２階の自分のところが良いって言って残ったんだよ。それで僕が今、おばあちゃんが使ってる部屋からそっちに移動したんだ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「あ、それで？」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「うん、今、おばあちゃんが使っている部屋は満里奈さんが来た当初はウォークインクローゼットみたくして使っていたでしょ」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「うん、そうだった。いずれ子供たちの部屋にするけどとは思ってたけどね。」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「ところが、親父が事故で亡くなって、母が一階の大きい部屋一人じゃもったいないって言うのと、瀬里奈がよちよち歩き始めたから、もし二階でお昼寝して起きたときに寝ぼけて階段から落ちたらやばいって言って一階になったんだよね」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「そう、そうなのよね、瀬里奈が階段つかわない様にって」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「それでか、あたしはヨッちゃんが実家出た時そこをあたしの部屋にしたんだっけ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「そう言うこと、瀬里奈の部屋って最新の断熱と遮音いれたから、音が漏れにくいし、どの部屋からも離れているから、一番バレにくいと思ったんだよね」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「そうなんだ」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「まあ、もっというと、僕が高校生のころ僕はオーディオに嵌っていたから。その部屋の防音を自分で増強した。ドアが２重とか、サッシが２重ガラスでそれも内窓、外窓になってたでしょ。壁にも吸音材貼っておいたからね」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「あ、そういえば。そうなのね、確かに静かだったわよ。それに冬はあったかくて、夏はエアコン寒いくらい効くんだもん。外でビュービュー風吹いても聞こえにくいんだもん」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「それを悪用っていうの？」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「満里奈さん、多分兄貴は単に距離離れてるってことで選んだんでしょ。遮音は兄貴に言ってないし、オーディオとか興味ないんで知らないから。窓を２重ガラスにしたのは親には寒いからって言っておいたんだ。そのころから瀬里奈が良く僕のお部屋に泊まってでしょ。風邪ひかない様にって」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「そうなんですね」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「よくかんがえたら、もし、真里亜のお部屋なら母が同じ２階でしかも近くにいるから気が付くでしょ」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「そうよね、ってことはやっぱり。でもどうしてあたしが起きないのかな？」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「あれ？そういえばママって、ここ１年くらいよく寝つけないって言って導眠剤使ってたよね」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「うん、あ、そうか、朝に寝過ごしてもいい様に真里亜の学校が休みの前日だけに飲んでた」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「それもあるじゃん。ってことは、ママはいったん寝ちゃったら導眠剤のせいでまず起きないんでしょ」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「そう、あ、そういうこと？」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「兄貴もそれを知っててかもね」</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「はあ、そう来たのね。わかったわ、決めた義則さん、やっぱりあたしはここに来る。瀬里奈、あんたはここにお嫁に来たのよ。あたしはそれについてきちゃったおバカな母親ってことで」</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「あのー、ママ、いいけど」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">「けど何なの？」</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「ヨッちゃんを黙って寝取らないでね。<ruby>母娘丼<rp>（</rp><rt>おやこどん</rt><rp>）</rp></ruby>の時はあたしに言ってね」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「またその話ー？はあああ」</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「きゃははは」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">どうやら、満里奈さんは一人でこちらに来ることになりそうだ。</p>
<p id="L158">真里亜ちゃんは完全に兄貴に任せてらしい。</p>
<p id="L159">その夜、</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「ヨッちゃん、あたしたちの関係って意外に複雑だったのね。それにママもママよね」</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「うん、そうだね」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">ベッドでいちゃいちゃしながら瀬里奈と話す、瀬里奈もたまにはエッチなしで寝るのもいいと思っているみたいだ。</p>
<p id="L166">その日は珍しく何もしないでおしゃべりたのだ。</p>
<p id="L167"><br></p>
<p id="L168">「でもさ、ママって、どうしておじいちゃんと？」</p>
<p id="L169"><br></p>
<p id="L170">「わかんないよ、でも、そういえば、その頃って兄貴がめっちゃ仕事で忙しくって、出張ばっかりだったのと母方のおばあちゃんが入院して実家が農繁期で大変でおばあちゃんがしばらく泊まり込みになってた。まさかね、どっちから誘ったかはわかんないけどね。真里亜ちゃんが生れた時期からするとね。」</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">「そうか、あたしはそのころからずっとヨッちゃんと一緒に寝てたから、ママは一人で２階のお部屋にいたのはずなのね。」</p>
<p id="L173"><br></p>
<p id="L174">「そう、今の瀬里奈の部屋は音漏れしにくいけど、反対に外の音も入らないんだよね。ってことは、僕たちが全く気が付かなくっても不思議じゃないよ。２階のお部屋に行ったんならわかんないって」</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「そうよね。なるほどね。わかったわ。そこはあえて聞かないでおこう」</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">「だよね。」</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">「じゃあ、そろそろ寝ましょ、ヨッちゃん、お休みのチュ」</p>
<p id="L181"><br></p>
<p id="L182">「お休み」</p>
<p id="L183"><br></p>
<p id="L184">「なんか、懐かしいな。そうだよね、あたしって小学校のころからヨッちゃんのお部屋でこうやっておしゃべりしながら寝ること多かったから、それもあってあのお部屋もらったんだよね」</p>
<p id="L185"><br></p>
<p id="L186">そう言っている瀬里奈にチュッとキスして僕らは抱き合って寝ていた。</p>
<p id="L187">なんか懐かしく、瀬里奈が小学校の頃を思い出していた。</p>
<p id="L188">その夜、夢を見ていた。</p>
<p id="L189">瀬里奈が小学校５年生になった日のことだ。</p>
<p id="L190">僕が会社から帰ってきて、ご飯を食べていると、瀬里奈が来て</p>
<p id="L191"><br></p>
<p id="L192">“ヨッちゃん、あたしね、今日、クラスで一緒になった男の子に好きって言われたの”</p>
<p id="L193"><br></p>
<p id="L194">“そうか、モテモテ？”</p>
<p id="L195"><br></p>
<p id="L196">“でもね、なんかさ、あたし、同級生よりもヨッちゃんが良いの。それでごめんって言っちゃった”</p>
<p id="L197"><br></p>
<p id="L198">“ありがと、まあ、小学生だからね、いいかも”</p>
<p id="L199"><br></p>
<p id="L200">“あたしっておかしいかな？ヨッちゃんとは１５歳違うんだよね。でもね、同級生よりもヨッちゃんが良いんだ。ずっと一緒に居たいんだもん”</p>
<p id="L201"><br></p>
<p id="L202">“そうだね、ぼくもだ。瀬里奈が１６歳、そのころは高１か、僕は３１歳だよ、その時も良いって言ってくれたら嬉しいな”</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">“そう？あたし、お嫁になるならヨッちゃんのがいい、ヨッちゃんのお嫁にしてくれる？そうか１６歳でお嫁になれるんだよね。あと５年ね”</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">“瀬里奈、ありがと。瀬里奈みたいに可愛いお嫁さんなら歓迎だよ”</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">“わーい、可愛いって言われた。やったね。絶対ね、約束だよ”</p>
<p id="L209"><br></p>
<p id="L210">“はいはい、じゃあ、指切りげんまん。”</p>
<p id="L211"><br></p>
<p id="L212">“うん、指切りげんまん、嘘ついたら針千本の～ます。指切った”</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">そんなことをやくそくした。</p>
<p id="L215">そのころの僕は、憧れの満里奈さんにどんどん似ていく瀬里奈が可愛くって仕方なかった。</p>
<p id="L216">でも、同じ屋根の下で暮らしている、満里奈さんをついつい目で追いかけてしまうことがあったのだ。</p>
<p id="L217">瀬里奈が５年生、真里亜ちゃんは２年生、そのころになると１０年たったせいなのか、満里奈さんも僕には大分なれてきて、お風呂から上がってくるとき、無防備にも全裸＋バスタオル一枚ということがよく有った。</p>
<p id="L218">しっかりしてるようで、ちょっと抜けることろがある満里奈さんは月に１～２回くらい、瀬里奈の着替えと自分のを間違って持って行って着れなくてそうせざるを得なかった。</p>
<p id="L219">特に、兄貴も母親もいないときにそれされると、そのセクシーなボディとエロエロな匂いが噴水の様に撒き散らされるので、こっちは襲いたい衝動を抑えるので必死だったのだ。</p>
<p id="L220">ふと、眼を覚ますと、瀬里奈がすやすやと寝ている。</p>
<p id="L221">寝顔が可愛い、その寝顔は小さい頃からあまり変わっていない。</p>
<p id="L222">それをみてまた眠りにつく。</p>
<p id="L223">また、夢をみた。</p>
<p id="L224">今度は、中学校に上がった夏休み、アパートに瀬里奈が遊びに来た時だった。</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">“ヨッちゃん、来ちゃった。パパにおこられちゃった。ちょっとさ、昨日友達と遊んで遅くなったらさ。ガミガミ言うんだもん”</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">“そうか、兄貴も心配性なところあるけど、瀬里奈が言いたいこともわかるよ”</p>
<p id="L229"><br></p>
<p id="L230">“だよね、そんなに言わなくたっていいのに、こっちもごめんって思ってるのに、頭来るわよ”</p>
<p id="L231"><br></p>
<p id="L232">“そうだよね、兄貴もね”</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">“でしょう、だから、来ちゃった。なんで一晩泊めてね。ヨッちゃんと一緒に寝るの大好き”</p>
<p id="L235"><br></p>
<p id="L236">“ありがと”</p>
<p id="L237"><br></p>
<p id="L238">“ヨッちゃん、あたし、ヨッちゃんが使ってたお部屋に居るの。なんか、今でもヨッちゃんがただいまーって帰って来るみたいで”</p>
<p id="L239"><br></p>
<p id="L240">“そうか、そうか”</p>
<p id="L241"><br></p>
<p id="L242">“あ、ママにも、パパにも言わないで来ちゃったけどいいよね”</p>
<p id="L243"><br></p>
<p id="L244">“もう、満里奈さんからメールが来てるよ。瀬里奈がお邪魔してすみませんって”</p>
<p id="L245"><br></p>
<p id="L246">“ママって、わかってるう”</p>
<p id="L247"><br></p>
<p id="L248">そのころから、瀬里奈もどんどん女の子から女性に変わっていくのだった。</p>
<p id="L249">でも、僕の中では瀬里奈は幼稚園の頃とあんまり変わってなかった。</p>
<p id="L250">ふと、場面が変わって瀬里奈の高校受験の時だった。</p>
<p id="L251">僕はそのころ家を買って引っ越したばかりだった。</p>
<p id="L252"><br></p>
<p id="L253">“ヨッちゃん、あたし、ヨッちゃんと同じ○○高校受けるの、明日受験の日なんで泊めてね”</p>
<p id="L254"><br></p>
<p id="L255">“そうか、瀬里奈が僕と同じ高校か、さすがだ”</p>
<p id="L256"><br></p>
<p id="L257">“何言ってるの？ヨッちゃん、あそこって県内一番の高校じゃん。ママが教えてくれたの。ヨッちゃんと同じ高校って嬉しいの”</p>
<p id="L258"><br></p>
<p id="L259">“そうか、頑張んないとね”</p>
<p id="L260"><br></p>
<p id="L261">“うん”</p>
<p id="L262"><br></p>
<p id="L263">また、場面が変わって、合格発表の日だった。</p>
<p id="L264"><br></p>
<p id="L265">“ヨッちゃん、合格したよ。やったよ。ここから近いから、部活で大変な時とか、泊めてね”</p>
<p id="L266"><br></p>
<p id="L267">“はいはい、まあ、瀬里奈のお部屋も準備してるから”</p>
<p id="L268"><br></p>
<p id="L269">“やったね。良かった”</p>
<p id="L270"><br></p>
<p id="L271">また、場面が変わって入学式の前日だった。</p>
<p id="L272"><br></p>
<p id="L273">“ヨッちゃん、明日、入学式なんだ。良かったら来てよ。パパに出張入って来れないんだ。”</p>
<p id="L274"><br></p>
<p id="L275">どこかさみしそうに言う。</p>
<p id="L276"><br></p>
<p id="L277">“うーん、わかった、明日なら何とかなるかな？”</p>
<p id="L278"><br></p>
<p id="L279">“え？いいの？やったあ”</p>
<p id="L280"><br></p>
<p id="L281">“いいよ、ちょうど会議もないし、お休みしちゃえ”</p>
<p id="L282"><br></p>
<p id="L283">“わーい、へへへ、ねえ、たまにはお風呂行こうよ、一緒に、ここんち結構お風呂広いじゃん”</p>
<p id="L284"><br></p>
<p id="L285">“おいおい、もう高校生だろ”</p>
<p id="L286"><br></p>
<p id="L287">“ヨッちゃんならいいの。行こうよ”</p>
<p id="L288"><br></p>
<p id="L289">瀬里奈に懇願されお風呂に行った。</p>
<p id="L290">“ピピピピッ”っとなるアラーム。</p>
<p id="L291">朝になっていたのだ。</p>
<p id="L292">瀬里奈はまだ、僕にぴったりくっついて寝ている。</p>
<p id="L293">そんな瀬里奈がとても可愛い。</p>
<p id="L294"><br></p>
<p id="L295">「瀬里奈、そっか、なんだかんだ言っては僕のところに来てたもんな。今はずっとここに居てお嫁みたいになってるよね」</p>
<p id="L296"><br></p>
<p id="L297">独り言言っていると、瀬里奈が眼を開けた。</p>
<p id="L298"><br></p>
<p id="L299">「あ、ヨッちゃんおはよう」</p>
<p id="L300"><br></p>
<p id="L301">「おはよう、瀬里奈」</p>
<p id="L302"><br></p>
<p id="L303">「ねえねえ、夢見てた。あたし、ヨッちゃんのお嫁さんになるって指切りしたときの」</p>
<p id="L304"><br></p>
<p id="L305">「そうか、僕もだよ。小学校５年生だよね」</p>
<p id="L306"><br></p>
<p id="L307">「うん、そうよ。やったー、嬉しいな。その約束忘れてないの。ねえ、あたし約束した１６歳になったのよ。約束通りヨッちゃんのお嫁さんなるからね。ねえ、届けだすのクリスマスの日にしよ。パパとママはもうここにお嫁に出したと思ってるみたいだから。パパたちに何か書いてもらえばいいんでしょ」</p>
<p id="L308"><br></p>
<p id="L309">「瀬里奈、ありがとう」</p>
<p id="L310"><br></p>
<p id="L311">「ヨッちゃん、大好き」</p>
<p id="L312"><br></p>
<p id="L313">「うん、僕も大好き、そろそろ、起きないとね」</p>
<p id="L314"><br></p>
<p id="L315">「うん」</p>
<p id="L316"><br></p>
<p id="L317">まさか、同じ夢を見るとは思ってなかった。</p>
<p id="L318">チュッとキスして起き上がったのだ。</p>
<p id="L319">満里奈さんがここに来ると言う、ちょっとすったもんだありそうだ。</p>
<p id="L320">今は嵐の前の静けさかもしれない。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2">今回はここで更新します。</p>
</div>
</div>