<title>第六話　スウィートなトモカノ　プロローグ</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">俺の中学からの付き合いの友達にカノジョの友達を紹介。</p>
<p id="Lp2">告ってＯＫもらって付き合いだした。</p>
<p id="Lp3">トモカノはカノジョと同じく女子サッカー部のツートップの一角</p>
<p id="Lp4">野球の応援に行った帰りにカノジョの家でＤＶＤを見ているとひょんなところから変な方向に行き始めたぞ</p>
<p id="Lp5"><br></p>
<p id="Lp6">評価ポイント１０００超えてました。</p>
<p id="Lp7">評価してくださった方々、ブクマしてくださった方々感謝しております。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">６月の土曜の昼下がりの事、僕：<ruby>草部<rp>（</rp><rt>くさかべ</rt><rp>）</rp></ruby>　<ruby>雅人<rp>（</rp><rt>まさと</rt><rp>）</rp></ruby>とカノジョの<ruby>塩乃谷<rp>（</rp><rt>しおのや</rt><rp>）</rp></ruby>　<ruby>智美<rp>（</rp><rt>ともみ</rt><rp>）</rp></ruby>とカノジョの友人で部活仲間の<ruby>伊関<rp>（</rp><rt>いせき</rt><rp>）</rp></ruby>　<ruby>麗子<rp>（</rp><rt>れいこ</rt><rp>）</rp></ruby>は野球部の地区大会準々決勝の応援に来ていた。</p>
<p id="L2">試合には中学からの腐れ縁になった<ruby>桑名<rp>（</rp><rt>くわな</rt><rp>）</rp></ruby><ruby>武史<rp>（</rp><rt>たけし</rt><rp>）</rp></ruby>がエースピッチャーとして出ていた。</p>
<p id="L3">エースで４番打者＋イケメン、高身長となれば学校中の女の子たちの憧れの的になるのだが、一緒に来ている麗子がそいつのカノジョなのだ。</p>
<p id="L4">俺とカノジョの智美は部活が男女の違いはあっても一緒といっていいのだ、それは僕がキャプテンを務める男子サッカー部は、選手層が薄くしかも県大会レベルについてこれそうなのがフォワードとキーパーと僕という３人しかいなかった。</p>
<p id="L5">それでは地区大会でもせいぜい２回戦までという弱小部なのだ。</p>
<p id="L6">その悲しさで、しょっちゅう智美がキャプテンを務める女子サッカー部のいい練習相手にさせられていたのだった。</p>
<p id="L7">一緒に練習するもんだから、なんだかんだしゃべっているうちにキャプテン同士どっちから告ったということもなく付き合い始めていた。</p>
<p id="L8">智美とそんな関係になって約１年が過ぎようとしている。</p>
<p id="L9">女子は男子と練習している効果もあったのか？結構強く、県大会でもいいところまで行くし、今年はいいキーパーが卒業で居なくなったのもあって、残念ながら県大会準決勝で敗退したが、去年は準優勝していたのだ。</p>
<p id="L10">僕のカノジョはフォワード、奴のカノジョも同じくフォワードで二人とも高身長女子でしかもアスリートとはいえめっちゃ可愛いのでサッカー部の可愛いエースツートップと言われていた。</p>
<p id="L11">しかも二人とも同じ中学の出身で、サッカーもずっと一緒にやっていたので今は完全に阿吽の呼吸で攻めてしまう位息があった仲のいい二人なのだ。</p>
<p id="L12">この二人に男子サッカー部の中には告りたいと思う輩は多いのだが、どこか近寄りがたいところがあったのか？それともけん制し合っていたのか告られることはなかったと聞いた。</p>
<p id="L13">そんな中、俺と智美が付き合っているのを知っている中学からの友達の<ruby>武史<rp>（</rp><rt>たけし</rt><rp>）</rp></ruby>からカノジョの友達でサッカー部のフォワードツートップの一人である麗子を紹介してくれと頼まれたのだ。</p>
<p id="L14">それは奴が麗子を気に入って告って付き合いたいというのだった。</p>
<p id="L15">武史は意外に硬いところもあって、きゃあきゃあ言うような女子は苦手と言ってたのでちょっとクールなところがある麗子を気に入ったのだという。</p>
<p id="L16">カノジョと相談して、奴はまじめなところがあるのと、しっかりしているということで麗子を紹介した。</p>
<p id="L17">麗子の方も、奴は条件的には文句なくＯＫして付き合いだした。</p>
<p id="L18">それが今から約半年前のこと、それからはよく４人でデートしたりしていたし、カノジョから聞く情報と奴が言うことを総合すると、まあまあ上手くいっているとおもっていたのだが。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「かっ飛ばせー、桑名、○○たおせーよ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">その日は梅雨が明けたと思われるくらい暑く、観客は飲み物が手放せないのだった。</p>
<p id="L23">暑い中でも応援団の声に合わせて、グランドの選手たちに声援を送る。</p>
<p id="L24">場面は１回表、ワンアウトのランナー一塁二塁で４番の奴の打順だ。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「ねえ、雅人、武史君なんだけど今、結構プレッシャーじゃないかな？エースピッチャーで４番バッターって言うのは結構大変よね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「うん、そうおもうけどね。まあ、今は初回だから、そうでもないんじゃ？自分が打てば楽になるからね。この場面じゃ打ちたいだろうね。楽になりたいから」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「うん、武史には打って欲しいな。あたしもわかるんだよ。ここで点を取れば後半楽になるって。ここで０点で終わると下手すると投手戦になっちゃうもん」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「うん、麗子、そうよね、あたしたちフォワードやってるから良くわかるよね、ここで取っちゃえばあとの展開楽よね」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「それは、俺にもわかる。キーパーが調子悪いときとか、負担掛けたくないから何とかアシストして点入れないとかね。ここで点が入って先制すれば、相手は追いつくのにそれ以上点取らないとね」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「そうだよね、打って欲しい」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">そんなこと言っていると、ワンボール。ワンストライクからの３球目、ピッチャーは低めをストレートでカウントを狙ったのだろうが、やや高めに浮いた。</p>
<p id="L39">そのボールを思い切りと言っていいほど、振りぬいたのだった。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「あ、イケー、とべー」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">“キン”という金属バット独特の音と共に打球はライナーで左中間を破った。</p>
<p id="L44">サードコーチャーの手が回る。</p>
<p id="L45">いいタイミングでスタートを切ったセカンドランナー、ファーストランナー二人が相次いでサードベースを蹴ってホームに向かっていた。</p>
<p id="L46">ファーストランナーがサードを蹴ってホームに向かっているとやっと追いついたセンターがバックホーム。</p>
<p id="L47">ちょっと、届かずワンバウンドしてキャッチャーが抑えた隙をついて、奴はセカンドを蹴りサードに。</p>
<p id="L48">キャッチャーがすぐさま投げたが、駿足を飛ばした奴の方が速くタイムリースリーベースになっていた。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「キャー、やったー、武史」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「おう、やるね。さすが、４番、決めるところはしっかり来たね」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「そうね、武史君ってそういうところがしっかりしてるから女子が騒ぐんだよね。ね、麗子」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「うん、そうなの。まあ、しっかりしてるわよ。まあそれだからエースの４番なんだけどね」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「おう、さすが、言う通りエースの４番、女の子にモテモテじゃん。とにかく２点先制ならちょっとは楽になるね」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「うん、このまま、５番がスクイズかな？後一点入るのとじゃまた違うし、４点リードあれば、満塁ホームランでも逆転できないから、ピッチャーって楽なんだって」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">麗子がいう、奴と付き合っているのもあって野球用語もセオリーもわかってきている。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「セオリーならそうだけど、回が浅いから打っていくかも。５番も長距離だったような気がするぞ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「ああ、岡田君ね。うん、確かに長距離タイプでバントは苦手って聞いた」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「麗子、チームの癖って言うの？それまで聞いたの」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「まあね、だってさ、知らなかったら見ててもつまんないじゃん、サッカーも一緒でしょ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「そうだよね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「よし、エンドランだな」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">バッターはスクイズの構えを見せている。</p>
<p id="L77">多分これはブラフだろう</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「えー？最初から？」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">智美が首をかしげた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「智美、多分、エンドランよ、恰好だけだって」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「麗子、さすがだよね、読んでる、俺も同じこと考えてた。」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">俺はトモカノをついつい名前で呼び捨てにしてしまう。</p>
<p id="L88">サッカー部で一緒に練習するもんだから、カノジョと同じく名前で呼ぶのがいつものことになっているのだ。</p>
<p id="L89">同じように、麗子も俺を雅人と呼ぶ、もちろんそれはカノジョの智美は承知の上だ。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「麗子、雅人。あんた達、よく同じこと考えるわね。どうしてまたエンドランって」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「それさ、麗子が言ってただろ、５番は長打者だって、多分、内外野引き付けて頭超すのを狙ってるよ。そうすれば奴はゆっくりホームインできる」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「うん、あたしもそう思う。武史は全力で走ったら、その裏に投げるの大変だから」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「そうか、それもあって。へー、それで、あんた達って同じ視点で見てるからなんだね」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「あのね、奴のポジション考えればわかるでしょ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「そうか、ピッチャーか」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「そう、試合運び予想もサッカーじゃ大事だぜ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「あははは、そうね」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">そう言っていると、内外野がやや前進守備になったところで、ピッチャーが第一球目を投げた。</p>
<p id="L108">見送ってボールだ。</p>
<p id="L109">ワンボールから、セットポジションで第二球目、予想通りスクイズの構えからヒッティングに切り替え打った。</p>
<p id="L110">狙い通りか？見事にセンターの頭を越していった。</p>
<p id="L111">それを見た奴はゆっくりとホームイン、やっと追いついたセンターが内野にボールを返したときすでに打者は３塁に行っていた。</p>
<p id="L112">連続のスリーベースヒットで３点先制していた。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ああー、今日は打線がつながったよね。武史も少しは楽になったかな？投手戦が一番きついって言ってた。大差で負けているほうが楽っても」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「そうなんだ。楽かもね。」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「あ、そうか、開き直れるってことね」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「そうかもね」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">“キン”という音、向こうの観客席から歓声が上がる。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「あ、惜しい。」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">ふと麗子がつぶやく、６番打者が打ったのはいいが、セカンド真正面のライナー、がっちり取ってランナーをけん制、ピッチャーへ返す、これではサードランナーがホームインできない。</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「７番が転がしてくれるといいけどね」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">そう言っているのは僕だ、麗子も返す。</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">「そうなのよね、二遊間抜ければ、ホームインなんだけどね」</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「ねえ、麗子あんた相当詳しくなってない？」</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">「まあ、そうかも、まあ、いいじゃん、カレシが出てんだからさ。興味沸いちゃって」</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">「そうだね、知らないで見るよりもセオリー知っていれば、面白いよ。でもさ、奴って今は仕方ないかもしれないけど、野球バカになってるよね」</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「まあ、そうかも、それ言ったら智美も意外にサッカーバカかもね」</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">「はいはい、そうよ。確かにいう通りでさ、あたしはサッカーしか知らないかもね。ってさ、試合運び読むのって楽しいかもね」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">智美もいう</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「うん、そうよ、試合の流れを予想しながら見るの最高じゃん」</p>
<p id="L147"><br></p>
<p id="L148">「そうだよね、次はどう攻めますかね、解説の伊関さん」</p>
<p id="L149"><br></p>
<p id="L150">「あはは、やっぱり、二遊間を抜くのを狙うでしょ」</p>
<p id="L151"><br></p>
<p id="L152">そう言っていると“キン”という音ともに打球は麗子のいう通りピッチャーの脇を抜け、二遊間を破ってセンターへ。</p>
<p id="L153">サードランナーが必死に走ってホームイン。</p>
<p id="L154">バッターは悠々とファーストで止まった。</p>
<p id="L155">これで４点が入った。</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「やったねー、いい展開じゃん、初回で４点は大きいよね。これだけリードもらえば武史も楽だ」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「おう、そうだな」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">そういいながら盛り上がっている僕ら側の観客だった。</p>
<p id="L162">試合はやはり初回の４点が大きく、武史はリラックスして投げて７回まで無失点。</p>
<p id="L163">８回、９回は継投で僕らの学校が逃げ切って準決勝へコマを進めたのだった。</p>
<p id="L164">その帰り、３人で家の最寄り駅について、時間もあったので智美の家に寄ってレンタルしてきたＤＶＤを見ていたのだった。</p>
<p id="L165">智美と麗子の家と俺と奴の家の最寄り駅は同じで、カノジョたちの家は西口方向にあって、俺と奴の家は東口方向にある。</p>
<p id="L166">線路で小中学校の学区が別れていたので、俺たちは高校で初めて一緒になったのだ。</p>
<p id="L167">借りてきたのは懐かしい逃げは○だった。</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「そうそう、これって契約結婚って言うか、住み込み家政婦って言うか変な関係からは始まったんだよね。エンディングのダンスってみんなで踊ったよね。」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「うん、そうそう、覚えてさ、うちなんてパパが忘年会で余興するとか言って毎日練習してた。」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「あははは、そうなんだ。その位みんなやってたよね」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「そうそう、このドラマの二人っていい加減にくっつけよって思うけどなかなか進展しないでもどかしいって言うのかな？どっか行った時の電車の中でキスはしたけどね」</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">「ああ、そうだった。ハグするとき気づいたんだけど、このヒラマ○役と○クリ役の二人って、なんかさ、○クリ役の新垣結○の方が背が高く見えるんだよね。靴下だから素だよね」</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「そうそう、公称１６９とか言うけど１７０超えてそうだよね」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「そうね、雅人、あんたは１８８だっけ？あいつが１８５？」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「うん、そうだよ、麗子はいくつ？智美が１７６って知ってるけどさ。同じ位かなって思ってるんだけど」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">「うん、１７５よ。まあ、智美がいるからあんまりって言うの目立たないけどね」</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「うん、そうねえ、話変わるけど麗子、あんた達ってどこまでいったの？キス位はしたよね。もう半年過ぎてるよ」</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">智美がいう</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「いや、あの、その、手をつないだだけ。」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">途端に真っ赤になってしどろもどろになる麗子</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「ええええ？うっそー」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「ほんとよ、でも言葉では好きって言ってくれるから、でもキスしてない、なんかさ。ちょっとその」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">麗子のいうことを聞いて、智美が首をかしげている。</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「ねえ、アイツってそんなに奥手タイプだっけ？」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">クルリと智美が俺を振り向いて聞いてきた。</p>
<p id="L204"><br></p>
<p id="L205">「うん、って言うか、奴は男ばかりの３人兄弟の一番上なんだよ。自分がしっかりしなきゃって思ってるみたいなところある。人から嫌われることしたらやばいっていうなんか強迫観念みたいのあってさ」</p>
<p id="L206"><br></p>
<p id="L207">「そうなんだ。それって一番上なら普通かも」</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">どこか安心したように言う麗子</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「おいおい、麗子、今じゃ小学生だってキス位するぞ。付き合って半年だろ。まあ、奴はちょっとヘタレるところあるかもな」</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">「そうよ、まさかあんたキスしたことないって変じゃない？でも麗子やり方くらいは知ってるよね。まさか今までしたことないとか？」</p>
<p id="L214"><br></p>
<p id="L215">「じつは知らないの、だって、したことないんだもん。どうしよ、うまくできないかもって思うとその、あたしからって言うのもなんかその」</p>
<p id="L216"><br></p>
<p id="L217">「はあ、わかった。じゃあさ、雅人、あんた練習台になってあげな。そうしたら麗子も自信がつくわよ」</p>
<p id="L218"><br></p>
<p id="L219">「おいおい、智美、乱暴な、お前、俺が麗子とキスしてもいいのかよ」</p>
<p id="L220"><br></p>
<p id="L221">「まあ、ラップ持ってくるから、そうすればいいでしょ。と言っても麗子は中学の時からの付き合いで、結構奥手タイプだったわね。まあ、直接でも練習ならいいや。念のためね」</p>
<p id="L222"><br></p>
<p id="L223">「そうか、奥手って言えば奴もそうかも、堅物ってとこかな？」</p>
<p id="L224"><br></p>
<p id="L225">「あの、その、そうかな？やっぱり？」</p>
<p id="L226"><br></p>
<p id="L227">「麗子、おまえもそう思うだろ？」</p>
<p id="L228"><br></p>
<p id="L229">と言ってると、智美がキッチンからラップを持って来た。</p>
<p id="L230"><br></p>
<p id="L231">「はい、雅人、ちょっと貼るよ」</p>
<p id="L232"><br></p>
<p id="L233">「きゃははは。ダメ、もう、智美、おかしすぎ。いいよ、ラップ要らないから、まずはあんた達して見せてよ」</p>
<p id="L234"><br></p>
<p id="L235">ラップを貼った僕の顔を見て噴き出してしまった麗子</p>
<p id="L236"><br></p>
<p id="L237">「いいわよ、じゃあ、貼らないよ。はい、雅人、こっち、こうやってするの、はい、見てて」</p>
<p id="L238"><br></p>
<p id="L239">そう言って、キスをねだる顔になっている智美にチュッとキス。</p>
<p id="L240"><br></p>
<p id="L241">「へーこうするんだ。じゃあ、あたしも」</p>
<p id="L242"><br></p>
<p id="L243">「雅人、やってあげな、舌入れちゃだめよ」</p>
<p id="L244"><br></p>
<p id="L245">「おう」</p>
<p id="L246"><br></p>
<p id="L247">チュッと智美と同じくキスをねだる顔になった麗子にキスした。</p>
<p id="L248"><br></p>
<p id="L249">「ふーん、こんな感じね」</p>
<p id="L250"><br></p>
<p id="L251">「うん、いい？次はこれね」</p>
<p id="L252"><br></p>
<p id="L253">と言って、いきなり頭に手をまわしてディープキッスしてきた智美</p>
<p id="L254"><br></p>
<p id="L255">「「んぐっ♡！んっ♡！んぐっ♡！んんっ♡！んんーん♡！」」</p>
<p id="L256"><br></p>
<p id="L257">お互いの口腔内を掻きまわし合う、３分くらい絡め合ったあと</p>
<p id="L258"><br></p>
<p id="L259">「「ぷっはー」」</p>
<p id="L260"><br></p>
<p id="L261">僕らが離れると、つばの架け橋ができた。</p>
<p id="L262"><br></p>
<p id="L263">「ああ、きもちいい、いい？これがディープキスってやつね」</p>
<p id="L264"><br></p>
<p id="L265">「これも？練習するの？」</p>
<p id="L266"><br></p>
<p id="L267">「うん、この位練習しておきな。これやられたら一発で蕩けるって。なんかうずうずしてきちゃった」</p>
<p id="L268"><br></p>
<p id="L269">「う、うん、やってみる。ちょっと雅人借りるね」</p>
<p id="L270"><br></p>
<p id="L271">「雅人、今度は遠慮なくやってあげて、がっつり掻きまわすのよ」</p>
<p id="L272"><br></p>
<p id="L273">「いいの？」</p>
<p id="L274"><br></p>
<p id="L275">「もちろん、麗子にキスのすばらしさを教えないとね」</p>
<p id="L276"><br></p>
<p id="L277">「じゃあ」</p>
<p id="L278"><br></p>
<p id="L279">僕が麗子を抱き寄せ、キス、舌を入れ込んで掻きまわしお互いの唾を貪りあった。</p>
<p id="L280"><br></p>
<p id="L281">「「んんーん♡！んぐっ♡！んぐっ♡！んっ♡！んんーん♡！」」</p>
<p id="L282"><br></p>
<p id="L283">麗子の眼が蕩けてきた。</p>
<p id="L284"><br></p>
<p id="L285">「「ぷっはー」」</p>
<p id="L286"><br></p>
<p id="L287">３分程掻きまわし、離れると、さっきと同じく唾の架け橋ができた。</p>
<p id="L288"><br></p>
<p id="L289">「どう？この位、こっちからしないとあいつはしないかもよ、変に麗子のこと大事に思っていそうだし」</p>
<p id="L290"><br></p>
<p id="L291">「うん、ありがと。あははは、練習ね、今のはノーカウントってことね」</p>
<p id="L292"><br></p>
<p id="L293">「そうよ、あいつとして、ファーストキスね」</p>
<p id="L294"><br></p>
<p id="L295">「はーい」</p>
<p id="L296"><br></p>
<p id="L297">その日はそこで終わったが、麗子の眼の中の何かが変わったような気がしたのだった。</p>
<p id="L298">麗子の変化、それがすべての始まりだったとはその時、僕も智美も全く気が付かなかった。</p>
<p id="L299">もちろん、当の麗子もだ。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">今回はここで更新です。</p>
<p id="La4"><br></p>
<p id="La5">ちょっと方向がおかしいぞ</p>
</div>
</div>