<title>第六話　スウィートなトモカノ　セカンドパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">「そうか麗子あんたってまだ<ruby>処女<rp>(</rp><rt>バージン</rt><rp>)</rp></ruby>ってことね。昔から男気なかったもんね。って言うか女の子にモテモテで」</p>
<p id="Lp2">俺のカノジョ智美の一言でなんか変な方向に行ったぞ</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">次の週の木曜日は準決勝だった。</p>
<p id="L2">その日も僕のカノジョとトモカノの３人で応援に行っていた。</p>
<p id="L3">麗子とキスした日の翌日、俺とカノジョの<ruby>智美<rp>（</rp><rt>ともみ</rt><rp>）</rp></ruby>はデート、と言っても朝からラブホ直行してフリータイムで夕方まで貪りあってしまっていた。</p>
<p id="L4">智美は子宮内装着リングを使って避妊しているので、生の<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>し放題で、二人とも生の<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>エッチにはまっているので、休みなくしていたのだ。</p>
<p id="L5">それから、学校の終業式にを終え水曜から夏休みに入ったのだが、俺たち３年生は受験でひーこら言い始めたころだった。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「<ruby>麗子<rp>（</rp><rt>れいこ</rt><rp>）</rp></ruby>、今日、奴はセンターだっけ？」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">今日のオーダーを聞いた、トモカノなのだが、部活が同じこともあってついつい名前で呼び捨てにしてしまう。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「うん、次の決勝に備えてね、多分、武史のチーム今年強いから決勝はいけるよ。」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「そうだよね。今年ってなんか野球部がいい選手そろってるよね。」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「うん、奴も言ってた。キャッチャーが良いのと、ピッチャーがなんだかんだ言って４人使えるって」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「そうそう、あとは３番と５番なんだけど、打率良くってしかも二人はセカンドとショートの内野の要でしょ。鉄壁の内野って言ってた。後センターがレーザービーム砲ってしかも駿足だから守備範囲広いって」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「そうなんだ。じゃあ、今日はよっぽどじゃなければ決勝行くよね」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「まあ、そうだね。評判を聞く限り、トーナメントの反対の方が大変そうだよ。あっちはどちらが上がってきても名門だよ。甲子園に何回も行ってる強豪校だよ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「うん、聞いたわよ、どっちが決勝来ても大変な相手だって言ってた。こっちのブロックの強豪校が一つ２回戦でこけて助かったって」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「そうだよな、次の決勝は奴がまあ６回まで抑えて、あとは継投で逃げるってことかな。今年のこの付近じゃ奴が最速ピッチャーでしょ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「そうよね、武史が抑える間に何点取れるかで決まってくるのよね。１点じゃ、投手戦になってプレッシャーだもんね」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ねえねえ、あんた達って野球の話になると、ずっと一緒にしゃべってるよね。麗子もカレシと居る時よりしゃべるわよ。」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「あ、すまん」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「ごめんね、ついつい」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">そうは言ったものの、先週土曜日練習ということだが、麗子とディープキスまでしていたので、今までよりも心理的距離が縮まったように感じているのだ。</p>
<p id="L36">雰囲気から察するに麗子もそのようで、その証拠に今までの倍以上と言っていいほど俺に対するボディータッチが増えている。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「まあ、いいけどさ、そういえばこのところ武史君とデートしてんの？日曜してなかったの？」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うう、実は最近全然してない。ＬＩＮＥしない日もあったりして。なんかさ今はもう完全に甲子園って感じでさ。まあ、夢だからね。まっしぐらって感じよ。日曜って武史はスーパー銭湯行って、マッサージ受けてたって。そうしないと次投げるの大変だからって」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「うん、それはわかるけどね。あんたも行けばよかったのに、ってそうか銭湯に一緒には入れないや、あはははは」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「おいおい、智美、ぼけてるぞ、それいったら俺だってもうちょっと上まで行きたかったさ、でも、チームだからね。一人でできるわけじゃないんだよな。今年は条件的にもチャンスなんだよ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「まあ、あたしたちも一緒でしょ。国体予選は出ないって決めてたし、決勝まで行けばブロック行けたけどさ。去年は楽しかったもんね」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「麗子のいう通りなんだけどね、あたしたちが終わったって言えばいいの？まあ、全国レベルで戦うのって大変なのはわかるけどさ、カノジョとしてどうよって思って」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「終わったら、ちょっとは時間あるわよ、そのころまでしっかり受験対策すればいいの」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「そうよね。ねえ、麗子はどこ狙うの？大学」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「あたしんちの財力だと、国立がせいぜいね。ってことで狙うは東〇大かな？智美もそうでしょ？」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「うん、家から通える範囲って言われてて」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「へー、僕もだ、家から通えるところの国立って言われてるよ」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「そうか、３人同じところなのね」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">智美が言う</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「そうなんだ、ねえ、じゃあさ、みんなで受験対策できんじゃん、３人いればできるわよ、<ruby>雅人<rp>（</rp><rt>まさと</rt><rp>）</rp></ruby>もやろうよ。ところで武史ってどうすんかな？聞いてないや」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「ああ、奴はそのままプロに行くみたい、もし、ドラフトで狙っているチームじゃないならもう、大学からスカウト来てるからそこに行くって、確か立○大って言ってた」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「そうなんだ、まあ野球特待なら学費只よね」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「そうだね」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「お、始まったぞ、今日はセカンドエース？じゃないや左のエース登場だね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「そうね、左右の二枚看板って言われてるみたいだもんね。普段はセンターなのよね。背番号が８でしょ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「そうか、ここ勝って次の決勝でアイツが先発してって感じかな？」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「たぶんね。準決勝だからここもエース投入で勝ちに行くんだよ。もしかしたら左打者が多いチームとか？」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「そうかも、一番が早速左ね。セオリー通りって言えばそうだけど」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「ねえねえ、どうして左打者が多いと左投手なの？」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「ああ、それは、左打者からは投げるボールの種類が読みにくいからって言われてる」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「そうなんだ、それはまたどうして？」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「それはね、右投げだとグローブで隠そうにも左打は斜めから見るから隠し切れないってことみたい」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「そうなんだ。まあいいや」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">うちの学校のチームが第一球を投げた。</p>
<p id="L93">いきなりセーフティバント、ファーストが拾いに行く、ベースカバーにピッチャーが入ってフォースアウト。</p>
<p id="L94">次は２番、これも左打だ。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「そうか、一番と二番抑えれば楽だよね。クリーンナップの前にランナーいない方が良いもんね」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「そうだね、いざとなったら敬遠って言うのそれやっても押し出しとかなくなるからね」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">ついつい麗子と流れを読んでしゃべってしまう。</p>
<p id="L101">麗子もにっこりしながら応じてくれる、しかもボディタッチも増えている。</p>
<p id="L102">２番を空振り三振に仕留めて、次は３番だ。</p>
<p id="L103">右打席に入った。</p>
<p id="L104">キャッチャーは臆することなく真っ向勝負だ。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「ねえ、今日は岡島が調子いいみたい、なんかボールが走ってる。」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「へえー、麗子そこまでわかるの？」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「まあ、武史の受け売りだけどね、ほら、キャッチャーが構えたところにきちんと入るでしょ。武史が言うにはそのずれが無いときは思い切り投げても狙ったところに飛ぶからスピードが乗るの」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「へえ、もう、詳しくなったもんね」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「まあ、いいでしょ」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「奴も幸せもんだ、カノジョに詳しくなってもらえて」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「雅人、あたしたちはおんなじのをするから気にしてないかな？」</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「うん、そうだ、同じスポーツだし、もっと言うと一緒に練習でしょ。去年も今年も僕らが地区大会で敗退するんだけどその後智美たちの練習相手になるよね」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「そうよね、男子の中じゃ弱小って言ってもあたしたちにとっては強豪よね。走る速さとかボール蹴る力とか全然違うだもん」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「智美のいう通り、それがあるから良いところまで行けたんだよね」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「そうだよな、まあ、智美たちはある意味恵まれていたのかも」</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">「そうだよね、あ、やったー、３者凡退じゃん」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">僕らがしゃべっている間に、ピッチャーは３番を三振に仕留めて表の攻撃が終わっていた。</p>
<p id="L131">試合はというと、５回まで息詰まる投手戦になった。</p>
<p id="L132">こっちは毎回ランナーを得点圏迄すすめるのだが、なかなか決めの一発が出なくて得点できない。こっちのピッチャーは抑え込んではいるものの打線の援護が無いという状態だ。</p>
<p id="L133">今日はセンターの４番になっている奴のバットからも快音が聞こえてこなかった。</p>
<p id="L134">動いたのは５回の裏、打順よく一番からだった。</p>
<p id="L135">それまでうまく抑え込まれていた打線が一気につながった。</p>
<p id="L136">この回だけで５点取っていた。</p>
<p id="L137">こうなるとピッチャーが一気に楽になって、さらにボールが走って６回まで無失点。</p>
<p id="L138">後は得意の継投で逃げ切って決勝にコマを進めたのだった。</p>
<p id="L139">その日の帰り、麗子は奴に午後どうするか聞いたところ、野球部の集まりがあって一緒に行けなくて僕らと一緒に家の近くのいつものカラオケ店に向かっていた。。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「まあ、仕方ないか？決勝って明後日だもんな」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「そうなのよね、明日も今日の疲れとる練習するって言ってた。甲子園行きたいってそれしかなくなってるわよね」</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「うん、行きたいんだろうね。それまではカノジョと会いたくても我慢ってやつかな？」</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「そうなのよね、でもさ、なんか麗子がかわいそうで、仕方ないっちゃそうだけど。エースの重責だもんね」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">「仕方ないわよ、これはさ、シーズン前にいわれてたんだもんいいわよ。ねえ、それよりさ、あんた達ってこの前の日曜日どこ行ってたの？二人とも朝から出かけていないって言われてたし」</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「へへへー、ホテル直行してフリータイムよ、生のエッチはいいわよ。もう病みつきよ、<ruby>子宮<rp>(</rp><rt>おく</rt><rp>)</rp></ruby>にビュービュー当たるの。雅人ったら月曜の昼も垂れて来る位<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>すんだもん」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">途端に真っ赤な顔になった麗子</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「もう、智美。露骨よそれ、できちゃったらどうすんのよ？受験どころじゃないじゃん」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「まあ、大丈夫よ、だってもう今日からアレ始まったから、目いっぱい安全日なんでがっつり<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>よ」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「はああ、まあいいや、カレシいてエッチしない方がね」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">麗子がいうと</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「まあ、そうかもね、そうか麗子あんたってまだ<ruby>処女<rp>（</rp><rt>おぼこ</rt><rp>）</rp></ruby>ってことね。昔から男気なかったもんね。って言うか女の子にモテモテで」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">「それ言わないでよ、あたしだってこの歳で<ruby>処女<rp>(</rp><rt>バージン</rt><rp>)</rp></ruby>なんて恥ずかしくって周りに言えないじゃん」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「そうね、ってあんたそう言えば経験あるって言ってなかった？」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「ごめん、見栄はったわ、どうしよ。だってさ、そのぉ」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「うーん、雅人どうしよ？」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「うーん、そうだね、言いたいことわかるよ。ディルドってわけにはいかないし」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「そうね、それがいいかも」</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">「えー？それじゃなんか悲しいじゃん。あたしは武史でいいから」</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「でもさ、アイツ待ったら卒業しちゃうわよ、下手するとなんかで別れたらそのままよ」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「そうかもね、智美のいう通りだよ。奴は時にヘタレになるからね。」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「そうだよね、それじゃ、麗子がかわいそうよ。じゃあさ、わかった。雅人、あんた姦通式してやりな」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">「「ええええ？」」</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">さすがにいうことが斜め上すぎて、麗子も僕も顔を見合わせてしまった。</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「ねえ、智美、あんたのカレシでしょ。それじゃ浮気していいよって言ってるみたいじゃん」</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「だから、この前と同じよ、あんたをきちんと使用可能にするための慣らしってこと。スマホだってバッテリー慣らししないと性能発揮しないじゃん。その時だけほとんど空から１００％まで充電するでしょ。それと同じ、この前はキスできるように慣らししたの。小学校からの付き合いのあんたをこのままにしておくのはあたしの良心がね」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">さすがに聞いていた麗子と僕は口をあんぐりしてしまった。</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「だからその、良心って何よ。それじゃ、あたしにも浮気っていうか。」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「ちがうの、雅人のは単なる肉ディルドと思えばいいの。浮気じゃなくて慣らし運転ってこと」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">智美が言う</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「まあ、智美が言うことはわかるけどさ、俺を肉ディルドって酷くない？」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">「あ、それって例えよ、浮気にならないのは単なる穴あけ器ってことだけどさ、それじゃかわいそうでしょ」</p>
<p id="L204"><br></p>
<p id="L205">「そうだよね、ってそれじゃ穴開けられるあたしもじゃん」</p>
<p id="L206"><br></p>
<p id="L207">なんか話が変な方向に向かっている。</p>
<p id="L208"><br></p>
<p id="L209">「そうだけどさ、ってことで善は急げでしょ。雅人いつものとこ行くよ、あそこって全室カラオケありだよね」</p>
<p id="L210"><br></p>
<p id="L211">「そうだけどさ」</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">「今日は平日だから、終日フリータイムよね。さーて、行きましょ」</p>
<p id="L214"><br></p>
<p id="L215">そうと決めたら、智美の行動は早く最寄りの二つ前の駅で降りて僕らの常宿としているホテルに行った。</p>
<p id="L216">３人で入る。</p>
<p id="L217">俺には違和感たっぷりだったが、智美は全く気にせず部屋を選んでいた。</p>
<p id="L218">全く来たことのない麗子はキョロキョロとどこか挙動不審になっていた。</p>
<p id="L219"><br></p>
<p id="L220">「ねえ、ここって円形のお風呂だよね。じゃあ、ここがいいかな？って麗子、キョロキョロしないの。ほらそれよりもお部屋。あんたの姦通式なんだからね。あたしの雅人貸すんだからはい、ピッとする。」</p>
<p id="L221"><br></p>
<p id="L222">「いや、あの、その。ねえねえ、智美、いきなりこんなとこ来てさ、良いの？ピッとするって言ってもさ」</p>
<p id="L223"><br></p>
<p id="L224">「いいの、ってことて麗子、もう覚悟決めなよ。はい、まずお風呂行くよ。雅人ちゃんと乱入して来るんだよ」</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">「「ええええ？」」</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">「何言ってるの？まずは雅人の肉ディルドと対面式からでしょ。高校だって先輩と対面式したでしょ。ってことで雅人行くよ。麗子もほら」</p>
<p id="L229"><br></p>
<p id="L230">そう言うと、智美は脱衣所でないところで服を脱いでいた。</p>
<p id="L231">麗子は固まったままで困っている。</p>
<p id="L232">仕方ないので覚悟を決めた僕は服を脱ぎだした。</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">「麗子、何やってるの？ほら、脱いで、ボケッとしてない」</p>
<p id="L235"><br></p>
<p id="L236">さきに全裸になった智美は麗子の服を剥がしにかかった。</p>
<p id="L237">躊躇していてなかなか脱ぎたがらない。</p>
<p id="L238"><br></p>
<p id="L239">「わ、わかったわよ。今脱ぐから。ううう」</p>
<p id="L240"><br></p>
<p id="L241">顔が赤い、やはり恥ずかしさが取れないようだ、男の兄弟がいない麗子なのだから無理もない。</p>
<p id="L242"><br></p>
<p id="L243">「ここまで来たら、恥ずかしがってる場合じゃないの。ほら、何かやってるの全部脱ぐの、当然ブラとショーツも」</p>
<p id="L244"><br></p>
<p id="L245">「ええええ？」</p>
<p id="L246"><br></p>
<p id="L247">抵抗しようとする麗子をあっという間に全裸にさせてしまった。</p>
<p id="L248">ぶわっと途端に二人の女の子から放たれる、女子高生独特の甘酸っぱいフレグランスと炎天下の応援にいってかいた汗の匂い、そこに交じるアンモニア臭。</p>
<p id="L249">全てが僕の<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>のカンフル剤となっていた。</p>
<p id="L250"><br></p>
<p id="L251">「こら、雅人、タオルで隠すんじゃないの。とにかくここでいいから対面よ、はい」</p>
<p id="L252"><br></p>
<p id="L253">そう言うと智美は巻いていたタオルを剥ぎ取った。</p>
<p id="L254">トマトの様に真っ赤な顔でＭＡＸサイズになった俺の<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>を見つめる麗子だった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">今回はここで更新します。</p>
<p id="La4"><br></p>
<p id="La5">さてさて、この後は？</p>
</div>
</div>