<title>第八話　ライバル校のエースのカノジョ　フォースパート</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">紀子とエッチしてしまった次の週明け、電車の中がちょっと変わるようです。</p>
<p id="Lp2"><br></p>
<p id="Lp3">ブクマ５００件に達しました。</p>
<p id="Lp4">読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="Lp5">これからも楽しめるように頑張っていきます</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1"><ruby>紀子<rp>（</rp><rt>のりこ</rt><rp>）</rp></ruby>に口説き方を教えてもらうはずが、いきなりエッチになってその次の日曜日も朝から夕方まで紀子とエッチしまくっていた。</p>
<p id="L2">エッチして気が付いたのだが、成沢のいうほど紀子がすれているというか、誰とでもやるやりマンビッチギャルではなく、単にエッチが好きなのだった。</p>
<p id="L3">ただ、気持ちいいエッチが好きなもんだから、ついついこだわってしまってなかなか自分と相性のいいと思える相手に出会えず、付き合っては別れを繰り返してたのでそう言われていたようだ。</p>
<p id="L4">それに、生の<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>は紀子が気に入らないとさせていないということも知ったのだ。</p>
<p id="L5">とはいっても紀子が自分で淫乱と言うのは本当で、その日は朝、僕が紀子の家に着くや否や貪欲に求めてきて、僕が１０回以上も<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>、紀子は何回いったかわからないが最後はひいひい言って降参するまでしていた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「<ruby>隆敏<rp>（</rp><rt>たかとし</rt><rp>）</rp></ruby>あんたって、すっごいパワーよね、あたしをここまでいかせるんだもんな、こんな気持ちいいチンポの持ち主って知ってたら、中学の時に襲っておけばよかった。瞳に紹介するのもったいないって思っちゃうけど、あんたとの約束だもんね。明日はいつもの電車に乗るんだよ、お寝坊はダメだかんね」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">そう言って日曜日は紀子の家から帰ってきた、一日中のエッチは初めてだったが、それよりも１００％<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>の快感には勝てず、こっちからもついつい何回も求めてしまっていた。</p>
<p id="L10">もちろん、家に帰ってきてご飯を食べ、風呂に入ると朝まで爆睡だったのは言うまでもない。</p>
<p id="L11">そんなことがあった次の日の朝、夏休みが始まるまで残り２日になった月曜日だった。</p>
<p id="L12">いつもの時間の登校する電車に乗ろうと、いつもの車両で開いたドアの脇で降りる人たちを見送って、乗り込んでつり革のところに行った。</p>
<p id="L13">すると、バシッと後ろから反対向きに立っていた女子高生の一人に背なかを叩かれた、振り返ってよく見ると昨日一日中エッチしまくった紀子だった。</p>
<p id="L14">その隣には<ruby>梅津<rp>（</rp><rt>うめつ</rt><rp>）</rp></ruby>さんが居た。</p>
<p id="L15">普段なら、別の女子と一緒なのだが、今日は珍しく紀子と一緒だった。</p>
<p id="L16">エッチしてしまった効果もあるのだろうか？紀子とは今までと距離感が全く違っていた。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「隆敏、おっはよー、この時間っていいじゃん、まだまだ空いてて、これからはあたしもこの時間にしようかな？」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「紀子、おはよー、珍しいじゃん、同じ電車って、僕が寝坊すると一緒だったことあったな、これの一本後は混んでてさ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「あ、真田さん、おはようございます。金曜日はありがとうございました。」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「おはようございます、梅津さん、お互い様だから、わざわざありがとうね」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「真田さんが紀子と知り合いって知らなくって、今日珍しく紀子と一緒の電車になったんで、今までつい小学校の時の話で盛り上がってたんです。あ、昨日お邪魔したんですけどお出かけしてて居なかったんでお会いできなくて」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「あ、それで瞳は隆敏を探してたのね。中学の時って、瞳はお受験してあっち行ったんでしょ。さっきも言ったけど隆敏とあたしは中学で同じクラスだったの。まあ、高校で瞳と同じところに行くとは思わなかったけどね。瞳、隆敏は知り合いって言うよりも中学の時からの友達」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">昨日、あれだけ乱れていた紀子だが、全くそんな素振りも見せずに梅津さんとしゃべっている、僕もまさか昨日は一日中紀子とエッチしまくっていたなんて言えるはずもない。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「うん、紀子とは中学の時２年同じクラスでさ。３年の時に別のクラスだったんでまさか梅津さんと同じ学校とは思わなかったんだよ。制服もちがってたし」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「そうなんですよ、あたしが高等部に行く年から進学と普通＆技能系に別れたんです。それまでは全部一緒だったんです」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「そうなんだ。梅津さん。同級生でしかも紀子って共通の友達いるから敬語やめようよ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「そうよ、瞳。同級生であんたが中高一貫にいかなかったら同じ中学でしょ。同じクラスになったかもよ。まあ、同じ学校で制服ちがうってめずらしいよね、あの学園って人数半端じゃないから、そうか瞳って制服２種類あるんだ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うん、普通はそのまま持ち上がるんだけど、高等部で買い直し」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「そうそう、２年生以上は古いまんまだったよね。」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「変わった時、２年以上はどっちでもよかったの、新しいほうがいいなら着てもいいし買い替え嫌なら古くてもいいって」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「へー、そうなんだ。道理で。制服が３種類あるから、紀子がどこに行ってるかわかんなかったのか」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「そうね、高校上がってからほとんど話しなかったもんね。っていうか、あんたって部活で遅くってあたしより朝は早い電車でしょ。会わないもんね。もっと言うと今も３年生は古いの着てる人も居るんだよね。それじゃわかりにくいって」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「そうそう、来年からはわかりやすいかな？」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「そうだよね、あ、ねえねえ、瞳ってさ、休み中どっかいくの？」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「いかないよ、部活あってさ、秋の新人戦に向けて練習バリバリよ、今年さ、ブロック行けなかったから監督の首がかかってるみたいで」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「そうなんだ。隆敏は？」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「うちもいっしょだよ、悪いことに紀子の学校に２回戦で負けて敗退だからこっちも監督が鬼になってるよ。昨日と一昨日は学校が避難所になってるからって部活なかったけど、焦ってるのがバレバレ」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「あ、そう、うちも、避難所になって部活なかったの」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「へー、じゃあ瞳はデート？」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「ううん、さっきも言ったように土曜日は両親と部活で使う服と靴を買って、日曜は真田さんのおうちにお礼しに行ったの」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「あんた、デートはどうしてんのよ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「まあ、夏休み部活の休みが合えばかな？でもさ、体育館でほとんど毎日会えるから、バスケ部も珍しく３回戦で敗退でしょ、監督は新人戦優勝って厳命で仕方ないみたい」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「まあ、あんたって小学生のお付き合いじゃないんだから」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">途端に梅津さんは何を想像したのか真っ赤になった。</p>
<p id="L73">結構初心なところもあるのかもしれない。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「何言ってるの？あたしたち付き合ってまだ２か月ちょっとなんだからさ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「はいはい、あ、隆敏、ごめんね、つい」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「いいよ、なんかさ紀子とこうやって電車乗るってなかったからさ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「中学の時って同じクラスって言ってたけど、その時はなんか話とかしたの？」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「隆敏とは名字が近いじゃん、っていうか、あ行が多くてか行の名字ってほとんどなくってお、か、こ、さの順番であたしと掃除、給食当番が一緒なんだよね」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「そうなの？」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「うん、そう、それで結構しゃべったかな？そうだ、紀子もバスケだったけど３年生で辞めたんだよね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ああ、それって膝やったから、これ以上は普段の生活にも支障出るって言われた」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「そうなんだ、道理で紀子が帰宅部になってるのね」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「うん、でもね、今日からあたし、バスケのマネージャーやるからね。やっと親を説得したから、なんで瞳。電車帰り一緒の時はよろしくね」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「はいはい」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「ねえ、紀子、梅津さん、カーストってあるって聞いたけど」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「うん、あるよ、でもね、あたしは去年クラスでトップとってＡ特になったんだ。それに去年からって言うのかな？ピラミッドの上の方に居たから、瞳とは大丈夫」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「うん、そうなの、紀子の学年バッジの色があたしと一緒でしょ。これって進学以外で特待になるともらえるの」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「何か違うの？」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「うん、この色の学年バッジはね、特待エリアに行けるんだ。ようするに上のカーストってこと」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「すっげえな」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「まあ、スポ特もそうだけどね。学年バッジの色もあるから外からじゃわかんないよ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「うん、そう、っていうけどさ、紀子、あんた、バスケ復帰はしないよね」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「膝が悪くてできないけど、今年の男子バスケが見てて情けなくって、それでちょっとカツを入れに」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「おいおい、そのチームに負けた俺たちって」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「あははは、ごめん、そう言うつもりじゃないけど、なんかさ、総体以降やる気が見えなくって。一人、本庄君が頑張ってるんじゃかわいそうじゃん」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「そうなのよね、キャプテンは必死なんだけど」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「それなんであたしが、昔の経験もあるから。と思ってね。隆敏ともバスケで中学の時一緒だったけど３年で辞めて文化部行っちゃったからね」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「そう、それもあって紀子とはあんまりしゃべんなくなったんだよね」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「そうね、そうそう、ここの学校は運動部の選手かマネージャーもカーストエリア行けるんだよ」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「そうか、なんかすんごいね」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「まあね」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「あ、着いちゃった、瞳、今までごめんね、あんまり一緒に乗れなくって」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「いいのよ、そうか、それならしばらくは一緒に帰れるかもね。もし、勉強でわかんないとき言ってよね。紀子には来年も特待取ってほしいから」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「ありがと」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「今日は楽しかった、じゃあ、紀子、マネージャーがんば」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「隆敏、もちろん、あんたの学校と当たるの楽しみね」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「ううう、来年は負けないから」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「あははは、へえ、なんか、紀子と真田さんって仲いいのね」</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「まあね、じゃあ、夕方」</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「おう、じゃあな」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">そう言うと、駅の改札で別れてそれぞれの学校に向かった。</p>
<p id="L150">教室に入ると、高校で知り合った照井が話しかけてきた。</p>
<p id="L151">奴もバスケに居る、キャプテンなのだ。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「おっはよ、真田、今朝、おめえ○○学園の本庄のカノジョともう一人と一緒だったな」</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「見てたのか？そうだよ。もう一人の<ruby>緒川<rp>（</rp><rt>おがわ</rt><rp>）</rp></ruby>ってのが、中学の同級生でさ。同じクラスになってたんだよ」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「ああ、そうだ、緒川っていったな、なんかやりマンビッチって噂もあるが」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「そうか？まあ、俺にとっちゃただの同級生だ。それで？」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">「本庄のやつさ、あんな可愛いカノジョいるなら張り切るよな」</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「ああ、そうだな。お前だってカノジョいるじゃん、５組のカノジョが」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">「まあそうだけどさ。そこまで可愛いって程じゃなくってさ、本庄のってほんとに可愛いよな」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「おいおい、そんなこと言うとお前のカノジョ怒るぜ」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「あははは、まあ、じょうだんとして。ところで、昨日お前相当激しい運動したのか？目の下が結構黒いぞ」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「あ、ああ、ちょっとジョギングって言うか走り込みし過ぎたかもな。２０キロは走ったから」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">さすがに昨日は朝から晩まで紀子を抱いていたとは言えるはずもない。</p>
<p id="L174">走り込みでごまかしておいたのだ。</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">「まあ、練習できなかったからな。」</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">よく見ると、そいつも目の下がやや黒い。</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">「お前もその様子じゃ、お前はカノジョとデートだろ」</p>
<p id="L181"><br></p>
<p id="L182">「ははは、バレちゃ仕方ない。３時間ばかり休憩してきたよ。カラオケもあったし」</p>
<p id="L183"><br></p>
<p id="L184">「休憩か、まあ、腹減る休憩だな」</p>
<p id="L185"><br></p>
<p id="L186">「まあな、お前もまたカノジョ作れよ。わかってるだろうけど、自分で抜く時の１０倍は気持ちいいから」</p>
<p id="L187"><br></p>
<p id="L188">「そうだな、自然消滅しちまったからな」</p>
<p id="L189"><br></p>
<p id="L190">「そうか、今年卒業だったな」</p>
<p id="L191"><br></p>
<p id="L192">奴は俺が高校一年の時のカノジョを知っているのでその先輩のことを言っているのだろう。</p>
<p id="L193">そんな風に始まった、学校での一日が終わって部活が始まる。</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「おらー、新人戦は優勝だぞ、総体の２回戦負けはいくら何でもねえだろ」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">監督の怒号が響く</p>
<p id="L198">今日まで金曜の豪雨もあって、緊急で体育館を避難所にしていたので２日間練習ができなかった。</p>
<p id="L199">その分、焦っているのかもしれない。</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「キャプテンの照井、サブの真田、眼の上のたんこぶの○○学園を来年こそコテンパンにしてやるんだからな、あっちの本庄を止めるのは真田お前の役目だ。頼むぞ」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">とにかくもプレッシャーをかけてきた。</p>
<p id="L204">自分の首がかかっているのだから監督も必死になるのはわかる。</p>
<p id="L205">その日、練習は結構ハードだった。</p>
<p id="L206">それに輪をかけてきつかったのが、昨日のエッチ三昧のつかれだ。</p>
<p id="L207">腰の疲れが取り切れていない。</p>
<p id="L208">一年生に頼んでほぐしてもらおうとしたら、</p>
<p id="L209"><br></p>
<p id="L210">「真田先輩、あたしが」</p>
<p id="L211"><br></p>
<p id="L212">そう言って来たのは男子のマネージャーをしている照井の妹だ。</p>
<p id="L213">兄の保史とは反対に小柄なのだ、１６０もないという。</p>
<p id="L214"><br></p>
<p id="L215">「おう、お前走りすぎだろ、２０キロ走ったんだろ。そうだ。尚子に手えだすなよ」</p>
<p id="L216"><br></p>
<p id="L217">「お兄ちゃん！もう、下世話なんだから」</p>
<p id="L218"><br></p>
<p id="L219">真っ赤な顔で言う照井の妹。</p>
<p id="L220"><br></p>
<p id="L221">「あはは、仲いい兄弟でいいよ」</p>
<p id="L222"><br></p>
<p id="L223">「そうか？」</p>
<p id="L224"><br></p>
<p id="L225">「お兄ちゃん、余計なこと言ってるとまた２回戦で負けて大泣きするわよ」</p>
<p id="L226"><br></p>
<p id="L227">「おう、わかったよ」</p>
<p id="L228"><br></p>
<p id="L229">そういうと、グリグリと腰のあたりをマッサージしてほぐしてもらっていた。</p>
<p id="L230"><br></p>
<p id="L231">「ああ、ありがと、助かる」</p>
<p id="L232"><br></p>
<p id="L233">「お兄ちゃんと同じところ凝ってますね、走り込みすぎでしたっけ？お兄ちゃんはカノジョとデート行っちゃって腰に来たっていうから、ほぐしたけど何してたんでしょね？」</p>
<p id="L234"><br></p>
<p id="L235">「はははは、そうだね」</p>
<p id="L236"><br></p>
<p id="L237">そんな、たわいもないことを話してほぐしてもらったあとがっちり練習。</p>
<p id="L238">なんとかハードな練習を終えて、駅に行った。</p>
<p id="L239"><br></p>
<p id="L240">「隆敏、お帰り、腰は大丈夫かな？結構疲れた歩き方よ」</p>
<p id="L241"><br></p>
<p id="L242">「おう、紀子か、お疲れさん。っておまえの・・・・・」</p>
<p id="L243"><br></p>
<p id="L244">電車を待つべくホームに行くと紀子が話しかけてきた、途中までかえしてふとみると梅津さんが一緒に居た。</p>
<p id="L245"><br></p>
<p id="L246">「こんばんは」</p>
<p id="L247"><br></p>
<p id="L248">あわてて、紀子との話を辞めて挨拶した</p>
<p id="L249"><br></p>
<p id="L250">「あ、こんばんは、部活ですよね。」</p>
<p id="L251"><br></p>
<p id="L252">「ねえ、あんた達さ、お願いだからちょっと砕けなよ。どっちもあたしっていう共通の友達いるんだからさ。ほら、練習」</p>
<p id="L253"><br></p>
<p id="L254">「え？じゃあ、・・・・・なんて言えばいいんだ？」</p>
<p id="L255"><br></p>
<p id="L256">「ちはー、でもモイでも」</p>
<p id="L257"><br></p>
<p id="L258">「そうね、いきなりじゃ、ねえ、明日の朝からでいいでしょ」</p>
<p id="L259"><br></p>
<p id="L260">「まあ、仕方ないか。いいわよ」</p>
<p id="L261"><br></p>
<p id="L262">そう言いながら来た電車に乗り込んでいた。</p>
<p id="L263">何時もの急行電車だ。</p>
<p id="L264">ここで乗客が大分入れ替わるので余裕ができる、周りに同じ学校の連中がほとんど居ない箱なので、結構気軽に話できる。</p>
<p id="L265"><br></p>
<p id="L266">「まあすぐにって言ってもね、瞳！こいつは根がまじめでさ、練習のおにになるんだよ。そうそう、今日、監督に聞いたんだけど本庄と隆敏と両方欲しいって学校に言ったけど一人にしろってことで、隆敏を取り損ねたんだよね」</p>
<p id="L267"><br></p>
<p id="L268">「へええ、そうなんだ」</p>
<p id="L269"><br></p>
<p id="L270">「そう、本庄よりもスペックなら隆敏が上なんだけどね。中学の隆敏の担任ってあたしたちの学校好きじゃないんで、あっちに推薦したって、こっちには連絡すらしなかったみたいよ。知ってる？こいつってダンクできちゃうからな」</p>
<p id="L271"><br></p>
<p id="L272">「なんかさ、大人の都合でって感じよね」</p>
<p id="L273"><br></p>
<p id="L274">「まあね、過去いろいろあったんでしょ」</p>
<p id="L275"><br></p>
<p id="L276">「そうだ、前から聞きたかったの、真田さんって高いですよね、今の身長いくつ？」</p>
<p id="L277"><br></p>
<p id="L278">「１９４になった」</p>
<p id="L279"><br></p>
<p id="L280">「でしょ、本庄は１８５なんだよね。去年はおんなじ位だけど、隆敏はまだ伸びてるもんね」</p>
<p id="L281"><br></p>
<p id="L282">「へえ、紀子よく知ってるよね。」</p>
<p id="L283"><br></p>
<p id="L284">「まあ、バスケ関わりたかったからね。調べてたの。ほんとはさ、去年入りたかったんだけど、親がさ、そんな金ないって言って、特待取ったらいいよって言うから取ったわよ」</p>
<p id="L285"><br></p>
<p id="L286">「昔と変わんないよね、あんたってその気になればいい成績取れるのに普段さぼってばっかりで」</p>
<p id="L287"><br></p>
<p id="L288">「そうだよ、中学の時も、何かかかってるとものすごいパワーなんだよ」</p>
<p id="L289"><br></p>
<p id="L290">「あんたたち、もう、恥ずかしいじゃん。昔のことそんなにほじくり返さなくたっていいじゃん！」</p>
<p id="L291"><br></p>
<p id="L292">「「あはははは」」</p>
<p id="L293"><br></p>
<p id="L294">ついつい、はもって笑ってしまった。</p>
<p id="L295">いろんなことをしゃべっていると、僕の降りる駅に着いた。</p>
<p id="L296"><br></p>
<p id="L297">「紀子、梅津さん、気を付けて」</p>
<p id="L298"><br></p>
<p id="L299">「あんたもね」</p>
<p id="L300"><br></p>
<p id="L301">「お疲れ様」</p>
<p id="L302"><br></p>
<p id="L303">そう言って降りた。</p>
<p id="L304">家に着くと、ピンポンとなってＬＩＮＥが来ていた。</p>
<p id="L305">“隆敏、これから瞳としゃべる機会を作るからね、あと、あんたにとっていい画像も送るからうまく堕としなよ、あたしも協力するからね。あ、土曜の夜あけておくこと、親がいないの、意味わかるよね”</p>
<p id="L306">それを見て、いい画像って何だと思ってしまった。</p>
<p id="L307">土曜の夜はわかったけど、一体？紀子は何を企んでいるんだろうと思っていたのだ。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2"><br></p>
<p id="La3">紀子のたくらみとはいったいなんでしょ？</p>
<p id="La4"><br></p>
<p id="La5">今回はここで更新します。</p>
</div>
</div>