<title>第八話　ライバル校のエースのカノジョ　エピローグ</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">６人でクズ男の本庄を撃退したその後です</p>
<p id="Lp2">第八話エピローグ</p>
<p id="Lp3">お付き合いいただきありがとうございます。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「あんっあんっあんっ♡！気持ち良かったーって、もう回復？すっごいパワー。今日これで５回目もしてるのに？<ruby>隆敏<rp>（</rp><rt>たかとし</rt><rp>）</rp></ruby>って底なしね。エッチ大好きね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「<ruby>瞳<rp>（</rp><rt>ひとみ</rt><rp>）</rp></ruby>がいいからだよ。僕もここまでエッチ好きだったとは思わなかったよ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「隆敏は特別よ、あんたの<ruby>男性器<rp>(</rp><rt>おちんちん</rt><rp>)</rp></ruby>が気持ち良すぎるだけ。ねえ、もっとしよ。明日もお休みでしょ、ママ達は呆れてるけどね。今日もお泊りだよね。ママ達はお盆休みでママの実家に帰って明後日の夕方まで居ないんだ。それに妹の<ruby>幸美<rp>（</rp><rt>ゆきみ</rt><rp>）</rp></ruby>もついていってるし」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「いいの？やったー、あ、やば、着替えないや」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「大丈夫よ、それにいらないでしょ、今日の夜も、あしたの昼間も夜もどっちにしても裸だし。」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「そうか、まあ、瞳もいいことっていうか、まあ、そうだよね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「うん、なんでー、お着替えは要らなくって、帰る時に有ればいいじゃんってことは、今からでも洗えば明日まで乾くわよ。あ、ねえねえ、明日の夜も両親居ないから隆敏んちにいっていい？ここから一緒に学校向かうのはやばいからさ。隆敏んちなら妹さんいるからごまかしきれるでしょ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「いいよ、そうしよ。物騒だもんね。あしたはうちに泊まって、明後日は一緒に学校行こうよ。ってことで、今日も一晩中だね」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「うん、それでいいわよ。もっとしよね」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「うん、いくよ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「来てっ♡！」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">ぐっちゃぐっちゃぐっちゃぐっちゃ、ピストンのたびに響く淫靡な音。瞳がそう言うと、今度は正常位に戻ってまたエッチの開始だった。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「あんっあんっあんっ♡！そこっ良いの♡！もっとおぉ～♡！突いてー♡！」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">僕はこの後のことは全く考えずにガンガン瞳を突き上げる。</p>
<p id="L28">何回いっても瞳の<ruby>膣内<rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby>は気持ちがよく、すぐさま回復させられてしまう。</p>
<p id="L29">それに瞳も僕もやりたい盛りなので、全く止まらないのだ。</p>
<p id="L30">ギューッギューッっと瞳の<ruby>膣内<rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby>が子宮口付近を突く度に締めてくる。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「イッちゃう～♡！あううううぅ♡！気持ちいいよお～♡！もっとおぉ～♡！しょこっ♡！」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">瞳は相当エッチ好きになったようで、３日間の部活のお盆休みの間中、毎日朝から晩までエッチしっぱなしだ。</p>
<p id="L35">じゅっぷじゅっぷじゅっぷじゅっぷ膣口からラブジュースが溢れ、シーツに広がる。</p>
<p id="L36">昨日使っていたシーツには、朝になったら見事に丸い染みができていてあわてて洗ったのだ。</p>
<p id="L37">布団も同じく、僕が来客用として借りた布団と交換ながら乾燥しないとぐっしょりとラブジュースや汗で湿って使えなくなる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「イッちゃう～♡！いっちゃってっ♡！<ruby>膣内<rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby>にー♡！欲しいのー♡！隆敏、<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>しちゃってっ♡！あうううっ♡！」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">瞳が左右に頭を振って快感を貪っている。</p>
<p id="L42">この２日間で瞳は何回いったか覚えて無いという、僕も何回<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>したか数えきれない。</p>
<p id="L43">それだけ、一日中、食事やトイレに行くのも惜しむようにエッチ三昧だった。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「いいいいいいぃっ♡！いっちゃってっ♡！<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>してぇ♡！欲しいのー♡！<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>しちゃってっ♡！」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">瞳の<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>懇願。</p>
<p id="L48">こっちのマグマもスタンバイだ。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「瞳、<ruby>射精<rp>(</rp><rt>で</rt><rp>)</rp></ruby>る」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「いいのっ♡！<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>しちゃってっ♡！いってえぇ♡！」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「大好き」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あたしもー」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">びゅるるるるるー！びゅるるるるるー！びゅるるるるるー！</p>
<p id="L59">その日の何回目かもわからないが、また<ruby>膣内<rp>(</rp><rt>なか</rt><rp>)</rp></ruby>に注いでしまった。</p>
<p id="L60">びゅーっ！びゅーっ！びゅーっ！</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「ひいいいいいいいいいいぃーっ♡！気持ちいいよお～♡！」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">ドビュ～ッ！ドビュ～ッ！ドビュ～ッ！</p>
<p id="L65">瞳が恍惚の表情で精子を受け止めている。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「あああ、もう、この気持ち良さ、もう、何とも言えないわよ、紀子がエッチ大好きっていうのわかるわ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「そうか、よかった」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「実はね、ママもエッチ大好きなんだって。ママがこっそり教えてくれたけど。高校生の頃やりたくって仕方ないって言ってた」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ははは、それじゃあね」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">今はお盆休み２日目の昼下がりだ、瞳と僕は休みの３日間瞳の両親が居ないのでガードとして家に入り浸ってエッチ三昧の予定でその通りにしていた。</p>
<p id="L76">予定通りその後の２日目の晩も、二人で全裸のままご飯を準備してたべるとお風呂にもいかないでエッチ開始、瞳も僕も全く止まらず、夜が白んできたのに気が付いてあわてて寝た。</p>
<p id="L77">次の日、瞳と僕は午前中爆睡してお昼ごろ起きだし、全裸のままご飯の準備、食べる時はエッチしたまま、食べ終わるとまたエッチの開始と夕方まで止まることはなかった。</p>
<p id="L78">そんな、イチャラブ三昧、エッチ三昧の部活のお盆休みだった。</p>
<p id="L79">休みの３日間はほとんど瞳とエッチばっかりでどこにもいかなかった、瞳の<ruby>女性器<rp>(</rp><rt>アソコ</rt><rp>)</rp></ruby>に何回も<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>した、回数は全く覚えていない。</p>
<p id="L80">しかも、瞳には避妊対策してあるので、生の<ruby>膣内射精<rp>(</rp><rt>なかだし</rt><rp>)</rp></ruby>ばっかりだったのだ。</p>
<p id="L81">夕方になって、その日も６回戦が終わってそろそろ、僕の家に移動しようとしていた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「あはははは。こんな夏休みって初めてよ、隆敏のエッチってすっごく気持ちがいいんだもん、こんなにエッチって気持ちいいなんて知らなかった。」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「うん、僕もだ、こんなにエッチしたのって初めて、瞳だと何回でもできちゃう。」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ふへへへー、嬉しいじゃん。あたしも、あんただけだかんね。今日はそろそろお風呂行って洗おうよ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「そうだね、昨日は結局行ってないもんね」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「あはははは、ごめんね、女の子なのに綺麗好きじゃなくって。ああ、昨晩の気持ち良さったらなかったわ。ってことで」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">ディープキッスすると。僕らは一緒にお風呂に行った。</p>
<p id="L94">ラブジュース、精液まみれで体中べとべとで相当ひどい状態なのだが、瞳は気にしない性格なのか？落としもせずに一晩中、いや、昼から夕方までエッチしまくっていた。</p>
<p id="L95">昼に起きるとベッドのシーツも交換したが、既にべとべとになっていて洗う必要がある。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あああ、さっぱりした。いいわね、お風呂って。隆敏、あんたどんだけ<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>したの？今も垂れてきて止まんないんですけど」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ううう、すまん」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「いいけどね、あたしが気持ちいいってことでしょ。こんなに<ruby>射精<rp>(</rp><rt>だ</rt><rp>)</rp></ruby>してくれてありがと」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「瞳こそ、ありがと」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">僕らはシーツや汚したタオルを洗って干すと、室内の乾燥機をまわして、瞳の部活の準備して僕の家に向かった。</p>
<p id="L106">３日間もやりっぱなしで、さすがに僕ら二人とも腰が抜けていて家までも歩くのが無理そうだったのでタクシーを使ったのだ。</p>
<p id="L107">着いて、僕んちでご飯を食べて、お風呂に入ってお部屋で休んでいるとピンポンとなって紀子からＬＩＮＥが来た。</p>
<p id="L108">“いやあ、困ったよ、本庄がいきなり学校辞めちゃってさ、監督に理由も言わずに辞めたもんだから選手足んないよ。監督頭抱えてるんだよね”</p>
<p id="L109">“え？辞めちゃったの？学校を？”</p>
<p id="L110">“どうして？”</p>
<p id="L111">“うん、普６ルートの<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>達に本庄が、あたしを振って瞳に告って、しかも瞳からＯＫもらってるのに、瞳とデートできないからって照井の妹に手を出そうとしたのがバレちゃったみたいでさ、あたしは黙ってたんだけどね。どうも、普６ルートで女子に知られちゃったんだよ”</p>
<p id="L112">“そうなの？”</p>
<p id="L113">“うん、あたしの技能ルートで気付いたときはもう学園中の女子に広まってて、総スカン状態よ。休み前もこの前のショックで来れなかったけど、中学から一緒の女子バスケの<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>にも総スカンだよって言われたみたいで、しかも普６ルートだから大変よ、あいつも普６だから”</p>
<p id="L114">“あーあ、これじゃね”</p>
<p id="L115">“どっからバレちゃったの？総スカンなら、本庄って、このまま居ても女の子の誰からも相手されないもんね”</p>
<p id="L116">“瞳とあたしの取り巻きが教えてくれたんだけど、普６の下っ端が祐二の妹に告った現場を見てたんだって、瞳と別れて無いからおかしいって調べててほじくりだしたらしいのよね。あたしは瞳との関係もあって一切しゃべってないんだけどね。照井の妹さんに告った時に近くに居て見てたらしくってね。そっからどうしてってことで調べ上げたみたいね”</p>
<p id="L117">“まあ、身から出た錆って言えばそうだけど、どうのしようもないよね、あいつは。バレちゃうってこれだよって感じだね”</p>
<p id="L118">“そうだね、あ、紀子ってバスケ部のマネージャーどうすんの？辞めちゃうの？”</p>
<p id="L119">“やるよ、そうしないと祐二に会えないじゃん、うちのバスケの休みは祐二の休みとあわせたし、バレーとも合わせたから大丈夫”</p>
<p id="L120">“あああ、これだよ、でもどうして広まったんだろ？”</p>
<p id="L121">“あたしはその本庄の知り合いの<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>にも聞いたんだよ、その<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>は普６と技能の両方に顔効くからね。どうして祐二の妹に告ったの他の女子がほとんど知ってるの？って。そしたら普６ルートでそこから流れたって言ってたよ。本庄はどういわれてるのって聞いたら、瞳というカノジョが居るのに祐二の妹に告って二股かけてるって、それを学校中に６普ルートが広めまくってるんだってって”</p>
<p id="L122">“そうなんだ、仕方ないって言うかさ。照井君の妹さん学校違うから他にはバレることもなく安全って思ったんだろうね。紀子のネットワークを舐めたね”</p>
<p id="L123">“うん、学校が近所でしょ、あたしとか別にネットワーク持ってる<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>が居るからさ。あたしは自分のつてから知って尚子ちゃんの相談に乗ってたんだもんね”</p>
<p id="L124">“まあ、わかったよ、ところでエースが辞めちゃったんじゃ、紀子も大変だね”</p>
<p id="L125">“いいんじゃない、監督はどうしようか困ってるみたいだけどね。あたしは練習メニュー通りやっているかとか、何か困った事あれば手伝うけどね”</p>
<p id="L126">“そうか、１年生にセンス良いの居るんじゃ？”</p>
<p id="L127">“まあね。でも本庄程の持ち主は居ないね。アイツはバスケだけなら頭一つぬいてたから。ところでさ、あんた達、この３日間全く外出て無いでしょ。瞳んちにいる気配なんだけどね”</p>
<p id="L128">“ううう、その通り”</p>
<p id="L129">“何してたんだか、猿も真っ青ね”</p>
<p id="L130">“まあ、それはご愛敬って言うことで”</p>
<p id="L131">“そのほうがよかったかもね、瞳の新しいカレシって誰だってことになって今日も普６ルートが探して瞳んちの近くうろうろしてたからね。あたしににらまれてあわてて逃げて行ったけど”</p>
<p id="L132">“そうなの？”</p>
<p id="L133">“うん、それに今日は瞳んちから動いたの夜暗くなってからでしょ、それに普段のって言うか？全く違う格好だからわかんないよね、しかも玄関からタクシーだし”</p>
<p id="L134">“そう、さっきついて、ご飯食べてお風呂行ってまったりしてるところ”</p>
<p id="L135">“よかったわよ、明日はいくんでしょ。一緒に練習に、それじゃああたしもいつもので行くから、お寝坊さんはダメよ、腰が抜けたって練習へっぽこも”</p>
<p id="L136">“はいよ”</p>
<p id="L137">そう言うと紀子とのＬＩＮＥは終わった。</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「紀子ったら、やりすぎかと思ったけど、総スカンの方が効くのかもね。」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「そうだね、その辺はね、紀子は黙ってるところは黙ってるからね」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">「仕方ないって言ってもまあ、あいつの身から出た錆か」</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">「紀子とは、明日の朝ちゃんと電車内で合流しておけばほかにバレることはないでしょ」</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「うん、そう言えば瞳といつも一緒の<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>達は良いの？」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">「休みの間はね、文化部なんで休み中はほとんど活動なしよ」</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「そうか、そうならいいね」</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">「今日はこのまま寝ようね、さすがにやりすぎね」</p>
<p id="L154"><br></p>
<p id="L155">「おう、練習も真っ青かも」</p>
<p id="L156"><br></p>
<p id="L157">「「あははは」」</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">そんなバカなことを言っているうちに、いつの間にか抱き合ったまま寝落ちしていた。</p>
<p id="L160">そっと見に来た妹があまりの仲の良さに呆れかえっていたらしい</p>
<p id="L161">次の日、いつもの駅から電車に乗ると</p>
<p id="L162"><br></p>
<p id="L163">「おっはよ。もう、あんた達は堂々と二人そろって出勤？」</p>
<p id="L164"><br></p>
<p id="L165">「おはよう紀子、いいじゃん、もう隠さなくても、本庄とはちゃんと別れたし」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「まあね、あんた達って祭りまで本庄どころか、他の女子に全く気が付かれなくてよかったわよ」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">「うん、よかったね、ってことで、今カレは隆敏よ。堂々と紹介しちゃう」</p>
<p id="L170"><br></p>
<p id="L171">「はあああ、まあ、あんた達がここまで仲良くなってしかも３日間もしまくるとは思わなかったわよ」</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「でもさ、聞きたいんだけど、紀子は何してたの？あたしんちの近くにいるってことは自分ちに居たってことでしょ。」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">「うん、そうだよね、僕も尚子ちゃんから聞いたけど、奴は３日間友達のところにお泊りで居ないって」</p>
<p id="L176"><br></p>
<p id="L177">「あはははは、バレちゃ仕方ないわね。祐二と３日間一緒いたの、あたしもそろそろやりマンっていわれるの卒業しようと思ってね。まあ、隆敏には負けるけどいいもの持ってるんだよ。なんでどのくらいかはわかんないけど絞ってみようって」</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「はいはい、それじゃあね」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">「こんなあたしに告ってくれたんだし、祐二には感謝よ」</p>
<p id="L182"><br></p>
<p id="L183">「そうだね」</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">そう言っていると、降りる駅に着いた。</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">「さあて、今日も元気に部活だよ、それに瞳、悪いけど課題わかんないところあるんだ、教えてね」</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">「うん、良いわよ、あたしも３日間さぼったからね」</p>
<p id="L190"><br></p>
<p id="L191">「おう、僕もだ、さぼったからやらないと」</p>
<p id="L192"><br></p>
<p id="L193">「じゃあ、今日の午後は勉強会しよ」</p>
<p id="L194"><br></p>
<p id="L195">「いいね、３人なら大丈夫でしょ」</p>
<p id="L196"><br></p>
<p id="L197">「ふへへへへー、３Ｐになったらどうする？」</p>
<p id="L198"><br></p>
<p id="L199">「「まったく、紀子は」」</p>
<p id="L200"><br></p>
<p id="L201">「きゃはははは、冗談だってば」</p>
<p id="L202"><br></p>
<p id="L203">そんな事を言ってそれぞれの学校に向かった。</p>
<p id="L204">その日の部活が終わって、駅でまた一緒になって家に帰る。</p>
<p id="L205">部活の時の雑談では、本庄が学校を辞めた話題で持ちきりだった。</p>
<p id="L206">監督はほっとしたような顔だった。</p>
<p id="L207">新人戦は目の上のたん瘤が無くなって楽になったと思っているのだろう、しかし、照井は油断はならんと言っていた。</p>
<p id="L208">他の学校も必死になってくると思っているからだろう。</p>
<p id="L209">瞳と紀子とだべりながら電車に乗って駅を出て少しすると</p>
<p id="L210">“ピカッ”と稲光、すぐさま“ゴロゴロゴロ、ドドーン”という雷の音</p>
<p id="L211">“ドジャーっ”とバケツをひっくり返したような大雨、この前と似た状況だ。</p>
<p id="L212">電車がまた急ブレーキで止まった。</p>
<p id="L213"><br></p>
<p id="L214">「あんた達はこの前っていうか、まさにこんな状況だったんだね」</p>
<p id="L215"><br></p>
<p id="L216">「うん、瞳、この前の雨に感謝だよね」</p>
<p id="L217"><br></p>
<p id="L218">「うん、そうよ。感謝よ」</p>
<p id="L219"><br></p>
<p id="L220">「そうね、あんた達のヘタレをあざ笑うかの様だったんでしょ」</p>
<p id="L221"><br></p>
<p id="L222">「あの時の雨はビジブルレインだから、僕らのヘタレを流してくれた雨だよ」</p>
<p id="L223"><br></p>
<p id="L224">「あははは、あんたは菊○で、瞳は姫○主任ってか？」</p>
<p id="L225"><br></p>
<p id="L226">「「「あははははは」」」</p>
<p id="L227"><br></p>
<p id="L228">その日は雨もそんなに強くならず、運転再開していた。</p>
<p id="L229"><br></p>
<p id="L230">「じゃあ、これから着替えていくからね」</p>
<p id="L231"><br></p>
<p id="L232">「隆敏、瞳の家じゃなくってあたしの家だかんね」</p>
<p id="L233"><br></p>
<p id="L234">「おう」</p>
<p id="L235"><br></p>
<p id="L236">この夏の最大の出来事、それは僕にカノジョができたことだろう。</p>
<p id="L237">その<ruby>娘<rp>(</rp><rt>こ</rt><rp>)</rp></ruby>は僕らの最大のライバル校のエースのカノジョで悪く言えば奪い取った。</p>
<p id="L238">あの雨の日の親父が言った、“チャンピオンは他から奪ったからチャンピオンなんだ”その言葉は最初からあきらめるなってことだと身に染みてわかったのだった。</p>
<p id="L239">それに協力してくれた紀子と紀子につないでくれた成沢には感謝してもしきれないのだった。</p>
<p id="L240"><br></p>
<p id="L241">その後のことを少し。</p>
<p id="L242">瞳と僕は同じ大学の同じ学部に合格できた。</p>
<p id="L243">通うのには遠かったので、実家を出て瞳と同棲中だ。</p>
<p id="L244">こっちが驚いたのは紀子で、僕らと同じ大学に受験戦争を突破して入って来たのだ、それは照井が同じ大学に行くからだ。</p>
<p id="L245">紀子と照井も親の許可を得て同棲中。</p>
<p id="L246">４人で楽しくキャンパスライフを満喫している。</p>
<p id="L247">あの時、雨が降ってこなかったら、と思うと、僕のヘタレを流してくれた雨に感謝すると同時に雨が大好きになってしまったのだ。</p>
<p id="L248">今日も、ぴかっと真っ二つに夕方の薄暗い空を切り裂くものすごい稲光が空を走り、その後ドドドーンと地面を太鼓にでもしたように鳴り響く雷鳴、そしてザッバーとドラム缶をひっくり返したようなゲリラ豪雨がふっている。</p>
<p id="L249">そのすべてに僕は感謝していた。</p>
<p id="L250">瞳をありがとうと</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">いつも読んで頂きありがとうございます。</p>
<p id="La2">今回はここで更新します。</p>
<p id="La3">つぎの掲載は土曜の朝の予定です。</p>
</div>
</div>