<title>第01話　ボッチは突然に・・・</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　僕の名前は、<ruby>稲森浩和<rp>《</rp><rt>いなもりひろかず</rt><rp>》</rp></ruby>、両親にとって遅く生まれた念願の子どもだったことから、両親の愛情を一身に受けて育てられた。いつも両親が僕のペースに合わせてくれ、さらに、両親がいろいろと察してくれることが多かった。そのため、マイペースで、自己表現が苦手な典型的なひとりっ子にできあがった。不器用で変わり者感が際だっていて、人を寄せ付けないオーラが出ているらしい。これは、幼馴染みの<ruby>斉藤光彦<rp>《</rp><rt>さいとうみつひこ</rt><rp>》</rp></ruby>の僕の評価だ。付き合ってみれば、友だち想いの良い奴なのにと付け加えているけど、お世辞だと思っている。</p>
<p id="L2">　そんな僕は、自宅から徒歩で15分くらいのところにある私立高校の2年生。一応、地元では進学校ということになっている。高校進学時にもう少し上のレベルの高校を薦められたけど、成績下位に苦しむよりも、少しでも上にいた方が、精神的健康上良いと思ったし、何と言っても自宅から近いということで進学を決めた。その甲斐もあってか、成績は学年上位ではあるけれど、それ以外は、特に目立つこともなく、平和な高校生活を送っていた。人を寄せ付けないオーラのせいか、高校には親友と呼ぶことができる友達はいなかった。</p>
<p id="L3">　３学期が始まって間もない寒い日のことだった。目覚めて、カーテンを開けると、雪が舞っていた。屋根は薄らと白くなっていた。</p>
<p id="L4">　こんな日に学校に行くのは嫌だなと思いながら、着替えて、ダイニングに降りていくと、両親は朝食を終えようとしていた。うちでは、お父さんの帰宅時間が不規則であるため、できる限り家族揃って朝食を摂ることがルールになっていた。家族は、本当に仲が良かった。特に、両親は50を過ぎているのに、いつも一緒を過ごしていたし、ラブラブだった。</p>
<p id="L5">「浩和、こんな天気だから、お父さんを早めに送っているからね。」</p>
<p id="L6">　お母さんは、毎日、お父さんを自動車で駅まで送り迎えしている。今朝は雪が降っていて、電車が遅れる可能性があるから、いつもよりも早く出掛けるらしい。</p>
<p id="L7">　お母さんは、お父さんが出掛ける準備をしている間に僕の朝食を用意してくれた。</p>
<p id="L8">「鍵をちゃんと締めて、気を付けていくのよ。」</p>
<p id="L9">「はーい。お父さん、いってらっしゃい。」</p>
<p id="L10">「浩和も、気を付けて行けよ。」</p>
<p id="L11">　僕は、お母さんが戻ってきたら、高校まで送ってもらおうと思いながら、朝食を食べた。しかし、自動車が渋滞しているのか、なかなか戻ってこなかったので、諦めて出掛けることにした。外に出ると、救急車のサイレンが、遠くから聞こえていた。</p>
<p id="L12">　１限目の現国の授業が始まって間もなく、担任の相沢先生が教室に入ってきた。現国の嶋田先生と一言、二言会話をすると、</p>
<p id="L13">「稲森君、ちょっと良いかな？」</p>
<p id="L14">　教室を出ると、</p>
<p id="L15">「授業中に悪いわね。校長室に付いてきて。」</p>
<p id="L16">　校長室に呼び出しって何だろうか、呼び出しされるようなことはしていないのにと思いながら、校長室に入ると、交通課の警察官と名乗る人から、</p>
<p id="L17">「緊急な要件があったので、授業中できたが、お呼びして申し訳ございません。稲森浩さんと稲森加寿さんは、ご両親で間違えありませんか？」</p>
<p id="L18">「そうですが、何かあったのですか？」</p>
<p id="L19">「大変言いにくいのですが、今朝、交通事故でお亡くなりになりました。」</p>
<p id="L20">　両親が運び込まれた病院に行って、変わり果てた両親と対面したことは、何となく覚えているけど、それ以外のことはよく覚えていなかった。訳が分からないまま、葬儀が終わっていた。その間、光彦と光彦のお母さんが、ずっと側にいてくれた。葬儀は、お父さんの会社の人が仕切ってくれたようだった。</p>
<p id="L21">　お父さん方のおじいちゃんは僕が幼稚園の時に、おばあちゃんは中学生の時に亡くなっていた。しかし、お母さん方の祖父母のことは知らなかったというより、何も聞かされていなかった。お母さんの友達から、お父さんがひとりっ子であったこともあって、ひとりっ子だったお母さんは、反対を押し切ってお父さんと結婚したため、縁を切られていたと、初めて聞かされた。お父さんの会社の顧問弁護士の渡邊先生に調べていただいたところ、既に亡くなっていた。</p>
<p id="L22">　ということで、僕には親戚がいないことが分かった。天涯孤独になったってしまった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">お読みいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
<p id="La3">マイペースで投稿して参りますので、よろしくお願いします。</p>
</div>
</div>