<title>第02話 　やぁやぁやぁ・・・アイドルがやってくる</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　お父さんの会社の顧問弁護士の渡邊先生に、僕の親類について詳しく調べてもらったところ、お母さんのいとこに当る人がいるらしかったけれど、行方が分からなかったり、既に亡くなっていたりしていたため、今後の手続きのこともあって、渡邊先生が後見人になってくれた。</p>
<p id="L2">　突然のひとり暮らしに戸惑いが多かった。それでも、光彦のお母さんが時々様子を見に来てくれたし、光彦のところへ食事に行くこともあった。とにかく広い家にひとりでいることは寂しかった。</p>
<p id="L3">　１週間ぶりに高校へ行った。教室に入る前に、職員室へ行って担任の相沢先生に葬儀の参列のお礼を言ってから、校長室へ行った。</p>
<p id="L4">「ひとり暮らしで大変だろうから、困ったら相沢先生に相談しなさい。」</p>
<p id="L5">　<ruby>相沢陽香<rp>《</rp><rt>あいざわはるか</rt><rp>》</rp></ruby>先生は、新卒で赴任して３年目で、初めて担任になったのが僕のクラスだった。僕よりも８つ年上で、先生と言うよりお姉さんみたいだった。両親が亡くなったときに一緒に泣いてくれた。きれいと言うより可愛らしくて、まだ女子大生のような雰囲気が残っていた。きっと教師と自己紹介しても信じてもらえないかもしれない。真面目で、何でも一生懸命だから、人気の先生のひとりだった。一部の男子生徒は、初めては相沢先生が良いと密かに思っているようだった。</p>
<p id="L6">　教室に入ると、クラスメートも、腫れ物を扱うような感じだった。突然、両親が亡くなったのだから、仕方ないと思った。元々クラスでは孤立していたから、急に注目されているようで落ち着かなかった。それでも、クラスの代表として葬儀に参列してくれたクラス委員長の<ruby>中西愛海<rp>《</rp><rt>なかにしまなみ</rt><rp>》</rp></ruby>さんにお礼を言った。</p>
<p id="L7">　中西さんとは、同じ中学校から来た。中学２年生の時にお父さんと一緒に見た「ローマの休日」のアン王女、オードリー・ヘップバーンに雰囲気が似ていて、キュートで周りの人を惹きつける魅力があった。だから、中学３年生の時に一緒のクラスになった時、憧れのアン王女を見つけたと思い、すぐに好きになった。僕にとっての初恋だった。アン王女みたいに自由奔放ではなかったけれど、少し気が強くて、リーダーシップがあり、魅力的な女の子だった。高校生になって髪を伸ばして、女の子から女性に代わり、魅力が増し、高校ではアイドルのひとりとなった。その中西さんとは、高校２年になって、再び同じクラスになった。</p>
<p id="L8">　悲しみや寂しさは、なかなか癒えないけれど、生活は落ち着いていった。相沢先生は、僕の生活ぶりを確認するために、週に１回家庭訪問に来た。「内緒よ。」と言って、夕食を作ってくれたこともあった。周りの人の優しさを実感する日々だった。</p>
<p id="L9">　もうすぐ３学期が終わろうとする金曜日に、弁護士の渡邊先生から、一通り終わったから事務所に来るように言われた。その後の捜査で、トラック会社の過重労働が発覚し、世論が両親を亡くした僕に同情的になったこともあり、かなりの賠償金を受取ることができた。相続、退職金、保険金を合わせて、ひょっとして一生働かなくても良いのではないかと思えるくらいのお金が手に入った。両親の死との引き換えなので、複雑な気持ちになったけど、今後の生活に不安はなくなったし、大学へ進学することも可能になった。</p>
<p id="L10">　渡邊先生の事務所へ行った帰り、２０時近くに弁当を買うために自宅近くのコンビニに行くと、入る直前、チャラそうな３人組にちょっかいを掛けられている中西さんが目に入った。普段ならトラブルに関わることを避けているんだけど、なぜか自然に近づいていった。</p>
<p id="L11">「愛海ごめん。遅くなった。」</p>
<p id="L12">　中西さんは、僕の方を向いて、ホッとしたような表情になった。</p>
<p id="L13">「ひろくん、私が早く来ただけだから、大丈夫よ。」</p>
<p id="L14">「この３人は知り合い？」</p>
<p id="L15">「全く知らない人。」</p>
<p id="L16">　３人組は、振り向いて僕を見た。高校入学後、身長が伸びて１７５センチ近くになった僕は、３人を見下ろす形になり、３人組はすごすごと離れていったので、そのままふたりでコンビニに入った。</p>
<p id="L17">　弁当とお茶を買って、コンビニを出ると、３人組はいなかった。</p>
<p id="L18">「もう大丈夫そうだね。」</p>
<p id="L19">「ひょっとして、まだ近くにいるかもしれないから、一緒にいちゃダメ？」</p>
<p id="L20">「今から帰るんだけど・・・」</p>
<p id="L21">「大丈夫。」</p>
<p id="L22">　何が大丈夫なのか分からなかったけど、並んで自宅に向かった。その途中、雨が降り出した。</p>
<p id="L23">「近くだから、とりあえずうちに来る？」</p>
<p id="L24">「う、うん。」</p>
<p id="L25">　いつもと違う弱々しい中西さんの雰囲気にこのまま帰してはダメだと、直感的に思った。</p>
<p id="L26">　だんだん雨脚が強くなってきたから、小走りで自宅に向かった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>