<title>第03話　早春の夜の夢？</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　自宅に着くと、中西さんをリビングに案内して、風呂を入れると、着替えてバスタオルを持ってリビングに戻った。タオルを渡しながら、</p>
<p id="L2">「冷えちゃったよね。今、風呂を入れているから、ちょっと待っていて。それより立っていないで、ソファーに座ってよ。」</p>
<p id="L3">　持ってきたバスタオルをソファーに敷いて、そこに座るように言った。</p>
<p id="L4">　風呂が入るまで、黙って対面でソファーに座っていた。同世代の女子と何を話して良いのか分からなかったこともあるけれど、悲しそうな顔をしている中西さんに話し掛けることができなかった。</p>
<p id="L5">「風呂が入ったから、入ってきて。濡れたものは乾燥機に入れてくれれば良いからね。それと、着替えを置いておいたから、それを来てくれれば良いよ。僕のだけど、ちゃんと洗濯をしてあるから、大丈夫だよ。あっ！パンツは新品だから、良かったら使って。」</p>
<p id="L6">　中西さんが風呂に行って、冷静になってくると、初恋で、学校のアイドルの女の子とひとつ屋根の下、ふたりっきりでいることにドキドキしてきた。そして、僕が一人暮らしであることを知っているのに、どうして僕に付いてきたのか、どうしてひとりでコンビニにいたのか疑問でいっぱいだった。中西さんが言うまで聞かない方が良いと思った。それよりも、バスルームに中西さんが全裸でいると思うと、悶々としていた。</p>
<p id="L7">「稲森君、ありがとう。稲森君も入ってきて。」</p>
<p id="L8">　声がする方を見ると、僕の制服のシャツを着た中西さんが立っていた。シャツから美脚が伸びていて、目のやり場に困った。</p>
<p id="L9">「稲森君、ごめんなさい。スウェットが大きすぎて、これが乾燥機に入っていたから、着ちゃったけど、良かった？」</p>
<p id="L10">「別に構わないけど、それだと寒くない？室温を上げるね。」</p>
<p id="L11">　風呂から出てくると、中西さんはソファーに座って、スマホを見ていた。</p>
<p id="L12">「稲森君のことは信じているから、今日、泊めてくれる？」</p>
<p id="L13">　中西さんが言うには、お母さんとケンカをして、うちを飛び出してきたとのことだった。仲の良い<ruby>深山柚月<rp>(</rp><rt>みやまゆづき</rt><rp>)</rp></ruby>さんに連絡をしたけど、家族で食事に出掛けていて、困っていたところに僕が通りがかったみたい。</p>
<p id="L14">　深山さんは、クラスは別だけど、同学年で高校のアイドルのひとりで、中西さんとは高校１年生の時に同じクラスだった。お父さんと一緒に見た「カサブランカ」のイングリッド・バーグマンのようなきれいな女の子。クールビューティーという言葉がピッタリで、同じクラスになったことがないからよく分からないけど、見た目と正反対で友だち想いの熱い子らしい。それにしても、お父さんと古い映画ばかり見ていたから、女の子の基準が印象に残っている女優ばかりになってしまう。クラスメートはアイドルの話ばかりしているけど、興味がないからまったく付いていけない。</p>
<p id="L15">「ママには、柚月の所に泊まって、明日帰るって、連絡したからダメかな？」</p>
<p id="L16">「本当に良いの？これでも、一応男だし、ふたりっきりだよ。」</p>
<p id="L17">「稲森君は、そういうことをする人じゃないと信じているから、大丈夫。」</p>
<p id="L18">　その信用がどこから出てくるのか分からなかったけど、２１時を大きく過ぎていたし、まだ雨は降っていた。これは、やむを得ないことだと自分で納得せざるを得なかった。きっと悶々とした一夜を過ごすことになるんだろうなぁ。</p>
<p id="L19">　中西さんは夕食を食べていないということだったので、買ってきた弁当を食べてもらって、僕は買い置きのカップラーメンを食べた。ケンカの理由を聞くわけにはいかないと思ったし、同世代の女の子とあまり話をしたことがなかったから、無言で食事をした。途中で居たたまれなくて、テレビを点けたけど、まったく内容が入ってこなかった。</p>
<p id="L20">　その夜は、中西さんに両親の寝室で寝てもらった。中西さんがうちにいると思っただけで、悶々としてなかなか寝付けなかった。ふと目が覚めると、横向きで寝ていた僕に寄り添うように中西さんが寝ていた。これは夢なのかと思い、何度も確認した。でも、やっぱり中西さんが横で寝ていた。頬に涙の跡が残っていることに気が付いた。中西さんは、高校では、気が強く、しっかりしていると思っていたけど、違う一面があることを知って、守りたいと思ってしまった。思わず抱きかかえるように中西さんの肩に手を置いた。</p>
<p id="L21">　健康的な高校生であるから、悲しいことに大好きな女子のが横で寝ているだけで、勃起してきている。守りたいという決意が揺らいで情けなくなる。中西さんを起こさないように、そっと腰を引いた。</p>
<p id="L22">　目を閉じても、なかなか寝ることができず、外が明るくなってきた頃に中西さんが起きた。起きていることがバレないように寝ている振りをした。</p>
<p id="L23">「稲森君、ありがとう。」</p>
<p id="L24">そう言うと、中西さんはそっとベッドから出て、部屋を出て行った。ホッとすると、ようやく眠りに付くことができた。</p>
<p id="L25">　気が付くと、朝９時近かった。</p>
<p id="L26">「稲森君、おはよう。」</p>
<p id="L27">　部屋の外から中西さんの声がした。</p>
<p id="L28">「勝手にキッチンを使っちゃったけど、朝食を作ったから、良かったら食べて。」</p>
<p id="L29">　その言葉に飛び起きた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">お読みいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>