<title>第04話　悲しみは涙雨のように</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昨日、学校から帰ってくると、ママからパパと離婚すると聞いた。原因は、パパの浮気。正直言って、信じられなかった。パパは、西洋雑貨のバイヤーで、大手のデパートと取引があり、信頼を勝ち取っていた。年に数回、ヨーロッパに買い付けに行っている。中学2年生までは、毎年、夏休みにパパの買い付けに合わせて、家族でヨーロッパ旅行に出掛けた。パパは、格好良くて、語学が堪能で、私の憧れだった。ある意味、私はファザコンだった。親友の柚月からは、「ファザコンを治さないと一生結婚できないよ。」と言われているくらい。だから、何度も告白されたけど、パパ以上の人はいなかった。それだけに、パパの浮気はショックが大きかった。ふと、中学３年生の時に海外旅行に行かなかったのは私の受験が理由だったはずだけど、４つ上のお兄さんが受験の時は行った。これはどういうこと？やっぱり浮気をしていたんだ思えるようになってきた。</p>
<p id="L2">　パパの悪口を言うママに腹が立ってきて、家を飛び出した。何度もパパに電話をしたけど、その度に留守電に切り替わった。</p>
<p id="L3">「パパ、電話を電話に出て！」</p>
<p id="L4">　でも、パパから折り返し電話はなかった。どうしたら良いか分からず、柚月にラインをしたけど、家族で食事に行くと言うことだった。行くところがなくて、駅前のショッピングモールをぶらついたけど、何も目に入らなかった。何度も声を掛けられたけど、無視した。</p>
<p id="L5">　柚月から連絡を待とうと思い、中学校の近くのコンビニに行った。すると、私が最も嫌いなタイプの3人組が近づいてきた。</p>
<p id="L6">「お姉さん、何しているの？」</p>
<p id="L7">「暇なら、俺らと遊ばない？」</p>
<p id="L8">「友達が来るなら、その友達も一緒で良いよ。」</p>
<p id="L9">　無視をしていても、まったく離れてくれなくて、しつこかった。</p>
<p id="L10">「愛海、ごめん。遅くなった。」</p>
<p id="L11">　突然、私の名前を呼ぶ声がした。そこには、笑顔の稲森君がいた。助かったと思ったと同時に、思わずその笑顔に惹きつけられてしまった。中学3年、今年と同じクラスだたけど、初めて見る笑顔だった。</p>
<p id="L12">「ひろくん、私が早く来ただけだから、大丈夫。」</p>
<p id="L13">　名前を呼んだときの稲森君の照れた顔が可愛かった。</p>
<p id="L14">　感情がぐじゃぐじゃで、ひとりでいたくなかったから、稲森君の家まで付いてきちゃった。一人暮らしのクラスメートの男子に家に行くなんて、常識外れなことは分かっている。さっき見た笑顔のせいかもしれないけど、なぜか稲森君には、安心感があった。</p>
<p id="L15">　稲森君の家についてからは、気配りというか、心配りを感じた。すぐにお風呂を入れてくれたし、着替えも貸してくれた。まさか新品の下着まで貸してくれるとは思わなかった。お風呂に入ったら、やっぱり付けていた下着を着たくないもの。でも、スエットは、私には大きすぎた。だから、乾燥機に洗い立てのシャツがあったから、それを着ることにした。袖は捲れば良いし、シャツはお尻まで隠れるから大丈夫そうだった。でも、かなりセクシーに見えたから、恥ずかしかった。</p>
<p id="L16">　今、何も聞かれたくないから、稲森君が無口なのも助かった。稲森君はどう感じているのか分からないけど、余計なことは聞かれたくなかった。</p>
<p id="L17">　自宅には帰りたくなくて、柚月の家に泊まるつもりだったのに、柚月から連絡がなかったから、「泊めてくれる？」って言ってしまった。稲森君は、驚き、戸惑っているようだった。当然と言えば、当然のことのことだよね。迷惑であることも分かっていた。何かが起きれば後悔しかないかもしれないけど、信用できると思った。</p>
<p id="L18">　稲森君のご両親の寝室を使わせてくれることになった。部屋の灯を消して、ベッドに入った。ひとりになると、パパとの思い出が、次から次へと浮かんできた。大好きだったパパ。涙が止まらなかった。ひとりでいたくなかった。</p>
<p id="L19">　何が起きても構わない。意を決して、稲森君の部屋に行った。稲森君の寝息が聞こえた。稲森君の寝顔を見ていると、自分が恥ずかしくなってきた。稲森君はご両親を亡くしたのに、じっと我慢している。それなのに私は自棄になっている。稲森君の優しさにすがりたくて、横向きで寝ている稲森君の胸に包み込まれるような形でベッドに入った。</p>
<p id="L20">　翌朝７時過ぎに目が覚めた。稲森君にお礼を言って、部屋を出た。シャワーを借りて、着てきた服に着替えた。借りたシャツ、Ｔシャツ、パンツを近くにあった紙袋に入れた。お礼代わりに朝食を作ろうと思って、冷蔵庫を開けたけど、飲み物以外ほとんど何も入っていなくてビックリした。コンビニに行って、朝食になりそうな物を買ってきた。稲森君を起こして、ふたりで朝食を食べた。</p>
<p id="L21">「借りた服、洗ってから返すね。」</p>
<p id="L22">「中谷さんが履いたパンツを僕が履くのは嫌じゃない？捨てて良いよ。」</p>
<p id="L23">「それなら、私の好きにさせてもらうね。」</p>
<p id="L24">　私は、洗い物を済ませると、お礼を言って、稲森君の家を出た。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価いただければ幸いです。</p>
</div>
</div>