<title>第05話　君に胸キュン！</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　日曜日の夕方。中西さんとのハプニングはあったものの、いつもと変わらない週末だった。土日は、掃除・洗濯だけで過ぎていった。　ここ２か月でお母さんの大変さを知った。分からないことも多くて、もっといろいろ聞いておけば良かったと思っている。</p>
<p id="L2">　昨日は、光彦のうちで夕食を食べたけど、今日はどうしようか？掃除・洗濯で疲れてしまって、コンビニへ行くのも面倒だし、カップ麺ばかり食べるのも侘しいから、Ｕｂｅｒ　ＥＡＴＳにしようかと、スマホを見ている時に、ドアホンが鳴った。モニターを見ると、中西さんだった。</p>
<p id="L3">　玄関に行くと、食材が入ったレジ袋を持った中西さんがいた。</p>
<p id="L4">「金曜日のお礼に夕食を作りに来たんだけど、入っても良いかな？」</p>
<p id="L5">　何を食べようか考えているときだったし、ここまで来て追い返すことも躊躇われたので、招き入れた。</p>
<p id="L6">「自転車をどこに置けば良い？」</p>
<p id="L7">　中西さんをうちに上げて、僕は外に置いてあった自転車をお父さんの自動車が置いてあったガレージに入れた。</p>
<p id="L8">　キッチンに行くと、中西さんは料理の準備を始めていた。</p>
<p id="L9">「うちは大丈夫なの？」</p>
<p id="L10">「うん。ママは実家に行っていて、帰りが遅くなるみたいだから、今日は大丈夫。」</p>
<p id="L11">「何か手伝うことはある？」</p>
<p id="L12">「料理をしているところを見られるのは恥ずかしいから、リビングで待っていて。」</p>
<p id="L13">　鶴の恩返しかよと、心の中でツッコミを入れて、言われるがままにリビングへ行って、テレビを見ることにした。久しぶりにキッチンから、料理の匂いが漂ってきて、寛ぐことができた。</p>
<p id="L14">　しばらくすると、用意ができたと呼ばれたため、ダイニングへ行った。テーブルには、オムライス、サラダ、野菜がゴロゴロしているコンソメスープが並んでいた。</p>
<p id="L15">「初めてひとりで料理したから、味の保証はできないけど、ママのお手伝いをしているから、食べることはできると思うよ。」</p>
<p id="L16">　オムライスの上に掛かっているケチャップがハートになっているのはご愛敬だったけど、どれも美味しそうだった。オムライスを一口食べてみた。思っていた以上に美味しかった。中西さんが、僕をじっと見ていた。</p>
<p id="L17">「すごく美味しい。お店に出すことができるよ。」</p>
<p id="L18">「本当に？嬉しい。」</p>
<p id="L19">　中西さんが、満面の笑みになった。</p>
<p id="L20">「でも、稲森君って、そういうお世辞を言うんだぁ。」</p>
<p id="L21">「そういう訳でもないけど、本当に美味しいから。」</p>
<p id="L22">　中西さんも、オムライスを食べた。</p>
<p id="L23">「ママの味には及ばないけど、普通に美味しいかも。」</p>
<p id="L24">　しばらく何も会話することなく、食事を続けた。</p>
<p id="L25">「冷蔵庫に何も入っていないんだけど、食事はどうしているの？」</p>
<p id="L26">「コンビニとかＵｂｅｒ　ＥＡＴＳとか、週に１、２回光彦、光彦は幼馴染みなんだけど、光彦のちことで食べているよ。」</p>
<p id="L27">「確か斉藤君だったよね。同じ中学の。」</p>
<p id="L28">「そう、唯一の親友かも。」</p>
<p id="L29">「社交的な人だよね。中学１年の時に同じクラスだった。」</p>
<p id="L30">「自炊はしないの？」</p>
<p id="L31">「やったことはあるけど、上手くなかったし、ひとり分だと、どうしても高くなるから、やめちゃった。」</p>
<p id="L32">「それじゃぁ、栄養のバランスが取れないよぉ。あっ！そうだ！時々練習に来ても良い？」</p>
<p id="L33">「僕は、練習台なの？」</p>
<p id="L34">「いいじゃない。稲森君は私の手料理が食べれる、私はお料理の練習ができる。ＷＩＮーＷＩＮじゃない。」</p>
<p id="L35">「別に良いけど・・・」</p>
<p id="L36">「本当に？やったーっ！次は何を作ろうかなぁ。」</p>
<p id="L37">　中西さんの笑顔に癒やされ、ますます好きになっていく。</p>
<p id="L38">「もうひとつお願いがあるんだけど・・・」</p>
<p id="L39">「僕にできることなら良いよ。」</p>
<p id="L40">「この前借りた服をもらっても良い？」</p>
<p id="L41">「捨てて良いって言ったのに・・・」</p>
<p id="L42">「好きにさせてもらうって言ったじゃない？だから、もらうことにしたんだもん。」</p>
<p id="L43">「中西さんの好きにすれば良いよ。」</p>
<p id="L44">　中西さんは、どんどん踏み込んでくる。不快を感じるどころか、好きが大好きに変わりそう。</p>
<p id="L45">「あっ！もうひとつあった。」</p>
<p id="L46">「もうひとつって言ったじゃないか。」</p>
<p id="L47">「忘れていただけよ。名前で呼び合わない？私は、ひろくんって呼ぶから、私のことは愛海って呼んで欲しいな♪一度、呼んでいるから良いじゃない？その時、キュンキュンしたんだから・・・」</p>
<p id="L48">　これは、ハードルが高すぎる。あの状況だったから、やむを得ず勇気を出して、愛海と呼び捨てにしただけなのに、中西さんの笑顔を見ていると、これを断る男なんて絶対にいないと思う。</p>
<p id="L49">「ふ、ふたりだけのときだけなら・・・クラスメートの男子から恨みを買いそうだから、学校では絶対にダメだぞ！」</p>
<p id="L50">「ひろくん！」</p>
<p id="L51">「ま・・・愛海・・・さん。あ～～～ダメだ！」</p>
<p id="L52">　自分でも、顔が赤くなったのが分かった。</p>
<p id="L53">「呼び捨ててった言ったのに・・・今日のところはそれも良いか。でも、いつか絶対に呼び捨ててもらうからね。」</p>
<p id="L54">　愛海さんが、可愛すぎて胸がキュンキュンしている。そう言えば、お父さんがお母さんに初めて会ったときに胸がキュンとしたって言っていたけど、こういうことだったんだ。僕に馴れ初めを教えてくれたお父さんは、本当にお母さんのことが好きだったんだと実感した。</p>
<p id="L55">　愛海さんは、洗い物をしてから帰ると言って聞かなかったけど、帰りが遅くなるからと説得して帰ってもらった。</p>
<p id="L56">「ひろくん、バイバイ。また来るね。」</p>
<p id="L57">　可愛すぎて、今度来たときに理性が保つことができるか不安になってきた。でも、それよりも金曜日に元気がなかった愛海さんが、明るくなって良かったという思いの方が強かった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">お読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>