<title>第06話　笑顔のリクエスト</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日の月曜日、３学期も残り4日となった。愛海さんは、いつもと変わらなかった。でも、学校とは違う一面を知ってしまったので、学校では、気を張って無理をしているのではないだろうかと思えてくる。困った時に頼りになるリーダーというイメージが付いてしまい、クラスで弱音を吐いたことがないように思う。この１年、初めての担任で一生懸命だった相沢先生を助けようというクラスがまとまり、その中心にいたのがクラス委員長の愛海だった。クラス副委員長はいたけど、野球部のエースだったこともあって、部活が忙しくて、あまり協力的ではなかったように思う。</p>
<p id="L2">　僕はと言うと、成績の良いモブキャラの立ち位置で振る舞い、ほとんど関わろうとしなかったし、人を寄せ付けないオーラが出ていたのか、テスト近く以外はあまり話し掛けられなかった。ゲームをしない、アニメは見ない、アイドルに興味がないのであれば、共通の話題はなかった。相沢先生のために成績を下げるわけにはいかず、僕を頼っていたようなものだった。</p>
<p id="L3">　終業日の前日、家庭訪問と称して相沢先生がやってきた。</p>
<p id="L4">「稲森君、１年間ありがとう。稲森君のおかげで、クラスの成績が上がって、本当に助けられたわ。」</p>
<p id="L5">「みんなが頑張った結果で、僕は何もしていないから。」</p>
<p id="L6">「稲森君の教え方は上手だったと聞いたわよ。私も、教え方のコツを聞きたいくらいよ。」</p>
<p id="L7">　相沢先生は、いつものように夕食を作ってくれた。</p>
<p id="L8">「３年生の担任は、私には無理だから、今日が最後になるかも。いろいろ作って冷蔵庫に入れておいたから、チンして食べてね。」</p>
<p id="L9">　そう言うと、相沢先生は帰っていった。</p>
<p id="L10">　翌日は、光彦のうちで夕食を食べた。光彦のおじいちゃんの認知症が進んで、介護が必要になったらしく、今までみたいに夕食に呼ぶことが難しいかもしれないと、光彦のお母さんに謝られた。でも、感謝することはあっても、謝られることではなかった。帰りにタッパーに入れた料理をもらった。当面、食べる物の心配はなくなった。周りの人に本当に助けられていると感じた。</p>
<p id="L11">　春休みに入って最初の土曜日のお昼前に、愛海がやってきた。朝、「お昼ご飯を作りに行く。」と、連絡があった。さすがに夜来ることはまずいと思ったらしい。</p>
<p id="L12">「ひろくん、この料理はどうしたの？」</p>
<p id="L13">　相沢先生から止められていたけど、愛海に言っても大丈夫だと思って、正直に話した。</p>
<p id="L14">「陽菜先生ってお料理ができるんだぁ。」</p>
<p id="L15">「親元は離れて一人暮らしみたいだし、２５歳なんだから、先生に失礼じゃない？」</p>
<p id="L16">「ひろくんって優しいよね。」</p>
<p id="L17">　愛海は、パスタを作った。相沢先生が作ったアスパラベーコンが添えられていた。</p>
<p id="L18">「相沢先生のこれ、意外と美味しい。」</p>
<p id="L19">「一生懸命作ってくれたんだから、意外というのは可哀想だよ。」</p>
<p id="L20">「やっぱりひろくんは、優しいね。その優しいひろくんにお願いがあるんだけど・・・」</p>
<p id="L21">　上目遣いのお願いは反則だと思った。</p>
<p id="L22">「犬を飼うつもりはない？生後６か月のオスのトイプードルなんだけど、レッドカラーでぬいぐるみたいで凄く可愛いの。」</p>
<p id="L23">　愛海さんの話では、叔母さんがトイプードルのブリーダーをやっていて、もらうことになっていたけど、お母さんが反対して飼うことができなくなったとのことだった。今更断ることができなくて、飼ってくれる人を探したけど、見つからなかったみたい。</p>
<p id="L24">「柚月のところはマンションでペットを飼うことができないから。ひろくんは、一人暮らしで、犬を飼えば寂しさを紛らすことができるし、私が遊びに来る言い訳もできるし、良いところずくめだよ。」</p>
<p id="L25">「犬を飼ったことがないから、躾けることができないよ。」</p>
<p id="L26">「生まれてから、時々叔母さんの所へ行って躾け方を教えてもらったから大丈夫！どうしても、飼いたいの。お願い。」</p>
<p id="L27">　要するに、僕のうちで愛海さんが犬を飼うってことにならないか？ということは、毎日、僕のうちにくるってことにもなるのか？これって、学校にバレても良いってことなのか？いろいろなことが頭の中をグルグルと回って訳が分からなくなった。</p>
<p id="L28">　でも、笑顔で両手を合わせられると、その笑顔を守りたいと思えてくる。</p>
<p id="L29">　僕が承諾すると、愛海さんはすぐに叔母さんに電話をして、飼育に必要な物を確認した。今使っているクレート、ブランケット、首輪、リード、餌用のボウルはくれるとのことだった。子犬が慣れない環境でストレスを感じないために、母犬や子犬の匂いが付いていた方が良いみたい。ゲージ、トイレトレイ、トイレシート、おもちゃは最低限用意しないといけないみたい。</p>
<p id="L30">「思ったよりもお金が掛かりそうだけど、大丈夫？」</p>
<p id="L31">「これくらいならば、何とかなるよ。」</p>
<p id="L32">　愛海さんは、簡単に飼い始めることができると思っていたみたいで、思わぬ出費にビックリしたみたいだった。僕は、渡邊弁護士から生活費として毎月現金で１０万円をもらっているけど、水道光熱費、電話労金、学費は渡邊弁護士が管理している口座から引き落とされているから、食費、日用品、文房具代くらいしか使い道がなくて、かなりの金額が残っていた。渡邊先生に返そうとしたこともあったけど、いざという時にないと困るから持っていなさいと言われた。だから、問題はなかった。</p>
<p id="L33">　早いほうがよいと言うことで、ちょっと離れたとことにあるホームセンターまで自転車で向かった。これってデートなのか？と思った。だけど、あくまでも買い物だと言い聞かせた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきありがとうございます。</p>
<p id="La2">テンポは遅いと思われる方もいるかもしれませんが、それを承知で書いています。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>