<title>第07話　ボギー</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ホームセンターに行った２日後、子犬用のサークルが届いた。ホームセンターで、ゲージよりも大きさが調整できるサークルの方が良いと言われて、サークルにした。最初から分かっていたことだけど、自転車では運ぶことができないので、配送してもらった。愛海さんに連絡すると、予定どおり明日、子犬を連れてくると返信があった。リビングの空いたスペースにサークルを組み立てて、子犬を迎え入れる準備を整えた。</p>
<p id="L2">　翌日午後１時過ぎに、愛海さんと叔母さんが子犬を連れてやってきた。</p>
<p id="L3">「稲森君、可愛いでしょう？賢いし人懐こいから、初めてでもすぐに慣れると思うよ。」</p>
<p id="L4">　叔母さんの手前だから、このパターンね。叔母さんは川口さんと言って、愛海さんのお父さんの妹とのことだった。</p>
<p id="L5">「中西さん、可愛い犬を紹介してくれてありがとう。これで、寂しさが癒やされると思う。」</p>
<p id="L6">「優しそうな人で良かったわ。」</p>
<p id="L7">　その後、飼育する場所を見てもらった。</p>
<p id="L8">「これなら完璧ね。天気の良い日に庭で遊ばせてあげると、ストレスにならないわね。１日１回は散歩に連れて行く必要があるけど、環境に慣れるまで待った方が良いわよ。」</p>
<p id="L9">「ありがとうございます。参考にします。」</p>
<p id="L10">　困った時のために川口さんと連絡先を交換した。</p>
<p id="L11">「稲森君、名前は決まった？」</p>
<p id="L12">「候補はあるけど、実際に見てからの方が良いかなと思って、まだ決めていないよ。」</p>
<p id="L13">「それじゃ、決まったら教えてね。」</p>
<p id="L14">　中西さんと川口さんは、しばらく子犬の様子を見て帰って行った。帰り際、川口さんから「まなちゃんを支えてあげてね。」と言われたけど、意味が分からなかった。</p>
<p id="L15">　愛海さんたちが帰って行くと、子犬の落ち着きがなくなった。初めての場所だから仕方ないのかな。それよりも早く名前を付けてやらないといけないよな。気に入ってくれる名前が良いと思い、返事をした名前にしようと決めた。お父さんの好きな漫画の１シーンにあったような気がしたけど・・・</p>
<p id="L16">「レオ、むぎ、ノア、ロイ・・・」</p>
<p id="L17">全く反応しない。人気の名前を付けても、被るからダメだよな。</p>
<p id="L18">「ポチ、ハチ、パンチ・・・」</p>
<p id="L19">こういうのもダメなんだ。</p>
<p id="L20">「トム、ウィル、ブラッド、グレッグ、ボギー」</p>
<p id="L21">「わん」</p>
<p id="L22">　ハンフリー・ボガードがお気に入りかぁ。かなり古すぎないか？</p>
<p id="L23">「ジョン、ポール、ジョージ、リンゴ、ボギー」</p>
<p id="L24">「わん」</p>
<p id="L25">　やっぱりボギーが良いんだ。おまえは可愛いのに、格好良い俳優が好みなんだ。</p>
<p id="L26">　それにしても、僕は、お父さんの好きだった音楽、映画をどれだけ好きなんだと思った。</p>
<p id="L27">　翌日お昼過ぎに、愛海さんが、手作りのサンドウィッチを持ってやってきた。</p>
<p id="L28">「名前は決まったの？」</p>
<p id="L29">「ボギーにしたよ。」</p>
<p id="L30">「どうして？」</p>
<p id="L31">「ボギーと呼んだら返事をしたからだけど。」</p>
<p id="L32">「本当に？」</p>
<p id="L33">「試してみようか？ロイ、レオ、むぎ、ボギー。」</p>
<p id="L34">「わん」</p>
<p id="L35">「でしょう？」</p>
<p id="L36">「たまたまじゃないの？」</p>
<p id="L37">「じゃぁ、もう一度ね。ポチ、チビ、パンチ、まな・・・」</p>
<p id="L38">　愛海さんの顔を見ると、僕を見ていた。</p>
<p id="L39">「返事をしないと。」</p>
<p id="L40">「犬じゃないもん。ひろくんってそういうことを言うんだ。意外だなぁ。あ～、ひょっとして私をまなって呼ぶことにしたとか・・・」</p>
<p id="L41">「そういうわけじゃぁないんだけど。冗談というか、勢いというか・・・」</p>
<p id="L42">「ボギーもそう思うよね。」</p>
<p id="L43">　ボギーは、尻尾を振って、愛海さんを見つめていた。</p>
<p id="L44">「ほらね。ボギーも賛成しているじゃない。ひろくんが言ったんだから、決定だよ。呼んでくれなかったら、お料理を作ってあげないから。」</p>
<p id="L45">　学校では見ることができない愛海さんの顔を見ることは、楽しい。何かズカズカと僕に近づいてきて、全てを捕まれている感じは嫌じゃない。でも、お尻に引かれているような気がしないでもない。</p>
<p id="L46">　それから毎日、まなは遊びに来た。ボギーと遊ぶまなは愛らしかった。まなを通して、ボギーは僕に懐くようになり、毎日が楽しくなった。</p>
<p id="L47">「学校でも、同じようにすれば、変わり者扱いされないのに・・・」</p>
<p id="L48">「どうしたら良いか分からないんだよ。光彦が言うには人を寄せ付けないオーラは出ているみたい。それに、趣味も全く合わないし、無理して合わせようとも思わない。」</p>
<p id="L49">「そういう言い方をすると格好良いけど、友達ができないよ。」</p>
<p id="L50">「無理して友達を作る必要もないし・・・」</p>
<p id="L51">「じゃぁ・・・私は？」</p>
<p id="L52">「まな・・・さんは、ズカズカ近づいてきたから・・・」</p>
<p id="L53">「あ～～またさん付け・・・ひろくんって押しに弱いんだぁ～」</p>
<p id="L54">　まなにジト目された。</p>
<p id="L55">「誰でもわけじゃないんだけど・・・」</p>
<p id="L56">「私だから良いってことね？それならそれでいいわ。」</p>
<p id="L57">　まなは嬉しそうな顔をした。まなだから、嫌じゃないのも事実だしな。毎日、ボギーの前でイチャイチャしているようなやりとりが続いた。</p>
<p id="L58">　ボギーがやってきて、生活が大きく変わり平和な日が続いていた。そのタイミングで事件が起きた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきありがとうございます。</p>
<p id="La2">多くの方の目に止まったようで嬉しいです。引き続きよろしくお願いします。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>