<title>第08話　優しさに包まれて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　春休みも残り２日となった日、珍しくまなはやって来なかった。昨日帰るときに、今日はいつもより遅くなると言っていたけど、夜８時を過ぎても連絡すらなかった。</p>
<p id="L2">　突然、まなの叔母さんの川口さんから電話があった。</p>
<p id="L3">「まなちゃんは、稲森くんのところへ行っていない？」</p>
<p id="L4">「あれから毎日来ているのですが、今日は来ていません。連絡もありません。何かあったのですか？」</p>
<p id="L5">「この時刻になっても、まだうちに帰ってきていないの。連絡も付かないし、まなちゃんから連絡があったら、私に連絡をもらえないかしら？」</p>
<p id="L6">　何となくまなが来るような予感がした。風呂の用意をして、冷凍ピザがあることを確認した。</p>
<p id="L7">　９時過ぎにまながやってきた。急いで玄関まで迎えに行くと、まなの目は真っ赤だった。まなを僕を見ると、泣き笑いのような顔をして、黙って僕に抱き付いてきた。僕は、片手をまなの背中に回して、髪を撫でた。まなのすすり泣く声が聞こえてきた。まなが落ち着くのを見計らって、</p>
<p id="L8">「ここじゃ何だから、上がって。」</p>
<p id="L9">　リビングのソファーに並んで座った。まなは、すがるように僕の腕を抱えた。さっきもそうだったけど、まなのおっぱいが胸に当って気になったけど、黙っていた。勃起しないように精神を集中した。</p>
<p id="L10">「ひろくん、ごめんなさい。」</p>
<p id="L11">「ごめんなさいじゃないよ。こういう場合は、ありがとうじゃない？」</p>
<p id="L12">「ありがとう。」</p>
<p id="L13">「何も食べていないよね。ピザならあるから食べる？」</p>
<p id="L14">「うん。」</p>
<p id="L15">「風呂の用意がしてあるから、入っておいで。それまでに、用意しておくよ。」</p>
<p id="L16">「ひろくんのシャツとパンツを貸してくれる？」</p>
<p id="L17">「分かった。用意しておく。でも、新品のパンツはないかも。」</p>
<p id="L18">「使っている物で良いよ。」</p>
<p id="L19">　まなが風呂に行ったことを確認すると、川口さんに連絡をした。</p>
<p id="L20">「私の所に来たとまなちゃんのうちに連絡しておくから、後は頼むわね。」</p>
<p id="L21">「頼むと言われても、何があったか分からないし、どうしたら良いか分かりません。」</p>
<p id="L22">「まなちゃんは、稲森くんを信頼しているから、いつものままで良いのよ。」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　今朝、ママからパパと正式に離婚したと聞いた。パパが悪いのだから、全面的に要求を受け入れてもらったと、意気揚々と話した。私の大学の費用もパパが出すことになっているから、心配はいらないと言われた。お兄さんは、勝手にすれば良いと言ったみたい。でも、私は、そう簡単に割り切ることができない。</p>
<p id="L25">　気分転換にボギーに会いに行こうと思って、ひろくんに連絡しようとしたら、パパからランチをしようと連絡があった。ママにパパに会ってくると言ったら、何も言われなかった。きっと知っていたんだと思う。ズルいよ。</p>
<p id="L26">　パパの事務所の近くで待ち合わせて、カフェに行った。今までのパパなら、着ている服を褒めてくれるのに、何も言ってくれなかった。私のことはもうどうでも良いの？そう思うと悲しかった。</p>
<p id="L27">　何を食べたのか覚えていなかった。パパは、言い訳ばかりした。私のことは何も聞いてくれない。次から次へと悲しみが溢れてくる。</p>
<p id="L28">「それじゃあな。元気でいろよ。」</p>
<p id="L29">　もう会うつもりはないと、突き放されたように感じた。大好きだったパパはどこへ行ってしまったのだろうか？</p>
<p id="L30">　何も考えることができずに、街を歩き回った。パパと行った公園、パパと行った遊園地、パパと歩いた川沿いの道、街中にパパとの思い出が溢れていた。パパに連れて行ってもらったファミリーレストランを見つけて入った。オレンジジュース１杯でどれくらいいただろうか？</p>
<p id="L31">「元気を出しなさいよ。」</p>
<p id="L32">　中年の女性店員さんに声を掛けられた。気が付くと、涙を流していた。ひろくんの顔が浮かんだ。ひろくんに会いたい。</p>
<p id="L33">　ひろくんの家に行くと、優しい笑顔で迎えてくれた。ひろくんの優しさに包まれた。悲しみが癒やされていく。私が求めていた温もりがあった。ひろくんはパパの代わり？それだけはないと思いたい。ひろくんを利用しているのではない。</p>
<p id="L34">　お風呂から出て、またひろくんのシャツを借りた。ひろくんに包まれた感じがした。</p>
<p id="L35">　リビングに戻ると、すぐにピザとオレンジジュースを持ってきた。</p>
<p id="L36">「ありがとう。迷惑だったよね。」</p>
<p id="L37">「たまには、我が儘になっても良いと思うよ。」</p>
<p id="L38">「うん。」</p>
<p id="L39">「僕のことよりも、今は、まなのことを優先しても良いんだから。それよりも、冷める前に食べろよ。」</p>
<p id="L40">「うん。でも、こんな時間にこんなに食べれないから、ひろくんも一緒に食べよう。」</p>
<p id="L41">　食べ終わった後、ひろくんにここ数週間にあったことを話した。両親が離婚したこと、それが理由で叔母さんがパパの妹だからボギーを飼うことができなくなってひろくんに頼んだこと、今日パパと会って大好きだったパパが変わってしまったと感じたこと、これからどうしたら良いか分からないこと。</p>
<p id="L42">「親のことは子どもには分からないのだから、まなは今のままで良いんだよ。まだ高校生なんだから、親や人のことよりも、もっと自分のことを考えろよ。それに、簡単に親を嫌いになることなんてできないよ。」</p>
<p id="L43">「うん。」</p>
<p id="L44">「それより泊まっていくだろう？用意してくるよ。」</p>
<p id="L45">「一緒のベッドで寝ちゃあだめ？エッチしても良いから。」</p>
<p id="L46">「ばーか。そういうことは好きになったヤツとやれよ。」</p>
<p id="L47">「ばかって言うな。」</p>
<p id="L48">「ばかだから、ばかって言っただけだよ。」</p>
<p id="L49">「ひろくんのこと、好きよ。それでもダメ？」</p>
<p id="L50">「え～～～」</p>
<p id="L51">　戸惑ったひろくんの顔が面白かった。今日、初めて笑ったような気がする。</p>
<p id="L52">「嘘に決まっているじゃない。」</p>
<p id="L53">「そうだよな。」</p>
<p id="L54">　ひろくんのガッカリした顔が印象に残った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>