<title>第09話　波乱の予感</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">お読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="Lp2">今後の励みになりますので、評価いただけると幸いです。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日、まなは、見た目では元に戻っていた。心の中まで分からないけど、吹っ切れたように感じた。一緒に朝食を食べると、帰って行った。すぐに、川口さんに連絡すると、「ありがとう」と言われた。</p>
<p id="L2">　そして、３年生になった。想像をしていたけど、まなと同じクラスになった。僕の高校は、１クラス４０人で６クラスある。２年生の時に、文系４クラス、理系２クラスに分かれる。そして、３年生になると、文系の１クラスは特進クラスになる。文系の成績上位４０人をひとつのクラスにして、国公立大学、有名私立大学を目指すことになる。僕は、１０位以内だし、まなは２０位前後だから、普通であれば同じクラスになることが決まっていた。まなの親友の深山柚月さんも同じクラスになった。担任は、数学の大森先生だった。自己紹介で「俺は現場監督みたいだ。」と言ったけど、その比喩の意味が分からなかった。ちなみに、相沢先生は、１年の担任となった。ただ英語は、相沢先生が受け持つことになっていた。帰国子女だし、留学経験もあるから、受験生にはうってつけかもしれない。</p>
<p id="L3">　３年生の２日目、クラスをザワつかせる小さな事件？があった。</p>
<p id="L4">　クラス委員長を決める投票でまなが選ばれた。普通は、２位が副委員長になるんだけど、大森先生がまなに副委員長を指名するように言った。嫌な予感がした。</p>
<p id="L5">「稲森浩和君にお願いします。」</p>
<p id="L6">　やっぱりって思ったけど、１票も得票していない僕の指名にザワつき、</p>
<p id="L7">「中学から一緒で気心が知れているので、一緒にクラスを盛り立てることができます。」</p>
<p id="L8">　３年生になって早々、一瞬にしてクラスの男子から、反感を買ってしまった。</p>
<p id="L9">　休み時間になると、何人かのクラスメートが僕の席に寄ってきた。</p>
<p id="L10">「中西とどういう関係なんだよお。」</p>
<p id="L11">「中西さんと付き合っているのか？」</p>
<p id="L12">「副委員長を辞退しろ！」</p>
<p id="L13">　成績の良いモブキャラだったのに、設定が壊れてしまう。</p>
<p id="L14">　ちなみに、両親が離婚したけれど、まなは余計な詮索をされたくなかったのか、引き続き「中西」を名乗ることにした。</p>
<p id="L15">「稲森君は部活をやっていないし、成績が良いから、ちょうど良いと思っただけよ。さっきは、ちょっとしたリップサービスだから、気にしなくても良いわ。」</p>
<p id="L16">　まなからディスられているようだったけど、周りは何となく納得したような空気になった。</p>
<p id="L17">　でも、放課後になると、「まなに指名された男」として、他のクラスにも知れ渡ってしまった。波乱の１年になる予感がした。</p>
<p id="L18">　帰宅して、ボギーの世話をしていると、部活を終えたまながやってきた。</p>
<p id="L19">　まなは、部活で書道をやっていて、明日、部活紹介で書道パフォーマンスを披露するとのこと。華道もやっているから、つくづくお嬢様なんだと実感した。でも、両親が離婚して余計な出費をおさえるために、華道をやめるらしい。まなと知り合って、間がないので知らないことが多いけど、会話の中で少しずつまなのことが分かるようになった。普通の高校生と同じようにアイドル好きだし、アニメも好きだった。今までの僕には、まったく縁のないものばかりだった。</p>
<p id="L20">「ひろくん、今日は変なことを言ってごめん。でも、ひろくんのことをみんなに知って欲しくて、指名したんだからね。」</p>
<p id="L21">「静かに最後の１年を過ごしたかったのに・・・」</p>
<p id="L22">「もう決まったことだから、諦めなさいね。それに、ひろくんが副委員長なら、学校で話しやすいくなるから、問題ないでしょ。」</p>
<p id="L23">　まなは、ニコニコしながら言った。２年生の時にほとんど会話をしていなかったから、急に話し掛けることが増えると、変に思われるから、その対策だったみたいだ。</p>
<p id="L24">　翌日のまなの書道パフォーマンスは好評だったみたい。みたいというのは、覗きに行けば、また騒ぎになることが目に見えていたからである。でも、袴姿のまなを見たかったと言うのが正直な気持ちだった。</p>
<p id="L25">　まな目当ての男子新入学生が殺到したらしいけど、書道のテストを行って、見込みがない男子は丁重に断った結果、経験者の２人が残り、女子については、希望者全員の入部を認めたと聞いた。</p>
<p id="L26">　３年生になって、帰りにスーパーに寄って、まなに頼まれた食材を買い、帰ってからボギーを散歩に連れて行くことが日課になった。スーパーでは近所のおばちゃんがパートをやっていて、野菜や魚の見方を教えてくれた。一方、ボギーは、好奇心いっぱいでいろいろなもの興味を示した。会う人、会う人に可愛いと言われると、嬉しかった。小さな身体で大型犬に向かっていく気の強さもあった。</p>
<p id="L27">　まなは、毎日、部活が終わると、ぼくのうちに寄り、夕食を作って、ボギーと遊んでから帰るようになった。学校から僕のうちまで自転車で５分、僕のうちからまなの自宅までは１５分で着くみたい。まなのお母さんは、離婚をして仕事を始めたから、７時半までに帰れば大丈夫らしい。</p>
<p id="L28">　クラス副委員長に就任という思わぬことがあったけど、こんな感じで高校最後の１年がスタートした。</p>
</div>
</div>