<title>第10話　君の瞳に乾杯</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まなは、学校帰りだけでなく、土日も僕のうちに来るようになった。ボギーを連れて一緒に近くの公園まで散歩をすることもある。高校に近いから、誰かに見られる可能性は高いのに、全く気にしていない。</p>
<p id="L2">「別にやましいことをしているわけじゃないから、関係ないよ。」</p>
<p id="L3">「それでも、僕と一緒にいるところを見られるのは嫌じゃない？」</p>
<p id="L4">「ひろくんは、私と散歩をするのが嫌なんだ。」</p>
<p id="L5">「嫌ってことはないけど・・・」</p>
<p id="L6">「それなら問題ないよね。」</p>
<p id="L7">「変な噂を立てられたら、嫌なじゃない？」</p>
<p id="L8">「全然平気。ひろくんと付き合っているって言っちゃえば良いことだし。」</p>
<p id="L9">「えっ！」</p>
<p id="L10">「えへへへ・・・」</p>
<p id="L11">　本気なのか冗談なのか分からないことを言って、喜ぶまなだった。</p>
<p id="L12">　４月の半ばの土曜日、いつものように散歩に出掛けようとすると、にわか雨が降り出して、止めることにした。</p>
<p id="L13">「ボギーって昔の俳優さんの相性なんだよね。出ている映画を見たいな。」</p>
<p id="L14">　ソファーに並んで座って、「カサブランカ」を見た。いつもならば、映画を黙って見るタイプだけど、まなが話し掛けているから、無碍にすることができなかった。</p>
<p id="L15">「これが、ボギーの名前の由来になった俳優？格好良いね。」</p>
<p id="L16">「ハンフリー・ボガードだよ。」</p>
<p id="L17">「わ～この女優さん凄くきれい。柚月に雰囲気が似ているかも。」</p>
<p id="L18">「イングリッド・バーグマンって言うんだけど、僕もそう思うよ。」</p>
<p id="L19">「ひろくんは、柚月がタイプなんだ。」</p>
<p id="L20">「そういうわけじゃないけど・・・」</p>
<p id="L21">　有名な場面では、</p>
<p id="L22">「君の瞳に乾杯って言われてみたい。」</p>
<p id="L23">「僕には、似合わないよ。」</p>
<p id="L24">「そんなことないと思うよ。」</p>
<p id="L25">「Here's looking at you,kid」</p>
<p id="L26">「えっ！」</p>
<p id="L27">　通じなかった。ハンフリー・ボガードには、なれそうにない。</p>
<p id="L28">「分かれた恋人のために、じぶんの気持ちを抑えて助けるなんて格好いい！」</p>
<p id="L29">　「カサブランカ」を見終わった後のまなの感想だった。</p>
<p id="L30">　まなに振り向くと、まなも僕を見ていて、眼が合った。まなの目をこんなに近くで見たのは初めてだった。引き込まれるような美しい目だった。この瞳に乾杯する価値は十分にある。</p>
<p id="L31">　居たたまれなくなって立ち上がろうとしたときに、つまずいて、ソファーにまなを押し倒してしまった。再び眼が合うと、目を閉じた。あれ？これってキス待ち顔？キスをしようとすると、まなは身体をよじって僕の下から逃れ、そのまま帰ってしまった。</p>
<p id="L32">　翌日の日曜日、４月になって初めてまなは来なかった。失敗したなぁと思いながら、心が晴れないまま日曜日を過ごした。</p>
<p id="L33">　明けて月曜日、学校でのまなは、いつもと変わらなかった。でも、いつも来る時刻になっても来なかった。やっぱり嫌われちゃったよなと思っていると、まながやってきた。</p>
<p id="L34">「ひろくん、ごめん。部活が終わるのが遅くなっちゃった。」</p>
<p id="L35">　土曜日のことがなかったかのようにまなは振る舞った。料理をして、ボギーと遊んで、遅かったこともあるのか急いで帰っていった。その後も、いつもと変わらないまなだった。</p>
<p id="L36">　そして、日曜日、まなと昼食を食べているときに、牛乳が入っているグラスを持って、まなに向けて</p>
<p id="L37">「Here's looking at you,kid」</p>
<p id="L38">と言って、牛乳を飲んだ。</p>
<p id="L39">「えっ！前にも、ひろくんが言ったけど、なに？」</p>
<p id="L40">「君の瞳に乾杯！」</p>
<p id="L41">「それって君を見ているってことじゃない。」</p>
<p id="L42">「だから、映画の流れから、君に瞳に乾杯って意訳したんだ。」</p>
<p id="L43">「へ～その人、天才かも。」</p>
<p id="L44">「僕もそう思う。」</p>
<p id="L45">「それで、どうして私に言ったの？」</p>
<p id="L46">「言われたいって言ったじゃん。」</p>
<p id="L47">「ひろくんとは限らないわよ。」</p>
<p id="L48">　そうは言いながら、まなは嬉しそうだった。</p>
<p id="L49">「まなに見て欲しい映画があるんだけど、見てみる？」</p>
<p id="L50">　リビングに移って、「ローマの休日」を見た。何度も見た大好きな映画だ。</p>
<p id="L51">「アン王女の女優さん、可愛い。」</p>
<p id="L52">「オードリー・ヘップバーンだよ。僕の好きな女優のひとりだよ。まなに似ていない？」</p>
<p id="L53">　暗にまなのことが好きだと言ったつもりだったけど、こんなんじゃ伝わらないよな。</p>
<p id="L54">　まなは、イタリアへ旅行したことがあるとのことで、映画を見ながら、スペイン広場では飲み食いできないとか、真実の口は無料で見ることができるとかいろいろ教えてくれた。</p>
<p id="L55">　見終わると、</p>
<p id="L56">「新婚旅行はローマが良いな。トレビの泉でコインを２枚投げ入れるんだ。だから、連れて行ってね。」</p>
<p id="L57">「えっ！」</p>
<p id="L58">「だから、ひろくんのことが好きなの。」</p>
<p id="L59">「え～～っ・・・ごめん。まなのことを好きじゃないんだ。」</p>
<p id="L60">「そうなの？」</p>
<p id="L61">「うん。好きじゃなくて大好きだから。」</p>
<p id="L62">「も～～～ひろくんってこういうことを言わないと思っていたのに・・・」</p>
<p id="L63">「まなだからだよ。だから、ぼ・・・僕と付き合って欲しい。」</p>
<p id="L64">「だから、新婚旅行はローマって言ったじゃない？」</p>
<p id="L65">「それって？」</p>
<p id="L66">「ひろくんと結婚するつもり♪」</p>
<p id="L67">「まだ高校生だよ。」</p>
<p id="L68">「私にとって、ひろくんは唯一無二だから、トレビの泉でコインを２枚投げ入れて、永遠に一緒にいることができるようにお願いをするの。」</p>
<p id="L69">「でも、この前・・・」</p>
<p id="L70">「勢いでファーストキスをしたくなかっただけよ。やっぱりロマンティックな雰囲気じゃないと嫌だな。それに、ひろくんの気持ちが分からなかったから。」</p>
<p id="L71">「まなは、僕の初恋だよ。中学の時に・・・」</p>
<p id="L72">「私だって、パパ以外の男子を好きになったのはひろくんは初めてなんだから。」</p>
<p id="L73">　負けず嫌いというか向きになっているまなが可愛かった。</p>
<p id="L74">　何気にまなを見ると、ニッコリして目を閉じた。僕は、まなの方に手を置いて、そっと唇を合わせた。</p>
<p id="L75">「キスしちゃった♡」</p>
<p id="L76">　ロマンティックな雰囲気じゃなかったけど、良かったのかと思った。でも、これを言うと怒られそうだったから、言わなかった。</p>
<p id="L77">　学校では、付き合っていることを言わないでおくことにした。言うと、また騒ぎになって、見世物になるだけだし、多くの妬みを買うことになることが目に見えていた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">トレビの泉には、背を向けてコインを投げるコインの枚数によって願いが変わるとされ、1枚投げ入れるとローマへの再訪が叶い、2枚では大切な人と永遠に一緒にいることができ、3枚になると恋人や夫、妻と別れることができると言われています。</p>
<p id="La3">今度の励みになりますので、ブックマーク、評価いただければ幸いです。</p>
</div>
</div>