<title>第11話　奇跡の絆</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まなと付き合い始めたけど、まなは学校では今までと変わらなかった。クラス委員長、副委員長という関係はあったけど、ほとんど関わることがなかった。でも、まなは、うちに来ると、まず両親の仏壇に手を合わせ、そして、僕にキスをする。帰るときもキスをする。露骨に僕に甘えるようになった。学校での態度を考えると、ツンデレだった。</p>
<p id="L2">　うちの中も、少しずつ変わってきた。</p>
<p id="L3">　まず、まなの私物が増えた。空いているクローゼットには、まなの衣類が入っている。華道をやめることになったからと言って、花器を持ち込んで、玄関、リビング、僕の部屋に花が飾られるようになった。さすがに花代をまなに出させるわけにはいかないから、僕が出している。食卓には、夫婦茶碗に夫婦箸が並ぶ。まなが、付き合い始めた記念に買ってきた。</p>
<p id="L4">「新婚家庭みたいだけど？」</p>
<p id="L5">「このおうちで、新婚生活を始めるんだから、早めに準備を始めても良いでしょう？」</p>
<p id="L6">　まなにとっては、結婚は決定事項になっている。</p>
<p id="L7">「毎日来ているけど、友達とかは良いのか？」</p>
<p id="L8">「７時には帰らないといけないから、学校帰りに遊びに行ったことはないかな。」</p>
<p id="L9">「休みの日とかは？」</p>
<p id="L10">「この前の日曜日に柚月とお買い物に行ったよ。ひろくん優先だけど、友達と遊びに行くときは行くよ。」</p>
<p id="L11">　怒って来なかったと思っていたのに、買い物に行っていたのか？落ち込んで過ごした日曜日を返して欲しいと思った。</p>
<p id="L12">　そして、まなが、毎日来るから、どうしても近所の目に付く。ちょっと前に隣の西村さんから</p>
<p id="L13">「よく来る可愛い子は、彼女なの？」</p>
<p id="L14">と聞かれた。</p>
<p id="L15">「クラスメートです。」</p>
<p id="L16">と、答えたけど、間違いなく信じていないと思う。普通ならば、あれこれ聞かれることは鬱陶しいけど、両親が亡くなって以降、近所の人たちから気を遣ってもらっているから、まったく気にならない。まなも、挨拶されるようになって、認められたと喜んでいた。</p>
<p id="L17">　やっぱりというか光彦からも電話があった。光彦のお母さんがおじいちゃんの介護で忙しくなったと聞いて、夕食を遠慮したから、久しぶりに光彦の声を聞いた。</p>
<p id="L18">「連絡がないと思っていたら可愛い彼女ができたらしいな。」</p>
<p id="L19">「まあね。」</p>
<p id="L20">　光彦は、高校が違うし、隠し事をしたくなかったから、正直に答えた。</p>
<p id="L21">「今度、紹介しろよ。」</p>
<p id="L22">「良いけど、光彦の知っている子だよ。」</p>
<p id="L23">「そうなんだ。」</p>
<p id="L24">「いつも来ているから、連絡してから来いよ。」</p>
<p id="L25">　光彦は、直後の祝日にやってきた。</p>
<p id="L26">「斉藤君、久しぶり。中学以来かな？」</p>
<p id="L27">　光彦は、固まった。</p>
<p id="L28">「えっ！中西じゃないか？まさか浩和の彼女って？」</p>
<p id="L29">「私で～～～す。」</p>
<p id="L30">「マジか。」</p>
<p id="L31">「本人が一番信じていないよ。」</p>
<p id="L32">「浩和は不器用で人付き合いが下手だけど。本当に良い奴だから、頼むな。」</p>
<p id="L33">「思いっきり飛び込むと、ちゃんと受け止めてくれるし、心配りができるし、心の広い人だと思っているよ。」</p>
<p id="L34">「浩和、理解者ができて良かったな。」</p>
<p id="L35">「何か落ち着かなくなってくるんだけど・・・」</p>
<p id="L36">「それより、新婚家庭みたいじゃないか？浩和が、うちに来なくなった理由が分かったぞ。」</p>
<p id="L37">「そういう光彦も連絡をしてこないじゃないか。」</p>
<p id="L38">「俺は、高校最後の部活が忙しいから、連絡する時間がないんだよ。甲子園に行ったら、応援に来いよ。」</p>
<p id="L39">　光彦は、昔甲子園に出たことがある県内の野球強豪校に通っている。レギュラーではないけど、ベンチには入っている。</p>
<p id="L40">　光彦は、小さいときのことを面白おかしく話し、まなは大笑いした。そして、幼稚園の頃、僕が、虐められていた女の子を庇って、一緒に虐められたことを言い出した。光彦が気が付いていじめっ子をやっつけて、光彦が怒られたはずだった。それがトラウマになって、人と関わることを避けるようになったきっかけになった出来事だった。</p>
<p id="L41">「浩和は、ケンカは弱かったけど、正義感だけは強かったよな。」</p>
<p id="L42">「正義感が強いというか、困っている人を放っておけないところがあることは知っているよ。」</p>
<p id="L43">「中西は、浩和のことをよく知っているな。」</p>
<p id="L44">「彼女ですから。」</p>
<p id="L45">　まなは、胸を張って言うと、ニッコリと笑った。</p>
<p id="L46">　光彦は、「結婚式には招待しろよ。」と言って、帰って行った。</p>
<p id="L47">「ひろくんが、ボッチでなくて良かった。」</p>
<p id="L48">「光彦だけだよ。」</p>
<p id="L49">「親友がひとりいれば十分なんだよ。」</p>
<p id="L50">　まなの言葉が、胸に刺さった。両親がいなくなって寂しかったけど、まなと光彦がいれば十分だった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">お読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>