<title>第12話　君を愛するために生まれてきた</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　「ひろくん、５月４日は誕生日だよね。初デートをしよう！」</p>
<p id="L2">　先週、まなの一言で今日、デートすることになった。まなの希望で、ちょっと離れたアミューズメントパークに行くことになった。でも、絶叫マシンに乗ったことがないんだよなぁ。</p>
<p id="L3">　朝７時に駅前で待ち合わせをして、電車とバスを乗り継いで、９時に着いた。開園３０分前なのに、ゴールデンウィークということもあって、入場口前には長蛇の列ができていた。まなから誘われてから、すぐにコンビニで前売り券を買っておいて良かった。</p>
<p id="L4">　開場と同時に、めいめいに目当てのアトラクションに掛けだした。</p>
<p id="L5">「ひろくん、行くよ。」</p>
<p id="L6">　まなが、手を差し出した。何も考えずに、その手を握って、まなに付いて駆けていた。初めて手を握ったような気がする。柔らかくて、暖かかった。</p>
<p id="L7">「えへへへ・・・」</p>
<p id="L8">　嬉しそうなまなが眩しかった。ジェットコースターの前で恋人繋ぎをして順番が来るまで待った。周りは、チラチラとまなを見た。中には、彼女に怒られている男もいる。アイドル以上に可愛いから当然だけど、隣にいる僕は、イケメンではないから、どう思われているのか気になってしまう。</p>
<p id="L9">　まなと話しているうちに、順番が回ってきた。３０分以上待っていたのに、５分くらいで終わってしまった。まなは隣で声を張り上げてノリノリだったけど、初体験のジェットコースターは強烈だった。まだ回復していないのに、次のマシンに連れてこられた。それでも、４つのマシンに乗ったときには、免疫ができたというか開き直ることができた。</p>
<p id="L10">「ひろくん、楽しいね。」</p>
<p id="L11">はしゃいでいるまなが、清涼剤になった。</p>
<p id="L12">　途中、トイレに行くと、待っていたまなが、ナンパされていた。僕が近づいて声を掛けると、さっさと離れていった。人が多いところでは、まなをひとりにはできないことを学習した。だから、遅い昼食の時には、一緒に並んで一緒に空いた場所を探した。</p>
<p id="L13">　食事後は、どこのアトラクションもさらに長蛇の列ができていて、１時間以上待たないと乗れない状態になっていた。お化け屋敷が比較的空いていたけど、まなが頑なに嫌がったので諦めた。食べ歩きをしながら、園内を散策したり、併設されている植物園を回ったりした。</p>
<p id="L14">　最後に観覧車に乗った。</p>
<p id="L15">「デートと言えば、観覧車でしょう？一番上でキスをするのが夢だったんだぁ。」</p>
<p id="L16">　係員に「行ってらっしゃい。」と言われて、送り出された。</p>
<p id="L17">　まなは、上がっていく度に変わっていく景色に声を上げている。僕はと言うと、まなが指さす方を見ることは見るんだけど、キスをすると言われて、心ここにあらず状態だった。何度もキスをしたけど、外でするのは初めてで、周りから見られるのではないかとドキドキヒヤヒヤだった。</p>
<p id="L18">　一番上に近づいてくると、まなはスマホを用意して、</p>
<p id="L19">「ひろくん、もうすぐだから顔を近づけて」</p>
<p id="L20">　ドキドキしながら、こういうときの女子は大胆になるんだなって思った瞬間、まなの顔が近づいてきてちゅ～～～～パシャッ。</p>
<p id="L21">「写メを送ったからね。待ち受けにしても良いけど、絶対に見せちゃダメだからね。」</p>
<p id="L22">　ドキドキしているうちに下に着いてしまった。まったく景色の記憶がなかった。</p>
<p id="L23">　園内から出る前に初デートの記念品を買うためにショップに寄った。いろいろ見て回って、まなが８月生まれということで、ひまわりをモチーフにしたシルバーネックレスをプレゼントすると、まなからは４輪の赤いバラの花が刺繍された黒色のキャップをもらった。バラは５月に咲く花だと、まなから聞いて、同じことを考えているだと思った。</p>
<p id="L24">　十分に楽しんで地元に帰ってくると、７時を過ぎていた。駅近くのファミリーレストランで夕食を食べた。</p>
<p id="L25">「今日は、泊まっていくね。」</p>
<p id="L26">「お母さんは良いのか？」</p>
<p id="L27">「ママは、離婚を癒やすためって言って、今日から友達と２泊３日で温泉に行ったから、ひろくんのところに２泊する予定だよ。明日の夜は、腕を振って美味しい物を作るから楽しみにしていて」</p>
<p id="L28">　そんな話をしながら、食事を終えると、バスに乗ってうちに帰った。うちに入ろうとすると</p>
<p id="L29">「ちょっと寄るところがあるから、先に入っていて。」</p>
<p id="L30">　先にうちに入って、風呂を沸かしてリビングに戻ると、まなはキッチンにいた。</p>
<p id="L31">　まなに言われるがまま、先に風呂から出て、テレビを見ながら、まなが風呂から出てくるのを待った。「ボギーが起きてきても、餌をやらないでね。」</p>
<p id="L32">と言われたから、ボギーが起きてきて、餌を欲しがる仕草を見せたけど、</p>
<p id="L33">「まなが、餌をくれるからもう少し待っていて。」</p>
<p id="L34">と言って、ボギーをなだめた。</p>
<p id="L35">　しばらくすると、僕のシャツを着てリビングに入ってきた。白い下着が透けていて、目のやり場に困った。</p>
<p id="L36">「これね、部屋着にしちゃった。おうちでも着ているのよ。」</p>
<p id="L37">　裾をちょっと上げるから、白いパンツが見えた。</p>
<p id="L38">「あっ！見えた？ひろくんのエッチ。でも・・・後でちゃんと見せて、あ・げ・る。」</p>
<p id="L39">　今日は、小悪魔まなになっている。</p>
<p id="L40">「ちょっと待ってて。ボギーもね。」</p>
<p id="L41">　まなは、ボギーをサークルから出すと、キッチンへ行った。</p>
<p id="L42">「ハッピーバースデイ、トゥ、ユー～♪」</p>
<p id="L43">　まなが、ケーキを持ってリビングに入ってきた。ローソクが８本立っていた。まなが、テーブルにケーキを置いて、歌い終わると、僕はローソクの火を吹き消した。まだ両親が亡くなって半年も経っていないから、お祝いは控えるべきなのだろうけど、まなの気持ちが嬉しかった。</p>
<p id="L44">　まながケーキを切り分け、ボギーのために犬用ケーキを床に置いた。</p>
<p id="L45">「ボギー、おいで。ボギーも一緒にひろくんのお祝いをしよう。」</p>
<p id="L46">　ボギーは、ワンと吠えると、ケーキを食べ始めた。</p>
<p id="L47">　本当に良い誕生日になった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">次回は、いよいよふたりが結ばれるかもしれません。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>