<title>第13話　天国への階段</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ふたりでケーキを食べた後、勉強をしようかと思ったけど、まなが来ているし、出掛けていてボギーに構ってやることができなかったため、ボギーが寝るまで遊んだ。</p>
<p id="L2">　１１時過ぎにおやすみのキスをして、それぞれの寝室に入った。しかし、すぐにまながやってきた。</p>
<p id="L3">「ひろくん、入っても良い？」</p>
<p id="L4">　まなの首に赤いリボンがあった。</p>
<p id="L5">「ひろくんへのプレゼントのまなで～～～す♪」</p>
<p id="L6">「どういうこと？」</p>
<p id="L7">「ひろくんって本当に鈍感だよね。」</p>
<p id="L8">　まなにベッドに押し倒された。僕に馬乗りになって</p>
<p id="L9">「約束どおり見せてあ・げ・る♡」</p>
<p id="L10">　まなは、シャツのボタンを一つ一つ外していく。レースがあしらわれた白い下着が露わになった。</p>
<p id="L11">「きれい。」</p>
<p id="L12">　白い肌に白い下着、眩しかった。</p>
<p id="L13">「本当に？おっぱいが小さいから・・・」</p>
<p id="L14">「女の子っておっぱいの大きさだけで評価するの？」</p>
<p id="L15">「男子は、大きいおっぱいが好きじゃない？」</p>
<p id="L16">「それを言うなら、小さい方が好きだよ。それに、まなのおっぱいは、きれいだよ。」</p>
<p id="L17">「やっぱり私の彼氏だ。」</p>
<p id="L18">　まなは僕から降りると、ベッドの上に正座して、三つ指を突いた。</p>
<p id="L19">「不束者ですが、末永く可愛がってください。」</p>
<p id="L20">　まなにそっとキスをした。何度もキスをするうちに、ディープキスに移った。お互いにぎこちなく舌を絡めた。クチャックチャッという音で気分が高まっていく。一心不乱に舌を絡ませた。慣れないディープキスに息苦しくなって、口を離すと唾液の糸ができた。</p>
<p id="L21">「難しいね。」</p>
<p id="L22">　お互いに笑い合った。</p>
<p id="L23">　再び唇を合わせると、まなを横たえて、おっぱいを揉んだ。まなは驚いたように身体をピクンと震わせた。インターネットで得た知識を元に焦らず優しくことを運ぶように心掛けた。</p>
<p id="L24">　おっぱいを揉みながら、舌を絡ませ、耳を舐め、息を吹きかけると、まなはくすぐったそうにした。</p>
<p id="L25">「まな、好きだよ。」</p>
<p id="L26">　耳元で囁いた。</p>
<p id="L27">「私も、ひろくんが好き。」</p>
<p id="L28">　僕の腕を握っていた手に力が入った。</p>
<p id="L29">　おっぱいを揉みながら首筋にキスをしたり、ハムハムしたりしていると、まなの吐息が、荒くなり耳に心地よかった。</p>
<p id="L30">「おっぱいを見たい。」</p>
<p id="L31">「恥ずかしいよ。」</p>
<p id="L32">　そう言いながら、おっぱいを隠しながらブラジャーを取ると、ゆっくりと手を外した。程よい大きさのおっぱいの頂点に薄いベージュ色で３センチほどの乳輪を伴った乳首があった。大好きなまなのおっぱいを見て、めちゃ感動した。</p>
<p id="L33">「こんなにきれいなおっぱいを見たことがない。」</p>
<p id="L34">「え～～～他の子のおっぱいを見たことがあるんだ。」</p>
<p id="L35">「言葉の綾というヤツで・・・」</p>
<p id="L36">「そういうことにしておいてあげる。」</p>
<p id="L37">　僕は、片方のおっぱいを揉みながら、もう片方のおっぱいにキスをしたり、舐めたりした。いきなり乳首を触らないようにした。乳首が勃って赤みを帯びてきたところで、乳首を舐め上げた。</p>
<p id="L38">「あん」</p>
<p id="L39">　まなは、身体をぴくんとさせた。ペロン、ペロンと何度も乳首を舐め上げた。</p>
<p id="L40">「あ～～ん・・・あ～～ん・・・」</p>
<p id="L41">　乳首を舐め上げる度に、まなが可愛い声を上げた。乳首がさらに硬くなると、口に含んで、舌先で乳首を転がした。</p>
<p id="L42">「あっあ～～～ん・・・あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・ひろくん、気持ち良い。あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L43">　まなの声がさらに大きくなってきた。乳首を舌先で転がしたり、吸ったりした。まなは僕の頭を抱える。僕は、強弱を付けて、乳首を吸った。</p>
<p id="L44">「ひろくん、赤ちゃんみたい。」</p>
<p id="L45">　僕は、乳首を咥えたまま、乳首を転がしたり、吸ったり、時々甘噛みをした。両方の乳首を愛撫しながら、そっと脇腹に指先を這わせ、そのまま太腿を撫で上げると、パンツの上からおまんこを触った。めちゃ濡れていた。</p>
<p id="L46">「あっ・・・」</p>
<p id="L47">「まな、すごく濡れているよ。」</p>
<p id="L48">「恥ずかしい。」</p>
<p id="L49">　舌を絡ませながら、パンツの中に手を入れて、指でおまんこを触った。おまんこからグジュグジュと水音が聞こえてきた。まなは卑猥な音を聞いて、興奮しているのか白い肌が紅潮してきた。</p>
<p id="L50">「おまんこを見て良い？」</p>
<p id="L51">「恥ずかしいな。」</p>
<p id="L52">　そう言いながらも、まなは腰を上げて、僕がパンツを協力した。そして、少しずつ足を開いた。</p>
<p id="L53">　まなのおまんこは、濡れて光っていた。恥丘がふっくらと盛り上がり、まだ生えそろっていないのか陰毛は薄かった。可愛いクリトリスは皮を被っていて、大陰唇もふっくらとしていて、小陰唇の隙間からピンク色の中身がチラチラして、グロテスクと言うよりも神々しく、感動的な光景だった。目に焼き付けるかのようにじっくりと見た。</p>
<p id="L54">「めちゃ綺麗。」</p>
<p id="L55">「そんなに見られたら、恥ずかしいよ。」</p>
<p id="L56">　両手で大陰唇を開いた。赤みの強いピンク色をしていた。まなが呼吸をする度に膣口がヒクヒクと開いたり、閉じたりしている。袋の口をギュッと締めたようなひだが見える。これが処女膜ということになるのかなと思った。</p>
<p id="L57">　おまんこをペロッと舐めた。磯のような生々しい味がした。舐めていると、どんどんと愛液が溢れてきて、甘みを感じるようになった。美味しかった。まなは、ピクンピクンと身体を反らして、快感の声を上げた。</p>
<p id="L58">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・はぁはぁ・・・・うっ・・・・あ～～～ん・・・こんなに気持ち良いのは初めて。」</p>
<p id="L59">　あれ？初めて？まなはオナニーをしたことがあるのかなと思ったけど、言わない方が良いと思った。</p>
<p id="L60">　おまんこに口を付けて、ペロペロ舐め、ちゅ～～ちゅ～～と愛液を吸った。勃起して、皮から顔を出したクリトリスを舌先が転がした。</p>
<p id="L61">「ひろくん、そこはダメ・・・感じ過ぎちゃう。こんなの知らない。」</p>
<p id="L62">僕は、クリトリスに口を付けて、舌先で転がした。</p>
<p id="L63">「あっ・・・ダメ・・・あん・・・あん・・・ダメ！ひろくん、やめて！」</p>
<p id="L64">　まなは、シーツを握りしめて身体を大きく反らした。あれ？無我夢中だったけど、逝かせちゃった？</p>
<p id="L65">「はぁ・・・はぁ・・・はぁ・・・恥ずかしい。初めて逝っちゃったかも・・・」</p>
<p id="L66">「えっ～～！」</p>
<p id="L67">「女の子でも、ひとりエッチすることもあるのよ。わぁ～～～恥ずかしい。」</p>
<p id="L68">「まな、可愛いよ。」</p>
<p id="L69">　まなにキスをした。すると、まなは僕の背中に腕を回して、応じるように舌を絡ませてきた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>