<title>第14話　我は逝く</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まなは、僕を見つめて恥ずかしそうに求めた。</p>
<p id="L2">「ひろくん、そろそろ・・・入れて」</p>
<p id="L3">「あ～～～こんなふうになるなんて思っていなかったから、ゴムがない。」</p>
<p id="L4">「多分大丈夫な日だと思うし、初めてはひろくんをそのまま感じたい。」</p>
<p id="L5">「それでも完全じゃないし、そんな無責任なことはできないよ。」</p>
<p id="L6">「それでも、ひろくん、お願い。」</p>
<p id="L7">「それなら外に出すから。」</p>
<p id="L8">　パンツを脱ぐと、臨戦態勢になったちんぽが跳ね上がった。</p>
<p id="L9">「えっ！大きすぎない？」</p>
<p id="L10">「比べたことがないから分からないよ。」</p>
<p id="L11">「入るのか心配になってきた。」</p>
<p id="L12">「じゃ止める？」</p>
<p id="L13">「ひろくんは意地悪だ。頑張るもん。」</p>
<p id="L14">「それなら行くよ。」</p>
<p id="L15">「うん。」</p>
<p id="L16">　僕はチンポを握って、おまんこにあてがい、膣口を探した。何とか窪みを見つけて、腰を突き出したけど、まながずり上がろうとして、入らなかった。まなは眉間に皺を寄せて痛そうにしていた。</p>
<p id="L17">「まな、深呼吸をしてみて。」</p>
<p id="L18">　まなが息を吐いたと同時に、押し込むと亀頭が入った。</p>
<p id="L19">「いたっ」</p>
<p id="L20">「大丈夫？」</p>
<p id="L21">「うん。」</p>
<p id="L22">　僕はゆっくりと腰を突き出していった。まなの中は、初めての訪問者を拒否するかのように固く、なかなか奥に進んでいかなかった。チンポを締め付けて、きつかった。まなは眉間に皺を寄せて痛みに耐えていた。閉じた目には、涙が溜まっていた。でも、決して痛いとは言わなかった。</p>
<p id="L23">「ひろくん、ひろくん。」</p>
<p id="L24">と言っているまなの健気さが愛おしかった。</p>
<p id="L25">　まなに深呼吸を繰り返すように言い、息を吐くタイミングでちんぽをねじ込んでいった。しばらくすると、全部入り切っていないのに、ちんぽの先に何かが当たって、進めなくなった。処女膜までちんぽが入った。</p>
<p id="L26">「大きく息を吸って吐いてくれる？」</p>
<p id="L27">　まなが息を吐くと同時に一気にちんぽを押し込んだ。</p>
<p id="L28">「きゃ～～～痛いっ！」</p>
<p id="L29">　まなの目から涙が流れた。痛みを堪えているまなが愛しくてキスをした。</p>
<p id="L30">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L31">　まなは、頷くだけだった。</p>
<p id="L32">　すぐに動くと、まなが痛がると思い、動かずにじっとしていた。チンポ全体に襞のようなものが絡み、さらに締め付けてくる。比較できないけど、名器かもしれない。ちょっと油断すると射精してしまいそう。こうしているだけでも、めちゃ気持ち良かった。お尻に力を入れて我慢した。</p>
<p id="L33">「ひろくん、大丈夫だから、動いて気持ち良くなって。」</p>
<p id="L34">　ゆっくり腰を振った。</p>
<p id="L35">「いっ・・・はぁ・・・はぁ・・・いっ・・・」</p>
<p id="L36">「大丈夫？」</p>
<p id="L37">「うん。ヒリヒリするけど、ひろくんが、入っているのが分かって幸せ♪」</p>
<p id="L38">　最初はゆっくり動いていたけど、気持ち良さに負けて激しく腰を振った。すぐに射精しそうになってチンポを抜こうとした。しかし、まなは、両足を僕の腰に回して絡めたから、抜くことができなくて、そのまま、まなの中で大爆発した。</p>
<p id="L39">「あっ！」</p>
<p id="L40">　やっちまった。でも、まなは射精されたことがわかっているのか嬉しそうな顔をしていた。しばらく固定されたまま動くことができなかった。まなにキスをすると、両足が離れ、ゆっくりとチンポを抜いた。それと同時に、鮮血が混ざった大量の精液が溢れてきた。なんともエロい光景が目に飛び込んできた。</p>
<p id="L41">「ごめん。中に出しちゃった。」</p>
<p id="L42">「ううん。私が望んだことだから、謝らないで。それに、ひろくんに染められて、身体も心も喜んでいる。」</p>
<p id="L43">　僕は、まなにティッシュを渡して、横に寝転ぶと、まなはすぐに甘えるように身を寄せてきた。</p>
<p id="L44">「まだ17年しか生きていないけど、今まで生きてた中で一番幸せ♡」</p>
<p id="L45">　まなの髪を撫でると、まなは目を細めた。</p>
<p id="L46">「ねぇ、どうしてひろくんのおちんちんは、まだ大きいままなの？出すとすぐに小さくなるって聞いていたのに・・・」</p>
<p id="L47">「どうしてって言われても・・・きっと大好きなまなが横にいるからかな。」</p>
<p id="L48">「そうなの？でも、ヒリヒリしているから、今日は無理かも。だから、手でしてあげる。」</p>
<p id="L49">　まなは、躊躇なく僕のチンポを握った。</p>
<p id="L50">「やっぱり大きい・・・これが入っていたなんて信じられない。」</p>
<p id="L51">　手を動かし始めた。でも、もどかしい。</p>
<p id="L52">「これで良いのかなぁ。」</p>
<p id="L53">「もう少し強く握って、早く動かして。」</p>
<p id="L54">　まなは、僕を上目遣いで見て、手を懸命に動かした。</p>
<p id="L55">「気持ち良い？」</p>
<p id="L56">「めちゃ気持ち良いよ。」</p>
<p id="L57">　でも、1回出しているから、なかなか逝けそうになかった。すると、まなは、突然、何を思ったのか僕の乳首を舐めた。</p>
<p id="L58">「あっ！」</p>
<p id="L59">「男子も乳首が硬くなるんだぁ。」</p>
<p id="L60">　まなは、ちんぽをシコシコしながら、乳首を舌先で転がしたり、吸ったりした。初めての感覚に身を委ねた。</p>
<p id="L61">「逝きそう。」</p>
<p id="L62">　その言葉に、まなはチンポに顔を近づけた。</p>
<p id="L63">「まな、近づけちゃダメ！」</p>
<p id="L64">「えっ！」</p>
<p id="L65">　まなの手淫に我慢できなくて、派手に射精した。まなは避けきれず、精液が顔に直撃した。</p>
<p id="L66">「キャ～～～。」</p>
<p id="L67">　ぼくは、急いでタオルをまなに渡した。</p>
<p id="L68">「赤ちゃんの素でパックしちゃった。」</p>
<p id="L69">　まなは、笑いながら言った。</p>
<p id="L70">「ごめん、我慢できなくて」</p>
<p id="L71">「凄かったぁ。」</p>
<p id="L72">　まなは射精の瞬間を直接見たみたいで、顔謝されたのに怒るどころか感動していた。</p>
<p id="L73">　まなは、顔を洗って戻ってくると、僕に抱き付いてきた。</p>
<p id="L74">「ひろくん、私の初めてをもらってくれてありがとう。」</p>
<p id="L75">「僕のほうこそ、初めてをくれてありがとう。」</p>
<p id="L76">　見つめ合っているうちに、自然に唇が重なり、そのまま眠りについた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>