<title>第15話　朝日があたる家</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　あの後、一緒にシャワーを浴びて、全裸で抱き合って寝た。１時過ぎに寝たのに、スッキリした目覚めだった。ふと、チンポに生暖かさを感じた。下を見ると、まながチンポを舐めていた。目が合うと、イタズラが見つかった子どものような顔をした。</p>
<p id="L2">「大きくなっていたから、可哀想だと思って・・・」</p>
<p id="L3">　まなの無邪気な顔が可愛かった。</p>
<p id="L4">「朝勃ちだから・・・」</p>
<p id="L5">　まなは、ソフトクリームのようにペロペロと舐めた。</p>
<p id="L6">「ピクンピクンするから、面白い。」</p>
<p id="L7">　おもちゃじゃないんだけど、まなは僕の反応を面白がった。しばらくペロペロしていたけど、首をちょっと傾げてチンポを見つめて、口を大きく広げて咥えた。そして、少しずつ飲み込んでいった。</p>
<p id="L8">「ゴホッ・・・ゴホッ・・・大きすぎて、全部飲み込めない・・・ゴホッ・・・」</p>
<p id="L9">「無理をするなよ。」</p>
<p id="L10">「全身でひろくんを感じたいの！」</p>
<p id="L11">　まなは、再びチンポを咥えると、舌をカリに這わせた。メチャ気持ちが良い。僕の顔を見て満足したのか、舌の動きが激しくなっていく。そのうち、チンポを咥えて、顔を上下に動かした。だんだんヤバくなってきた。</p>
<p id="L12">「出そうだから、口を離して。」</p>
<p id="L13">　まなは、首を横に振る。</p>
<p id="L14">「出ちゃうから。」</p>
<p id="L15">　まなは、頷く。このまま出しても良いのか？初フェラに興奮が最高潮になって、まなの口の中で大噴火した。</p>
<p id="L16">「うっ」</p>
<p id="L17">　まなは、むせたみたいだけど、口を離そうとするどころか喉が動いている。</p>
<p id="L18">「え～～～飲んでいる。」</p>
<p id="L19">　まなは、しばらくして口を離した。飲みきれなかった精液が口から垂れてエロかった。</p>
<p id="L20">「えへへへ・・・飲んじゃった。ちょっと苦かったけど、癖になりそう・・・」</p>
<p id="L21">　ニッコリ笑うと、エロかった顔が可愛い顔に早変わりした。これは反則だ。ただ、口から生々しい匂いが漂っていることは絶対に言えない。</p>
<p id="L22">　まなは、ティッシュで口の周りを拭くと、</p>
<p id="L23">「シャワーを浴びてから、朝食の用意をするからちょっと待っていて。」</p>
<p id="L24">　そういうと、全裸のまま部屋から出て行った。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　私は、ひろくんのお部屋から出ると、ご両親の部屋が使っていたお部屋に寄って、着替えを持ってバスルームに向かった。まだあそこにひろくんのおちんちんが入っているみたいで上手く歩くことができなかった。</p>
<p id="L27">　バスルームの鏡に映る私の身体には、所々ひろくんのキスマークが付いていた。ひろくんにマーキングされたみたいで嬉しかった。</p>
<p id="L28">　そして、お腹から下腹部に掛けて、手で撫でた。ここには、ひろくんの赤ちゃんの素がいっぱい入っている。ひろくん色に染めてもらって、幸福感でいっぱいだった。</p>
<p id="L29">　２か月前まではパパがすべてだったのに、その２か月間ですっかり変わってしまった。まったく意識していないクラスメートに夢中になり、すべてを捧げることになるとは思ってもみなかった。あの時、ひろくんに見つけてもらって、気が付けば、ひろくんは私にとって、唯一無二の存在になった。私は、本当に幸せだ。ひろくんには、感謝しかない。</p>
<p id="L30">　シャワーを浴びると、ちょっと大人っぽいネイビー色の上下の下着を着けてひろくんのシャツを着た。下着が透けていてエッチな女の子に見える。でも、これはひろくんの前だけの格好だ。</p>
<p id="L31">　バスルームから出ると、ひろくんを起こした。</p>
<p id="L32">「ひろくん、朝食ができるまでにシャワーを浴びて」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　シャワーを浴びて、ダイニングに向かった。テーブルの上には、ベーコンエッグにコールスローが添えられ、漬物に焼き海苔が置いてあった。僕が席に着くと、ご飯と具だくさんの味噌汁が出てきた。</p>
<p id="L35">ふたり並んで食べた。どうもまなは横に並んで食べることが好きみたいだ。付き合うことを決めてから、必ず横に座る。初めて横に座ったとき、正面に座るより、横に座った方が近くに感じられるからと嬉しそうに笑っていた。</p>
<p id="L36">　まなの格好を見て、これは言わないとと思った。</p>
<p id="L37">「まな、その格好だけど、下着が透けていて目のやり場に困るんだけど・・・。」</p>
<p id="L38">「これは、ひろくんの前限定よ。」</p>
<p id="L39">「それなら良いけど・・・」</p>
<p id="L40">　何となくひろくんがモジモジしていた。大きくなっちゃったのかと思った。</p>
<p id="L41">「お願いがあるんだけど・・・」</p>
<p id="L42">「学校でイチャイチャしたいっていうのはダメだぞ。」</p>
<p id="L43">「それは分かっている。毎日、キスマークを付けて欲しい。朝、寄るから良いでしょ？」</p>
<p id="L44">　ひろくんのものになったという実感はあった。でも、いつも繋がりを感じていたかった。</p>
<p id="L45">「着替えるときに見られかもしれないけど良いの？」</p>
<p id="L46">「おっぱいだったらブラで隠れるから。」</p>
<p id="L47">「仕方ないなぁ。」</p>
<p id="L48">「ひろくん、大好き♡私も付けてあげるからね♪」</p>
<p id="L49">　そんな会話をしているうちに朝食を終えた。</p>
<p id="L50">　朝食後、ボギーを連れて、散歩に出ると、ちょうど隣の西村さんの奥さんも出掛けるところだった。</p>
<p id="L51">「「おはようございます。」」</p>
<p id="L52">「おはようございます。愛海ちゃん、昨日は気を遣ってもらって、悪かったわね。」</p>
<p id="L53">「私の方こそ、お手数をお掛けしました。」</p>
<p id="L54">「浩和君、こんなに可愛くて、気遣いのできるお嬢さんはいないから、捨てられないようにね。」</p>
<p id="L55">　昨日、西村さんにケーキを受け取ってもらって、まながお土産を持って取りに行ったとのことだった。</p>
<p id="L56">「ひろくんを捨てることはありませんから。逆に、私が見捨てられることはあるかもしれません。」</p>
<p id="L57">「それはないと思うわよ。でも、仲が良いのは良いけど、高校のうちにパパとママになってはダメよ。」</p>
<p id="L58">　僕は、苦笑いするしかなかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>