<title>第16話　バスルームで愛を込めて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昼食後、まなが、自分が使っている家庭用品を揃えたいと言ったから、ドラッグストアに買い物に行った。シャンプーにコンディショナー、ボディーソープ、洗剤に柔軟剤、家の中はまなの好みに変わっていっている。そう言えば、干してある洗濯物の中にまなの下着があった。ドキドキしたけど、そのうちに当たり前になって行くのだろうな。周りの大人にしてみれば、ままごとにしか見えないかもしれないけど、まなが一生懸命だから、好きにさせている。</p>
<p id="L2">　そう言えば、ドラッグストアで0.001ミリと書かれたコンドームを買った。レジで店員さんが、僕とまなの顔を見比べてドキッとした顔をしていたけど、素知らぬ顔をした。こんな奴が、こんなに可愛い子とセックスをするのかと思ったのかもしれないけど、今の僕には関係ない。</p>
<p id="L3">　うちに帰ってくると、まなはぼくのシャツに着替えて、料理の準備を始めた。その後ろ姿を見ていると、時々、ネイビー色のパンツがチラチラして悩ましかった。いつか裸にエプロンも良いかななんて思っていると、勃起してきた。ヤバいと思っているときに限って、まなが振り向いた。</p>
<p id="L4">「ひろくん、嫌らしいことを考えていなかった？」</p>
<p id="L5">「そ・・・そんなことはないけど・・・」</p>
<p id="L6">「そう？裸にエプロンなんて想像していなかったよね。」</p>
<p id="L7">　どうして分かったんだろうか？</p>
<p id="L8">「後ろから見られていると、恥ずかしいから、ボギーを散歩に連れて行って。」</p>
<p id="L9">　散歩から変えてくると、夕食の準備が概ね整っていた。</p>
<p id="L10">「もう少しだから、ボギーに餌をやって待っていて。」</p>
<p id="L11">　ボギーに餌をやって、遊んでやっていると、</p>
<p id="L12">「ひろくん、お待たせ。手を洗ってよ。」</p>
<p id="L13">　ダイニングに行くと、テーブルの上には、鶏の唐揚げ、餃子、サラダ、卵スープがあった。餃子は手作りだと自慢げだった。</p>
<p id="L14">　料理はどれも美味しかった。なぜか鶏の唐揚げと餃子は、ニンニクが効いているように感じた。</p>
<p id="L15">　食後に「アメリカン・グラフティー」を見た。途中で、ハリソン・フォードが出てきて、まなは「インディー・ジョーンズ」だと言って、興奮していた。</p>
<p id="L16">　映画を見終わった後、風呂に行こうとすると、まなが僕の服を摘まんで、</p>
<p id="L17">「今日からお風呂も一緒だよ。」</p>
<p id="L18">　うちの風呂はゆっくり伸び伸びと入りたいというお父さんのこだわりがあって、足を伸ばしても余裕があり、ふたりで入っても、ギリギリ大丈夫な広さがあった。</p>
<p id="L19">　湯船に浸かっていると、まながタオルで前を隠して恥ずかしそうに入ってきた。それだけで勃起してきているのに、まなは僕の足の間に入って、背中を預けてきた。まなのお尻から腰の辺りに勃起したチンポが当った。</p>
<p id="L20">「ひろくんのおちんちんが大きくなった。」</p>
<p id="L21">　まなは楽しそうだった。</p>
<p id="L22">「私が、ひろくんを洗ってあげる。」</p>
<p id="L23">　バスチェアに座ると、まなは、買ったばかりのボディーソープを手に取って、泡立てると、後ろから抱き付いて、手で僕の胸からお腹を洗い始めた。背中に乳首が当ってヤバい。</p>
<p id="L24">　次にまなは、自分のおっぱいで泡立てて、僕の背中に押しつけて、上下に動いたり、左右に動いて、僕の背中を洗った。すっかり乳首は硬くなり、動きが気になって仕方なかった。</p>
<p id="L25">　当然のことながら、フル勃起すると、まなは後ろから手を伸ばして、チンポをしごき始めた。</p>
<p id="L26">「まな、止めて、出ちゃうよ。」</p>
<p id="L27">「出しても良いよ。きれいにしてあげる。」</p>
<p id="L28">　泡の効果もあったのか、すぐに射精してしまった。まなは、それを手で受け止めて、嬉しそうにしていた。</p>
<p id="L29">　その後、まなに髪を洗ってもらい、今度は僕がまなの身体を洗った。</p>
<p id="L30">　手にボディーソープを取ると、泡立てて、後ろからおっぱいを洗った。時々乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L31">「ひろくん、洗っていると言うより愛撫しているみたい。」</p>
<p id="L32">「そうかな？一生懸命洗っているつもりだよ。」</p>
<p id="L33">　そのうちに、まなが身体をくねらせて、息が荒くなってきた。</p>
<p id="L34">「はぁ・・・はぁ・・はぁ～～。ひろくん、ダメ。感じ過ぎちゃう。」</p>
<p id="L35">　その言葉でおっぱいを触るのを止めて、背中を洗った。鏡にまなのあれ？という顔が映っていたけど、無視をした。</p>
<p id="L36">　背中を洗い終えると、お腹を洗い、その手でおまんこを洗い始めた。</p>
<p id="L37">　泡のついたてでおまんこを優しく触った。触り始めたときには、既に愛液でヌルヌルしていたけど、触り・・・違う・・・洗い始めると、愛液がドンドンと溢れてきた。</p>
<p id="L38">「あん・・・あん・・・」</p>
<p id="L39">　まなは、身体をよじって悶えた。</p>
<p id="L40">　勃起したクリトリスを探り当てると、指先で転がした。まなは、身体をピクンピクンさせ、バスルームにまなの声が、響いた。</p>
<p id="L41">「いや～～ん、ひろくん、ダメ。」</p>
<p id="L42">　しばらくクリトリスを弄って、まなの声が一段と甲高くなったところで、手を離した。</p>
<p id="L43">「お尻と足を洗うから、立ってくれる？」</p>
<p id="L44">「ひろくんの意地悪。」</p>
<p id="L45">　まなは拗ねた。</p>
<p id="L46">「だってさ、ダメとかイヤって言ったじゃんか。さっさと立って。」</p>
<p id="L47">「も～～～っ。」</p>
<p id="L48">　まなは、のろのろと立ち上がった。</p>
<p id="L49">　僕は、プリッとしたまなのお尻を持ち上げるようにして洗った。時々わざとお尻の穴を触れた。</p>
<p id="L50">「ひろくん、そこは違う。」</p>
<p id="L51">「えっ！なに？」</p>
<p id="L52">　気が付かない振りをして、時々お尻の穴を触りながら、お尻と足を洗った。</p>
<p id="L53">「変な感じがするから、お尻の穴を触るのは止めてくれる？」</p>
<p id="L54">　それならと、後ろからまなの股の間に指を入れて、おまんこを弄った。</p>
<p id="L55">「あ～～～ん・・い、逝きそう・・・逝っちゃう。」</p>
<p id="L56">　散々焦らしたから、まなはあっという間に上り詰めてしまった。</p>
</div>
</div>