<title>第17話　浩和の大冒険</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ふらつくまなを後ろから抱えて、湯船に浸かった。しばらくして落ち着くと</p>
<p id="L2">「ひろくんは、意地悪！こんなことを知っちゃったら、どんどんエッチな女の子になっちゃう。」</p>
<p id="L3">「それなら、もう止めようか？」</p>
<p id="L4">「も～～～本当に意地悪！」</p>
<p id="L5">　まなは言うには、今まで生理前にムラムラして、オナニーをしたことがあるけど、他のクラスメートが言うように逝くことができなかった。それなのに、昨日も今日も僕に逝かされてしまって、戸惑っているみたいだった。</p>
<p id="L6">「まなもオナニーをするんだぁ。」</p>
<p id="L7">「結構みんなしているよ。」</p>
<p id="L8">「そうなんだ。クラスメートの見方が変わっちゃうな。」</p>
<p id="L9">「でも、私は、もうしないよ。自分では逝けないし、スゴイことを知っちゃたもん。ムラムラしたら、ひろくんにしてもらう。ひろくんもひとりエッチ禁止だよ。私がしてあげるから。」</p>
<p id="L10">　風呂から出ると、まなはピンク色の上下の下着を着けた。</p>
<p id="L11">「可愛い。」</p>
<p id="L12">「恥ずかしい。」</p>
<p id="L13">「では、お姫様。どうぞ。」</p>
<p id="L14">「キャッ！」</p>
<p id="L15">　僕が、まなをお姫様抱っこして、僕の部屋に向かおうと思ったんだけど、さすがに階段を上ることができなかった。どうも格好が付かない（汗）それでも、階段を上ると、またお姫様抱っこした。</p>
<p id="L16">「ひろくんはこういうことをする人じゃないと思ってた。」</p>
<p id="L17">「まなが好きそうなことは何でもするよ。」</p>
<p id="L18">「だから、ひろくんが大好き♡」</p>
<p id="L19">　自室のベッドにまなを置くと、そのまま覆い被さって、キスをした。昨日は、ぎこちなかったディープキスも、今日はスムーズだった。まなとは、相性が良いと実感した。そんな訳で、まなの舌を僕の口に招き入れた。恐る恐る入ってきた舌をすぐに捉えて、絡ませた。心地よかった。</p>
<p id="L20">　舌を絡ませながら、おっぱいを揉むと、すぐに合わせた口の間から、まなの吐息が漏れてきた。ブラジャーの中に手を入れて、乳首を転がすと、まなは身体をピクピクさせた。感度が良すぎるよ。</p>
<p id="L21">　口を離すと、唾液の糸ができた。</p>
<p id="L22">「ひろくんとの栄光の架け橋だ。」</p>
<p id="L23">　まなは、ニッコリと笑った。僕だけに向けられる笑顔は最高だった。</p>
<p id="L24">　まなのおっぱいを揉みながら、次をどうしようかと考えていると、ふと思い出して、まなの顔を舐めた。ボギーが、まなによくやっている愛情表現だ。ボギーのようにペロペロとまなの顔中を舐め回した。</p>
<p id="L25">「くすぐったいよ。ボギーみたい。」</p>
<p id="L26">「わん、わん。」</p>
<p id="L27">　まなが、大笑いした。そのタイミングで、耳をペロンと舐めた。</p>
<p id="L28">「いやん・・・もう意地悪。」</p>
<p id="L29"> 　そのまま耳をペロペロと舐めた。</p>
<p id="L30">「ああ～～ん。ゾクゾクする。」</p>
<p id="L31">「まな、可愛いよ。」</p>
<p id="L32">　そのまま首筋に舌を滑らせて、ハムハムする。首筋にキスをしようとして、明日から学校だからキスマークを付けるとまずいと思った。</p>
<p id="L33">　まなの力が抜けていることを良いことに、腕を取って、脇の舌にペロペロしたり、キスをしたりした。</p>
<p id="L34">「ひろくん、そこはダメ・・・恥ずかしい。」</p>
<p id="L35">　僕は、お構いなしにペロペロと舐めた。</p>
<p id="L36">「あ～～ん・・・どうして感じちゃうの？」</p>
<p id="L37">　まなは、感じやすいんだと実感してきた。童貞から脱して２日目だけど、まなを感じさせることが面白くなってきた。</p>
<p id="L38">　やっぱり次はここだろうなと思って、ブラジャーを外そうと思ったけど、全然外せない。まごまごしていると、まなが自分でブラジャーを取った。さっきからどうも格好が付かない。</p>
<p id="L39">　ブラジャーの下にあった乳首は、既に勃っていた。片方のおっぱい下から揉みながら、もう片方の乳首を触らないようにして、舐めたり、キスをしたりした。乳首を触っていないのに、乳首がさらに硬くなったように見えた。乳首をペロンと舐め上げた。</p>
<p id="L40">「あっあ～～～ん。」</p>
<p id="L41">　まなは、身体をピクンとさせて、今日一番の声を上げた。</p>
<p id="L42">「ダメ～～～感じ過ぎちゃう。」</p>
<p id="L43">　乳首を舐め上げる度に、まなの身体は、ピクピクさせた。</p>
<p id="L44">「あん、あん・・・」</p>
<p id="L45">　まなの声が、部屋の中に響いた。</p>
<p id="L46">　舌先で乳首を転がすと、ピクピクと止まらなくなった。</p>
<p id="L47">「乳首だけでこんなに感じるなんて・・・」</p>
<p id="L48">　乳首をちゅ～ちゅ～と吸ったり、口に含んだまま舌で転がした。</p>
<p id="L49">「あ～～～ん・・・イヤ・・・あっあ～～～。変になっちゃうそう。」</p>
<p id="L50">「もっと変になっても良いよ。」</p>
<p id="L51">「あっ！ダメっ。恥ずかしい。」</p>
<p id="L52">　そう言いながら、まなは僕の頭を抱え、身体を反らした。軽く逝ったみたいだった。まなは、恥ずかしいのか両手で顔を隠して、はぁはぁ言っていた。</p>
<p id="L53">「まな。」</p>
<p id="L54">「ちょっと待って。」</p>
<p id="L55">「顔を見られたくないなら、うつ伏せになって。」</p>
<p id="L56">　まなは、逝ったばかりの顔を見られたくないのか、のろのろとうつ伏せになった。</p>
<p id="L57">　まなの背中から腰に掛けてのラインは美しかった。さらに、まなのお尻は小さいけれど、プリッとしているから、腰からお尻へのなだらかに盛り上がっていくラインは、さらに美しく、見惚れてしまった。僕が、本当にまなの彼氏で良いのだろうかと思ってしまう。</p>
<p id="L58">　まなの髪を撫でて、落ち着かせた。そして、まなの背中に指先をゆっくりと触るか触らない程度で滑らせた。確かフェザータッチって言うんだったよね。</p>
<p id="L59">　何度も指を滑らせているうちに、まなは身体をくねらせ始めた。</p>
<p id="L60">「ひろくん、何をやっているの？くすぐったいような変な感じがする。」</p>
<p id="L61">「まなの性感帯を探しているんだよ。」</p>
<p id="L62">「変なことは止めてよ。恥ずかしすぎる。」</p>
<p id="L63">「でも、気持ちが良いほうが良いでしょう？」</p>
<p id="L64">　そう返事をすると、まなは何も言わなくなった。</p>
<p id="L65">　まなの背中に舌を滑らせた。</p>
<p id="L66">「キャッ！」</p>
<p id="L67">　まなは、身体をよじって、強引に仰向けになった。</p>
<p id="L68">「これ以上されたたヤバくなりそうだから、やめて・・・」</p>
<p id="L69">　おまんこを舐めようとしたけど、足を閉じられてしまった。</p>
<p id="L70">「ねぇ、ひろくん・・・」</p>
<p id="L71">　まなが、何を求めているのか分かった。おまんこを味わいたかったけど、機嫌を損ねそうだったから、諦めて、今日買ったコンドームを付けた。まなは、その様子を興味深そうに見ていた。</p>
<p id="L72">　さっそくチンポを膣に入れた。相変わらず中はきつかった。こじ開けるようにチンポを押し込んだ。</p>
<p id="L73">「いたっ。」</p>
<p id="L74">「痛い？」</p>
<p id="L75">「うん。まだちょっと痛い。」</p>
<p id="L76">「大丈夫？」</p>
<p id="L77">「きついけど、大丈夫。」</p>
<p id="L78">　まなの中は、昨日と同じようにチンポに纏わり付いてきてキュッキュッと締め付けられたけど、ゴム１枚あるだけで鈍いように感じた。</p>
<p id="L79">　昨日は、途中で訳が分からなくなって乱暴に腰を振ってしまったから、慎重にゆっくりと腰を振った。</p>
<p id="L80">「私の中が、ひろくんのおちんちんに押し広げられている感じがする。」</p>
<p id="L81">　僕は、まなの様子を見ながら焦らずゆっくりと出し入れをした。</p>
<p id="L82">「いっ・・・はぁ～～はぁ～～」</p>
<p id="L83">　でも、僕は十分に気持ち良かったけど、まなはまだ痛みを感じるのか、気持ちよさそうには見えなかった。まだ入れてそんなに時間が経っていないのに、そうこうしているうちに射精感が高まってきた。まだ２回目だから、我慢ができなくなって、コンドームの中に思いっきり射精した。</p>
<p id="L84">　僕が動かなくなると、</p>
<p id="L85">「出ちゃった？」</p>
<p id="L86">「ごめん。気持ち良すぎて、我慢ができなかった。」</p>
<p id="L87">　チンポをゆっくり抜くと、大量の精液が溜まっていた。</p>
<p id="L88">「何か赤ちゃんのお部屋で受け止めないと、物足りないかも。」</p>
<p id="L89">「でも、まだ高校生だから、仕方ないよ。」</p>
<p id="L90">「う～～～ん・・・明日から体温を計るから、月に１回だけゴムなしじゃダメ？」</p>
<p id="L91">　まだ責任を取る自信がないけど、まなのお願いには弱いんだよなぁ。</p>
<p id="L92">「月１だぞ。」</p>
<p id="L93">「えへへ・・・やっぱり私のひろくんだ。」</p>
<p id="L94">　その笑顔は、絶対に反則だと思った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>