<title>第18話　愛欲のままに</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　今、目の前にまなのおまんこがある。そして、ちんぽは、まなに咥えられてバキバキに勃起している。</p>
<p id="L2">　なぜそうなったのか。今日の朝、ボギーの散歩から帰った時のことだった。</p>
<p id="L3">「ひろくん。」</p>
<p id="L4">　ソファーに座ると、まなは僕の腕をおっぱいに押しつけて、僕を上目遣いで甘えてきた。</p>
<p id="L5">「ひろくんって、気持ち良いんだよね。だから、いっぱい出るんだよね。」</p>
<p id="L6">「何が？」</p>
<p id="L7">「もう～～～私に言わせたいの？」</p>
<p id="L8">「・・・」</p>
<p id="L9">「本当に意地悪っ！ひろくんは気持ち良いのに、私が気持ち良くなれないのは不公平だと思う。」</p>
<p id="L10">「ごめん。僕は下手だから・・・」</p>
<p id="L11">「だから、早く上手くなれるように今日はいっぱいしよ。」</p>
<p id="L12">「いっぱいって？」</p>
<p id="L13">「いっぱいはいっぱいよ。」</p>
<p id="L14">　コンドームの残りが2つしかないと言うと、買ってきてなんて言うから、開店と同時にドラッグストアに飛び込み、10個入りのコンドームを買ってきた。しかも、店員さんは前と同じ人で、ジト目をされてしまった。さらに。コンビニで元メジャーリガーがＣＭをやっている精力剤を２本買った。</p>
<p id="L15">　帰ってくると、まなはパソコンで何を調べていた。呼んでも返事がなかったから、画面を見ると、セックスで気持ち良くなる方法を調べてみたい。</p>
<p id="L16">「きゃっ！」</p>
<p id="L17">「帰ってきたのなら、言ってよぉ」</p>
<p id="L18">「声を掛けたけど、返事がなかったよ。」</p>
<p id="L19">「ごめん。ひろくん、これをやらない？」</p>
<p id="L20">　ということで、まなとシックスナインをすることになった。</p>
<p id="L21">　勉強？の成果なのか、まなのフェラは上手くなっていた。丁寧に裏筋を舐め、カリを舌先で舐めた。</p>
<p id="L22">「ひろくん、気持ち良い？」</p>
<p id="L23">「すごく気持ちが良いよ。」</p>
<p id="L24">「ひろくんに褒められた。」</p>
<p id="L25">　さらに、まなのフェラは熱を帯びてきた。</p>
<p id="L26">　すると、まなのおまんこからは、じわ～～っと愛液が漏れてきた。フェラだけで感じているみたいだった。その愛液をペロッと舐めた。</p>
<p id="L27">「あん・・・」</p>
<p id="L28">　その声に触発されて、まなのおまんこにむしゃぶりついた。愛液がどんどん溢れてきた。ちょっと塩っぱかったけど、癖になりそうだった。</p>
<p id="L29">「あん、あん・・・ひろくん、そんなにされたらおちんちんを舐められなくなっちゃうよ。あっあ～～～ん。だめ・・・。」</p>
<p id="L30">　まなは、ちんぽを握って快感の声を上げた</p>
<p id="L31">　もっと感じさせちゃえと思い、既に硬くなっているクリトリスを舌先で転がした。</p>
<p id="L32">「ひろくん、そこはダメ～～～感じ過ぎちゃう。」</p>
<p id="L33">　クリトリスを舌先で転がしていると、愛液がドンドン溢れ、垂れてきた。それを啜ると、舌先でクリトリスを転がしななら、中指を膣の中に入れると、少し曲げて出し入れをした。</p>
<p id="L34">「いや～～～ん、ダメ・・・刺激が強すぎる。」</p>
<p id="L35">　まなは、フェラすることができず、喘ぐだけだった。</p>
<p id="L36">　出し入れをしているうちに、ザラザラしているところを見つけて、重点的に刺激すると、まなの声は一段と高くなり、身体をピクンピクンと仰け反らせた。後で調べて、ザラザラしたところは、Ｇスポットだと知った。</p>
<p id="L37">　Ｇスポットを刺激すると、愛液がどんどん溢れてきて、スムーズに指を出し入れすることができた。</p>
<p id="L38">「ひろくん、これ以上はダメ・・・ねぇ、もう止めて。」</p>
<p id="L39">　まなは、初めてのＧスポットへの刺激で息が絶え絶えになって、</p>
<p id="L40">「逝っちゃう・・・ぁぁぁあ～～～・・・い、い・・逝く～～～」</p>
<p id="L41">　大きく背中を仰け反らせて、激しく逝った。まなは、僕の上で大きく息をしながらぐったりとした。</p>
<p id="L42">　僕は、身体を反転させて、まなを仰向けにし、コンドームを付けると、ちんぽを膣にゆっくりと入れた。</p>
<p id="L43">「ひろくん、逝ったばかりだから、ちょっと待って。」</p>
<p id="L44">　その言葉を無視した。昨日までは、入れるときに痛そうにしたのに、十分すぎるほどに濡れていたためなのか、痛そうな素振りを見せなかった。</p>
<p id="L45">　さっき見つけたＧスポットに亀頭を擦りつけるように、ゆっくりチンポを出し入れした。</p>
<p id="L46">「えっ！なに？」</p>
<p id="L47">　逝って敏感になっていたのか、今までの２回とは違う反応が返ってきた。これならば行けると思い、Ｇスポットを数回刺激してから、奥へ力強く入れた。それを繰り返した。</p>
<p id="L48">「あ～～～ん・・・お腹が押し上げられる。」</p>
<p id="L49">　そのうちに、まなの喘ぎ声が荒くなり、チンポが締め付けられた。</p>
<p id="L50">「はぁはぁ・・・あん・・・気持ち良い・・・はぁはぁ・・・」</p>
<p id="L51">　せっかくまなが気持ち良いと言ったのに、僕が逝ってしまっては沽券に関わると思って、動きを止めてやり過ごそうとした。しかし、まなの腰が突き上げてきた。</p>
<p id="L52">「ひろくん、もっと・・・」</p>
<p id="L53">　そう言われてしまっては、動かざるを得なくなって、腰を振った。</p>
<p id="L54">「逝っちゃいそう・・・あっ・・・出る。」</p>
<p id="L55">　チンポへの締め付けは、一段と強くなって、あっけなく撃沈してしまった。</p>
<p id="L56">　もう少しでまなを中逝きさせられたかもと経験不足を実感しながら、まなの横に寝転んだ。</p>
<p id="L57">「今までひろくんのおちんちんが大きすぎて痛いばかりで、エッチが嫌いになりそうだったけど、今、気持ち良かった。」</p>
<p id="L58">　まなは、嬉しそうに笑いかけてきた。自己嫌悪に陥りそうだったけど、まなの笑顔に救われた。</p>
<p id="L59">「お掃除フェラをして上げる。」</p>
<p id="L60">　まなは、コンドームを外すと、ちゅ～～ちゅ～～とちんぽに残った精液を吸い出した。これは、めちゃ気持ち良かった。</p>
<p id="L61">　２回射精したところで気が付くと、12時を回っていた。宅配したピザを食べ終わると、夕方までベッドでイチャイチャし、午後だけで３回射精した。まなは気持ち良いと何度も言ったけど。最後まで逝かせることはできなかった。</p>
<p id="L62">　まなは、シャワーを浴びると僕の夕食を用意して６時に帰って行った。</p>
<p id="L63">　夕食を食べた後、部屋に行くと、ベッドの上にブラジャーが置いてあった。その横に、「これで練習してね♪でも、いたずらに使っちゃあダメだぞ。」というメモが置いてあった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価していただけると幸いです。</p>
</div>
</div>