<title>第19話　グレイト・ギフト</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ゴールデンウィークが終わり、今日からまた学校が始まった。まなは、８時前に僕のうちに来た。おはようのキスをすると、</p>
<p id="L2">「ひろくん、ここにお願い。」</p>
<p id="L3">と、まなは、恥ずかしそうに学校指定のブラウスを脱ぎ、ブラジャーを外すと、乳首の横を指さした。冗談だと思っていたけど、マジだった。朝からまなのおっぱいを拝むことは、この上ないことだけど、健康的には毒だった。キスマークを付けると、まなは嬉しそうにキスマークに手を当てた。</p>
<p id="L4">「ひろくんにも付けてあげる。」</p>
<p id="L5">　まなは、僕にキスマークを付けると、抱き付いてきた。僕も、まなの背中に手を回して、ハグをした。</p>
<p id="L6">「私、すごく幸せ。遅刻しないでよ。」</p>
<p id="L7">　まなは、服装を整えると、学校に向かった。僕は、勃起が治ることを待って、うちを出た。毎日、これだと辛いと思った。</p>
<p id="L8">　まなが毎朝来るとなると、近所の目が付くから、何か言い訳を考えないといけない。「キスマークを付けるために来ています。」なんて言ったら、絶対に引かれてしまう。</p>
<p id="L9">　でも、その答えは翌日に出た。</p>
<p id="L10">「お隣の西村さんに会っちゃった。ひろくんが一人暮らしだから、寝坊していないか確認に来たって言っておいたから、話を合わせておいてね。」</p>
<p id="L11">　妥当な返事だと思った。</p>
<p id="L12">　そして、ゴールデンウィーク明けの最初の土曜日の午後、弁護士の渡邊先生の訪問を受けた。２日前に渡したい物があるから、土曜日か日曜日に来たいと連絡があった。どちらの日も空いていたけど、渡邊先生は休みだから、学校が終わってから事務所に行くと言った。しかし、僕の暮らしぶりが見たいからと言われて、訪問を受けることになった。</p>
<p id="L13">　渡邊先生は、うちに入った途端、「ほ～～～」と感心したような声を上げた。</p>
<p id="L14">　リビングに案内すると、まなが、すぐにお茶とお茶菓子を出した。これにも、渡邊先生は感心したみたいだった。</p>
<p id="L15">　リビングのソファーに座って、まなを紹介した。</p>
<p id="L16">「家の中の雰囲気と浩和君の表情が明るくなったのは、愛海さんのおかげかな？本当にありがとう。」</p>
<p id="L17">　渡邊先生は、まなに頭を下げた。それに、まなは照れた。</p>
<p id="L18">「前に来たときは、家の中が淀んでいたし、浩和君は、今にも死にそうな顔をしていたからな。でも、先月、会ったときは、少し明るい表情をしていたから、良いことでもあったのかと思っていたけど、まさか彼女ができたとは思わなかった。」</p>
<p id="L19">「浩和さんには、高いポテンシャルがあると思っています。」</p>
<p id="L20">「愛海さんも、分かっているようだね。」</p>
<p id="L21">　渡邊先生が嬉しそうに言った。</p>
<p id="L22">　「本題だけど。」と言って、訪問の目的を話し始めた。僕が誕生日を迎えて１８歳、成人になったから、渡邊先生は僕の未成年後見人の解任手続きを行ったとのことだった。それによって、今まで預かっていてもらっていた、預金通帳、印章、キャッシュカード、土地と家の権利書などの重要書類を返してもらった。これから必要になるだろうからと、クレジットカードも渡された。渡邊先生の推薦で作成できたみたい。</p>
<p id="L23">　通帳を見ると、８桁の数字が記帳されていた。これには、ビックリするというよりドキドキしてしまった。</p>
<p id="L24">　これで、要件は終わったのかと思っていると、もう一つあると言って、遺言書の写しを出して、説明してくれた。</p>
<p id="L25">　この遺言書は、お母さんのお母さん、僕のおばあちゃんのものだった。渡邊先生からは、亡くなったと聞いていた。遺言書には、僕が成人したら、おばあちゃんが経営していた温泉旅館の株の４０％、おばあちゃんが住んでいた土地と家を僕が相続すると書かれてあった。</p>
<p id="L26">「先生、これはどうしたら良いのですか？」</p>
<p id="L27">「遺言は亡くなった方の意思だから、それを尊重することになっている。」</p>
<p id="L28">「え～～～、でも、会ったことがないし・・・」</p>
<p id="L29">「浩和君は、小さかったから覚えていないかもしれないけど・・・」</p>
<p id="L30">　お母さんは、長野県にある温泉旅館のひとり娘で、小さい頃から跡を継ぐことが決められていた。でも、自分の人生は自分で決めると反発して飛び出し、お父さんと出会った。結婚するときに、報告に行ったときに大反対され、縁を切ると言ってお父さんと結婚した。お父さんは、ずっとこのことを気にしていて、僕が４歳か５歳の時に、お母さんを説得して、僕を連れて実家に行ったとのことだった。</p>
<p id="L31">「あっ！ちょっと待っていてください。」</p>
<p id="L32">　古いアルバムの中に、どこかの旅館の前で、両親と僕、そして上品な女性が写っている写真を見つけた。写真の左下の日付から、僕が４歳の時だった。</p>
<p id="L33">「温泉旅館はどうなっているのですか？」</p>
<p id="L34">「浩和君のお母さんの従兄弟、<ruby>田中佳美<rp>《</rp><rt>たなかよしみ</rt><rp>》</rp></ruby>が女将さんをやっていて、おばあさんが亡くなる前に法人にして、田中夫婦が３０％ずつ株を持っているよ。」</p>
<p id="L35">「えっ！だって。」</p>
<p id="L36">「浩和君には悪いことをしたけど、連絡を取れないと言ったけど、連絡は取れていたんだよ。ご両親が亡くなったときに、浩和君は未成年で後見人が必要だったけど、田中さんが高校を１年残して長野の山奥に来させるのは可哀想だと言って、私が任されたんだよ。」</p>
<p id="L37">　おかあさんと田中さんは、子どもの頃から仲が良くて、ずっと連絡を取り合っていたとのことだった。だから、お母さんが亡くなって連絡をしたときにかなり悲しみ、葬儀後にこっそりとお墓参りをして頂いたと聞いた。</p>
<p id="L38">「連絡先を聞いているから、夏休みになったら愛海さんと行ってみると良いよ。」</p>
<p id="L39">「分かりました。是非行きたいと思っています。」</p>
<p id="L40">　渡邊先生は、「父親代わりだと思っているから、相談したいことがあれば連絡しなさい。」と、言って帰って行った。</p>
<p id="L41">「ひろくんと温泉旅行か。早く夏休みにならなかなぁ。」</p>
<p id="L42">　子どもみたいに指を折り始めた。</p>
<p id="L43">「その前に・・・」</p>
<p id="L44">　と言い掛けると、</p>
<p id="L45">「いつママに会いに来る？」</p>
<p id="L46">　まなは、僕が言いたいことを分かっていた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただければ幸いです。</p>
</div>
</div>