<title>第20話　愛海の異常な研究</title>

<div class="p-novel__body">
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--preface" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="Lp1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="Lp2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価していただけると幸いです。</p>
</div>

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ゴールデンウィーク明け早々思わぬことがあったけど、ゴールデンウィーク明け1２日後から１学期の中間テストが始まる。受験勉強の延長で、テスト勉強をすれば良いから、特に問題はないと思っているけど、両親が亡くなって、塾を止めてしまったから、受験をするなら塾へ行かないとダメだろうなと最近思っている。進路を含めて、渡邊先生に相談しようと思っている。</p>
<p id="L2">　一方のまなは、系列の大学が語学に力を入れていることを理由に高校を選んだから、今の成績を維持できれば、間違いなく推薦で進学ができるらしい。近いからという理由で、高校を選んだ僕とは大違いだ。でも、これがあったから、まなとの関係ができたのだことも間違いがない。何がどう転ぶか分からない。</p>
<p id="L3">「あ～～～あっ・・・順調なら、テストが始まる頃に生理が始まっちゃうよぉ。」</p>
<p id="L4">　ついこの前、トイレの棚に生理用品があることを見つけ、可愛らしいボックスが置かれていて、ドギマギしながら、中を開けたことは黙っていないと殺されるかも。でも、中は空だったけど・・・</p>
<p id="L5">「そうか！テストが終わる頃には終わっているから、えへへへ・・・。」</p>
<p id="L6">　何となく何が言いたいのか分かってしまった。もう少し恥じらいが欲しいんだけどと思う。</p>
<p id="L7">　そうは言っても、セックスを覚えた高校生は、イチャイチャしている間に自然とそういう流れになってしまう。</p>
<p id="L8">　そして、まなは、リビングで僕のチンポと対面していた。ことの始まりは、昼食後にお茶を飲んでいるときに、小さいときのおちんちんが見たいと言って、僕のズボンのジッパーを下げようとしたことがきっかけだった。考えてみれば、なまは勃起したチンポしか見たことがなかった。</p>
<p id="L9">　好奇心旺盛のまなに応えるため、恥ずかしかったけど、座ったまま、ズボンとパンツを一緒に下ろした。</p>
<p id="L10">　シャワーを浴びていないから臭いと思うんだけど、「可愛い。」というのが、勃起をしていないチンポを初めて見たまなの第一声だった。どうして可愛いのか分からなかったけど、可愛いというのは男子には禁句だと思うんだけど、まなはお構いなしだった。</p>
<p id="L11">　次に、まなは、勃起する前のチンポを咥えて、だんだん大きくなっていく感覚を口の中で楽しんだ。チンポを口から出すと、</p>
<p id="L12">「わぁ～～～～～大きくなった。お口の中で大きくなる感覚は、面白い。」</p>
<p id="L13">　勃起したチンポを握って、いろいろな方向からしげしげと見たと言うより観察した。</p>
<p id="L14">「一つ目小僧？あっ！キノコの山のお化けだ。」</p>
<p id="L15">　いろいろな表現が、まなの口から出てくる。とにかく無邪気だった。今度、まなのおまんこをしっかりと観察しようと、胸に誓った。</p>
<p id="L16">　そして、匂いを嗅ぎ出した。臭くないかと心配なんだけど、「香しい。」と呟いた。</p>
<p id="L17">「昨日、風呂に入ってから洗っていないから臭くないのか？」</p>
<p id="L18">「ひろくんの匂いだよ。臭いわけないじゃない。」</p>
<p id="L19">「それなら、まなのおまんこを嗅がせてくれ。」</p>
<p id="L20">「それはダメ～～～。」</p>
<p id="L21">　そんな会話をしている間も、ずっとまなにチンポを握っていて離さない。新しいおもちゃをもらった子どもにみたいに、まなは無邪気だった。</p>
<p id="L22">　突然、僕の股間に頭を埋めて、チンポを咥えた。まなの口の中で、さらに大きくなった。</p>
<p id="L23">「まなのお口の中で大きくなった。まなで感じてくれたんだ。」</p>
<p id="L24">　チンポを咥えられれば、大きくなるに決まっているけど、まなは大喜びだった。あれ？いつも「私」って言うけど、今、「まな」と言った。子どもに戻っている？</p>
<p id="L25">「ひろくんのおちんちん、美味しい♡」</p>
<p id="L26">　まなは、美味しそうにペロペロと裏筋を舐めたり、亀頭を舐めたりした。あまりにも可愛いから、髪を撫でると、嬉しそうに目を細めた。この可愛い小動物は何なんだと思ってしまう。</p>
<p id="L27">「まなが、もっとひろくんを気持ち良くしてあげる。」</p>
<p id="L28">　まなは、ちんぽを咥えると、頭を上下に動かし始めた。グジュグジュという音が僕の股間から聞こえてくる。これはヤバい。</p>
<p id="L29">　まなは、ゆっくりと奥までチンポを咥えようとして、</p>
<p id="L30">「ゴッホ、ゴッホ・・・大きすぎて、全部お口の中に入れることができないよ。」</p>
<p id="L31">と言いながら、また奥まで咥えようとした。それならばと、まなの頭を押さえると、苦しそうに僕の腿を叩いた。頭を押さえることを止めると、咳き込みながら涙目で睨まれしまった。</p>
<p id="L32">「ひろくん、そういう意地悪はダメだよ。本当に苦しんだからもうしないで。」</p>
<p id="L33">　まなは、亀頭にキスをすると、また奥まで咥えようと飲み込んでいくけど、途中で諦めたのか、今度は激しくグジュグジュと音を立てて、頭を上下に動かした。一気に押し上げられた。</p>
<p id="L34">「まな、出ちゃうから・・・」</p>
<p id="L35">　それでも、または止めようとしない。</p>
<p id="L36">「あっ！出るっ。」</p>
<p id="L37">　まなは、動かすのを止めて、精液を飲んでしまった。</p>
<p id="L38">「ごちそうさまでした。美味しゅうございました。」</p>
<p id="L39">　まなは、満足そうにチンポに手を合わせた。</p>
<p id="L40">　このままやられっぱなしというのもイヤだったから、まなを抱き上げて、ソファーに置くとまなの足の間に頭を入れた。</p>
<p id="L41">「ひろくん、ダメ～～～。シャワーを浴びてからにして。デリカシーがなさ過ぎ」</p>
<p id="L42">　まなは暴れたけど、僕の力には敵わなかった。</p>
<p id="L43">　まなのパンツから、艶めかしい香りがして、頭がクラクラした。この匂い、違う、香りは癖になりよう。パンツには大きなシミができていて、おまんこの形ははっきりと分かった。パンツの上からペロッと舐めた。</p>
<p id="L44">「イヤ～～ん。」</p>
<p id="L45">　パンツの上からおまんこをペロペロと舐めた。僕の唾液せいなのか、まなの愛液せいなのか、パンツのシミはどんどんと広がっていった。</p>
<p id="L46">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L47">　パンツの上からクリトリスが大きくなっているのが分かったから、舌先でクリトリスを転がした。まなは、何度もピクピクと身体を震わせた。</p>
<p id="L48">「まな、逝っちゃいそうだから、もう止めて。」</p>
<p id="L49">　そう言われて、ハイ止めますなんてするわけもなく、パンツの上からクリトリスを口で挟んで、舌先で転がすと、まなも、クリトリスを口に押しつけてきた。</p>
<p id="L50">　まなは逝きたがっていると察して、クリトリスを舌先で転がしたり、吸ったりしたいると、</p>
<p id="L51">「逝く・・・逝っちゃう・・・逝く～～～～。」</p>
<p id="L52">　まなは、身体を大きく仰け反らした。</p>
<p id="L53">　ソファーに座ると、なまは僕にしな垂れた。僕は、まなの肩に腕を回して、髪を撫でた。</p>
<p id="L54">「もうあんなに恥ずかしいことは止めて・・・」</p>
<p id="L55">「でも、興奮したでしょう？」</p>
<p id="L56">「それはそうだけど・・・」</p>
<p id="L57">「まなのおまんこの香りは好きだよ。」</p>
<p id="L58">「香りって恥ずかしい。」</p>
<p id="L59">「まなもチンポの匂いが好きじゃないのか？」</p>
<p id="L60">「ひろくんとまなは変態カップルってこと？」</p>
<p id="L61">「イヤなのか？」</p>
<p id="L62">「バカ」</p>
<p id="L63">　まなは、腕を絡ませて、身体を預けてきた。そして、シャワーを浴びて、ベッドに向かった。</p>
</div>
</div>