<title>第22話　Ｓｔｉｌl　ｉｎ　Ｈｅａｖｅｎ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　目を開けると、ひろくんの笑顔が目の前にあった。</p>
<p id="L2">「まな、気絶しちゃった？」</p>
<p id="L3">「気持ち良さそうに寝ていただけだよ。」</p>
<p id="L4">「ひろくんに初めて逝かせてもらえたのに、寝ちゃってごめんなさい。」</p>
<p id="L5">「疲れていたんだと思うよ。」</p>
<p id="L6">　ひろくんは、いつも私のことを悪く言わない。どんなことも文句を言わずに、私を受け止めてくれる。</p>
<p id="L7">「ごめんなさいじゃなかった。初めて逝かせてくれてありがとう。」</p>
<p id="L8">　ひろくんは「ごめんさない」という言葉を嫌う。ひろくんのご両親の躾だと思うんだけど、「ごめんなさい」は自分を下げる謝罪の言葉、「ありがとう」は相手を持ち上げる感謝の言葉だから、「ありがとう」と言った方が良いとひろくんに言われた。もう叶わないけど、ひろくんのご両親に会いたかった。</p>
<p id="L9">　ひろくんは、私の髪を撫でながら、優しくキスをしてくれた。</p>
<p id="L10">「何かまなの心も身体も、全部ひろくんの物になったような気がする。」</p>
<p id="L11">　ひろくんはニッコリと笑ってくれた。私の大好きな笑顔だ。</p>
<p id="L12">　しばらくすると、お尻の辺りが冷たいことに気が付いた。身体を起こすと、シーツに大きなシミができていた。</p>
<p id="L13">「わぁ～～～大変なことになっている。シーツを替えないと・・・」</p>
<p id="L14">　ベッドからシーツを外すと、洗濯機に入れて、そのままひろくんとシャワーを浴びた。シャワーを浴びていると、だんだん落ち着いてきた。そして、ハッとした。</p>
<p id="L15">「自分でまなって呼んでいたよね。変じゃなかった？」</p>
<p id="L16">「まなは学校ではしっかり者で通っているけど、本当のまなは甘えん坊なんだよね。」</p>
<p id="L17">「も～～～。」</p>
<p id="L18">　私は、ひろくんの胸を叩くと、優しく抱いてくれた。ひろくんは、私のことを何でも分かってくれる。ひろくんには、いっぱい甘えても良いんだと改めて実感できて、嬉しかった。</p>
<p id="L19">　それから、ひろくんは手で私の身体を洗ってくれた。</p>
<p id="L20">「ここの処理って大変？」</p>
<p id="L21">　ひろくんは、私の脇の下を洗いながら聞いた。本当は、今日辺り処理をしないと思っていたから、洗ってもらうのは恥ずかしかった。</p>
<p id="L22">「３日に１回くらい剃っているけど・・・」</p>
<p id="L23">「女の子は大変だね。永久脱毛する？」</p>
<p id="L24">「でも、お金が高いから無理だよ。」</p>
<p id="L25">「僕が出すよ。」</p>
<p id="L26">「本当に良いの？ここは？」</p>
<p id="L27">　私は、アンダーへアを指さした。</p>
<p id="L28">「丸見えになっちゃうと恥ずかしくない？まなに任せるよ。やるなら、それも出すよ。」</p>
<p id="L29">「ひろくんにしか見せないから、考えておくね。」</p>
<p id="L30">　ひろくんに洗ってもらってから、今度は私がひろくんの身体を洗った。背中に私の爪痕があった。</p>
<p id="L31">「ひろくん、ごめんなさい。背中に爪を立てちゃった。痛くない？」</p>
<p id="L32">「すぐに治るし、幸せの痛みだよ。」</p>
<p id="L33">「も～～～嬉しいことを言ってくれる。でも、治るまで愛してくれないの？」</p>
<p id="L34">　エッチと言うよりも、愛してくれると言った方がピッタリと来た。</p>
<p id="L35">「そんなことあるわけないじゃない。」</p>
<p id="L36">「ひろくんの背中は、生傷が絶えないかもよ。」</p>
<p id="L37">「名誉の負傷だから、それもありだよ。」</p>
<p id="L38">　傷跡を舐めたけど、ひろくんはくすぐったそうにしただけで痛いとは言わなかった。</p>
<p id="L39">　シャワーを出た後、またひろくんに愛してもらった。</p>
<p id="L40">「ひろくん、上に乗って良い？」</p>
<p id="L41">　初めて騎乗位を試した。最初は、上手く入れることはできなかった。</p>
<p id="L42">「チンポを持って、入れれば良いんじゃない？」</p>
<p id="L43">　ひろくんに言われたとおり、おちんちんを持って入れたら、何とか入れることができた。おちんちんに串刺しされた気分になった。私の赤ちゃんのお部屋が、おちんちんに押し上げられて、ひろくんのおちんちんの存在感に圧倒された。</p>
<p id="L44">　ひろくんのおちんちんが、私の気持ちが良いところに当るように腰を上下に動かした。上手く動かすことができなかったけど、気持ち良くなることを知った私の身体は、すぐに気持ち良くなった。</p>
<p id="L45">「あ～～ん・・・あ～～ん・・・ひろくん気持ちが良いよ～～～あっ抜けちゃった。」</p>
<p id="L46">　でも、上手く動くことができないから、何度も抜けてしまった。その度に入れ直したけど、モヤモヤが募った。すると、ひろくんは上半身を起こした。対面座位って言うらしい。</p>
<p id="L47">　さらに、奥深くおちんちんが入ったような気がした。ひろくんの方が背が高いから、目の前にひろくんの顔があった。私は、ひろくんにしがみ付いてキスをした。幸せすぎる。お尻をグリグリ動かしていると、それだけで気持ち良くなってきた。ひろくんは、私のお尻を持って、私を揺さぶった。</p>
<p id="L48">「あっあ～～～ん・・・すごく気落ち良い・・・あん・・・あ～～～ん。まな、ダメになりそう。」</p>
<p id="L49">　ひろくんの息遣いが耳元に聞こえて、興奮した。きっと私の喘ぎ声もひろくんの耳元で聞こえているはず。そう思うと、さらに興奮した。</p>
<p id="L50">「逝く・・・まな、逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L51">　またひろくんに逝かされた。でも、ひろくんはまだ逝っていないみたい。この前まではすぐに逝ってしまったのに、私のために頑張ってくれている。それを思うと嬉しかった。</p>
<p id="L52">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L53">　ひろくんの囁きに、心がキュンとして温かくなった。</p>
<p id="L54">　ひろくんのおちんちんが入ったまま、ベッドに寝かされた。ひろくんのおちんちんが私の中のいろいろなところに当って気持ち良かった。</p>
<p id="L55">　ひろくんは、私の上で激しく腰を振った。</p>
<p id="L56">「ひろくん、だめ・・・まな、また逝っちゃいそう。」</p>
<p id="L57">　そう言うと、ひろくんは動きを止めた。ひろくんに焦らされている。</p>
<p id="L58">「ひろくん・・・」</p>
<p id="L59">　逝きたくて、腰が動いてしまう。</p>
<p id="L60">「まな、愛している。」</p>
<p id="L61">　ひろくんは囁くと、私の奥でおちんちんをグリグリさせてから、腰を激しく振り始めた。</p>
<p id="L62">「ひろくん、ひろくん・・・まなを逝かせて・・・」</p>
<p id="L63">　ひろくんの腰の動きが一段と激しくなった。</p>
<p id="L64">「まな、逝くよ。」</p>
<p id="L65">「まなも逝く・・・あああ～～～ん・・・逝っちゃう・・・逝く～～～。」</p>
<p id="L66">　今日だけで３回も中逝きしてしまった。</p>
<p id="L67">　いつものようにひろくんは、私の髪を撫でてくれた。それだけで私は安心できた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">投稿は初めて１週間も経っていないのに、ユニークアクセスが1,000を超えました。素人が初めて書いた物なのに、こんなに多くの方の目に触れて、大変嬉しく思います。</p>
<p id="La3">励みにしていますので、ブックマーク、評価いただけると幸いです。</p>
<p id="La4">今後も、応援をお願いします。</p>
</div>
</div>