<title>第23話　欲望という名の口技</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　中間テストが近づいているけど、受験勉強を優先して中間テストの対策をしなかった。今更学年順位を上げても意味がないと考えていた。ただ、まだ進路を明確にしていなかったから、モヤモヤしていた。</p>
<p id="L2">　中間テストが始まる直前の金曜日に学校が終わってから、進路の相談をするために渡邊先生の事務所を訪れた。人を助けることができる弁護士になりたいと言うと喜んでくれた。そして、自宅を空けるわけにいかないから、渡邊先生が卒業した国立大学を目指すつもりだと言うと、さらに喜んでくれた。卒業後は、渡邊先生の事務所でお世話になることまで決まってしまった。</p>
<p id="L3">　一方、まなは、系列大学の推薦を取るために成績を落とすわけにいかなかったため、テスト勉強をする必要があった。中間テスト１週間前は部活が禁止されているため、学校が終わると、すぐに僕のうちに来て、一緒に食事をしてから、勉強をして９時に帰るようになった。最初は１０時くらいまで大丈夫だと言ったけど、暗い夜道を夜遅く帰らせるわけにはいなかなったので、９時に帰ることで落ち着いた。そして、帰宅したら、すぐに連絡するように言った。まなは、「過保護すぎる。」と言ったけど、何かあったら遅いので、納得させた。</p>
<p id="L4">　金曜日の夜９時</p>
<p id="L5">「ひろくん、明日、学校がお休みだから、泊まっていても良い？ママにはちゃんと連絡するから。」</p>
<p id="L6">　平日は時間がないこともあって、キスやハグをすることはあっても、この前の日曜日以降セックスをしていないから、まなが考えていることが手に取るように分かる。確か生理前にムラムラすることがあるって言っていたし、中間テストが始まる頃に生理が来るとも言っていた。</p>
<p id="L7">「遅い時間に帰るのは危ないから、泊まっていけば良いじゃない。」</p>
<p id="L8">「ひろくん、大好き。」</p>
<p id="L9">　まなは、身体を擦り寄せてきた。</p>
<p id="L10">「テスト勉強で遅くなるんじゃなかった？」</p>
<p id="L11">「ケチ・・・」</p>
<p id="L12">　そう言いながら、まなはニコニコしていた。</p>
<p id="L13">　明日は休みだし、まながソワソワしていて集中していないようだったから、いつもよりも早く１１時過ぎに勉強を終えた。それでも４時間くらいはやったはずだった。</p>
<p id="L14">「ねぇ、ひろくん、いつもこんなに勉強しているの？」</p>
<p id="L15">「いつもよりも早いよ。今日はこれ以上やっていたら、誰かさんに怒られそうだから。」</p>
<p id="L16">「まなのせい？ひろくんも溜まっているでしょう？」</p>
<p id="L17">「とにかく風呂に入るよ。」</p>
<p id="L18">「あっ！誤魔化した。まなも一緒で良いよね。」</p>
<p id="L19">　まなを後ろから抱いて、湯船に入った。</p>
<p id="L20">「ここも永久脱毛にすることにしたけど、良かった？」</p>
<p id="L21">　まなは、陰毛を触りながら聞いてきた。</p>
<p id="L22">「丸見えになるけど、良いの？」</p>
<p id="L23">「ひろくんにしか見せないし、そのほうがひろくんが嬉しいかなって思って思い切っちゃう。でも、お金が高いんだよね。」</p>
<p id="L24">「まなには、ずっときれいでいて欲しいから、まなに使うには問題ないよ。」</p>
<p id="L25">「まなもひろくんには格好良くなって欲しいから、今度コーディネートしてあげる。」</p>
<p id="L26">　ごく普通に会話をしていると、まなが思い出したように</p>
<p id="L27">「ひろくんは、ひとりでエッチをしていないんだよね。」</p>
<p id="L28">「まなと約束をしたからね。」</p>
<p id="L29">「まなは、よく知らなかったんだけど、美咲たちが男の子って定期的に出さないと溜まって大変だって言っていたの。ひろくんは大変じゃない？」</p>
<p id="L30">「受験勉強ばかりしているから、あまり気にしていなかったよ。」</p>
<p id="L31">　溜まっていることは確かだけど、まなに気を遣わせたくなかった。</p>
<p id="L32">「本当に我慢していない？嘘はつかれたくない。」</p>
<p id="L33">「ちょっとは・・・」</p>
<p id="L34">「も～～～早く言ってよ。彼氏を我慢させるなんて、もう少しで彼女失格になるとこだったじゃない。はい、バスタブに座って。」</p>
<p id="L35">「まなが、失格なんて思ったことはないよ。」</p>
<p id="L36">「そういう問題じゃなくて、私が嫌なの。」</p>
<p id="L37">　バスタブに縁に座った。</p>
<p id="L38">「いただきます。」</p>
<p id="L39">　そう言うと、まなは、ちんぽをペロン、ペロンと舐めた。背中がゾクゾクして気持ち良かった。</p>
<p id="L40">「気持ち良い？」</p>
<p id="L41">「すごく気持ち良いよ。」</p>
<p id="L42">　まなは、上目遣いでペロペロと舐め続けた。まなの髪を撫でると、目を細めて、嬉しそうな顔をする。</p>
<p id="L43">「ひろくんのおちんちんは美味しい。でも、お風呂に入る前の方がもっと美味しいんだよ。」</p>
<p id="L44">　何を言い出すんだと思ったから、</p>
<p id="L45">「ぼくも、風呂に入る前のまなのオマンコは大好物だよ。」</p>
<p id="L46">「そういう恥ずかしいことは言わないで。」</p>
<p id="L47">　思いっきりチンポを握られた。</p>
<p id="L48">「だってさ、風呂に入った後だと、味が薄くなるんだよ。」</p>
<p id="L49">「それは分かる・・・あっ！何を言わせるの。」</p>
<p id="L50">　ふたりで大笑いした。</p>
<p id="L51">「いろいろな意味で、まなとは相性が良いかもな。」</p>
<p id="L52">「まなもそう思う。だって、ひろくんのおちんちんは、まなのあそこにピッタリだもの。他のおちんちんは絶対に入れないけど、ひろくんのおちんちんじゃないと満足できないと思う。あっ！忘れていた。ごめんなさい。」</p>
<p id="L53">　まなは、思い出したかのようにチンポを舐めだした。しばらくすると、片手でチンポを。もう片方の手で玉袋をニギニギしながら舐めだした。</p>
<p id="L54">「ひろくん、気持ち良いでしょう？」</p>
<p id="L55">「めちゃ気持ち良い。」</p>
<p id="L56">　今度は、チンポをしごきながら、玉を含んで舌先でチロチロし始めた。どこでこんなことを覚えてくるんだろうか？そう思っていると、亀頭だけ咥えて、舌先でカリを舐め回した。完全にまなに翻弄された。</p>
<p id="L57">「まな、これはヤバい。」</p>
<p id="L58">　まなは、僕を見上げると、口元がほころんだ。すると、ちんぽを飲み込んだ。全部は飲み込むことができなかったけど、その状態でチンポを吸われ、チンポを吸ったまま頭を上下に動かした。ジュルッジュルッということが聞こえてきた。</p>
<p id="L59">「マジで気持ち良い。」</p>
<p id="L60">　自分の息遣いが聞こえてきた。きっとまなにも聞こえているはずだ。</p>
<p id="L61">　もっとまなのフェラを堪能したかったけど、溜まっていたから、これ以上我慢ができなくなった。</p>
<p id="L62">「まな、出そう。」</p>
<p id="L63">　まなが頷いたように見えた。</p>
<p id="L64">「出る。」</p>
<p id="L65">　そう言うと、まなはできる限りチンポを飲み込んで、口で精液を受け止めた。</p>
<p id="L66">「ごちそうさまでした。今日は一段と濃厚で美味しかった♪」</p>
<p id="L67">「今度は、まなを気持ち良くさせるよ。」</p>
<p id="L68">「今のでちょっと疲れたから、後でベッドで思いっきり愛してくれれば良いよ。」</p>
<p id="L69">　ということで、普通にお互いの身体を洗い合って、風呂から出た。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>