<title>第24話　後ろからどうぞ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　バスルームを出て、階段を上りきると、まなをお姫様抱っこして自室のベッドまで運んだ。</p>
<p id="L2">「今日も、お姫様だ。」</p>
<p id="L3">「まなは、いつもお姫様だよ。」</p>
<p id="L4">　まなをベッドまで運ぶと、まなにキスをした。まなはすぐに応じて、ディープキスになった。まなの柔らかい舌は絶品だった。そして、お互いの唾液を交換した。これだけでも、一体感を感じる。まなとこういう関係になるなんて思ってもみなかった。まなとの至福の時間は、始まったばかりだ。</p>
<p id="L5">　ディープキスをしながら、おっぱいを揉んだ。それだけで、まなは感じ始めた。中逝きしたせいか、一段とまなの感度が上がったように気がする</p>
<p id="L6">「はぁ・・・はぁ・・・」</p>
<p id="L7">　おっぱいを揉みながら、耳を舐めた。</p>
<p id="L8">「あっはぁ～～ん・・・そこはダメ。」</p>
<p id="L9">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L10">　まなの耳元で囁くと、また耳を舐めた。まなは、首をすぼめてくすぐったそうにした。舌先を細めて、耳をチロチロと舐め続けた。</p>
<p id="L11">「あ～～～ん、ダメ。」</p>
<p id="L12">　まなは、甘えたように声を出した。初めの頃はくすぐったそうにしていたけど、今では性感帯の一つになった。</p>
<p id="L13">　おっぱいを揉んだまま、首筋に舌を滑らせ、ハムハムした。ひととおり首筋を舐めると、おっぱいを揉んだまま、もう片方のおっぱいを舐めた。</p>
<p id="L14">「あ～～～ん。。。いい～～～。」</p>
<p id="L15">　おっぱいを舐めながらおっぱいにキスをした。</p>
<p id="L16">「ひろくん、明日からお休みだから、いっぱいキスマークを付けて。」</p>
<p id="L17">　まなは、キスマークを付けられることが好きだった。学校でも、時々キスマークが付いているほうのおっぱいに手を当てていることがある。それを言うと、無意識にやっているようだったけど、落ち着くと言っていた。</p>
<p id="L18">　気が付くと、まなのおっぱいには、多くのキスマークが付き、赤くなっていた。やり過ぎてしまったような気がしないでもないけど、まなが喜ぶなら、これもありかな。</p>
<p id="L19">　まなのおまんこを触ると、ぐっしょりと濡れていた。弄ると、すぐに水音が聞こえてきた。</p>
<p id="L20">「恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L21">　水音にまなは顔を赤らめた。指で触っただけで、いつもよりもヌレヌレだった。指先の腹で捏ねくり回すと、クチュクチュという音が大きくなってくる。</p>
<p id="L22">「あっはぁ～～～ん・・・あっはぁ～～～気持ち良すぎる・・・。」</p>
<p id="L23">　まなのおまんこは灯でキラキラと光り、愛液はお尻まで垂れていた。</p>
<p id="L24">　おまんこをペロンと舐めた。</p>
<p id="L25">「あっはぁ～～～いつもよりも気持ちが良い・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L26">　舐めるたびに愛液が溢れてきた。ジュルジュルと音を立てて吸った。塩っぱいけど、甘みを感じて美味しかった。癖になる味だった。</p>
<p id="L27">「ひろくん、その音、恥ずかしいよ。」</p>
<p id="L28">「こんなに美味しいご馳走はないから、いっぱい吸っちゃうよ。」</p>
<p id="L29">　そういうと、ジュルジュルと吸った。</p>
<p id="L30">　愛液を吸うことに夢中になっていると、クリトリスが大きくなって、可愛がって欲しいと主張しているように見えた。だから、クリトリスをペロンと舐め上げた後、吸い付いて、舌先で転がした。</p>
<p id="L31">「イヤ～～ん・・・そこは感じすぎる・・・あ～～～ん・・・ダメ・・・感じちゃう。」</p>
<p id="L32">　まなは、シーツを握りしめて、身体をピクピクさせた。</p>
<p id="L33">　クリトリスを舐めながら、指をオマンコの中に入れて、Ｇスポットを擦った。</p>
<p id="L34">「あ～～～ん・・・ダメ・・・まな、逝っちゃう・・・。」</p>
<p id="L35">　おまんこに入れている指は、白くなった愛液まみれになり、きゅ～～～と締め付けられた。</p>
<p id="L36">「いっ逝く～～～～。」</p>
<p id="L37">　まなは、身体を大きく反らした。</p>
<p id="L38">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L39">　まなにキスをすると、髪を撫でた。</p>
<p id="L40">「ひろくんのおちんちんを舐めたい。」</p>
<p id="L41">　まなは、チンポをしごきながら呟いた。</p>
<p id="L42">「良いよ。」</p>
<p id="L43">　まなは、身体をずらすと、上目遣いでペロペロと亀頭を舐めた。</p>
<p id="L44">「まな、めちゃ気持ち良い。」</p>
<p id="L45">　まなは、ニッコリ微笑んで、熱心に亀頭を舐めた。チンポを口に含んで、頭を上下に振った。</p>
<p id="L46">「ひろくん、そろそろ・・・」</p>
<p id="L47">「ちょっと待って。」</p>
<p id="L48">　まなは、コンドームを着けるところを真剣に見ていた。</p>
<p id="L49">「今度、やり方を教えて。」</p>
<p id="L50">　可愛いことを言う。</p>
<p id="L51">「今日は、この格好で・・・」</p>
<p id="L52">　まなは、四つん這いになって、僕にお尻を向けた。お尻の穴が丸見えになるから、まなが恥ずかしがると思って、敢えて避けてきた。</p>
<p id="L53">「お尻の穴が丸見えだよ。」</p>
<p id="L54">「恥ずかしいけど、ひろくんだったら平気だし、気持ち良いって聞いたから、やってみたい。」</p>
<p id="L55">　初めてバックから入れた。</p>
<p id="L56">「ああ～～～ん・・・あっはぁ～～～ん。」</p>
<p id="L57">　入れただけで、まなは軽く逝ったかのように背中を反った。</p>
<p id="L58">「いつもと違うところに当って気持ち良い。」</p>
<p id="L59">　僕は、まなの腰を掴んで、ゆっくりと出し入れをした。</p>
<p id="L60">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・すごい・・・」</p>
<p id="L61">　まなは、すぐに喘ぎだした。まなが、声を上げる度にお尻の穴がヒクヒクしてエロかった。</p>
<p id="L62">　最初はゆっくり腰を振っていたけど、まなのお尻の穴を見て興奮してしまい、ガンガンと突いた。まなは四つん這いでいることができなくなり、お尻を突き上げる格好になった。腰を打ち続けていると、時々おならのような音が聞こえた。</p>
<p id="L63">「あ～～～ん・・・・・・変な音が・・・恥ずかしい・・・はぁ、はぁ・・・でも・・・気持ちが良い・・・ひろくん、スゴイ・・・」</p>
<p id="L64">　ガンガン突いていたら、疲れてしまい、腰をグルグルと回した。</p>
<p id="L65">「イヤ～～～ん、それはダメ・・・効き過ぎる・・・あっあ～～～ん・・・」</p>
<p id="L66">　再びガンガンと腰を叩きつけた。</p>
<p id="L67">「あ～～～ん、逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L68">　背中を大きく反らすと、派手に逝った。</p>
<p id="L69">　僕は、腰を回しながら、まなの背中を舐め、キスマークを付けた。</p>
<p id="L70">「ひろくん、逝ったばかりだから、動かないで・・・くすったいから・・・」</p>
<p id="L71">　それでも、腰を回し続けた。</p>
<p id="L72">「あっはぁ～～～ん・・・また良くなってきた・・・最後はひろくんの顔が見たい。」</p>
<p id="L73">　正常位で入れ直した。最初のうちは、腰を回していたけど、そのうちに、腰を激しく振った。</p>
<p id="L74">「ひろくん、激しい・・・でも・・・すごく気落ちが良いよぉ・・・あ～～～ん・・・。」</p>
<p id="L75">　激しく振った後に、腰を押しつけて、腰を回した。</p>
<p id="L76">「グリグリが気持ち良い・・・すぐに逝っちゃいそう。」</p>
<p id="L77">　今度は、激しく腰を振った。</p>
<p id="L78">「まな、また逝っちゃう・・・今度は一緒に・・・」</p>
<p id="L79">　僕は、ラストスパートとばかりにさらに腰を振った。</p>
<p id="L80">「まな、逝っちゃう・・・ひろくん、逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L81">　そう言うと同時に、まなは身体を仰け反らした。それに合わせるように射精した。</p>
<p id="L82">　僕は、荒い息遣いをしながら、まなの横に寝転んだ。</p>
<p id="L83">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L84">　まなにキスをして、髪を撫でた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>