<title>第25話　アイドルは○○○がお好き</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　中間テストは、無事に終わった。思ったよりも出来が良かった。</p>
<p id="L2">　まなは、我慢させるわけにはいかないと言って、毎日フェラチオをすると言ったけど、勉強に来ているのだからと断ると、私がしたいのという始末だった。さすがに毎日抜く必要はないと思い、３日に１回ということにした。テスト期間中に土日はあった。まなは泊まっていったけど、予定どおりに生理が来たから、セックスはしなかった。でも、金曜日の夜から土曜日にまなが帰るまでに５回フェラチオをした。どれだけフェラが好きなんだよと思ってしまったけど、まなのおかげで、スッキリした気分でテストに臨めたのも事実だった。</p>
<p id="L3">　そして、今日は、テストが終わって、最初の土曜日だった。弁護士の渡邊先生に紹介してもらった家庭教師が経営している塾に行くことになっていた。塾は県庁所在地の都市にあるため、往復２時間以上掛けて塾に通うのは効率が悪すぎるし、うちまで来てもらうにも遠すぎたから、一旦は断ったんだけど、話を聞くだけでも良いからと言われて、行くことになった。</p>
<p id="L4">　それを言うと、まなも一緒に行くと言い出した。一緒に塾に行く訳にもいかないし、ひとりにしてしまえば、ナンパされることが目に見えているから、ダメだと言ったら、永久脱毛のクリニックに行くから大丈夫と行った。塾のことを話した後、その近くに有名なクリニックを見つけたらしい。</p>
<p id="L5">　当日、電車で向かい、駅で待ち合わせ場所を決めて、塾に向かった。渡邊先生の２人の子どもは、その先生に見てもらい、一番下の娘さんは、高校受験のためにその塾に通っているとのことだった。</p>
<p id="L6">　その家庭教師は、高倉さんと言った。自己紹介が済むと、今の学力を知りたいからと、志望大学の受験科目を網羅したテストを行った。テスト後、今の学力ならば合格率は８０％くらいと言われた。でも、今から受験生の学力が上がるから安心できないとも言われ、苦手な部分の指摘があった。それは、僕でも感じていることだった。そこで、高倉さんから、渡邊先生の紹介だからということで、僕が住んでいる隣の市から通っている塾講師が週２回うちまで来て、土曜日に塾へ通うということでどうだろうかと提案があった。その土曜日も、高倉さんが個別に見てくれるということだった。そこまで言われて、断ることができなくて、６月からお願いすることにした。</p>
<p id="L7">　塾の出入り口にひとりの美少女が立っていた。ショートカットで背は低く、中学生くらいに見えた。僕を一瞥すると、さっさと立ち去ってしまった。</p>
<p id="L8">　不思議に思いながら、まなに連絡をした。</p>
<p id="L9">　待ち合わせ場所に行くと、まなはもう来ていた。思っていたとおりナンパされていた。僕に気が付くと、満面の笑みで手を小さく振って、小走りで駆け寄ってきた。</p>
<p id="L10">　駅ビルに入っているカフェで昼食を食べた。そこで、塾で決めたことを話すと、まなは、僕が塾に行く日に合わせて脱毛クリニックを予約した。</p>
<p id="L11">　食後、駅ビルに入っているセレクトショップを回り、まなのコーディネートで夏服をトップス３着とパンツ２本を買った。ここで、初めてクレジットカードを使った。僕としては、ユニクロで良かったんだけど、他の人と被るからダメだと言われた。</p>
<p id="L12">　帰ろうとすると、</p>
<p id="L13">「ひろくん、ラブホに行ったことがないから、行かない？」</p>
<p id="L14">小声で聞いてきた。しかし、どこにあるか分からなかったから、今度来るときまでに調べることにした。</p>
<p id="L15">　地元に戻り、夕食の食材を買うために、まなと一緒にスーパーに行った。付き合っていることを公表していないので、誰かに見られるのではないかとヒヤヒヤしていたけど、まなは、まったく気にしていなかった。どちらかと言うと、買い物を楽しんでいるようだった。</p>
<p id="L16">　うちに帰り、ソファーで寛いでいる時に、まなが僕に聞いてきた。</p>
<p id="L17">「ひろくんと付き合っていることをみんなに言って良い？」</p>
<p id="L18">「どうして？」</p>
<p id="L19">「また告られちゃった。好きな人がいると言って断ったけどね。」</p>
<p id="L20">　そう言えば、昨日、クラスでまなに好きな人がいるって騒いでいたことを思い出した。ドキドキしていたら、深山さんが「まなは、極度のファザコンで、好きな人というのはパパのことよ。」と応えたことを思い出した。</p>
<p id="L21">「まなに任せるよ。」</p>
<p id="L22">「ひろくんに迷惑にならない？」</p>
<p id="L23">「僕になら勝てるって告るヤツが増えるかもな。」</p>
<p id="L24">「誰もひろくんのことを分かっていないからよ。時期が来たらいうかもしれないから、覚悟しておいてよ。」</p>
<p id="L25">　翌日は、深山さんと遊ぶと言って、夕食の準備ができると、まなは帰って行った。</p>
<p id="L26">　その翌日の夕方、ボギーの散歩から帰ってくると、まながうちの前で待っていた。</p>
<p id="L27">「今日は、来れないんじゃなかった？来るなら、連絡をしてくれよ。」</p>
<p id="L28">「忘れていたことがあったから、サプライズで来ちゃった。」</p>
<p id="L29">　リビングに行くと、まなは、いきなりベルトを外そうとした。</p>
<p id="L30">「えっ！何をやっているの？」</p>
<p id="L31">「だって、出してあげていないから。」</p>
<p id="L32">「そのためだけに来たの？」</p>
<p id="L33">「そうよ。今日は時間がないから、来週、ラブホでいっぱい愛してもらう。」</p>
<p id="L34">　絶対に匂うと思っていると、まなはパンツの上からちんぽに鼻を付けて、</p>
<p id="L35">「ひろくんの匂いだ。」</p>
<p id="L36">　嬉しそうに言われると、何も言えなくなってしまった。</p>
<p id="L37">　まなは、僕のパンツを下ろすと、勃起し掛かっているちんぽの裏筋を何度か舐めて、勃起すると口に咥えて、頭を動かした。ジュボジュボという音が聞えてきた。</p>
<p id="L38">　おっぱいを揉もうとしたら、</p>
<p id="L39">「集中できないからダメ」</p>
<p id="L40">と、怒られた。それでも、おっぱいを揉むと、まなは何も言わなかった。</p>
<p id="L41">　ジュボジュボという音に紛れて、まなの悩ましい吐息が聞えてくる。</p>
<p id="L42">「はぁ～～ん・・・はぁっはぁっ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L43">　まなの動きが激しくなってきた。</p>
<p id="L44">「あっ・・・逝きそう・・・」</p>
<p id="L45">　まなの口の中でチンポが爆発した。まなの喉が動いていた。まなは、口からチンポを出すと、口を開けて、全部飲んだことを教えてくれた。再び亀頭を口に含んで、残りの精液の吸い出した。</p>
<p id="L46">「ごちそうさまでした。」</p>
<p id="L47">　まなは、満足そうに言った。</p>
<p id="L48">「止めてって言ったのに・・・」</p>
<p id="L49">　おっぱいを揉んだことが気に入らなかったのかなと思ったけど、</p>
<p id="L50">「気持ち良かったよね。」</p>
<p id="L51">と、返した。</p>
<p id="L52">「も～～～いつも意地悪。帰らないといけないのに、したくなっちゃうからダメなの。」</p>
<p id="L53">　まなが帰るときに、また玄関前で待たせるわけにはいかないと思って、スペアーキーを渡した。まなは、嬉しそうに受け取ると、自転車に乗って帰っていった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後まで読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
<p id="La3">脱字報告ありがとうございました。これからもよろしくお願いします。</p>
</div>
</div>