<title>第26話　悪よ、静かに眠れ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日の月曜日、まなは付き合っていることを公表することはなかった。休み時間には、相変わらずまなのまわりには、多くのクラスメートが集まっていて、ワイワイガヤガヤとやっている。</p>
<p id="L2">　一方、僕の周りには、ほとんど誰も近づいてくることはなかった。いつもの予定調和だったけど、クラスメートの柴田君が、弁当を食べているときに話し掛けてきた。</p>
<p id="L3">「昨日、スーパーで稲森が中西さんと一緒にいたと聞いたけど、本当か？」</p>
<p id="L4">　やっぱり見られていた。嘘を言うと尾ひれが付いて何を言われるか分からない。</p>
<p id="L5">「スーパーに買い出しに行ったときに会ったよ。」</p>
<p id="L6">「そうなんだぁ。」</p>
<p id="L7">「でも、偶然だよ。」</p>
<p id="L8">「そうだよな。偶然だよな。稲森と一緒に行くなんてあり得ないし。」</p>
<p id="L9">　柴田君はそう言うと、すぐに離れていった</p>
<p id="L10">　うちに帰ってから、まなに確認すると、何も聞かれていなかった。</p>
<p id="L11">「聞かれたらどうした？」</p>
<p id="L12">「一緒に行ったって言ったかも。でも、ひろくんがそう応えたのなら合わせるね。」</p>
<p id="L13">　まなに指名されてクラス副委員長になったもの、２か月間ほどんど目立つことなく過ごしてきた。ところが、中間テストの数学のテストが返ってきて、答え合わせをしていたとき、担任で数学担当の大森先生に指名されて、テスト問題の解答を黒板に書いた。</p>
<p id="L14">「模範解答はプリントのとおりだけど、こんな解き方は思いもしなかったぞ。本当にビックリした。よく思いついたな。」</p>
<p id="L15">「問題を見ていたら、浮かんできただけですけど。」</p>
<p id="L16">「このセンスはすごいぞ。」</p>
<p id="L17">　思わぬ褒め言葉にいたたまれなくなって、ふとまなを見ると、眼が合い、まなはニッコリして親指を立てていた。</p>
<p id="L18">　しかも、その日のお昼休みに発表された中間テストの結果で３位になった。今まで５位が最高だったから、ビックリした。２年の３学期の期末は両親が亡くなったばかりで、あまり勉強ができていなくて、大きく順位を落としていたから、大きくジャンプアップしたことになる。</p>
<p id="L19">　まなは、１２位だった。初めて１５位以内になったと喜んだ。</p>
<p id="L20">「ママに友達と勉強した成果だと言えるから一安心。これで、ひろくんと勉強する言い訳ができたし、良いことずくめだ。」</p>
<p id="L21">　きっと勉強していないと思われていたんだろうなと推察できた。</p>
<p id="L22">　その日、お礼にとフェラチオをしてくれたけど、最近、まなはフェラチオが好きになっているから、これはお礼なのかと思った。フェラチオの後、今日は特別だからと言って、まなのスカートの中に頭を入れさせてくれた。まなの香りを満喫し、パンツの上から舐めたら、「帰れなくなっちゃうからダメ。」と、頭を叩かれた。</p>
<p id="L23">　身長が高くて、成績の良いモブキャラだったはずが、成績が上がったり、思わぬとことで授業中に指名されたりと、まなにクラス副委員長を指名されてから目立ち始めているように感じている。</p>
<p id="L24">　そういうときに、ちょっとした事件に巡り会った。</p>
<p id="L25">　放課後、掃除をして、焼却炉にゴミを出してたとき、「キャ～～ッ。」という声が聞こえてきた。声がしたほうに行くと、まなの親友の深山さんが男に手を捕まえられていた。</p>
<p id="L26">「おい、何をしているんだ？」</p>
<p id="L27">「おまえには関係ないから、あっちへ行け。」</p>
<p id="L28">「おまえ呼ばわりされる覚えはないけど？」</p>
<p id="L29">「何があったの？」</p>
<p id="L30">　深山さんに問い掛けた。</p>
<p id="L31">「付き合って欲しいと言われたから、断って、通り過ぎようとしたら、突然、手を捕まれちゃって。」</p>
<p id="L32">「振られたのならば、諦めるのが男じゃないのか？情けなくないか？」</p>
<p id="L33">「うるさい。」</p>
<p id="L34">　怒って僕の肩を押すと、走って逃げていった。</p>
<p id="L35">「稲森君、ありがとう。助かった。」</p>
<p id="L36">　深山さんは、頭を下げると、部活に向かった。確か部活は陸上部だったと思う。</p>
<p id="L37">　翌朝、教室に入ると、まながすぐにやってきた。</p>
<p id="L38">「昨日は、柚月を助けてくれてありがとう。」</p>
<p id="L39">　昨晩、まなからＳＮＳでお礼のメールをもらったし、今朝もうちに来たときも直接お礼を言われたけど、再び学校でもお礼を言われた。深山さんがいる手前、わざわざ言いにきたという感じだった。</p>
<p id="L40">「うん。まぁ・・・」</p>
<p id="L41">　そっけなく返事をした。</p>
<p id="L42">　耳にしたところ、藪田という名前でサッカー部のエース候補の２年生らしい。弱小サッカー部のエースだから、大したことはないと思うけど、２年生でエースになれたと天狗になっていて、可愛い子やきれいな子に声を掛けまくっているらしい。だから、女子からは結構警戒されて、誰も相手にしなくなったみたいだけど、運悪く深山さんは、ひとりでいるところに声を掛けられたとのことだった。</p>
<p id="L43">　ちなみに後日談になるのだけど、父親が息子が手首を怪我したと、怒鳴り込んできた。自分で僕の肩を押したのに、とんだモンスターペアレントだ。僕に両親がいなかっことも良い口実だったかもしれない。</p>
<p id="L44">「親がいないから、礼儀知らずの子どもができるんだ。学校としてどう対処するつもりだ。」</p>
<p id="L45">　すごい剣幕だった。でも、親代わりの渡邊先生が遅れてやってくると、急に大人しくなった。</p>
<p id="L46">「また藪田さんでしたか？また提訴されますか？。今回は診断書が必要になりますが、ご用意できますか？」</p>
<p id="L47">　すると、藪田親子は、相手が悪いと思ったのかペコペコして出て行った。</p>
<p id="L48">　渡邊先生の話では、藪田の親は会社を経営者していて、プライドの高いクレーマーで、ちょっとしたことでも裁判を起こすと言って、高額の金品を脅し取ろうすることがあった。以前に渡邊先生の顧客とトラブルになって、渡邊先生が、徹底的に論破して解決したことがあったとのことだった。</p>
<p id="L49">　その後、藪田は学校で僕をみつけると、避けて逃げるようになった。でも、僕を悪い奴だと言い触らしているらしい。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みなりますので、ブックマーク・高評価をお願いします。</p>
</div>
</div>