<title>第27話　ホテル　シンデレラ城もどき</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　深山さんのことがあってから最初の土曜日、僕は塾に、まなは脱毛クリニックに行くために、県庁所在地の都市に来ていた。駅地下で昼食を食べた後、調べておいたホテル街にやってきた。ドキドキしながら周りに人がいないことを確認して、まなが事前に選んだラブホに入った。ネズミがマスコットになっているテーマパークのシンボルになっているお城に似たホテルだった。</p>
<p id="L2">　ホテルに入ってすぐに、部屋の写真のパネルが並んでいた。</p>
<p id="L3">「この中から好きなお部屋を選ぶみたいよ。」</p>
<p id="L4">　まなが調べてくれていたから、助かった。</p>
<p id="L5">　まなが選んだのは、お姫様が使うような天蓋付きのベッドがある部屋だった。</p>
<p id="L6">　部屋に入って最初に目に入ったのは、キングサイズのベッドだった。まさにセックスをするだけの場所という感じだった。</p>
<p id="L7">　まなは、「お姫様ってこういうベッドを使っているんだ。」と言って、ベッドにダイブした。</p>
<p id="L8">　僕はベッド脇のタッチパネルを押してみた。部屋のライトがいろいろな色に変わり、面白かった。ミラーボールまであり、部屋を暗くして、ミラーボールを回すと、まなは、「すごい。星空みたい」と見回した。</p>
<p id="L9">　ベッド脇には、藤細工のようなカゴの中にコンドームが置いてあった。</p>
<p id="L10">「今日は、ひろくんの赤ちゃんの素をいっぱい入れてもらう日だから、もらっていこうか。」</p>
<p id="L11">　まなは、コンドームのサイズを確認し、Ｌサイズのコンドームを持っていたバッグにしまった。</p>
<p id="L12">　次にまなが興味を示したのは、大人のおもちゃだった。どう使うのか分かる範囲で教えた。</p>
<p id="L13">「どうして知っているの？」</p>
<p id="L14">　ジト目で見られた。</p>
<p id="L15">「でも、オナニーをしないことを約束したから、いらな～～い。それに、ひろくんのおちんちん以外は入れないもん。」</p>
<p id="L16">　僕の腕をおっぱいに押しつけて、可愛いことを言った。</p>
<p id="L17">「ローターとか吸うヤツを使ってみたいと思わない？」</p>
<p id="L18">「ひろくんで十分に満足できているからいらない。」</p>
<p id="L19">　まなが、僕に依存していることが分かった。</p>
<p id="L20">　次に、バスルームを見た。とにかく広かった。バスタブは、十分に足が伸ばせるし、ふたりでも余裕そうに見えた。</p>
<p id="L21">「お部屋から、バスルームが丸見え。でも、一緒にはいるから関係ないよね。あっ！これってジェットバスっていうやつ？初めてだから楽しみ♪」</p>
<p id="L22">「バスタブが大きいから、先に風呂を入れておかないといけなかった。」</p>
<p id="L23">「その前にやることがあるでしょう？」</p>
<p id="L24">「やることって？」</p>
<p id="L25">「いいから、来て。」</p>
<p id="L26">　まなに手を引かれて、バスルームから出た。</p>
<p id="L27">「ひろくん、舐めたい。」</p>
<p id="L28">　何をと言うと怒られそうなので、ズボンとパンツを脱ぐと、まなはすぐにチンポを握ってペロペロと舐め始めた。</p>
<p id="L29">「へへへ・・・やっぱり美味しい。」</p>
<p id="L30">　まなは、カリを丁寧に舐めた。臭いと思うんだけど、嬉しそうに舐めている。本当に好きなんだなぁと思うと、髪を撫でた。</p>
<p id="L31">「ひろくんにナデナデされると、安心できる。」</p>
<p id="L32">　まなは、しばらく熱心に舐めて、すぐに止めた。</p>
<p id="L33">「ゴックンは良いの？」</p>
<p id="L34">「今日は、赤ちゃんのお部屋に欲しいから、お口では飲みたくない。それよりひろくんも舐める？」</p>
<p id="L35">「良いの？まだ風呂に入っていないよ。」</p>
<p id="L36">「この前、ひろくんに柚月のことで迷惑を掛けたから、たまにはひろくんがしたいことを叶えてあげても良いかなって思ってね。」</p>
<p id="L37">　まなは、パンツを脱ぐと、ソファーに座って、Ｍ字開脚をした。ぼくは、いそいそとまなの前に座ると、すぐにスカートの中に頭を入れた。あれ？思ったよりも匂わなかった。</p>
<p id="L38">「クリニックで施術後にシャワーを浴びたから、あまり匂わないでしょう？」</p>
<p id="L39">　それでかと思った。ここへ来るまでに結構歩いたよなとか、さっきトイレ行ったよなとか思いながら、ペロペロと舐めた。前にシャワーを浴びる前に舐めたときよりも薄いけど、塩みがあって美味しかった。とにかくおまんこを貪った。</p>
<p id="L40">「あっあ～～～・・・ひろくん、ダメ・・・感じ過ぎちゃう。」</p>
<p id="L41">　考えてみれば、生理もあったけど、まなを可愛がるのは３週間ぶりだから、思いっきり感じさせたい。舌先を細めて膣内に入れた。</p>
<p id="L42">「えっ！あ～～～ん・・・何をやっているの？ムズムズする。あっダメ。」</p>
<p id="L43">　僕の頭がスカートの中に入っているから、まなは何をされているのか分からない。それを良いことにいろいろやってみようと思った。</p>
<p id="L44">　まなの腰を掴んで、腰を前に出し、浅く座らせた。アナルが見えた。舌先でアナルを突っついた。まなは、身体をよじった。</p>
<p id="L45">「ひろくん、そこはダメ。汚いから・・・」</p>
<p id="L46">　舌を細かく動かして、アナルを刺激した。アナルがヒクヒクして可愛いと思った。</p>
<p id="L47">「いや～～～ん・・・変な感じがする・・・そこはダメ・・・」</p>
<p id="L48">　まなの反応が嬉しくなって、アナルを舐め続けた。</p>
<p id="L49">「ひろくん、汚いから・・・でも・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L50">　おまんこからドンドンと愛液が溢れてきた。ここぞばかりにクリトリスに吸い付いた。まなは、ぼくの頭を抱え、腰をピクン、ピクンさせて喘ぎ声を上げた。</p>
<p id="L51">「ひろくん、ダメ・・・感じ過ぎちゃう・・・あっあ～～～ん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L52">　クリトリスを舌で転がしたり、吸ったりした。</p>
<p id="L53">「アア～～～ン・・・まな、逝っちゃう・・・あ～～～～ん・・・いっ逝く～～～。」</p>
<p id="L54">　まなの腰が大きくせり出した。</p>
<p id="L55">　クリトリスにキスをすると、スカートから頭を出した。まなは、呆けた顔をして、大きく呼吸をしていた。まなの横に座ると、すぐに僕の胸に顔を埋めた。まなが落ち着くまで髪を撫で続けた。</p>
<p id="L56">「変なところを舐めないでよぉ。汚いんだから。」</p>
<p id="L57">「まなには、汚いところはないよ。」</p>
<p id="L58">「も～～恥ずかしいから、そういうことは言わないで。」</p>
<p id="L59">　まなは、僕の胸に顔を埋めたまま僕の胸を叩いた。その仕草は、めちゃ可愛かった。</p>
<p id="L60">　バスルームからアラーム音が聞えてきたから、まなをお姫様抱っこしてバスルームへ向かった。</p>
</div>
</div>