<title>第28話　歓びの午後</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まなを後ろから抱いて、バスタブで泡まみれになった。その間、ずっとまなの乳首を触っていた。</p>
<p id="L2">「ひろくん、せっかくのジェットバスだから・・・ちょっと・・・」</p>
<p id="L3">「まなの乳首を触っていると、落ち着くんだけどな。」</p>
<p id="L4">「も～～～っ、ひろくんはエッチだよ。」</p>
<p id="L5">「ちんぽを舐めたがるまなには、言われたくない。」</p>
<p id="L6">「だって、ひろくんのおちんちんは美味しいもの。」</p>
<p id="L7">　バスルームでは、ずっとイチャイチャしていた。</p>
<p id="L8">　バスルームから出ると、備え付けのバスローブを着た。</p>
<p id="L9">「おうちでも、バスローブを着ない？」</p>
<p id="L10">　姿見に自分の姿を映してまなが聞いてきた。そう言えば、うちでは風呂から出ると、なぜか裸で僕の部屋へ直行している。何も考えていなかったけど、変だと思った。</p>
<p id="L11">「帰りに見に行こうか？」</p>
<p id="L12">「さすがまなのひろくん♡」</p>
<p id="L13">　せっかくのお姫様ベッドだから、バスルームを出ると、まなをお姫様だっこしてベッドまで運んだ。</p>
<p id="L14">「お姫様になった気分♪」</p>
<p id="L15">「僕にとっては、大切なお姫様だよ・・・エッチな・・・」</p>
<p id="L16">「も～～っ！嬉しいことを言ってくれたと思ったのに、すぐに落とすんだから・・・」</p>
<p id="L17">「でも、エッチだろう？」</p>
<p id="L18">「ひろくんにエッチにされたの！」</p>
<p id="L19">「自分でエッチだと認めた。」</p>
<p id="L20">「も～～～変なことは言わないで。」</p>
<p id="L21">　まなが僕の胸を叩いた。その手を取ると、まなにキスをした。何度もバードキスをしていると、まなは僕の頬を両手で挟むと、唇を押しつけた。僕は、その手を離すと、まなをベッドに押し倒した。</p>
<p id="L22">「ひろくん、大好き♪」</p>
<p id="L23">　まなは、僕の背中に手を回した。眼を合わせて舌を絡めると、まながギュッと僕を抱き締めた。それだけで、まなとの一体感を感じる。まなが掛け替えのない存在であることを示すために髪を撫でると、嬉しそうに目を細めた。</p>
<p id="L24">「まな、愛しているよ。」</p>
<p id="L25">「まなも、ひろくんを愛している。だから、ずっと側にいて。」</p>
<p id="L26">「まなから離れないよ。」</p>
<p id="L27">　僕を抱き締める腕が、さらに強くなった。</p>
<p id="L28">　キスをしながら、まなの耳を触った。まなは、くすぐったそうにした。片方の耳を触りながら、もう片方の耳を舐めた。</p>
<p id="L29">「いや～ん、くすぐったい。」</p>
<p id="L30">　まなは、色っぽい声を出した。それだけで興奮した。</p>
<p id="L31">　キスをしながら、バスローブの下に手を入れて、おっぱいを揉んだ。久しぶりに揉んだおっぱいは、手に吸い付いてきてもっちりとしていた。乳首を指の間に挟んで揉み続けた。</p>
<p id="L32">「あ～～～ん・・・ひろくん、気持ち良い・・・」</p>
<p id="L33">　僕は、まなのバスローブの紐を解いて、前を開けた。いつもよりもまなが色っぽく見えた。まなは、おっぱいが小さいことを気にしているけれど、まなの身体とバランスが取れていて美乳だと思う。見惚れているうちに我慢ができなくなり、まなの乳首に吸い付いた。</p>
<p id="L34">「あっ！いきなり来た・・・」</p>
<p id="L35">　片方のおっぱいを舌で転がしたり、吸ったりしながら、もう片方の乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L36">「はぁ～はぁ～～～あん・・・はぁ～～はぁ～～・・・気持ち良い・・・ひろくん、気持ちが良い。」</p>
<p id="L37">　まなは、身体をピクピクさせながら喘いだ。</p>
<p id="L38">　吸う乳首と触る乳首を逆にして、愛撫を続けた。</p>
<p id="L39">「あん・・・ああ～～～ん・・・感じ過ぎちゃう・・・」</p>
<p id="L40">　乳首を触っている手で、おまんこを弄った。おまんこは、こんなに濡れているのかと思えるくらい凄いことになっていた。すぐにおまんこを舐めて、溢れてきた愛液を啜った。</p>
<p id="L41">「あ～～ん・・・ダメ・・・こんなに気持ち良いのは初めて・・・」</p>
<p id="L42">　ずっとまなを可愛がっていなかったから、いつもよりも敏感になっているのかもしれない。</p>
<p id="L43">　おまんこをペロペロと舐めた。まなは、身体をヒクヒクさせた。両手でおまんこを開いて、クリトリスをペロンと舐めた。それだけで、まなは身体を仰け反らせた。</p>
<p id="L44">「あっあ～～～ん・・・」</p>
<p id="L45">　さらに、クリトリスを舐めた。</p>
<p id="L46">「ひろくん、ダメ！くすぐったい。」</p>
<p id="L47">　まなは、軽く逝ったみたいだった。でも、それで許すつもりはなく、クリトリスを引き続きペロペロと舐めた。</p>
<p id="L48">「はぁ～～はぁ～～あっは～～～あ～～～ん・・・いい～～。」</p>
<p id="L49">　まなは、すぐに喘ぎだした。</p>
<p id="L50">　まなが喘ぎだしたことに合わせて、指を窪みの中に入れて、Ｇスポットを弄った。クリトリスも舌先で転がし、2点責めにした。</p>
<p id="L51">「ひろくん、ダメ・・・あう～～～ん・・・本当にダメなの・・・あっあっあっ・・・」</p>
<p id="L52">　今日は、まなを徹底的に責めるのがメインテーマだから、ダメと言われても止めるつもりはなかった。クリトリスを啄み、Ｇスポットを擦るように指を出し入れした。</p>
<p id="L53">「あ～～～ん・・・ダメ・・・あっあ～～～・・・まな、本当にダメになっちゃうから・・・あ～～～ん・・・。」</p>
<p id="L54">　Ｇスポットを擦り続けた。</p>
<p id="L55">「まな、可愛いよ。ほら、思い切り逝っちゃおう。」</p>
<p id="L56">「あ～～ん。。。ひろくん、ひろくん～～～、まな、逝っちゃう・・・ひろくん・・・逝っちゃうよ。」</p>
<p id="L57">　まなは、悲鳴なような声を上げて、身体を大きく反らしてた。</p>
<p id="L58">「はぁ～～～はぁ～～～はぁ～～～」</p>
<p id="L59">　まなの横に寝転がって、優しくまなを抱え、髪を撫でた。</p>
<p id="L60">「はぁ～～～はぁ～～～ひろくん・・・はぁ～～～はぁ～～～ひろくん・・・」</p>
<p id="L61">　まなが、愛おしくて愛おしくてたまらなかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読んでいただきましてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>