<title>第29話　欲望に溺れて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まなは、しばらく僕の胸の中で息を荒げていた。</p>
<p id="L2">「いっぱい逝っちゃった。恥ずかしいなぁ。でも、まなは、ひろくんにいっぱい愛されて幸せ。今度は、まながひろくんのおちんちんを愛したい。」</p>
<p id="L3">　ベッドのヘッドボードに寄りかかって座ると、まなは僕の足の間に四つん這いになって、僕の股間に頭を埋めて、ちんぽをペロペロと舐め始めた。それだけで、腰の辺りがゾクゾクした。</p>
<p id="L4">　まなは、裏筋を舐めたり、かりを丁寧に舐めたりした。そうかと思うと、玉袋を揉みながら裏筋を舐め、亀頭を口に含むとかりを舌で舐め回した。１か月前までは処女だったのに、フェラチオのテクニックが格段と上達し、僕は翻弄されている。</p>
<p id="L5">　まなは、ちんぽを喉深くまで飲み込むと、ジュボジュボと音を立てて、激しく頭を上下させた。ヘッドバンキングをしているみたいだった。裏筋に舌が滑って、ヤバい。</p>
<p id="L6">「まな、出ちゃいそう。」</p>
<p id="L7">　まなは、にっこりと微笑むと、僕の膝の上に座った。本当に今日は、精液を飲むつもりがないみたいだ。</p>
<p id="L8">「ひろくん、このまま入れて・・・」</p>
<p id="L9">　まなは、ちんぽを持って、恐る恐る腰を落とした。</p>
<p id="L10">「あ～～～ん、すごい。今、ひろくんのおちんちんが、赤ちゃんのお部屋にキスをした。」</p>
<p id="L11">　コンドームがないと、こんなに違うんだ。まなの襞が、チンポに絡みつき、ぎゅ～～～と締め付けてくる。直に感じるまなの膣の中は、ヤバすぎる。</p>
<p id="L12">「いつものひろくんのおちんちんと違う。」</p>
<p id="L13">　３週間ぶりとは言え、まなにも違いが分かるらしい。</p>
<p id="L14">　しばらく動かずに、まなの膣を堪能した。うねるようにちんぽに絡みついてきた。ミミズ千匹という名器なのかと思った。</p>
<p id="L15">　まなと眼が合うと、自然に唇を合わせた。ディープキスに移ると、まなは僕に抱き付いて、腰を回し始めた。</p>
<p id="L16">「ぅん～～ぅん～～」</p>
<p id="L17">　合わせた唇の隙間からまなの吐息が漏れてきた。</p>
<p id="L18">　まなは、唇を離すと、腰を上下に振り始めた。でも、慣れていないせいか５、６回振ると止めてしまった。</p>
<p id="L19">「上手くできない・・・。」</p>
<p id="L20">　僕は、まなのお尻を持って、上下させた。</p>
<p id="L21">「はぁ～はぁ～はぁ～・・・」</p>
<p id="L22">　まなの吐息が、だんだんと大きくなってきた。</p>
<p id="L23">　まなのお尻を持って、上下させていると、おまんこからクチュクチュという音が聞こえてきた。それに合わせて、まなの喘ぎ声も大きくなってきた。</p>
<p id="L24">「ああ～～～ん・・・あ～～～ん・・・すごい・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L25">　僕は、腰の後ろに手を突いた。</p>
<p id="L26">「まな、下を見てごらん。」</p>
<p id="L27">　まなの膣にチンポを大きくゆっくり突き上げた。</p>
<p id="L28">「わ～～～ひろくんのおちんちんが、まなの中に入っていくのが見える。」</p>
<p id="L29">　チンポは、まなの愛液で濡れていた。</p>
<p id="L30">「あん・・あん・・すごい・・あん・・こんなふうに・・・あ～～ん・・・なっているんだ・・・」</p>
<p id="L31">　まなが、後ろに倒れそうになった。ぼくはまなの腰を支え、そのまま正常位になった。まなにキスをすると、力強くちんぽを突いた。</p>
<p id="L32">「あん・・・あん・・・あん・・・ひろくん・・・あん・・・」</p>
<p id="L33">　まなにキスをした。すると、まなは僕の背中に手を回し、僕の胸がまなのおっぱいを潰した。僕は激しくチンポを突いた。</p>
<p id="L34">「あん・・・あ～～～ん・・・・ひろくん、欲しい・・あ～～ん・・・」</p>
<p id="L35">　まなはそう言うと、足を僕の腰に回して、足を絡めた。</p>
<p id="L36">　僕は、腰をグリグリと回してから、腰を振った。</p>
<p id="L37">「まな、逝っちゃう・・・あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L38">「行くよ。」</p>
<p id="L39">「うん。お願い・・・あん・・・ああ～～～ん・・・逝く・・・」</p>
<p id="L40">　まなは、僕の下で身体を反らした。それと同時に、まなの子宮に向かって精液をぶちまけた。コンドームを着けているのとは違い、開放感を感じた。</p>
<p id="L41">「ひろくんの赤ちゃんの素が、あかちゃんのお部屋に染みこんでくる。幸せ♡」</p>
<p id="L42">　まなの中に何度も射精し、まなは孕みたいと言わんばかりに、射精が終わるまで足を離さなかった。まなの膣の中は、チンポから精液を全部絞りだそうとするかのようにギュッと締まった。そのせいかいつもならば、射精をするとチンポが柔らかくなるのに、膣内の動きで再び勃起した。</p>
<p id="L43">「あっ！ひろくんのおちんちんが、また大きくなった。」</p>
<p id="L44">　まなも感じたようだった。</p>
<p id="L45">「このまま２回戦に行くよ。」</p>
<p id="L46">「うん。ひろくんの上に乗りたい。上手く動けないから練習して良い？」</p>
<p id="L47">　まなは、エッチに関して貪欲だった。</p>
<p id="L48">　まなを抱き起こすと、僕は横になった。まなは、僕のお腹に両手を置いて、相撲の蹲踞のような格好で、腰を上下させた。</p>
<p id="L49">「あっ、あっ、あっ・・・」</p>
<p id="L50">　何度か抜けそうになったけど、その都度、位置を調節して、抜けることはなかった。</p>
<p id="L51">「まな、上手く動くことができるようになったよ。」</p>
<p id="L52">「そうかな？ひろくんに褒められると嬉しい。」</p>
<p id="L53">　一緒に勉強をして分かったことだけど、まなは褒めると伸びるタイプだった。</p>
<p id="L54">「僕の胸に手を突いて、腰を前後に動かすのはどうかな？」</p>
<p id="L55">「うん、やってみる。」</p>
<p id="L56">　まなは、僕が行ったとおりに腰を前後させた。</p>
<p id="L57">「あん・・・こっちのほうが動きやすい・・・」</p>
<p id="L58">　腰を前後に動かしているうちに、まなの喘ぎ声が大きくなってきた。</p>
<p id="L59">「あ～～～ん・・・気持ち良いところにひろくんのおちんちんが当る～～・・・ああ～～～ん。気持ち良い。」</p>
<p id="L60">「まな、今度は、後ろに向いて、同じことをしてごらん。」</p>
<p id="L61">　まなは、素直にチンポを入れたまま後ろを向くと、同じように腰を前後にスライドさせた。まなのアナルが開いたり、閉じたりして視姦しているようだった。</p>
<p id="L62">「さっきと違うところに当って、気持ち良い・・・あ～～ん・・・」</p>
<p id="L63">　まなは、一生懸命腰をスライドさせた。</p>
<p id="L64">「あ～～ん・・・ひろくんのおちんちんがまなに入ったり、出たりしているのが見えちゃった。」</p>
<p id="L65">　まなは、ますます興奮した。</p>
<p id="L66">「あっあっあっ・・・あ～～～ん・・・ひろくんの・・・赤ちゃんの素が・・・溢れてる・・・戻ってきちゃダメ。」</p>
<p id="L67">　さっき出した精液が、突く度に逆流しているのかもしれない。ひょっとしたらまなの本気汁も混ざっているのかも。見たいと思った。</p>
<p id="L68">「まな、後ろから突いてあげるから、四つん這いになって・・・」</p>
<p id="L69">「うん。」</p>
<p id="L70">　一旦チンポを抜いて、バックから突いた。突く度に、チンポに白い液が纏わり付いていた。僕の精液なのか、まなの本気汁なのかは分からなかったけどエロかった。</p>
<p id="L71">　まなの好きなようにさせていたので、今度は僕の番だと思った。まなのお尻を持って、思いっきり後ろからチンポを突いた。パンパンという音が響いた。</p>
<p id="L72">「あん・・・あん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L73">　まなは、僕の動きに合わせて、腰を突き出していたけど、そのうちに、身体を支えられなくなり、上半身をベッドに付けた。お尻が自然に上に向いた。</p>
<p id="L74">「あ～～～ん・・・深い・・・あん・・あん・・・」</p>
<p id="L75">　パンパンと腰を叩きつけ、チンポを突いた。」</p>
<p id="L76">「あ～～～ん・・・ダメ・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L77">　バックから突いているうちに、寝バックになってしまった。まなの足が閉じて、一段とチンポが締め付けられた。</p>
<p id="L78">「あ～～～ん・・・またまな、ダメになっちゃう・・・あ～～～ん・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L79">　寝バックから、腰を回してた。</p>
<p id="L80">「あ～～ん・・・それ良い・・・あん・・・あ～～～ん。」</p>
<p id="L81">　それから、また突いた。</p>
<p id="L82">「あん・・・あ～～～ん・・・まな、逝っちゃう・・・いっ逝く～～～～」</p>
<p id="L83">　まなが、逝くのと同時に精子をまなの子宮に吐き出した。</p>
<p id="L84">　その後、まなの子宮に３度目の射精をした後、まなを抱えて髪を撫でながら、まどろんでいた時に、フロントから後１０分だと電話があった。延長したかったけど、帰る時間を考え、泣く泣くやめた。慌ててシャワーを浴びて、ラブホを出た。</p>
<p id="L85">　手を繋いで、ホテル街を歩いた。他のカップルとすれ違うと恥ずかしかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">思っていた以上に、多くの方に受け入れていただいたようで嬉しく思います。昨日、一瞬ではありますが、日別ランキングで１００位以内を記録しました。本当にありがとうございます。これからも応援をお願います。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>