<title>第30話　雨の訪問者</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　梅雨に入り、その日は、夜に警報級の大雨が降るという天気予報が出ていた。</p>
<p id="L2">　学校が終わり、帰る頃にポツン、ポツンと雨が降り始めた。天気予報よりも早い降り出しだった。冷蔵庫に何が入っているか思い浮かべ、まなに雨で帰れなくなるといけないから、今日は来なくても良いとＳＮＳで連絡した。</p>
<p id="L3">　帰宅すると、ボギーが散歩に連れて行けとせがんだ。雨だからダメだと言ったけど、言うことを聞かなかった。ボギーは濡れることを嫌がるから、ボギーを抱いて外を見せると、諦めたようだった。</p>
<p id="L4">　テレビを付けると、こちらではそれほど強い雨が降っていないけど、電車が渡る川の危険水位を超えたということで、電車が一部で止まったと言っていた。</p>
<p id="L5">　ボギーに餌をやり、遊んでやっていると、雨音がうちの中にも聞こえるようになった。まなに来ないように連絡をしたのは、正解だったと思っていると、ドアホンが鳴った。モニターを見ると、まなと深山さんがいた。</p>
<p id="L6">「中西だけど、ちょっとお願いがあって来たんだけど・・・」</p>
<p id="L7">　バスタオルを２枚持って、玄関に行った。</p>
<p id="L8">「柚月が電車が止まって、下駄箱の所で困っていたから、連れてきちゃったけど、良かった？」</p>
<p id="L9">「大丈夫だよ。濡れていない？バスタオルを使って。」</p>
<p id="L10">　まなの声が聞こえたのか、ボギーが玄関まで駆けてきて、まなの足下に纏わり付いた。</p>
<p id="L11">「ボギー！ダメ！」</p>
<p id="L12">　まなが料理をしているときに、ボギーが遊んで欲しいとまなの足下で纏わり付いているときに言う言葉だった。</p>
<p id="L13">　ボギーは僕の顔を見て、まなから離れた。</p>
<p id="L14">「靴下が、雨でグジョグジョになっちゃったんだけど、どうしよう？スカートも少し濡れているかも。」</p>
<p id="L15">「靴は、そこに乾燥機があるから、順番に使って。靴下も洗濯機で乾燥すれば良いよ。買ったばかりの短パンがあるけど、それで良ければ使う？」</p>
<p id="L16">「私は、貸してもらう。」</p>
<p id="L17">　まなは即答した。</p>
<p id="L18">「私は、トレーニングパンツを持っているから大丈夫。」</p>
<p id="L19">　洗濯ネットと短パンを持ってくると、洗濯ネットにそれぞれの靴下を入れてもらい、脱衣所に案内した。</p>
<p id="L20">　靴下を洗濯機に入れると、仏間に物干しラックとサーキュレーターを用意した。</p>
<p id="L21">　ふたりがスカートを持ってリビングに来ると、仏間に案内した。</p>
<p id="L22">　まなは、スカートを干すと、両親の仏壇に手を合わせた。まなが来ると、真っ先にすることだった。</p>
<p id="L23">「愛海、何をやっているの？」</p>
<p id="L24">「ひろ・・・稲森君のご両親の葬儀に参列したし、お邪魔したからご挨拶をしたのよ。」</p>
<p id="L25">「じゃぁ、私も・・・」</p>
<p id="L26">　深山さんも、手を合わせた。</p>
<p id="L27">「とりあえずリビングで寛いでよ。冷たい物でも飲む？」</p>
<p id="L28">「オレンジジュースがあるなら、オレンジジュースが良いな。」</p>
<p id="L29">　まな、オレンジジュースが好きだから、必ずオレンジジュースが冷蔵庫に入っている。</p>
<p id="L30">「私も同じ物でお願い。」</p>
<p id="L31">　深山さんは、珍しい物を見るかのようにうちの中を見回した。</p>
<p id="L32">「すごくきれいに整理しているのね。勉強もできるし、尊敬しちゃう。」</p>
<p id="L33">「おかげで、土日は掃除と洗濯で時間が潰れちゃっているけどね。」</p>
<p id="L34">　ボギーは、さっき注意したから、遠巻きでこちらの様子を伺っていた。</p>
<p id="L35">「ワンちゃんはボギーだったけ？ボギー、おいで。」</p>
<p id="L36">　深山さんは、呼びかけると、ボギーは一目散に深山さんに駆け寄った。</p>
<p id="L37">「美人は、ちゃんと分かるみたい。」</p>
<p id="L38">「稲森君ってそういう冗談を言う人だったの？意外だなぁ。」</p>
<p id="L39">「そうか？」</p>
<p id="L40">　まなを見ると、まなが睨んでいた。結構、嫉妬深いんだよな。</p>
<p id="L41">　テレビを見ていると、完全に電車が止まっていた。</p>
<p id="L42">「どうしよう？今日、帰れないかも。」</p>
<p id="L43">　深山さんは二つ隣の市から、電車を使って通学している。お父さんが通勤で自動車を使っているから、帰ってくるまで迎えにくることができないらしい。</p>
<p id="L44">「じゃぁ、私の家に泊まる？」</p>
<p id="L45">「それじゃぁ、愛海に迷惑じゃない？」</p>
<p id="L46">「僕の所なら部屋が余っているけど？」</p>
<p id="L47">「それは、もっとダメ。」</p>
<p id="L48">　まなのお母さんは、電車通勤をしている会社の同僚を送っていっているらしい。</p>
<p id="L49">「あ～～渋滞で遅くなりそうだから、ある物を適当に食べておいてだって。ママにここに迎えに来てもらうから、私の所で泊まれば良いよ。」</p>
<p id="L50">「何もないけど、うちで食べていく？」</p>
<p id="L51">「いいの？今日は何にするつもりなの？」</p>
<p id="L52">「雨が降り出して、スーパーに寄っていないから、冷凍のチャーハンと餃子、インスタントの卵スープくらいかな。」</p>
<p id="L53">「それなら、お礼に私が作っても良い？」</p>
<p id="L54">「私も、お礼に手伝う。」</p>
<p id="L55">　ふたりでキッチンへ向かった。</p>
<p id="L56">　高校で人気のふたりが、キャッキャッ言いながら料理をする様子は新鮮だった。</p>
<p id="L57">　できあがったのは、まなが得意のオムライスにコンソメスープとサラダだった。</p>
<p id="L58">「愛海の手際の良さにビックリしちゃった。」</p>
<p id="L59">「ママが仕事に出るようになって、料理をする機会が増えただけよ。」</p>
<p id="L60">「家のだけじゃなくて、冷蔵庫の中も整理されていてビックリしちゃった。」</p>
<p id="L61">　全部まながやっているんだけど・・・</p>
<p id="L62">　食事をしているときに例のサッカー部の２年生の話になった。</p>
<p id="L63">「稲森君、あいつの親が出てきたときに、どうして私のことを言わなかったの？振られた腹いせだって言えば良かったじゃない。」</p>
<p id="L64">「僕に男じゃないと言われたことでプライドを傷つけられたみたいだよ。それに、僕を押したときに手首を痛めたんだってさ。僕が悪いみたいなことを言っていたから、深山さんは関係ないじゃない？」</p>
<p id="L65">「それでも、私が振ったことがきっかけだったから・・・」</p>
<p id="L66">「そんなこと関係ないよ。僕に親がいないことが、良い標的だったんじゃないかな。だから、日を変えて親代わりの弁護士の先生に来てもらったよ。」</p>
<p id="L67">「それで？」</p>
<p id="L68">「先生が来たら、親が息子が悪かったって言って、さっさと帰っちゃった。。」</p>
<p id="L69">「だからか。あいつ、稲森君を怖いヤツだって言い触らしているみたいよ。」</p>
<p id="L70">「言いたいヤツには言わせておけば良いよ。」</p>
<p id="L71">「稲森君ってこんなにしゃべるの？学校でのイメージと全然違う。」</p>
<p id="L72">　まなは、ニコニコしながら話を聞いていた。</p>
<p id="L73">　８時過ぎにまなのお母さんが迎えに来て、ふたりは帰って行った。</p>
<p id="L74">　帰り際に、「スカートが乾いている」と言って深山さんが驚いていたけど、梅雨に入る前にサーキュレーターの風で乾かすことができるから買うべきだと言ったのはまなだった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>