<title>第31話　秘密の暴露</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日、まなが、夕食に作りに来たときにモジモジとしていた。</p>
<p id="L2">「何かあった？」</p>
<p id="L3">「ママが、ひろくんとのことをいろいろ聞いきてうるさかったから、彼氏だと言っちゃった。良かったよね？」</p>
<p id="L4">「いつか言わないといけないと思っていたから、別に構わないよ。」</p>
<p id="L5">「それで、今度の土曜日の夕食に来て欲しいんだけど・・・」</p>
<p id="L6">「前に挨拶するって言ったから良いよ。」</p>
<p id="L7">「それと・・・」</p>
<p id="L8">「まだあるの？」</p>
<p id="L9">「柚月が、ひろくんに改めてお礼を言いたいって言っているんだけど・・・」</p>
<p id="L10">「別にお礼なんて良いよ。」</p>
<p id="L11">「でも、柚月は言い出したら、聞かないし、何か察したみたいで・・・」</p>
<p id="L12">「それなら良いけど、いつ？」</p>
<p id="L13">「日曜日で良い？」</p>
<p id="L14">「もう決まっているんだろう？付き合っていることは僕から言うからね。」</p>
<p id="L15">　ということで、土曜日、まなの家のリビングでまなのお母さんと面談。</p>
<p id="L16">「稲森浩和です。愛海さんとお付き合いをさせていただいています。ご挨拶が遅くなって大変申し訳ございませんでした。」</p>
<p id="L17">「娘のことは娘に任せているから、気にしていないわ。それで、いつからなの？」</p>
<p id="L18">「ゴールデンウィークのちょっと前からです。」</p>
<p id="L19">「私が離婚をしたのは知っているわね？」</p>
<p id="L20">「愛海さんから聞きました。」</p>
<p id="L21">「愛海に離婚すると話したときに、落ち込んでいたのに、急に明るくなったのは稲森君のおかげなの？」</p>
<p id="L22">「僕は、特に何もやっていません。」</p>
<p id="L23">「そんなことない。いつもひろくんに支えてもらったよ。」</p>
<p id="L24">「最近、愛海の帰りが遅かったり、成績が上がったのは、稲森君に関係があるのかしら？」</p>
<p id="L25">「ママ、そんなことを聞かなくても。」</p>
<p id="L26">「私は、愛海に責任があるのよ。聞きたいことは聞くの。」</p>
<p id="L27">「成績が上がったのは、愛海さんの努力の結果だと思いますが、毎日、食事を作りに来てもらっています。勉強を一緒にしました。ご心配を掛けてすいません。」</p>
<p id="L28">　まなは、お母さんに友達の家で勉強をすると説明すると言っていたから、嘘は言っていないはず。</p>
<p id="L29">「責任を取れないことを愛海さんにはしていません。」</p>
<p id="L30">「愛海とはどうするつもりなの？」</p>
<p id="L31">「まだ高校生だから、先のことは分かりませんが、時期が来たら、改めてご挨拶をするつもりです。」</p>
<p id="L32">「ひろくん。」</p>
<p id="L33">　まなが、ポツンと呟いた。</p>
<p id="L34">「稲森君、きつく当ってごめんなさい。いい加減なことを言ったら、何が何でも別れさせようと思っていたけど、安心したわ。稲森君の誠意は十分に伝わったから、愛海のことを頼むわね。一言忠告すると、一途で重い子だから、気を付けてね。」</p>
<p id="L35">「それは、分かっています。嫉妬深いところもありますよね。」</p>
<p id="L36">「ひろくん、そんなことを言わなくても・・・」</p>
<p id="L37">「稲森君は、よく分かっているみたいよ。何をやっても良いけど、ひとつお願いがあるんだけど。」</p>
<p id="L38">「何でしょう？」</p>
<p id="L39">「愛海が高校卒業するまでは、ママにさせないでよ。」</p>
<p id="L40">　最初は怖かったけど、結構砕けた人だということが分かった。その証拠に、帰るときにはまなの部屋に泊まっていっても良いとまで言われてしまった。</p>
<p id="L41">　そして、翌日の日曜日、深山さんが来た。</p>
<p id="L42">　１時過ぎに深山さんは、まなと一緒に来た。この前のお礼だと言って、クッキーを持ってきた。</p>
<p id="L43">「愛海、私に隠していることがあるでしょう？」</p>
<p id="L44">　まなが言い掛けるのを制して、</p>
<p id="L45">「深山さん、黙っていてごめん。実は、僕はまなと付き合っている。僕がまなに黙っていて欲しいって頼んだから、隠していただけだから、まなは何も悪くない。」</p>
<p id="L46">「やっぱり～。あの時、いきなり稲森君のうちに行くって言うからどうしてって思ったのよ。しかも、キッチンは使い慣れているし、洗面台に歯ブラシが２つ並んでいて、怪しいなって思っていたの。」</p>
<p id="L47">「柚月、黙っていてごめん。」</p>
<p id="L48">「愛海が副委員長に指名したときも大騒ぎだったんだから、付き合っているなんて言ったら、稲森君は殺されちゃうかもね。」</p>
<p id="L49">「そうなったら、私が全力で守る。」</p>
<p id="L50">「ファザコンの愛海が、選んだんだから、間違いはないと思うよ。それに、最近、稲森君を知って、どこにこんないい男が隠れていたんだって思ったから。よく見つけたわよね。」</p>
<p id="L51">「中学３年生の同級生ではあるけど、どちらかと言うと、私が見つけてもらったようなものだから。」</p>
<p id="L52">　まなは、僕との馴れ初めを話した。</p>
<p id="L53">「陳腐なマンガみたい。」</p>
<p id="L54">「陳腐で悪かったわね。」</p>
<p id="L55">「愛海が羨ましい。頭は良いし、優しいし、背は高いし、言うことがないじゃない。今度貸してくれない？」</p>
<p id="L56">「ひろくんは物じゃないから、貸しません。」</p>
<p id="L57">　僕は、ふたりのやり取りを微笑ましく見ていた。</p>
<p id="L58">「ねぇ、愛海が成績を上げたのって、稲森君が教えているからなの？」</p>
<p id="L59">「それはあるかもね。」</p>
<p id="L60">「じゃ、今度の期末の時にお願いできないかな。推薦がちょっと厳しそうなんだよね。」</p>
<p id="L61">「平日は帰りが遅くなるから難しいよね。土日なら僕は構わないけど。」</p>
<p id="L62">「それで良い。でも、柚月って呼んでくれないとイヤだ。」</p>
<p id="L63">「ひろくんは、そういうことが苦手だから、許してあげて。」</p>
<p id="L64">「愛海も平日はダメじゃない？でも、平日も来ているよね。」</p>
<p id="L65">「ママ公認だから、遅くなれば向かえに来ているよ。」</p>
<p id="L66">「愛海のおうちに行ったときの脅し道具に使おうと思ったのに、使えないじゃない（笑）」</p>
<p id="L67">「柚月に脅されるようなことは何もありません（笑）」</p>
<p id="L68">　ふたりの会話には入ることができなかったけど、何でも話をできる友達は良いなと思いながら、ふたりの話を聞いた。</p>
<p id="L69">　この後、まなの所へもお礼に行くと言って、ふたりで帰って行った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>