<title>第32話　不思議なクラスメート</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　私は深山柚月、陸上部に所属している高校３年生。そんな私に気になるクラスメートがいる。３年になって、初めて同じクラスになった。２年の時、両親が交通事故で亡くなって、一人暮らしをしているという話を愛海から聞いていたから、名前くらいは知っていた。第一印象は、背が高いだけの男子だった。そんな男子を愛海はクラス副委員長に指名した。</p>
<p id="L2">　愛海とは、１年の時に隣の席になって意気投合して仲良くなった。２年のときに別のクラスになったけど、時間が合ったときに買い物に行ったり、カラオケに行ったりして、親友と呼ぶことができる関係になった。その愛海が、副委員長に指名したことが、最初に興味を持ったきっかけだった。</p>
<p id="L3">　愛海になぜ副委員長に指名したか聞いたけど、指名したときと同じように中学から知っているからとしか言わなかった。私がやっても良かったんだけどと言うと、部活が忙しいから難しいでしょとあっさりと否定されてしまった。インターハイまでは忙しいのは確かだけど、副委員長なんて名前だけで、やることなんてほとんどないから、誰がやっても同じなのに、愛海が敢えて稲森君を副委員長に指名したように思えた。</p>
<p id="L4">　その稲森君と思わぬ形で関わった。中間テストが終わり、返ってきた答案を見て、思っていたよりも点数が良かった。でも、発表された順位は、今までの最低だった。頑張ったつもりでいたけど、それ以上に周りは頑張っていた。これ以上どう頑張れば良いか分からず、呆然として部室に向かった。</p>
<p id="L5">　突然、目の前に噂になっているサッカー部の２年生が現れた。名前も言いたくない。エース候補になったとかで、いい気になって、いろいろな女子に声を掛けているらしかった。最低な男だ。愛海も告られ、「好きな人がいる。」と振ったと聞いていた。</p>
<p id="L6">「陸上部の深山柚月さんだよね。俺と付き合ってくれない？」</p>
<p id="L7">　横暴な物言いにカチンときた。</p>
<p id="L8">「名前も名乗らないし、年上の対する言い方じゃないんだけど。」</p>
<p id="L9">「サッカー部の藪田だよ。知らないのか？」</p>
<p id="L10">「全く知らないわ。でも、いろいろな女の子に告っている俺様サッカー部員がいることは聞いたことあるわ。しかも、全部撃沈。身の程知らずって言うのかしら。あら、ひょっとしてあなたのことなの？」</p>
<p id="L11">　腹が立って、思いっきり煽った。</p>
<p id="L12">「誰も、俺の良さを分からないだけさ。」</p>
<p id="L13">「私も、あなたの良さは分からないわ。付き合いたいと思わないから、どいてくれる？」</p>
<p id="L14">　通り抜けようとすると、突然、手を捕まれて、悲鳴を上げた。</p>
<p id="L15">「おい、何をしているんだ。」</p>
<p id="L16">　私の後ろから声が聞こえた。あいつは、ビックリして手を離した。その隙に彼は私とヤツの間に入った。大きい背中が私の目の前にあった。誰なのか分からなかった。</p>
<p id="L17">「何があったの？」</p>
<p id="L18">　振り向いた顔を見て、稲森君だと気が付いた。事情を話すと、大人しくて怒ったことなんかないと思っていた稲森君の怒号が聞こえた。ヤツは、逃げるように走っていた。</p>
<p id="L19">　しばらくしてあいつの親が苦情に来たと聞いた。でも、私がきっかけだったのに、私は呼び出されるどころか、何も聞かれなかった。稲森君に聞くと、「終わった。」としか言ってくれなかった。何がどう終わったのか分からなかったけど、稲森君が処分されることがなかったのだから、問題はなかったと思うしかなかった。</p>
<p id="L20">　この頃から、稲森君のことが、無性に気になりだした。余分なことを言わないことが、周りの男子とは違った。</p>
<p id="L21">　稲森君の様子を見ると、愛海を見つめていることがあった。愛海も、稲森君を意識しているように見えた。４月に両親が離婚して、ファザコンの愛海にはショックだったはずなのに、すぐに明るくなっただけでなく、角が取れて、性格が円くなったような気がした。さらに、ゴールデンウィーク後、愛海の雰囲気が変わった。なぜか女っぽくなったように見えた。その答えは、すぐに分かった。</p>
<p id="L22">　部活が始まる頃に雨が降り出したため、室内でトレーニングをしていたときに、電車が大雨で遅れているからすぐに部活を止めて帰宅するように校内放送があった。急行で２駅だから遅れていても何とかなると思って、トレーニングを続けていたら、見回りの先生にすぐに帰れと注意された。着替えてスマホを確認したら、電車が運休になっていた。ママに迎えに来てもらおうと連絡をしたら、パパが自動車で会社へ行ったから帰ってこないと迎えにいけないと言われた。</p>
<p id="L23">　困って下駄箱で外を眺めていたら、愛海に声を掛けられた。愛海に電車が止まって帰れなくなったと言った。</p>
<p id="L24">「稲森君の家が近いから、とりあえず行ってみない？」</p>
<p id="L25">　なぜここで稲森君って思った。駅に行っても人が溢れていて、避難する場所はないだろうし。ここで電車が動き出すことを待っていても、その前に注意されるだけだった。稲森君にも興味があったから、愛海に付いていった。</p>
<p id="L26">　稲森君の家で最初に驚いたのは、高校生男子の一人暮らしなのに、家の中が整理されていることだった。同い年の男子だから、散らかっていると思ったのに、凄いの一言だった。しかも、私たちへの心遣いを感じて、ますます惹かれていった。</p>
<p id="L27">　でも、いろいろと疑問があった。</p>
<p id="L28">　学校では考えられないほど、稲森君と愛海は距離が近かった。いくら新品とは言え、短パンを貸してくれると言われて、愛海は借りると即答した。愛海は男子に対して警戒感を持っていると思っていたから、不思議だった。だって使った後に何をされるか分からないじゃない。しかも、そのまま置いていったし。</p>
<p id="L29">　洗面台にはなぜか歯ブラシが２本あったし、キッチンも使い慣れていた。ふたりの間に、何かあるとしか思えなかった。</p>
<p id="L30">　愛海の家で寝る前に稲森君との関係を問いただしたけど、はぐらかされてしまった。でも、翌日、お礼に行きたいというと言うと、確認するからと言われて、疑問が確信に変わった。</p>
<p id="L31">　稲森君の家で、稲森君から愛海と付き合っていると言われ、ほぼ毎日、稲森君の家に行って夕食を作っていると聞いて驚いた。</p>
<p id="L32">　私の恋は、一瞬にして終わってしまった。相手が愛海だから諦めも付くけど、男らしい一面を見てしまったから、スッキリしなかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の執筆の励みになりますので、応援いただける方はブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>