<title>第33話　夏休み前</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　期末テストも無事に終わった。期末テスト直前に、まなは、目標としていた書道パフォーマンスの全国大会に行けないことが決まり落ち込んでいたけど、目標を受験に切り替えた。</p>
<p id="L2">　テスト期間中、まなは１０時までうちで勉強した。帰りは、いつもまなのお母さんが迎えに来た。金曜日と土曜日は、泊まりの許可が出た。</p>
<p id="L3">「テストでストレスが溜まるから、発散しなさい。でも、分かっているわよね。」</p>
<p id="L4">と、言われた。</p>
<p id="L5">　親が、高校生の子どものセックスを容認するとはどういうこと？と思ったけど、まなが金曜日は安全日だと言うから、思いっきり中出しをした。まなも、何度も逝った。これですっきりできたのか、まなは今まで最高の９位になり、僕は中間テストと同じ３位だった。</p>
<p id="L6">　期末テスト後の土曜日、まなと毎度おなじみになったラブホへ行った。永久脱毛処理が終わったと聞いて、ツルツルになった脇の下をペロペロと舐め、脇の舌の味と匂いを堪能した。元々陰毛は薄かったけど、脱毛したことで、はっきりとおまんこが見えるようになった。まなは恥ずかしいそうだったけど、僕は凄く興奮した。</p>
<p id="L7">　ちなみに、深山さんも、約束どおりに土日にテスト勉強に来た。その甲斐があって、成績が上がったと喜んでいた。９月に推薦入学のための試験があるから、夏休みにも来ると言った。</p>
<p id="L8">　学校では、夏休みを前にしてクラス全体が浮ついていて、夏休みにどこへ行くかという話で盛り上がっていた。元々このクラスは、担任の大森先生に乗せられて、イケイケなところがあったから、受験生だという悲壮感がなかった。</p>
<p id="L9">　僕は、夏休みにお母さんの実家だった温泉旅館に、まなの誕生日を含む２泊３日で行くことになっている。まなのテンションは、爆上げだった。「その日は順調なら安全日よ。」と、にんまりした。まなのお母さんに話したら、大切なことだから、まなを連れて行ってきなさいと快諾してくれた。</p>
<p id="L10">　楽しいことが待っていると思っていたら、夏休みの直前に思わぬことがあった。</p>
<p id="L11">　その日は、夏休み直前で学校が半日だったから、僕の部屋でまなとセックスをして賢者モードに入っていた時に、突然、ドアホンが鳴った。モニターを見ると、疲れた顔をした相沢先生が映っていた。まなに相沢先生が来たことを伝え、慌てて服を着て、玄関に向かった。</p>
<p id="L12">　相沢先生をリビングに案内すると、まながウーロン茶を持ってリビングに入ってきた。</p>
<p id="L13">「えっ！中西さんが来ているの？」</p>
<p id="L14">「はい、ひろくんとお付き合いしていますから。」</p>
<p id="L15">「そうなの？お邪魔だったのかな？」</p>
<p id="L16">「それは大丈夫です。もう担任じゃないから、家庭訪問ではないですよね。何かあったのですか？」</p>
<p id="L17">　相沢先生は、今年担任をしているクラスの成績が上がらなくて、校長先生に叱責されただけでなく、父兄から頼りないという苦情もあると涙ぐんだ。</p>
<p id="L18">「去年は上手くいったのに、どうしてなのかといろいろ考えているうちに足が向いちゃったの。」</p>
<p id="L19">「去年のクラスには、まながいたからですよ。だってさ、まなを中心にクラスがまとまっていたし、先生が担任でみんな喜んでいたから、頑張ったんですよ。みんなそれだけ先生を慕っていたんですよ。」</p>
<p id="L20">「陽香先生は、何に対しても一生懸命で、いつも真剣に向き合ってくれたから、私の憧れなんですよ。陽香先生みたいな英語教師も良いかなって思っています。」</p>
<p id="L21">「そんな・・・私なんかダメな教師なのに・・・」</p>
<p id="L22">　なかなか相沢先生を励ますことができなかった。</p>
<p id="L23">「ダメなんかじゃないですよ。今は、ちょっと自信をなくしているだけで、自信を取り戻せば、元の陽香先生に戻れます・」</p>
<p id="L24">「今の僕があるのは、両親が亡くなった後に先生がいろいろと気を遣って助けてくれたからですよ。感謝しかありません。」</p>
<p id="L25">「そうなると、私がひろくんと付き合うことはなかったかもしれないんだぁ。陽香先生、ひろくんを救っていただいてありがとうございます。」</p>
<p id="L26">　まなが茶化したけど、相沢先生の目には、まだ涙が溜まっていた。</p>
<p id="L27">「先生、知っています？先生で童貞を捨てたいっていう熱狂的なファンが何人かいるんですよ。」</p>
<p id="L28">　僕もそうだったけど、周りから頑張れって言われても、どうしたら良いか分からなかった。だから、関係ないことを言ってみた。</p>
<p id="L29">「私も、それを言っているのを聞いたことがあります。」</p>
<p id="L30">「えっ！何を言い出すの？」</p>
<p id="L31">　ちょっと相沢先生の表情が緩んだ。</p>
<p id="L32">「でも、ひろくんには私がいるから、違いますよ。」</p>
<p id="L33">「じゃぁ、誰かしら？そんなことを考えていたら、ドキドキして授業ができないじゃない。」</p>
<p id="L34">「良い授業ができるかもしれませんよ。」</p>
<p id="L35">「も～～。それにしても、稲森君は変わったわね。辛いことがあったから、人として大きくなったような感じがするわ。」</p>
<p id="L36">「私が、しっかりと教育していますから。陽香先生も教育しましょうか？」</p>
<p id="L37">「稲森君を見ていると、もっと頑張らないといけないって思えてくるわ。今日はありがとう。」</p>
<p id="L38">　来たときの悲壮感がなくなったから、ホッとした。</p>
<p id="L39">「ところで、あなたたちってもう・・・」</p>
<p id="L40">　相沢先生が、何を言いたいのか分かったけど、教師が生徒に聞くのかと思った。</p>
<p id="L41">「どうでしょうか？先生の想像にお任せします。」</p>
<p id="L42">「でも、私、両親が離婚したときにひろくんに慰めてもらったんですよ。」</p>
<p id="L43">　まなが、意味深な言い方をした。</p>
<p id="L44">「あっ！そろそろ帰らないといけない。陽香先生、ひろくんに慰めてもらったら？」</p>
<p id="L45">「慰めてもらうって？」</p>
<p id="L46">「陽香先生の思っているとおりで良いですよ。でも、ひろくんは私の彼氏だということは忘れないでね。」</p>
<p id="L47">　まなは、そう言い残すと帰って行った。</p>
<p id="L48">「先生、慰めましょうか？」</p>
<p id="L49">「も～～～からかわないでよ。でも、お願いしようかな。」</p>
<p id="L50">「え～～～本気で言ってます？」</p>
<p id="L51">「稲森君・・・浩和くんなら良いかなってちょっと思っちゃった。」</p>
<p id="L52">「教師と生徒はダメですからね。」</p>
<p id="L53">「残念（笑）」</p>
<p id="L54">　相沢先生に笑顔が戻った。</p>
<p id="L55">　この日、久しぶりに相沢先生の手料理を食べた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマークと高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>