<title>第34話　約束の旅</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　受験勉強の息抜きを兼ねて、まなの誕生日の前日、８月３日に４時間以上電車を乗り継いで、お母さんの実家があった温泉地の最寄りの駅に着いた。改札を出ると、今日から泊まる温泉旅館「宿坊　上弦の月」と書かれた袢纏を羽織った初老の男の人に声を掛けられた。その男の人が運転する自動車に乗り、約１０分で旅館に着いた。</p>
<p id="L2">　玄関を入ると、仲居さんから「いらっしゃいませ。」と声を掛けられ、着物を着たお淑やかな女の人が近づいてきた。</p>
<p id="L3">「女将の田中佳美です。ひろちゃん、よく来てくれました。ゆっくりして行ってください。３０分くらいしたら手が空くので、お部屋にお邪魔します。」</p>
<p id="L4">　これが、田中さんとの実質的な初対面だった。子どもの頃に会ったことがあるらしいけど、記憶がなかった。ただ、何度か電話で話をし、いつの間にか「ひろちゃん」と呼ばれるようになっていた。お母さんのことは、子どものころから「加寿ちゃん」と呼んでいたと聞いた。</p>
<p id="L5">　田中さんの後ろに控えていた仲居さんに離れの部屋まで案内された。</p>
<p id="L6">「後で女将が参ります。」</p>
<p id="L7">　仲居さんはお茶を出すと、下がっていった。</p>
<p id="L8">　僕とまなは、部屋を見回して、あまりの豪華さに唖然とした。部屋は寝室を含めて３部屋あった。和室の前に日本庭園があり、洋室からテラスに出ることができた。さらに、檜の内風呂と露天風呂があった。招待だから宿泊費はいらないと言われているけど、本当に良いのだろうかと思った。落ち着かないまま田中さんを待った。</p>
<p id="L9">　約束どおり３０分を過ぎた頃に田中さんは、着物のような物を持ってやってきた。</p>
<p id="L10">「ひろちゃん、待たせてごめんなさい。」</p>
<p id="L11">「お忙しいそうなので、気にしないでください。」</p>
<p id="L12">「加寿ちゃんの息子さんだから、そういうわけにもいかないわ。まずは、こんなに遠くまできてくれてありがとう。本当に嬉しいわ。」</p>
<p id="L13">「いえ、こちらこそ。もっと早く来ることができたら良かったのですが、遅くなってすいません。」</p>
<p id="L14">「高校生だから仕方ないわ。こちらが愛海さんね。渡邊先生からいろいろ聞いたわ。ひろちゃんを支えてくれてありがとう。」</p>
<p id="L15">「私のほうこそ、浩和さんに支えてもらっているほうですから。」</p>
<p id="L16">「それで、愛海さんには、こちらの浴衣を使ってもらえないかと持ってきたの。先代の女将、ひろちゃんのお祖母さまの形見なの。加寿ちゃんに形見分けを断れたから、愛海さんに使ってもらえたらと思って持って来たのよ。」</p>
<p id="L17">　深紫という色でだそうだ。その深紫色の生地に桜があしらわれてあった。深紫色はおばあちゃんの好きな色でこの旅館のイメージカラー、桜はおばあちゃんの好きな花とのことだった。それに、グレーの帯があった。</p>
<p id="L18">「是非使わせていただきます。」</p>
<p id="L19">「こちらの浴衣は荷物になってはいけないから、後でこちらから送るわね。ひろちゃんは、こちらの浴衣を使って。」</p>
<p id="L20">　深紫色の無地の浴衣だと思ったけど、よく見るとグレーのストライプが入っていた。グレーの帯が一緒にあった。</p>
<p id="L21">「いろいろすいません。それと、この部屋を利用して良いのですか？」</p>
<p id="L22">「ひろちゃんは小さかったから覚えていないかもしれないけど、ひろちゃんが加寿ちゃんと来たときに使った部屋なのよ。改装して面影はなくなっちゃったけど、ひろちゃんが来るなら、ここと決めていたのよ。」</p>
<p id="L23">　おばあちゃんは、ここで僕と遊んだ思い出を大切にしていて、古くなっても改装しなかったそうだ。でも、亡くなる直前に改装するように言い残して、おばあちゃんの喪が明けるのと同時に改装したとのこと。</p>
<p id="L24">「わかりました。そういうことなら、利用させていただきます。」</p>
<p id="L25">　部屋の意味を知って、ようやく寛ぐことでできた。</p>
<p id="L26">　田中さんは、後でまた来ると言って、出て行った。</p>
<p id="L27">「ひろくん、夕食までにお風呂に入ろうよ。」</p>
<p id="L28">　まなは、大切そうに浴衣を抱えて、風呂場に向かった。</p>
<p id="L29">　温泉の効用には詳しくないけど、温泉に浸かっていると、移動時間で疲れていた身体の楽になったように気がした。檜の香りで、気分もリフレッシュした。まなは、肌がツルツルになったと大喜びだった。</p>
<p id="L30">　うちにいるときのように身体を洗い合っていると、どうしても勃起してしまう。でも・・・</p>
<p id="L31">「ひろくん、夕食まで時間がないから、ダメよ。」</p>
<p id="L32">と、たしなめられてしまった。</p>
<p id="L33">　まなは、華道をやっていたから和服に慣れているのか手際よく浴衣を着た。だけど、僕が初めての浴衣に戸惑っていると、まなが手伝ってくれた。</p>
<p id="L34">　まなは、自分の姿を姿見に映すと、満面の笑みになった。</p>
<p id="L35">「ひろくん、どう？この浴衣、私に似合っているよね。女の子から女性になった気分。」</p>
<p id="L36">「馬子にも衣装って、こういうことなのかと初めて知ったよ。」</p>
<p id="L37">「その言葉をそのままひろくんに返します。」</p>
<p id="L38">　僕は、まなの浴衣姿に見惚れてしまった。可愛いと言うより清楚だった。所作もきれいだった。</p>
<p id="L39">　後から聞いたことなんだけど、田中さんが、玄関から入ってきたまなを見て、形見の中からまなに似合う浴衣を選んだそうだ。</p>
<p id="L40">　まなは、床の間や日本庭園をバックに写真を何枚も撮った。その内の何枚かをまなのお母さんと深山さんに送った。まなのお母さんから僕に「浴衣をもらっても良いの？」と連絡があったので、「祖母の形見ですから、まなが着るのが一番です。」と返信した。</p>
<p id="L41">　夕食は、地元産の和牛のしゃぶしゃぶがメインの懐石料理だった。どれも美味しくて、まなは「これを料理した人は天才」と絶賛した。</p>
<p id="L42">　その天才は、食事が終わる頃に田中さんとやってきた。</p>
<p id="L43">「うちの板長よ。」</p>
<p id="L44">　板長が挨拶ってどういうことだろうか思っていたら、</p>
<p id="L45">「実は、私の主人の圭輔さんよ。」</p>
<p id="L46">「お邪魔するのが遅くなって申し訳ない。加寿の後ろで恥ずかしそうにしていた男の子が、素敵な女性を連れて戻ってきてくれて嬉しいよ。」</p>
<p id="L47">「圭輔さんは加寿ちゃんと幼馴染みなのよ。」</p>
<p id="L48">「美味しい料理をありがとうございました。僕は、料理のことが分からないのですが、愛海が料理の天才だと言っています。」</p>
<p id="L49">「最高の褒め言葉だよ。ありがとう。」</p>
<p id="L50">　その後、僕が覚えていない昔話で盛り上がった。まなは、それを楽しそうに聞いていた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>