<title>第35話　真夏の夜の想い出</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昨晩は、田中さん夫婦が帰った後、まなと露天風呂に入って、疲れていたせいかそのまま寝てしまった。でも、朝起きたら、ふたりとも全裸で抱き合っていた。</p>
<p id="L2">　朝食後、田中さん夫婦とおじいちゃんとおばちゃんの墓参りをし、地元では有名な蕎麦屋で昼食を食べた。近くの店でデザートとしてアイスクリームを食べているときに、モヤモヤしていることを佳美さんにぶっつけた。</p>
<p id="L3">「女将さんを母に押しつけられたと思ったことはありませんか？」</p>
<p id="L4">「一度も思ったことはないわ。」</p>
<p id="L5">即答だった。</p>
<p id="L6">「私は、この町が好きで、この町から出たいと思ったことないわ。母は、上弦の月で仲居頭をやっていて、忙しいのにいつも笑顔を絶やすことがない人だった。お客様が笑顔で帰ってくる行くことが嬉しいと言っていたの。そんな母が私の憧れだったから、先代から女将を継がないかと言われたときは嬉しかったのよ。圭輔さんも譲ってもらったし、加寿ちゃんにはありがとうかな。」</p>
<p id="L7">　最後は冗談ぽかったけど、ホッとした。おかあさんは女将になることが決められていて、諦めないといけないことが多かった。自分の人生は自分で決めると言って飛び出したと聞いた。お母さんが僕を連れてここに来たとき、おばあちゃんはお母さんの笑顔を見て、間違っていたかもしれないと後悔していたらしい。</p>
<p id="L8">「全部ひろちゃんのおかげよ。ひろちゃんがいたから、先代は加寿ちゃんを許したんだと思う。でも、加寿ちゃんは頑固だから、なかなか雪解けとはいかなかったけど。」</p>
<p id="L9">　圭輔さんは、板場の準備があるからと、ここで別れた。</p>
<p id="L10">　お母さんの実家を田中さん夫婦が使っていると聞いて、案内してもらった。</p>
<p id="L11">　そこは、築93年の古民家がった。高校２年生の一番下の娘さんと住んでいた。長男と長女は、大学生でここには住んでいなかった。３人とも、僕が来たときに会っているとのことだったが、記憶がなかった。娘さんを紹介してもらったけど、機嫌が悪かった。</p>
<p id="L12">「ひろちゃんが、上弦の月に戻ってきて、可愛い彼女を連れてきたから、自分が女将を継げないのか不安になっているみたいよ。」</p>
<p id="L13">「そんなつもりは全くありません。」</p>
<p id="L14">「分かっているわ。年が近いから、仲良くしてやってくれると嬉しいわ。」</p>
<p id="L15">「「分かりました。」」</p>
<p id="L16">　宿泊客が来る時間が近づいてきたので、旅館に帰った。今日は７時から花火大会があるから、食事は６時にしてもらった。</p>
<p id="L17">　まだ３時前だったから、まなと温泉街を散策した。まなのお母さん、深山さん、渡邊先生、普段からお世話になっている人たちのお土産を見て周り、田中さんに勧められた神社へ参拝した。この神社は、温泉の神様が祭られているとのことで、今晩に花火大会は、この神様への奉納だそうだ。鳥居をくぐり、竹林に囲まれた参道を抜けると、思っていたよりも大きい本殿が現れた。本殿の周りには、色とりどりの花が咲いていて華やかだった。参拝の記念に、御朱印帳を買って、御朱印をいただいた。</p>
<p id="L18">　時間を見計らって、旅館に戻ると、昨日とは違う浴衣が置いてあった。まなが言うには、絞り染めとのことだった。僕の物は、黒地にグレーの模様が入り、深紫の帯が付いていた。一方、まなの物は、薄紫地に紫色の模様が入り、紺色の帯が付いていた。昨日からのおもてなしに感激しっぱなしだった。</p>
<p id="L19">　早速風呂に入って、浴衣に着替えた。ふたり並んで、姿見を見た。</p>
<p id="L20">「ひろくん、お似合いのカップルが映っているよ。まなの横は、ひろくんじゃないとダメだね。」</p>
<p id="L21">「そうか？」</p>
<p id="L22">「まなが、ひろくんを選んだんだから、もっと自信を持ってくれないとイヤだ！」</p>
<p id="L23">「できる限り頑張ります。」</p>
<p id="L24">「頑張ってよ。」</p>
<p id="L25">　まなに思いっきり背中を叩かれた。</p>
<p id="L26">　今日の夕食は、地元産の和牛のステーキがメインだった。まなは、「圭輔さんに料理を教えてもらいたい。」と、昨日同様に絶賛した。</p>
<p id="L27">　夕食後、テラスから花火を見ることができると言われたけど、折角浴衣を着たから、会場まで出掛けた。僕たちは腕を組んで花火を見上げた。空気が澄んでいるせいなのか、今まで見た花火の中で一番きれいだった。まなは、「わ～～～」、「きれい」、「すごい」としか言わなかった。</p>
<p id="L28">　１時間ほどで花火大会は終わり、旅館に戻った。</p>
<p id="L29">　お茶を飲んで寛いでいると、突然、部屋の灯が消えた。</p>
<p id="L30">「キャッ！ひろくん、何が起きたの？」</p>
<p id="L31">　庭園を照らしている灯が部屋に入ってきているので、真っ暗ということはなかったけど、まなはオドオドとしていた。</p>
<p id="L32">　すると、佳美さんが、ローソクが付いたケーキを持って、部屋に入ってきた。テーブルにケーキを置くと、” happy birthday to you♪”と歌い始めた。僕も、それに合わせて歌い、歌い終わると、まながローソクの火を消した。</p>
<p id="L33">「も～～ビックリさせないでよ。心臓が止まると思っちゃったじゃない。」</p>
<p id="L34">「でも、止まっていないよね。」</p>
<p id="L35">　佳美さんは、僕たちのやりとりを微笑ましく見ていたけど、ケーキを切り分けて後で持ってくると出て行った。</p>
<p id="L36">「愛海さん。」</p>
<p id="L37">「急に真面目な顔をしてどうしたの？」</p>
<p id="L38">　僕は、お母さんの形見の指輪をまなに向けて、</p>
<p id="L39">「お母さんの形見の指輪を受け取ってください。」</p>
<p id="L40">「えっ、えっ。」</p>
<p id="L41">　まなは、戸惑っていた。</p>
<p id="L42">「高校を卒業したら、僕と結婚してください。」</p>
<p id="L43">　まなは、目に涙を溜めていた。</p>
<p id="L44">「浩和さん、不束者ですが、末永く可愛がってください。」</p>
<p id="L45">　まなは、三つ指を突いた。頭を上げると、僕に抱き付いてきた。</p>
<p id="L46">「浩和さん、ありがとう！こんなに嬉しい誕生日はない。」</p>
<p id="L47">　まなは、僕の胸で泣いた。そして、僕を見上げた。そっと唇を合わせた。</p>
<p id="L48">　部屋をノックする音が聞こえたから、慌てて離れた。佳美さんが、切り分けたケーキ、ノンアルコールワインを持ってきた。まなの顔を見て、「ひろちゃん、良かったわね。」と言い残すと出て行った。</p>
<p id="L49">「浩和さん、指輪を付けて。」</p>
<p id="L50">　まなが、左手を出した。まなの指のサイズを知らないから、不安だったけど、薬指にきれいに入った。</p>
<p id="L51">「ピッタリだ。お直ししたくなかったから、良かった。」</p>
<p id="L52">　まなは、嬉しそうに指輪を見ていた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">前半のハイライトの回でした。</p>
<p id="La2">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、ブックマーク、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>