<title>第36話　世界中で一番暑い夏の夜</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ノンアルコールワインで乾杯し、ケーキを食べてから、まなと一緒に露天風呂に入った。</p>
<p id="L2">　僕は後ろからまなを抱え、まなは僕に背中を預けた。いつも一緒に入るときの同じ格好だけど、自宅のバスタブが広いからゆったりと入ることができた。しかも、露天風呂だから開放感があった。空を見上げれば、満天の星空が広がっている。</p>
<p id="L3">「浩和さん、何を見ているの？」</p>
<p id="L4">「星がきれいだなって思ってね。」</p>
<p id="L5">「浩和さんのご両親に見守られているみたい。」</p>
<p id="L6">　まなは、僕にキスをした。</p>
<p id="L7">「浩和さんのご両親に、仲良しだって報告しちゃった。」</p>
<p id="L8">　まなは、本当に可愛いことを言う。</p>
<p id="L9">　そらならばと、まなの乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L10">「浩和さん、ダメ。声が漏れちゃう。」</p>
<p id="L11">「イチャイチャしているところも見せようかと思って。」</p>
<p id="L12">「いつも意地悪なんだから。」</p>
<p id="L13">「嫌いになる？」</p>
<p id="L14">「嫌いになるわけないじゃない。」</p>
<p id="L15">　乳首を転がし続けた。</p>
<p id="L16">「あ～～ん、声を聞かれたら恥ずかしい。」</p>
<p id="L17">　露天風呂だから、声が漏れるかもしれない。</p>
<p id="L18">「愛海は、可愛がってって言ったじゃない？」</p>
<p id="L19">「浩和さんのエッチ。」</p>
<p id="L20">「愛海が可愛いから、エッチになるんだよ。」</p>
<p id="L21">　乳首を摘まんだ。</p>
<p id="L22">「あん・・・ここではダメ・・・まなが・・・浩和さんを・・・可愛がるから・・・もうやめて。」</p>
<p id="L23">　まなに言われたとおりに僕がバスタブに座ると、まなはいそいそと僕の足の間に座った。</p>
<p id="L24">「いただきます。」</p>
<p id="L25">　まなは。僕のチンポを両手で持つと、亀頭から舐め始めた。かりの周りを丁寧に舐め、裏筋を舐め上げた。</p>
<p id="L26">「うっ・・うっ・・・うっ・・・」</p>
<p id="L27">　思わず声を出してしまった。</p>
<p id="L28">「浩和さん、気持ち良い？」</p>
<p id="L29">「メチャ気持ち良い。」</p>
<p id="L30">　まなの髪を撫でると、嬉しそうにチンポを舐めた。次に、亀頭を口に含むと、かりを舐め回し、それから、頭を上下に動かし始めた。</p>
<p id="L31">　ジュボジュボ・・・ジュボジュボ・・・ジュボジュボ・・・</p>
<p id="L32">　この音も、周りに聞えているのではないかと思うと、興奮してくる。</p>
<p id="L33">　ジュボジュボ・・・ジュボジュボ・・・ジュボジュボ・・・・</p>
<p id="L34">「出ちゃう。」</p>
<p id="L35">　まなの頭を押さえ、口の中で射精した。</p>
<p id="L36">　しばらくすると、まなが僕の腿を叩いた。まなの頭を押さえている手をどけた。まなは、ゆっくりとちんぽを口から出した。</p>
<p id="L37">「美味しかった。ごちそうさまでした。」</p>
<p id="L38">　まなは、口を開けて、全部飲んだことを僕に見せた。</p>
<p id="L39">　しばらく温泉を満喫して、寝室へ行った。</p>
<p id="L40">　ベッドの持ってきたバスタオルを敷いた。最近、まなは濡れやすくなってきたから、ベッドを汚さないための方策だった。</p>
<p id="L41">　ベッドの上に座って、何度もバードキスをした。ちゅっ・・・ちゅっ・・・ちゅっ・・・キスの音だけが部屋の中に響いていた。</p>
<p id="L42">「浩和さん、お願いがあるの。」</p>
<p id="L43">　まなは、愛称ではなくて、ちゃんと名前で呼んで欲しいと言った。恋人から婚約者に変わったから、呼び方を変えて欲しいと言うことらしい。</p>
<p id="L44">「愛海、愛しているよ。」</p>
<p id="L45">「何か恥ずかしいね。」</p>
<p id="L46">　でも、愛海は嬉しそうだった。</p>
<p id="L47">　何度もバードキスをしているうちに、ディープキスに移り、愛海をベッドに寝かした。愛海は、僕の背中に手を回し、ピッタリと身体が密着した。</p>
<p id="L48">　長い間、キスをしていた。愛海の吐息と舌を絡める音だけが聞こえていた。その間、愛海は、何度もギュッと僕を抱き締めた。</p>
<p id="L49">　唇を離すと、唾液の糸ができ、愛海はウットリとしていた。</p>
<p id="L50">「浩和さんのキス、気持ち良い。これからも、いっぱいしたい。」</p>
<p id="L51">　返事の代わりに、再び唇を重ねた。同時に、おっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L52">「あっ・・・」</p>
<p id="L53">　愛海は、ピクンとした。</p>
<p id="L54">　おっぱいを揉みながら、耳を舐め、首筋に舌を這わせた。</p>
<p id="L55">「はぁ～～はぁ～～・・・あん・・・」</p>
<p id="L56">　少しずつ愛海の吐息が荒くなってきた。</p>
<p id="L57">　おっぱいを揉みながら、舌先を首筋から鎖骨へ滑らせて、脇の下をペロッと舐めた。</p>
<p id="L58">「あ～～ん・・・くすぐったい。」</p>
<p id="L59">　永久脱毛した脇の下はツルツルしていた。何度も舐めていると、</p>
<p id="L60">「あん・・・イヤ～～～ん・・・あん・・・」</p>
<p id="L61">　脇の下への刺激に愛海が感じてきているようだった。</p>
<p id="L62">　片方の乳首を口に含み、舌先で転がし、もう片方の乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L63">「はぁ～～はぁ～～・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L64">　愛海は身体をピクピクさせながら、声を上げた。</p>
<p id="L65">　乳首を転がしている指を脇腹に滑らせて、内腿を上下に滑らせた。</p>
<p id="L66">「もっと・・・」</p>
<p id="L67">　内腿に何度も指先を上下させていると、愛海は腰をモジモジさせだした。おまんこを触って欲しいのだと思った。</p>
<p id="L68">　おまんこを触ると、ぐっしょりと濡れていた。指でおまんこを触っていると、クチュクチュと水音が聞えてきた。</p>
<p id="L69">「あ～～～ん、感じ過ぎちゃう・・・」</p>
<p id="L70">　身体をずらして、愛海のおまんこをペロッと舐めた。それだけで、愛海は軽く身体を反らした。</p>
<p id="L71">「あっあ～～～ん・・・」</p>
<p id="L72">　おまんこを舐める度に、愛海は身体を反らし、歓びの声を上げた。愛液がドンドンと溢れていた。</p>
<p id="L73">　指を膣に入れて、Ｇスポットを擦った。</p>
<p id="L74">「あん・・・ダメ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L75">　指は、すぐに白くなった愛液まみれた。クリトリスを口に含んで、Ｇスポットと二点責めにした。</p>
<p id="L76">「イヤ・・・逝っちゃう・・・ダメ～～～」</p>
<p id="L77">　愛海は、身体を大きき反らして、逝ってしまった。</p>
<p id="L78">　愛海の横に寝転んで、髪を撫でていると、愛海は、僕のチンポを握った。最近、愛海はチンポを握るのがお気に入りのようで、触っていると落ち着くらしい。</p>
<p id="L79">「浩和さん、舐めるね。」</p>
<p id="L80">　愛海は、僕の足の間で正座をすると、僕のチンポを持って、ペロペロと舐め始めた。時々上目遣いで僕を見て、嬉しそうな顔をした。</p>
<p id="L81">　しばらくすると、チンポを咥えた。夏休みに入り、週に３回以上フェラチオをしているので、かなりテクニックが上達した。</p>
<p id="L82">「愛海、メチャ気持ち良い・・・」</p>
<p id="L83">　そう言うと、愛海は嬉しそうにニッコリとした。</p>
<p id="L84">「浩和さん、このまま入れて良いよね。」</p>
<p id="L85">　愛海は、僕に跨がると、女性上位にチンポを入れた。初めの頃は上手く動くことができなくて、何度もチンポが抜けてしまったけど、今ではすっかり上手く動くことができるようになった。</p>
<p id="L86">　愛海の動きに合わせて、腰を突き上げた。</p>
<p id="L87">「あん・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L88">　愛海は感じすぎてしまって、上手く動くことができなくなってきたので、僕は身体を起こして、対面座位で繋がった。</p>
<p id="L89">　愛海は、僕の首に腕を回して唇を重ねた。</p>
<p id="L90">　そのまま、正常位に移った。</p>
<p id="L91">　最初は、ゆっくりと腰を振った。愛海の膣内は、僕のチンポをしっかりと包み込み、うねるようにチンポに纏わり付いた。油断をすると、絞り取られてしまいそうだった。</p>
<p id="L92">　だんだん激しく腰を振った。</p>
<p id="L93">「あん・・・激しい・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L94">　愛海は、僕の腰に足を絡めてきた。細かく激しく腰を振った・</p>
<p id="L95">「あっダメ・・・ぁぁぁあ～～～ん・・・逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L96">　僕は、チンポを奥に入れて、腰をグリグリと回した。</p>
<p id="L97">「あ～～～ん・・・ダメ・・・逝かせて・・・」</p>
<p id="L98">　再び腰を激しく振った。愛海は、僕にギュッとしがみ付き、背中に痛みを感じた。</p>
<p id="L99">「はぁっはぁっ・・・イヤーーーん・・・逝っちゃう・・・浩和さん、いっぱい赤ちゃんの素をちょうだい。」</p>
<p id="L100">　愛海が逝くのと同時に、子宮に思い切り精子を発射した。</p>
<p id="L101">「あ～～～・・・浩和さんに満たされている。嬉しい。」</p>
<p id="L102">　愛海は、僕を強く抱き締めた。</p>
<p id="L103">　この後、正常位で１回、後背位で１回、愛海の子宮に射精した。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>