<title>第37話　炎の中学生</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日、帰り道にある国宝の城を観光して、帰路についた。駅まで愛海のお母さんが、自動車で迎えに来てくれた。明日、改めてお礼にお邪魔すると言って、自動車から降りた。</p>
<p id="L2">　旅行から帰ってきた翌日、午前中にペットホテルへボギーを受取りに行ってから、愛海のうちにお土産を持って行った。その場で、高校を卒業したら愛海と結婚させて欲しいとお願いすると、快諾された。</p>
<p id="L3">「浩和くん、私のお願いを覚えている？」</p>
<p id="L4">「高校を卒業するまではというヤツですよね。愛海さんが大学を卒業するまでは、赤ちゃんを作りません。周りが青春しているときに、子育てに追わせるのは可哀想だし、僕も楽しみたいですから。」</p>
<p id="L5">「それを聞いて安心したわ。愛海、良かったわね。今から準備をして、明日から浩和さんと一緒に住んでも良いわよ。」</p>
<p id="L6">「えっ！ママ、同棲して良いってこと？」</p>
<p id="L7">「本当に良いのですか？」</p>
<p id="L8">「愛海は、いつか私から離れていくのだから、予定よりも早くなっただけよ。それに、受験があるから、一人暮らしだと大変でしょう。愛海をこき使って。でも、愛海、週に1回は帰ってきなさい。」</p>
<p id="L9">　翌日、愛海は最低限の荷物を持って、やってきた。他の荷物は、おいおい持ってくるとのことだった。</p>
<p id="L10">　この日は、午後からお母さんの実家に行ったことを報告するために弁護士の渡邊先生の事務所に行くことになっていたので、愛海と一緒に出掛けた。その場で、渡邊先生に愛海と高校を卒業したら結婚することを報告すると、証人になると言って、喜んでくれた。</p>
<p id="L11">　お盆前に、田中佳美さんから旅館で着た浴衣の他に着物が２領、初盆だからと提灯が届いた。提灯なんて全く考えていなかったから、助かった。すぐにお礼の電話をした。このときにも、愛海と結婚することを報告した。</p>
<p id="L12">　その後も、愛海のお母さんと渡邊先生からも提灯が届いた。</p>
<p id="L13">　愛海と一緒に初盆を迎え、浴衣を着て、墓参りに行った。</p>
<p id="L14">　そう言えば、お盆前に深山さんが受験勉強に来たときに、一緒に住んでいることがバレてしまった。その時、深山さんの顔が、少し曇ったような気がした。そのことを愛海に言うと、鈍感だと言われたけ。意味が分からなかった。</p>
<p id="L15">　お盆明けに、３泊４日で塾の受験合宿に行くことになっていた。その間、愛海は、ボギーを連れて、実家に帰ることになった。当然のことながら、合宿に行く前日、愛海と濃厚なセックスとした。</p>
<p id="L16">　合宿当日、集合場所に行くと、既に３０人ほどが集まっていた。少数精鋭が売りの塾だから、参加者は思っていたよりも少なかった。</p>
<p id="L17">　週に１回しか塾に通っていないうえ、いつも塾長の高倉さんとのマンツーマンだから、他の塾生とは面識がなかった。だから、こいつは誰だという顔をされたけど、他人と絡むことが苦手だから、時に気にならなかった。</p>
<p id="L18">　バスが出発すると、すぐに自己紹介があり、高校受験の中学生が１４人、大学受験生の高校生が１７人いた。講師は、塾長の高倉さん、いつも自宅に来ていただいている藤田さんを含めて６人だった。中学生の中に「<ruby>渡邊琴葉<rp>《</rp><rt>わたなべことは</rt><rp>》</rp></ruby>」と名乗った女の子がいた。渡邊先生から娘さんが参加すると聞いていたので、思わず振り二度見してしまった。初めて塾に行ったときに出入り口に立っていた中学生だった。あの時よりも髪が長くなっていて、美少女になっていた。一瞬眼が合ったように気がした。</p>
<p id="L19">　最初のトイレ休憩で、琴葉さんに挨拶をした。でも、琴葉さんは何も言わずに、友達と行ってしまった。</p>
<p id="L20">「ねぇ、琴葉、あの人とどういう関係？」</p>
<p id="L21">「パパの知り合いみたい。」</p>
<p id="L22">「格好良くない？紹介してよ。」</p>
<p id="L23">「背がちょっと高いだけでしょ。私は関係ないから。」</p>
<p id="L24">「じゃぁ、告っちゃおうかな。」</p>
<p id="L25">「勝手にすれば。」</p>
<p id="L26">　後ろから琴葉さんの苛立ったことが聞えた。</p>
<p id="L27">　２時間半ほどで掛からずに合宿所に着いた。山の中で涼しかったけど、電波の状況が悪いのか、スマホで愛海に着いたと連絡をすることができなかった。</p>
<p id="L28">　この４日間、夏休みの中で一番勉強した。朝から晩まで勉強漬けだった。愛海が一生懸命家事をやってくれているから、受験に失敗したくないという想いが強いから、集中を切らすことはなかった。充実した合宿になった。</p>
<p id="L29">　合宿最終日の前夜は、息抜きを兼ねてのバーベキューだった。ひとりでポツンとしていると、ひとりの中学生がやってきた。トイレ休憩のときに琴葉さんと一緒にいた子だった。</p>
<p id="L30">「<ruby>中村美鈴<rp>《</rp><rt>なかむらみすず</rt><rp>》</rp></ruby>と言います。良かったら連絡先を教えてもらえませんか？」</p>
<p id="L31">　どうしたら良いか分からずに戸惑っていると、</p>
<p id="L32">「美鈴、何をやっているの？あっちに行こうよ。」</p>
<p id="L33">　琴葉さんがやってきて、中村さんを連れて行った。中村さんは、何度も僕のほうを振り向いたけど、こういう場合にどうしたら良いか分からなかったから助かった。</p>
<p id="L34">　バーベキューの後に花火をやった。遠巻きで見ながら、帰ったら愛海と花火をしたいなと考えていた。</p>
<p id="L35">「彼女さんのことを考えている？」</p>
<p id="L36">　振り向くと、琴葉さんがいたずらっ子のような顔をして立っていた。</p>
<p id="L37">「美鈴には、彼女がいるからダメって言っておいたから、さっきのことは気にしなくても良いよ。」</p>
<p id="L38">「あ、ありがとう。」</p>
<p id="L39">「でも、私は、彼女がいても関係ないから・・・」</p>
<p id="L40">　一瞬、唇に柔らかい感触があった。</p>
<p id="L41">「私のファーストキスだから忘れないで。」</p>
<p id="L42">　そう言うと、琴葉さんは、友達のところへ駆けて行ってしまった。</p>
<p id="L43">　そんなことがあったけど、無事に合宿は終わった。</p>
</div>
</div>