<title>第38話　女たちの晩夏</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　受験合宿から帰ってくると、愛海は生理になっていた。そういう訳で、帰ってきた日は、愛海の口の中に３回射精し、愛海はすべて飲んだ。</p>
<p id="L2">　琴葉さんのことを聞かれたけど、挨拶しただけで話をしていないと言うと、「浩和さんらしい。」と言われた。さすがにキスをされたと言うわけにはいかなかった。</p>
<p id="L3">　ただ、次の土曜日に塾へ行くと、琴葉さんが待っていて、強引にキスをされたと言い触らすと脅されて、連絡先を交換する羽目になってしまった。</p>
<p id="L4">　残りの夏休みは、勉強三昧だった。時々、深山さんもやってきた。愛海と深山さんにとっては、９月中旬に指定校推薦の選考試験がある。この試験で成績上位であれば、系列大学へ無試験で入学ができるから、この夏休みが正念場になっていた。深山さんは露出の多い服装で来ることが多くなって、距離感が、急速に近くなったような気がする。分からないことがあると、すぐに僕の横に来て、質問をするようになった。時々、深山さんの手や腕が当るので、気になってしまう。</p>
<p id="L5">　そういう中、夏休みが残り３日となった日、相沢先生がやってきた。</p>
<p id="L6">　その日は、深山さんが勉強に来ていたので、相沢先生の訪問に少し驚いたようだった。２年生の時の担任で、両親を亡くしてひとり暮らしをするようになってから、心配して様子を見に来てくれていると説明すると納得したようだった。</p>
<p id="L7">　相沢先生は、夏休みの直前に来たときのように、元気がないように見えた。あの時は、自信をなくしていたことが原因だったけど、今回はどうしたのだろうかと思った。３０分ほど話をして、勉強の邪魔をしちゃったねと言って帰った。</p>
<p id="L8">　その日の夜、気になったので、相沢先生に電話をすると、僕とふたりで話をしたいと言った。そのことを愛海に話すと、あっさりとＯＫをもらい、夏休みの最終日に相沢先生の自宅に行くことになった。</p>
<p id="L9">　夏休みの最終日、うちを出る前に、愛海からなぜかコンドームを渡された。</p>
<p id="L10">「万一のためよ。」</p>
<p id="L11">「えっ！」</p>
<p id="L12">「相沢先生を慰めてあげて。きっと精神的に参っているはずだから。」</p>
<p id="L13">「それは良いけど、これの意味が分からない。」</p>
<p id="L14">　コンドームを持って言った。</p>
<p id="L15">「後のことは浩和さんに任せるから。だから、浩和さんは、間違った判断をしないはずだから、何かあっても私には謝らないで。ただ、陽香先生に恥を掻かせることは絶対にしないで。」</p>
<p id="L16">　愛海に念を押されて、うちを出た。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　浩和さんは、鈍感で女の気持ちを理解できないから、思いっきり背中を押したけど、正直、モヤモヤしている。結婚すると決めて、１か月も経っていないのに、浮気を認めるようなことを言ってしまった。何をやっているんだろうか？</p>
<p id="L19">　でも、浩和さんには、人を癒やす力があると思っている。だから、私が、両親が離婚することになった時に浩和さんと一緒にいるだけでほっとすることができた。</p>
<p id="L20">　２年生の時、一番浩和さんに関わったのは陽香先生だから、私と同じように浩和さんに何か不思議な力を感じたと思う。だから、夏休み前も、一昨日も、なぜ陽香先生は来たのかと考えたとき、ひょっとしたら浩和さんに何かを求めているのではないかと思えてくる。浩和さんから一緒に行かないかと言われたときに、私は行かない方が良いと思って断った。指定校推薦選考試験まで後２週間しかないのも、良い言い訳になった。</p>
<p id="L21">　私は、陽香先生のことが大好きだ。だから、陽香先生の辛そうな顔を見たくない。浩和さんならば、きっと陽香先生を救ってくれると信じている。できたら、エッチはして欲しくなかった。</p>
<p id="L22">　でも、浩和さんとエッチをしてしまうと、陽香先生が心配になってくる。私は浩和さんしか知らないけど、クラスメートの話を聞いていると、同年代の男子とは全く違うことが分かる。１回だけならば良いんだけど、離れられなくなったらどうしようか？その時に考えれば良いかな。やっぱり１回しかダメだ。</p>
<p id="L23">　それと、もうひとりいる。柚月だ。口には出さないけど、態度を見ていれば、間違いなく浩和さんのことが好きだ。叶うことのない恋だということも分かっていると思う。柚月だからこそ、見ていて可哀想になるし、つらい。でも、私にはどうすることもできない。卒業まで後６か月、良い思い出を持って卒業して欲しいと思うけど、やぱりここは私が・・・う～～～ん、困った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>