<title>第39話　個人授業</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　相沢先生のマンションに来た。愛海の部屋に入ったことがあるから、女性の部屋に入るのは2人目だけど、やっぱり落ち着かない。相沢先生からは想像が付かないくらい部屋の中の掃除が行き届いていないように見えたし、相沢先生の表情も暗かった。</p>
<p id="L2">　リビングに案内され、ソファーに座ると、相沢先生は僕の隣に座った。</p>
<p id="L3">「ごめんね。稲森くんが来ることが分かっていたのに、あまり整理ができていなくて・・・」</p>
<p id="L4">「そんなことよりもどうしたのですか？」</p>
<p id="L5">「学校へ行くのが怖くて・・・」</p>
<p id="L6">　夏休み前に相沢先生が担任をしているクラスの成績が悪くて、父兄から突き上げられているという話を聞いていた。あの時は、元気を取り戻してたように見えたけど、やっぱり２学期が近づいてきて、気持ちが落ち込んでしまったらしい。ひょっとしたら躁鬱病の一歩手前かもしれない。</p>
<p id="L7">　相沢先生は、僕の手を握って、震えていた。僕はどうしたら良いか分からずに黙って座っていた。</p>
<p id="L8">「稲森くん、勇気が欲しい。」</p>
<p id="L9">　相沢先生は、僕に身体を預けてきた。</p>
<p id="L10">「私、稲森くんが好きなの。生徒としてじゃないわよ。」</p>
<p id="L11">「先生、それは・・・」</p>
<p id="L12">「今は、陽香と呼んで。」</p>
<p id="L13">「陽香・・・さん・・・」</p>
<p id="L14">「へへへ・・・」</p>
<p id="L15">　相沢先生は、泣き笑いのような顔をして、目を瞑った。どうしようかと思っていると、愛海の「陽香先生に恥を掻かせることは絶対にしないで。」という言葉が浮かんだ。</p>
<p id="L16">　相沢先生にそっとキスをした。</p>
<p id="L17">「生徒とキスしちゃった。」</p>
<p id="L18">「生徒を誘惑する悪い先生ですね。」</p>
<p id="L19">「そう？先生を誘惑する悪い生徒かもしれないわよ。」</p>
<p id="L20">　相沢先生にソファーに押し倒され、上から何度もキスをされた。やられっぱなしのような気がしたけど、今は相沢先生の好きにさせた。</p>
<p id="L21">「あっ！シャワーを浴びてくる。」</p>
<p id="L22">　キスだけで終われば良いと思っていたけど、この先もあるってことだよね。う～～～ん・・・</p>
<p id="L23">「稲森くんもシャワーを浴びてきて。」</p>
<p id="L24">　相沢先生は、身体にバスタオルを巻いてバスルームから出てきた。</p>
<p id="L25">　シャワーから出てくると、相沢先生に呼ばれてベッドルームに行った。相沢先生は、気まずそうにベッドに座っていた。</p>
<p id="L26">「教師と生徒でこういうことをするのってまずいんだよね。」</p>
<p id="L27">「バレたら、相沢先生はクビでしょうね。」</p>
<p id="L28">「それならバレなければ良いってことよね。」</p>
<p id="L29">「そういう問題ですか？」</p>
<p id="L30">「別に初めてではないし、関係ないわ。今だけは教師と生徒ではなくて、恋人同士だから、陽香って呼んで、浩和。」</p>
<p id="L31">　そう言うと、相沢先生は僕の頬を両手で挟むと、貪るようにキスをしてきた。僕の舌に相沢先生の舌が嫌らしく絡んできた。可愛い相沢先生からは想像つかないくらい激しく、エロいキスだった。クチャクチャという音が部屋中に響いていた。</p>
<p id="L32">　舌を絡ませながら、バスタオルの上からおっぱいを揉んだ。思っていた以上に大きかった。後で聞いたらＤカップとのことだった。</p>
<p id="L33">　下から支えるようにおっぱいを揉んでいると、相沢先生の可愛い吐息が聞えてきた。</p>
<p id="L34">「はぁはぁ・・・」</p>
<p id="L35">　すると、相沢先生の手が、僕の股間に伸びてきて、チンポを握った。</p>
<p id="L36">「えっ！こんなに大きいおちんちんは初めて」</p>
<p id="L37">　キスをしている口を外すと、相沢先生が驚きの声を上げた。相沢先生にとって、僕は３人目らしい。</p>
<p id="L38">「ちょっと見せて。」</p>
<p id="L39">　相沢先生は、腰に巻いたバスタオルと取ると、顔を近づけて、しげしげとチンポを見た。</p>
<p id="L40">「こんなに大きなおちんちんを持っていたの？入るか心配になってきた。」</p>
<p id="L41">「止めても良いですよ。」</p>
<p id="L42">「もぉ～～そういう意地悪は言わないで。」</p>
<p id="L43">「あっ！」</p>
<p id="L44">　相沢先生が、いきなりチンポを咥え、頭を上下に動かした。正直に言って愛海と比べると、上手いとは言えなかったけど、相沢先生にフェラチオをされていると思うと、逝きそうになってしまう。</p>
<p id="L45">「凄いわ。これ以上すると、顎が疲れちゃう。」</p>
<p id="L46">　僕は、相沢先生をベッドに押し倒すと、バスタオルを開いた。形の良い大きなおっぱいが現れた。陰毛は、薄くはなかった。</p>
<p id="L47">「イヤ～～～ん。そんなに見られたら、恥ずかしい。」</p>
<p id="L48">　相沢先生は、慌てておっぱいを両手で隠した。８つも年上だけど、可愛いと思った。</p>
<p id="L49">　僕は、相沢先生の手を取ると、乳首に食らいついた。片方の乳首を口に含むと舌先で転がし、もう片方のおっぱいを揉んだ。柔らかくて弾力があって、手におっぱいが吸い付いてきた。</p>
<p id="L50">「はぁ～～～はぁ～～～・・・ぁぁぁあ～～～」</p>
<p id="L51">　乳首を舌で転がしているうちに、乳首が勃起してきた。その乳首を吸った。</p>
<p id="L52">「あ～～～ん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L53">　揉んでいたおっぱいの乳首も勃起して赤身が増してきたから、指先で転がすと、ますます硬くなった。相沢先生は、身体をピクピクさせた。</p>
<p id="L54">「はぁ～～～はぁ～～～あん・・・あん・・・」</p>
<p id="L55">　指で転がしていた乳首を吸い、吸っていた乳首を指先で転がした。空いた手を下に滑らせて、おまんこを触った。しっかりと濡れていた。</p>
<p id="L56">「あん～～～」</p>
<p id="L57">　おまんこを指で擦っていると、クチャクチャと音がしてきた。</p>
<p id="L58">「恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L59">　乳首を吸いながら、指先でクリトリスを探り当てて、転がした。</p>
<p id="L60">「あっ・・・あ～～～ん・・・浩和、気持ち良い・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L61">　おまんこを触っていた手を見ると、白っぽい愛液が付いていた。指を広げると、愛液が糸を引いた。</p>
<p id="L62">「そんなものを見せないで・・・恥ずかしすぎる。」</p>
<p id="L63">「恥ずかしがる陽香は、可愛いですよ。」</p>
<p id="L64">「年上にそういうことを言わないで。」</p>
<p id="L65">「年上でも、可愛いことには変わりありません。」</p>
<p id="L66">　そういうと、身体を起こして、両手で相沢先生の足を広げて、おまんこを見た。少し形は崩れていたけど、陰毛に囲まれたいやらしい卑猥なおまんこだった。</p>
<p id="L67">「いや～～～ん・・・恥ずかしい。」</p>
<p id="L68">　相沢先生は慌てて隠そうとしたけど、手を払って、おまんこを舐めた。</p>
<p id="L69">「あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L70">　おまんこを舐めていると、濃厚な愛液が溢れてきた。ジュルジュルと音を立てて吸った。</p>
<p id="L71">「イヤらしい音を立てないで・・・恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L72">　相沢先生は、音に反応するみたいだった。だから、わざとジュルジュルと音を立てて愛液を吸い続けた。</p>
<p id="L73">「あん・・・気持ち良い・・・教師なのにダメになっちゃいそう・・・」</p>
<p id="L74">「今は、陽菜は恋人でしょう？」</p>
<p id="L75">　再びジュルジュルと音を立てて愛液を吸った。</p>
<p id="L76">「あ～～ん・・・そう・・・浩和の女・・・ぁぁぁあ～～～ん・・・どんどん気持ち良くなる～～～。浩和、おちんちんが欲しい。ねぇ・・・陽菜を入れてメチャメチャにして～～～」</p>
<p id="L77">　相沢先生は、急に甘えん坊になったような気がする。</p>
<p id="L78">「ちょっと待っていて。」</p>
<p id="L79">　僕は、コンドームを取りに行った。</p>
<p id="L80">「どうして持っているの？」</p>
<p id="L81">「愛海に渡されて・・・」</p>
<p id="L82">「中西さんには敵わない。」</p>
<p id="L83">　コンドームを着けようとすると、相沢先生が着けてくれた。</p>
<p id="L84">「陽香、行くよ。」</p>
<p id="L85">「浩和、来て。」</p>
<p id="L86">　チンポを膣の中に入れた。狭くて、チンポをギュッと締め付けてきた。</p>
<p id="L87">「いっ・・・きつい。」</p>
<p id="L88">「痛くないですか？」</p>
<p id="L89">「大丈夫だから、そのまま入れて。」</p>
<p id="L90">　僕は、ゆっくりとチンポを入れた。とにかく処女みたいにきつかった。セカンドバージンというのかな。</p>
<p id="L91">　チンポが全部入ると、しばらく動かなかった。相沢先生の中は、チンポをギュッと締め付けてヤバかった。</p>
<p id="L92">「スゴイ・・・こんなに奥まで届くのは初めて・・・」</p>
<p id="L93">　僕は、慣れるまでゆっくりと出し入れした。</p>
<p id="L94">「あっ・・・あっ・・・あっ・・・」</p>
<p id="L95">　チンポが馴染んできたら、浅いところを擦ってから、奥を突いて、腰をグリグリと回した。</p>
<p id="L96">「はぁはぁはぁ・・・あ～～～ん・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L97">　僕は、激しく腰を振ったり、ゆっくり腰を振ったりした．</p>
<p id="L98">［あ～～～ん・・・こんなに気持ちが良いのは知らない・・・あ～～～ん・・・激しい・・・メチャメチャにして・・・」</p>
<p id="L99">　僕は、さらに激しくチンポを突いた。</p>
<p id="L100">「あっあっあっ・・・・ダメになっちゃう・・・あっあっあっ・・・はぁぁああ～～～ん・・・」</p>
<p id="L101">「陽香、一緒にダメになりましょう。」</p>
<p id="L102">　僕は、相沢先生にキスをしながら、激しく腰を振った。</p>
<p id="L103">「浩和、スゴイ・・・激しい・・・あん・・・あ～～～～ん・・・」</p>
<p id="L104">　相沢先生は、キスを振り解くと、声を上げた。</p>
<p id="L105">「逝っちゃう・・・浩和、来て・・・お願い・・・」</p>
<p id="L106">　相沢先生は、シーツを握りしめて、ブリッジを作った。そのタイミングで射精した。</p>
<p id="L107">「逝く～～～～～～～。」</p>
<p id="L108">　相沢先生は、悲鳴を上げて、激しく逝った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>