<title>第40話　個人授業その後で</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　稲森くんのセックスは、凄かった。終わった後でも、まだおちんちんが入っているような感じがする。学校では存在感がないのに、おちんちんの存在感が物凄かった。</p>
<p id="L2">　大学生になって２人と付き合った。そのふたりとセックスをしたけど、稲森くんのおちんちんのほうが大きかった。就職をしてからセックスをしていないから、入るのか心配だった。全部入ったけど、始めのうちは痛かった。でも、稲森くんは、私を気遣ってくれた。そして、何度も可愛いと言ってくれた。２６歳になって、可愛いと言われるのは恥ずかしいけど、嬉しかった。稲森くんに「メチャ気持ち良かった。」と言われて、嬉しくなった。</p>
<p id="L3">「女は、初めての男よりも、初めて逝かせてくれた男を忘れられないものなのよ。だから、私は、浩和を忘れることができなくなっちゃった。」</p>
<p id="L4">　そう、私は初めてセックスで逝った。稲森くんは戸惑った顔をして、「光栄です。」と言ったけど、稲森くんに中西さんがいる。大人しい稲森くんと活発な中西さん、お似合いのカップルだと思う。３年生になって、稲森君は自信を付けたように感じるし、中西さんは性格が丸くなったように感じる。きっと良い関係なのだと思う。だから、稲森君を送り出してくれた中西さんには申し訳ない。</p>
<p id="L5">　稲森君が帰ってから、中西さんに「ありがとう。」とＳＮＳを送ると、「私の大好きな陽香先生でいてください。」と返信があった。稲森君も帰るときに同じようなことを言っていた。生徒に励まされるようでは、教師失格かもしれない。でも、ふたりの思いに涙が零れてきた。</p>
<p id="L6">　明日から２学期が始まる。嫌な気持ちはあるけど、ふたりの思いに応えるためにも頑張ろうと思う。</p>
<p id="L7">　でも・・・稲森君とのセックスを知ってしまうと、他のセックスでは満足できなくなってしまいそうで怖い。おそらく私のあそこは、稲森君のおちんちんの形の覚えてしまっている。気持ちはスッキリしたけど、違う意味で問題ができてしまった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　浩和さんが帰ってきた。</p>
<p id="L10">　陽香先生から「ありがとう。」という連絡があったから、エッチをしてきたはずだけど、浩和さんは何も言わずに、すぐにシャワーに行った。私に気を遣っているのだと思う。でも、よそよそしかった。浮気をしてきたときの男子ってこんなんだと思うと、なぜか笑えてきた。</p>
<p id="L11">　浩和さんがシャワーから出てきたときに、「ありがとう。」と言うと、「うん。」としか言わなかった。</p>
<p id="L12">　正直に言って、どんなふうにエッチをしたのか気になるし、モヤモヤしている。でも、陽香先生が元気になってくれたら、それは大したことではない。やせ我慢しているわけではない。これからも、同じようなことがあると思う。だから、私は、バタバタせずに浩和さんを支えていこうと思う。</p>
<p id="L13">　差し当たって今日は、浩和さんが気まずそうにしているから、いつもと同じように接しようと思う。</p>
<p id="L14">　でも、寝る前に、いつもよりも入念におちんちんを舐めてしまった。無意識に陽香先生に嫉妬しているかもしれない。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　相沢先生とセックスをすることは、正直ヤバいと思っていたし、できるわけはないと思っていた。それなのに、相沢先生に求められるままにセックスをしてしまったし。楽しんでしまった。愛海と比べるわけにはいかないけど、愛海とは違う良さがあった。とにかく気持ち良かった。</p>
<p id="L17">　帰り際に、相沢先生から「ありがとう。」と言われた。僕のほうこそセックスをしてくれてありがとうという気持ちはあった。相沢先生のためだったから、「去年の相沢先生を思い出してください。」と言って出た。</p>
<p id="L18">　さて、うちに帰って、愛海にどんな顔をすれば分からない。公認とは言え、浮気をするというのは本当に後ろめたい。二度とするのもじゃないと思ったし、相沢先生のマンションから出る前にシャワーを浴びたけど、まだ相沢先生の香りが残っていないか気になって仕方なかった。</p>
<p id="L19">　うちに帰ると、すぐにシャワーを浴びた。愛海から「ありがとう。」と言われたけど、相沢先生とセックスをしてきたことを分かっているはずだから、愛海がどう思っているか分からなかった。でも、いつもと変わらない愛海は、できすぎだ。もっと愛海に相応しい男にならないといけない。</p>
<p id="L20">　寝る前には、いつもよりも情熱的にフェラチオをしてくれた。間違いなく気にしている証拠だ。</p>
<p id="L21">　「ごめん。」と言うことができれば、どんなに楽かと思ったけど、言ったら怒られる。愛海にしてみれば、相沢先生のためであって、悪いことをしたわけじゃないということかもしれないけど、僕にすれば、愛海に辛い思いをさせたのではないかと思うと、辛かった。</p>
<p id="L22">　明日から２学期が始まる。どんな顔で相沢先生と会えば良いのか分からない。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>