<title>第41話　危険な情事は一度だけ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　２学期が始まった。</p>
<p id="L2">　愛海は、朝早く起きて朝食を作ってくれた。朝は忙しいから、洗い物は僕が担当した。キスをして、ハグをしてから、愛海は自転車、僕は徒歩で学校へ向かう。</p>
<p id="L3">　僕は３年生だけど、相沢先生は１年生の担任だから、顔を合わせることはなかった。どんな顔で相沢先生に会えば良いか分からなかったから、残念なようでホッとした。</p>
<p id="L4">　相沢先生と会ったのは、始業式から３日目の英語の授業だった。相沢先生は、何となくきれいになったように見えた。授業後、クラスメートも、相沢先生の雰囲気が変わったという話題で持ち切りだった。授業も、丁寧で分かりやすく、自信を取り戻したように見えた。</p>
<p id="L5">　その日、うちに帰ってくると、相沢先生からお礼をしたいから愛海と一緒に遊びに来て欲しいと連絡があった。愛海の指定校推薦選考試験が、９月中旬の３連休の最初の２日間にあるから、３連休の最終日に行くことになった。</p>
<p id="L6">　指定校推薦選考試験の初日の朝、起きると、チンポが温かい物に包まれていた。寝ぼけ眼で見ると、愛海がフェラチオをしていた。しばらく寝たふりをしていたけど、愛海が上目遣いで僕を見たときに眼が合った。愛海は、イタズラが見つかった子どものような顔をした。</p>
<p id="L7">「見つかっちゃった。」</p>
<p id="L8">　愛海はそう言うと、再びチンポをペロペロと舐め始めた。気持ち良すぎる。一通り竿を舐めると、亀頭を咥えると、カリを舐め回した。</p>
<p id="L9">「それ、ヤバい。」</p>
<p id="L10">　愛海は嬉しそうな顔をすると、ズボズボと音を立てて、激しく頭を上下させた。これは我慢できない。</p>
<p id="L11">「出ちゃう。」</p>
<p id="L12">　愛海は頷くと、チンポを奥深く咥えた。それと同時に、愛海の口の中で射精した。愛海は、精液をごくごくと飲んだ。</p>
<p id="L13">「ごちそうさまでした。これで、今日の試験は大丈夫そう。」</p>
<p id="L14">　愛海は、お腹をさすりながら、嬉しそうに微笑んだ。</p>
<p id="L15">「僕も、今日の模試は頑張れそう。」</p>
<p id="L16">　ふたりで朝食を食べると、キスとハグをして、僕は塾へ、愛海は学校へ向かった。</p>
<p id="L17">　愛海は、試験の出来が思っていた以上に良かったからと、翌朝も、精液をゴックンして学校に向かった。僕は、ボギーを散歩に連れて行ってから、受験勉強をした。</p>
<p id="L18">　愛海が、帰ってくるといきなり押し倒された。僕には見せなかったけど、試験のストレスが相当あったみたいで、愛海から何度も求められ、精液が空になってしまった。しかも、すべて中出しだった。というもの、試験と生理が重なると集中できないと１回分だけピルを処方されていた。</p>
<p id="L19">　コンドームの中に射精するよりも、愛海の中に射精する方が開放感を感じるし、直接、愛海の膣の中を堪能できるのは、何倍も気持ちが良かった。愛海も、子宮に精液を受けた方が、気持ちよさが違うし、僕との絆が強くなると言った。</p>
<p id="L20">　でも、僕には黙っていたみたいだけど、副作用があって飲んでしばらくは辛かったらしい。快楽よりも愛海の健康を優先したいから、もうピルを飲まないように強く言った。</p>
<p id="L21">　そして、３連休の最終日、お昼前に愛海と一緒に相沢先生のマンションへ行った。前に来たときよりも部屋の中はきれいに整頓されていた。</p>
<p id="L22">　久しぶりの相沢先生の手料理は美味しかった。持ってきたケーキを食べた後、相沢先生は、愛海に土下座した。</p>
<p id="L23">「中西さん、嫌な想いをさせて、本当にごめんなさい。」</p>
<p id="L24">　先生が、生徒に土下座をするなんてあり得ない。</p>
<p id="L25">「陽香先生、頭を上げてください。私は、陽香先生が元気になってだけで嬉しいですから。それに、生徒に土下座するなんておかしいです。」</p>
<p id="L26">　さらに、愛海は指輪を相沢先生に見せて、</p>
<p id="L27">「高校を卒業したら、私たちは結婚します。ママに勧められて、もう一緒に住んでいます。」</p>
<p id="L28">「えっ！そうなの？」</p>
<p id="L29">　僕が頷くと、愛海は続けて、</p>
<p id="L30">「浩和さんが陽香先生とエッチしても、壊れるような関係ではありません。それに、相沢先生には必要だと思って、浩和さんをけしかけたのは、私ですから。でも、リスクが大きいので、これ１回にしてください。」</p>
<p id="L31">「そうよね。奥さん公認の浮気なんておかしいよね。ちょっと残念かも。う～～～ん、リスクがなくなれば・・・」</p>
<p id="L32">「陽香先生！」</p>
<p id="L33">「ごめんなさい。」</p>
<p id="L34">「浩和さんの愛は大きいので、陽香先生の気持ちは分かります。でも、やっぱり無理です。」</p>
<p id="L35">　あの日、帰ったとき、愛海はいつもと変わらなかったけど、本当は辛かったんだ。</p>
<p id="L36">「身も心も満たしてくれる彼氏を探せば良いだものね。」</p>
<p id="L37">「私は、浩和さんに十分に満たされていますから、幸せです。陽香先生もいい人を見つけてください。」</p>
<p id="L38">「ねぇ、教師の私に惚気る？」</p>
<p id="L39">「陽香先生には、惚気ても平気です。」</p>
<p id="L40">「でも、稲森君は勿体ないのよね。見た目は悪くないから、もっと心を広げれば、良さを知ってもらえて、交友関係が広がると思うわ。」</p>
<p id="L41">「どうやって関われば良いのか分からないし、ゲームもアニメにも興味がなくて、きっかけもないから、もう良いかな。」</p>
<p id="L42">「近づいてくるなっていう雰囲気もあるものね（笑）中西さんのような子はなかなかいないから。でも、自分から歩み寄ることも必要よ。中西さんが付いているから大丈夫よね。」</p>
<p id="L43">「任せてください。でも、女子にモテモテになるのは嫌ですけど・・・」</p>
<p id="L44">　暗に相沢先生を牽制しているようで愛海らしかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">相沢先生編は、これで一旦終了です。次回からは、気になっている方もいるかもしれませんが、第２ヒロインの話がスタートします。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>