<title>第42話　初めてのデート</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　10月になった。高校生活も、実質残り５か月になった。</p>
<p id="L2">　9月に受けた模試の結果は、Ａ判定だった。このまま油断しなければ、確実に志望大学に合格できると太鼓判を押してくれた。それでも、大学入学共通テストの英語のヒアリングに多少の不安があるから、相沢先生に相談したところ、相沢先生が学校に掛け合って、週に１回、希望者を対象に放課後、ヒアリングの補講することになった。</p>
<p id="L3">　その相沢先生は、一段ときれいになって生き生きしている。だから、ヒアリングの補講は、視聴覚教室に入れないくらいに人気になってしまい、週２回になってしまった。相沢先生の負担が大きくなってしまって申し訳なかった。</p>
<p id="L4">「私が、生徒に求められていることが分かったから、気にしなくても良いのよ。その代わり、ご褒美が欲しいな。」</p>
<p id="L5">　相沢先生は、僕とセックスをしたことをきっかけに自信を取り戻していた。愛海との約束で１回だけという約束になっているため、時々僕に色目を使ってくる。</p>
<p id="L6">　一方、愛海と深山さんは、１０月１日に正式に指定校推薦を獲得したことが発表されて、系列大学への入学が決まった。</p>
<p id="L7">「これで、浩和さんのサポートが全力でできるようになった。」</p>
<p id="L8">　愛海は、すごく嬉しそうだった。</p>
<p id="L9">「それでね。迷惑を掛けるかもしれないけど、自動車学校に行って良い？今なら空いていると思うから。」</p>
<p id="L10">　愛海には、家事ばかりやってもらっていて、自分の時間が持てていないから、構わなかった。</p>
<p id="L11">「良いよ。費用は出すね。」</p>
<p id="L12">「ママに出してもらおうと思っていたのに、本当に良いの？」</p>
<p id="L13">「愛海は僕の妻だから、それくらいは出すよ。」</p>
<p id="L14">　その後、愛海のお母さんから本当に良いのかと連絡があった。結婚を認めてもらった時に、不安を取り除くために、愛海に内緒でいくら遺産を持っているか話をしておいたから、確認のためだった。</p>
<p id="L15">　一方の深山さんは、駅伝に出ると、練習を始めた。１００メートル走の選手だと思っていたけど、「去年も出たし、クラブの中では早いほうなのよ。」と、笑っていた。</p>
<p id="L16">　その深山さんは、土曜日の部活帰りにやってきた。ちょうど僕が塾から帰ってきたところで、愛海は自動車学校に行っていていなかった。</p>
<p id="L17">「愛海なら自動車学校に行っているから、もうすぐ帰ってくると思うよ。」</p>
<p id="L18">「それなら、待たせてもらおうかな。」</p>
<p id="L19">　深山さんをリビングに案内すると、僕は部屋に荷物を置いて、リビングに戻った。</p>
<p id="L20">　深山さんと二人っきりになるのは初めてだし、何を話して良いのか分からなかったから、どうも落ち着かなかった。</p>
<p id="L21">「稲森君のおけげで推薦をもらえたから、ありがとう。」</p>
<p id="L22">　深山さんから話し掛けてくれた。</p>
<p id="L23">「深山さんの頑張りだよ。僕は大したことをしていないから。」</p>
<p id="L24">「稲森君のそういう謙虚なところが好きよ。」</p>
<p id="L25">　好きという言葉を聞いて、ドキドキしてきた。</p>
<p id="L26">「友達としてだから・・・」</p>
<p id="L27">　赤い顔をして慌てている深山さんが可愛いと思った。でも、深山さんは、可愛いと言うよりきれいなタイプだと思う。正面に座っている深山さんを見て、ドキドキが増してきた。</p>
<p id="L28">　そのような時に、愛海が帰ってきた。</p>
<p id="L29">「ただいま。柚月が来ていたんだぁ。浩和さん、荷物を置いてくるから、これを冷蔵庫に入れておいてくれる。」</p>
<p id="L30">　愛海からエコバッグを受け取って、キッチンへ行った。リビングに戻ると、愛海もリビングに戻ってきたところで、入れ替わりにキッチンへ行くと、ウーロン茶を持って戻ってきた。</p>
<p id="L31">「それで、今日はどうしたの？」</p>
<p id="L32">「ちゃんと稲森君にお礼を言っていなかったから。」</p>
<p id="L33">「それだけ？」</p>
<p id="L34">　愛海は、何か感づいているようだった。</p>
<p id="L35">「え～～～～と。」</p>
<p id="L36">　深山さんは、なかなか言いにくそうだった。</p>
<p id="L37">「柚月ってデートをしたことなかったよね。」</p>
<p id="L38">「うん・・・高校の間に一度くらいデートをしたかったけど・・・相手がいなくて・・・もう諦めている。」</p>
<p id="L39">「それなら、高校時代の想い出として、浩和さんとデートしてみる？」</p>
<p id="L40">　勝手に話が進んでいる。</p>
<p id="L41">「稲森君が良ければ、デートがしたい。」</p>
<p id="L42">「学校でしょう、家事でしょう、それに自動車学校もあって忙しくて、浩和さんに息抜きをさせてあげられないから、柚月とデートをしてきて。」</p>
<p id="L43">　セックスをして息抜きをしているけど、愛海に何か考えがありそうだったから、柚月とデートをすることにした。</p>
<p id="L44">　中間テストが近かったから、中間テスト後の土曜日に深山さんとデートをすることになった。土曜日は、塾に行くことになっているし、深山さんは午前中に部活があるから、塾が終わってから県庁所在地に駅の改札で待ち合わせて、深山さんの希望で水族館に行くことになった。</p>
<p id="L45">　当日、改札で待っていると、くすみピンク色のワンピースにグレージュのカーデガンを羽織った深山さんがやってきた。薄くメイクもしていて、いつもよりも大人っぽく見えてドキドキした。</p>
<p id="L46">　お互いに食事を済ませてあるので、すぐに水族館に向かった。</p>
<p id="L47">　イルカ、ペンギン、ベルーガ、クラゲ・・・普段が冷静でクールビューティーと言う言葉がピッタリの深山さんからは、考えられないほど何を見ても可愛いとはしゃいでいた。大きな声を上げて、口に手を当てて僕を見る顔は、可愛かった。愛海という彼女がいなければ、間違いなく惚れてしまう。それだけ愛海の存在は大きいと思った。</p>
<p id="L48">「今、愛海のことを考えたでしょう？今は、私とデートをしているんだから、愛海は忘れて。」</p>
<p id="L49">　鋭いと思っていると、手を繋がれてしまった。手を繋ぐだけなら、浮気にはならないと自分に言い聞かせた。でも、深山さんの柔らかい手、時々腕に当るおっぱいにドキドキが止まらなくなってしまって、途中から展示されている魚が何だか分からなくなってしまった。途中、フードコートで休憩をしたけど、深山さんの笑顔が眩しくて、何を飲んだかも記憶がなかった。</p>
<p id="L50">「今日は楽しかった。ありがとう。」</p>
<p id="L51">　深山さんは、自分が降りる駅に着くと、そう言って降りていった。</p>
<p id="L52">　深山さんの笑顔が、ぎこちなかった。不思議な感覚を持ちながら、うちに向かった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>