<title>第43話　揺れる想い</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　泣かないと決めていたのに、ダメだった。涙を堪えることが精一杯だった。</p>
<p id="L2">　愛海の彼氏でなければ良かったのにと何度も思った。少しでも稲森君の側にいたいと、稲森君の家に勉強に行ったけど、ふたりの仲の良さ、絆の強さを思い知らされて、入り込み余地はなかった。しかも、高校を卒業したら結婚するという。一層のこと好きにならなければ良かった。でも、この気持ちだけは止めることができない。</p>
<p id="L3">　失恋を癒やすには、新たな恋をすることが一番だという。でも、稲森君以上の人を知らない。新しい出会いを求めるにしても、自宅と学校の往復だけの行動範囲では限られている。それならば、告白してきた人と付き合うのもありかと思った。最初は好きでなくても、その内に好きになることができるかもしれない。でも、絶対に稲森君と比較してしまう。その人のことを好きになれないと思う。やっぱりどこかで線を引いて、諦めるしかない。</p>
<p id="L4">　だから、最初で最後のデートを思い出にして諦めようと思っていた。稲森君がコミュ障であることは分かっていたから、会話は多くなかった。一方的に私が話していたような気がするけど、優しい顔で微笑みながら聞いてくれた。私にだけに向けられている笑顔だと思うと、それだけでドキドキした。稲森君の包容力を感じる度に、愛海が羨ましかった。稲森君に少しでもイヤなところがあれば良いと思ったけど、そんなところは見当たらなかった。今まで知らなかった稲森君の良さばかりに目が行った。</p>
<p id="L5">　考えてみれば、ファザコンだった愛海が、好きになったばかりか結婚まで決心したのだから、嫌な人であるはずもない。</p>
<p id="L6">　もう少し早く稲森君のことを知っていれば、変わったのかなと思うこともあるけど、ふたりを見ていると、それもあり得ない。</p>
<p id="L7">　初めての恋が、こんなに苦しいなんて思ってもいなかった。私の想いだけは伝えたい。せめて初めてだけでも、もらって欲しい。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　浩和さんが、少し難しい顔をして帰ってきた。浩和さんは、「ただいま」と言って私にキスをすると、部屋に行った。</p>
<p id="L10">　柚月からは「楽しかった。ありがとう。」と連絡があったけど、気になる。ひょっとして浩和さんが柚月の気持ちに気付いてしまったのかな？柚月は私の親友だから、浩和さんが柚月の気持ちに気付いてしまうと放っておけなくなるはずだ。だからと言って、浩和さんを譲る気はない。それならば、柚月も浩和さんの彼女にしてもらう？何か解決策を考えないといけない。</p>
<p id="L11">　浩和さんが、リビングに戻ってきた。</p>
<p id="L12">「どうだった？」</p>
<p id="L13">「楽しかったよ。」</p>
<p id="L14">　そっけない返事だった。浩和さんらしいと言えば、浩和さんらしいけど、無性に揶揄いたくなってきた。</p>
<p id="L15">「食事にする？お風呂にする？それとも、わ・た・し？」</p>
<p id="L16">「それじゃぁ、愛海で。」</p>
<p id="L17">「残念。生理が始まったから、今日はダメ。」</p>
<p id="L18">　ガッカリした浩和さんの顔がおかしかった。</p>
<p id="L19">「では、食事にしましょう。」</p>
<p id="L20">　食事が終わると、浩和さんはリビングで勉強を始めた。ずっと一緒にリビングで受験勉強をしていたから、私が受験勉強の必要がなくなってからも、家庭教師の先生が来る日以外は、浩和さんはリビングで勉強をしている。浩和さんが部屋で勉強をすると、私がひとりになってしまうから、気遣ってくれているのかもしれない。その優しさが好きだ。</p>
<p id="L21">　いつもなら、ノートパソコンを持ってきて、ドラマや動画を見ているけど、今日は浩和さんの隣に座った。邪魔かなと思ったけど、浩和さんの腿に手を置いた。実を言うと、私から柚月にデートをするように言ったのに、柚月が羨ましかった。</p>
<p id="L22">「１日くらいなら大丈夫だから、今度、デートをしないか？」</p>
<p id="L23">　私の気持ちが通じたのか、浩和さんが柚月とデートをしたことを気にしているのかどちらかだ。</p>
<p id="L24">「お弁当を持って動物園に行きたい。」</p>
<p id="L25">　学校祭の翌日の月曜日が祝日だったから、その日に行くことに決めた。</p>
<p id="L26">「じゃぁ、今日は、いっぱいサービスしちゃうおうかな。」</p>
<p id="L27">　浩和さんのおちんちんを撫でた。</p>
<p id="L28">「今、勉強中だし、風呂にも入っていないから。」</p>
<p id="L29">「さっきお風呂よりも私って言ったじゃない？それに、浩和さんの匂いは大好きよ♡」</p>
<p id="L30">　私は、浩和さんのズボンとパンツを一緒に脱がすと、香しい匂いがしてきて、すぐにおちんちんを握ってペロペロと舐めた。いつ舐めても美味しい。</p>
<p id="L31">「浩和さん、気持ち良い？」</p>
<p id="L32">　上目遣いで聞くと、</p>
<p id="L33">「めちゃ気持ち良い。」</p>
<p id="L34">　と、言ってくれた。</p>
<p id="L35">　私は、嬉しくなって、丁寧におちんちんの頭を舐めた。エラのようになっている部分を舐めていると、</p>
<p id="L36">「はぁ・・・はぁ・・・はぁ・・・」</p>
<p id="L37">　浩和さんの気持ちよさそうな声が聞こえてきて、私も興奮してきた。あそこからエッチなお汁がでてきていることが分かった。</p>
<p id="L38">　おちんちんから出てきたお汁を舐めた。前に浩和さんから先走り汁と聞いた。ちょっと苦いけど、癖になる味だった。</p>
<p id="L39">　おちんちんを咥えると、エラの部分を舌で舐め回してから、頭を上下に振った。</p>
<p id="L40">「はぁ・・・はぁ・・・愛海、気持ちが良い・・・はぁ・・・はぁ・・・」</p>
<p id="L41">　ますます興奮する。</p>
<p id="L42">　浩和さんが、私の頭を押さえた。おちんちんが、私の口の中に入ってくる。前は苦しかったのに、今では平気になった。でも、喉におちんちんが当ると、吐き気がする。浩和さんの腿を叩くと、緩めてくれた。</p>
<p id="L43">　再びおちんちんを咥えて、頭を上下に振った。ジュボジュボという音が、イヤらしく聞えてくる。</p>
<p id="L44">「逝きそう。」</p>
<p id="L45">　浩和さんの声を聞いて、できる限りおちんちんを口の中に入れて、動きを止めた。それと同時に、赤ちゃんの素で口の中がいっぱいになった。ネバネバしていて飲みにくいけど、もう慣れた。もったいないから、こぼさないように飲むと、お腹の中が浩和さんで満たされていった。</p>
<p id="L46">　赤ちゃんの素が出なくなってから、おちんちんを口から出して、浩和さんを見上げて、口に残っていた赤ちゃんの素を飲み込んだ。</p>
<p id="L47">　浩和さんは、優しい顔で私の髪を撫でてくれた。幸せを感じる時間だ。柚月には、嫉妬をしてはいけないと思った。できれば、柚月にも幸せを感じて欲しくなってきた。</p>
<p id="L48">　私は、おちんちんを咥えて残りの赤ちゃんの素を吸い出した。おちんちん頭を舐めて、きれいにした。</p>
<p id="L49">「ありがとう。」</p>
<p id="L50">　浩和さんの言葉に対して、</p>
<p id="L51">「ごちそうさまでした。」</p>
<p id="L52">　そう答えてから、生理だったことを思い出して、慌ててトイレに駆け込んだ。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>