<title>第44話　第二の女</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　１１月第一土曜日とその翌日の日曜日は、学校祭だった。今年は日曜日が祝日と重なるため、月曜日と火曜日は、学校は休みになる。</p>
<p id="L2">　高校を運営している学校法人の理事長の方針で、地元住民との交流を主眼に置いているため、学校祭の２日間は、学校を開放し、地元の飲食店が出店し、社会勉強の一環で在校生が手伝っている。だから、在校生は模擬店を出さないものの、１年生と２年生は趣向を凝らした出し物を発表している。ただ３年生は、受験があるため、何も行わないことになっている。また、文化系部活は、日頃の成果の発表の場となっている。</p>
<p id="L3">　愛海は、進学が決まったので、１日目は体育館で書道パフォーマンスで、書道部の１０人で相田みつをさんの言葉「名もない草も実をつけるいのちいっぱいの花を咲かせて」と書いて、満場の拍手を浴びた。そして、２日目は、特別に解放された校舎の屋上で、ひとりで大きな紙に「愛」と書いた。愛海は、学校では人気者だから、多くの観衆が訪れた。僕は、共に遠く離れたところで見ていたけど、なぜか僕を見つけて、書き終わると、僕のほうを見て、ニッコリと微笑んだ。２つの作品は、どちらも僕に向けての言葉のような気がして、胸が熱くなった。</p>
<p id="L4">　体育館での最終イベントは、「プロポーズ大作戦」だった。これは、２年生の生徒会長が、ライトノベルの大ファンで、学校祭で告白してカップルになったふたりが、将来、結ばれるという伝説を信じて、当校で伝説のイベントを作りたいというたっての希望で実現したらしい。</p>
<p id="L5">　カップルが成立すれば喝采を受ける反面、不成立ならば恥を掻くことになる。それでも、事前に告白希望者を募集したところ、８人が応募したとのことだった。</p>
<p id="L6">　告白者が指名した意中の人に告白したければ、誰でも名乗り出ることができる。名乗り出て振られた場合、振られた人には告白できないというルールになっている。また、告白したい意中の人が会場にいなければ、不成立となる。</p>
<p id="L7">　僕は、興味がなかったから、図書室で勉強しようと思っていた。でも、愛海から絶対に来てと連絡があった。</p>
<p id="L8">　体育館には、多くの野次馬で溢れていた。誰も、人の恋に興味があるらしい。中には、あわよくばという生徒もいるかもしれない。</p>
<p id="L9">　イベントは定刻通り始まり、MCの生徒会長が、イベントの趣旨とルールを説明した。</p>
<p id="L10">「まず最初の告白者、中西愛海さん、壇上ください。」</p>
<p id="L11">　思わぬ告白者に、戸惑った声と悲鳴が上がった。僕の周りでは、「誰に告白するんだ？」「愛海ちゃんが告白されそうになったら、ちょっと待ったをするつもりだったのに」「これはどういうことだ？」「何が起きている？」様々な声が聞こえてきた。</p>
<p id="L12">「中西さんは、誰に告白しますか？」</p>
<p id="L13">「稲森浩和さん、お願いします。」</p>
<p id="L14">　愛海の声に「稲森って何者？」「誰だ？」と、さらに戸惑った声が渦巻き、みんなキョロキョロしていた。かく言う僕も戸惑った。</p>
<p id="L15">「稲森浩和さんは、いらっしゃいますか？稲森さ～～～ん。」</p>
<p id="L16">　MCの生徒会長が、声を張り上げていた。</p>
<p id="L17">「稲森君、愛海が呼んでいるから、行こう。」</p>
<p id="L18">　振り向くと、深山さんがいた。</p>
<p id="L19">　僕は、渋々ステージに向かった。深山さんが、僕を監視するかのように後ろから付いてきて、なぜか一緒にステージに上がった。</p>
<p id="L20">　愛海はニッコリ笑い、会場からは「深山もか？」「柚月ちゃんはなぜいるの？」という声が聞こえてきた。</p>
<p id="L21">「ちょっと待って。」</p>
<p id="L22">　相沢先生が手を上げて、ステージにやってきた。</p>
<p id="L23">「私も良いですか？」</p>
<p id="L24">　どうして琴葉ちゃんがいるのだろうと思っていると、渡邊先生が楽しそうな顔で理事長の横にいるのが目に入った。愛海は、突然現れた中学生に驚いて、僕にジト目を向けた。『誰？』と言っているように見えた。</p>
<p id="L25">　会場では、高校の２大アイドル、人気の教師、謎の美少女の登場にパニックになっていた。これで、残りの高校生活を静かに穏やかに過ごせないことが確定した。前に愛海が公表したいと言っていたから、諦めるしかなかった。</p>
<p id="L26">「静かにしてください。では、中西さんから告白してください」</p>
<p id="L27">「浩和さん、高校を卒業したら結婚してください。」</p>
<p id="L28">　そう言うと、ニッコリと微笑んで手を差し出した。</p>
<p id="L29">「深山柚月です。稲森君、一番でなくても良いから、私の彼氏になってください。」</p>
<p id="L30">　深山さんは、目に涙を溜めて、手を差し出した。</p>
<p id="L31">「相沢陽香です。稲森君、卒業したら、お付き合いください。」</p>
<p id="L32">　相沢先生も、手を差し出した。</p>
<p id="L33">「渡邊琴葉です。中学３年生です。パパに付いてきたら、面白いことをやっていたので、勢いで上がっちゃいました。稲森さん、お願いします。」</p>
<p id="L34">　琴葉ちゃんは、いたずらっ子のような顔をして、手を差し出した。</p>
<p id="L35">　後で聞いた話では、僕が関わったクレーマー事件を聞いた理事長が、渡邊先生に顧問弁護士の就任を依頼して、学校の様子を見るために、学校祭に来たということだった。</p>
<p id="L36">　僕は、愛海の前に立つと、</p>
<p id="L37">「結婚しよう。」</p>
<p id="L38">　と言って、愛海の手を握った。</p>
<p id="L39">　悲鳴と歓声と大きな拍手が起きた。その中には、「結婚するって言った？」「断れよ。」という声がチラチラと聞こえてきた。</p>
<p id="L40">　僕たちは、羨望と妬みのような声の中、手を繋いで体育館を出た。</p>
<p id="L41">　体育館を出ると、琴葉ちゃんが追いかけてきた。愛海が、ジト目で僕を見た。渡邊先生の娘さんであることを言うと、愛海の顔がほころんだ。</p>
<p id="L42">「ファーストキスをあげたのに、どうして責任を取ってくれなかったの？」</p>
<p id="L43">「浩和さん、どういうこと？」</p>
<p id="L44">　口調は厳しいけど、目が笑っていた。</p>
<p id="L45">「合宿の時に不意打ちをくらって・・・」</p>
<p id="L46">「それなら、責任を取ってあげないとダメね。琴葉ちゃん、今度、うちに遊びに来て、歓迎するから。」</p>
<p id="L47">「はい。よろしくお願いします。」</p>
<p id="L48">　琴葉ちゃんは、嬉しそうな顔をして、頭を下げると、体育館に戻っていった。</p>
<p id="L49">　その時、小走りに去って行く深山さんが目に入った。愛海も気が付いたらしい。</p>
<p id="L50">「これ以上、柚月に辛い思いをさせたくない。」</p>
<p id="L51">　深山さんの「一番でなくても良い」という言葉が蘇った。</p>
<p id="L52">「私は大丈夫だから、柚月の気持ちを受け止めてあげて。お願い。」</p>
<p id="L53">　嫉妬深いと思っていた愛海が、頭を下げた。深山さんを大切に思っていることが伝わってきた。</p>
<p id="L54">　僕は、深山さんを走って追いかけた。</p>
<p id="L55">「深山さん、待って。話がある。」</p>
<p id="L56">　声が届いているのか分からなかった。</p>
<p id="L57">「柚月！」</p>
<p id="L58">　大きな声で呼ぶと、深山さんは立ち止まった。振り向いた顔は、涙で濡れた。</p>
<p id="L59">「あの～～～」</p>
<p id="L60">　追いかけることで一生懸命だったから、何を言うのか考えていなかった。</p>
<p id="L61">「柚月が良ければ、僕の彼女になってください。」</p>
<p id="L62">　僕は手を差し出した。柚月は、僕に抱き付いてきた。そして、僕を見上げて目を閉じた。僕は、柚月にそっとキスをした。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>