<title>第45話　浩和のトリセツ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　結果は分かっていた。でも、自分の気持ちを稲森君に伝えたくて、「プロポーズ大作戦」に参加した。</p>
<p id="L2">　ひとりになると泣いてしまいそうだったから、体育館の後ろにいた。しかし、立て続けて２組のカップルが誕生したところで、悲しみが増してきて、誰にも泣いているところを見られたくなくて、体育館を出た。</p>
<p id="L3">　体育館を出ると、稲森君と愛海が、さっきの中学生と話をしていた。私は、避けるようにして駆けだしていた。</p>
<p id="L4">　しばらくすると、私を呼ぶ声が聞こえた。「柚月」と呼ばれて、思わず足を止めてしまった。振り向くと、稲森君が駆け寄ってきた。</p>
<p id="L5">「僕の彼女になってください。」</p>
<p id="L6">　その言葉を聞くと、稲森君に抱き付いていた。見上げると、キスをされた。想像していたファーストキスとは違っていたけど、何よりも嬉しかった。</p>
<p id="L7">　そして、今日、愛海に誘われて、稲森君の家に行った。ママには申し訳なかったけど、愛海の家で合格のお祝いをすると言ってきた。今は、愛海の家になっているから、嘘は言っていない。</p>
<p id="L8">　稲森君が迎えに出てきて、キッチンに行くと、愛海はシャツ１枚だけを着て、お料理をしていた。荷物を置くために、愛海に付いて愛海が使っているお部屋に行った。何回も来たけど、初めて入った。大きなベッドがあって、このベッドで愛海と稲森君がと思うと、急に恥ずかしくなってきた。</p>
<p id="L9">　愛海にシャツのことを聞くと、稲森君からもらったシャツを部屋着にしているとのことだった。初めて来たときに借りて、稲森君に包み込まれているような感覚になるらしい。それならと、私も着たけど、下着が透けて見えて恥ずかしかった。特に、稲森君がキッチンに来たときは、視線が気になった。稲森君がどう思っているのかと思うと、ドキドキが止まらなかった。</p>
<p id="L10">　ドキドキの中、食事が始まった。愛海の「柚月が家族になったことを祝して乾杯！」という言葉に過剰に反応してしまった。稲森君の両親が交通事故で亡くなったことは知っていた。しかし、稲森君のママの従姉妹が遠くにいるみたいだけど、近くに誰もいないなんて思ってもみなかった。そう言えば、夏休みに来たときに、愛海以外は見ていなかった。</p>
<p id="L11">　食事後、私が持ってきたケーキを食べると、稲森君は勉強に行った。</p>
<p id="L12">「愛海が同棲を始めたのは、稲森君がひとりだったから？」</p>
<p id="L13">「ママが、浩和さんが受験に専念できるようにって許可してくれたのよ。でも、高校を卒業するまでは子どもを作っちゃダメって釘を刺されたけど（笑）でも、浩和さんは、私が大学を卒業するまでは作るつもりがないみたい。」</p>
<p id="L14">「やっぱりそういうことはしているんだ。」</p>
<p id="L15">「受験勉強があるから、それほどしていないよ。でも、浩和さんに満たされて、すごく幸せな気分になれる。何と言っても、愛されているって感じちゃう。」</p>
<p id="L16">　私は、さっき見たベッドを思い出して、顔が赤くなった。</p>
<p id="L17">「でも、浩和さんのおちんちんは大きいから、覚悟しておいて。」</p>
<p id="L18">　まさか愛海から「おちんちん」という言葉を聞くなんて思っていなかったから、ますます顔が赤くなった。</p>
<p id="L19">「あっ！彼女になったからって、エッチをしないといけないわけじゃないから。」</p>
<p id="L20">「稲森君には初めてをもらって欲しい・・・」</p>
<p id="L21">　小さい声で答えちゃった。</p>
<p id="L22">「それなら、柚月から浩和さんにもらってって言わないとダメよ。浩和さんは、女子の気持ちには鈍感だから（笑）」</p>
<p id="L23">「うん。分かっている。」</p>
<p id="L24">「私からはアドバイスするようなことはないから、浩和さんに任せちゃえば良いよ。絶対にいっぱい愛してくれる。浩和さんのおちんちんはビックリするくらい大きいから、最初は物凄く痛いけど、それを超えれば夢見心地になれるから、それまでの我慢よ。」</p>
<p id="L25">　愛海が、指で稲森君のあそこの大きさを教えてくれた。胃まで届いてしまいそうで怖くなった。でも、愛海はしているんだから、きっと大丈夫だと思う。自信はないけど・・・</p>
<p id="L26">「浩和さんってあまりしゃべらないでしょう？でも、ちゃんとお話は聞いているから、どんどん話し掛ければ良いよ。必要なことには返事をするから。」</p>
<p id="L27">「それ、この前のデートの時に思った。」</p>
<p id="L28">「後ね、亡くなったパパの影響で、古い映画や音楽が好きだから、見たり、聞いたりするのも良いかも。私は、結構、はまっちゃった。」</p>
<p id="L29">　飼っている犬の名前も、映画俳優、ハンフリー・ボガードの愛称を付けたと聞いた。ハンフリー・ボガードが出たカサブランカという映画の相手役はイングリッド・バーグマンというきれいな女優で、私に雰囲気が似ているらしい。スマホで確認したら、すごききれいな人だった。</p>
<p id="L30">「浩和さんね、中学の時にイングリッド・バーグマンを見てドキドキしたんだって。だから、柚月が、浩和さんの彼女になったのは運命かも。」</p>
<p id="L31">「それなら愛海は？」</p>
<p id="L32">「私？浩和さんが大好きなオードリー・ヘップバーンに似ているかも。浩和さんと何本か出ている映画を見たんだけど、すごく可愛いの。」</p>
<p id="L33">「愛海、自分のことを可愛いって言っていない？」</p>
<p id="L34">「浩和さんがたくさん可愛いって言ってくれるから。自覚はあるわよ。」</p>
<p id="L35">「私に惚気る？」</p>
<p id="L36">「柚月には、たくさんきれいって言ってくれるかもよ。私からお願いしておこうか？」</p>
<p id="L37">「そんなことは言わなくても良いから。」</p>
<p id="L38">「そうだ。柚月ってゲームをやるよね。私はやったことがないから、教えて欲しい。浩和さんにゲーム機を買ってもらう。」</p>
<p id="L39">「ゲーム機って結構高いけど、大丈夫？」</p>
<p id="L40">「浩和さんなら大丈夫。浩和さんと柚月に共通の話題ができるから、良いと思う。」</p>
<p id="L41">　ゲームの話をしている間に、稲森君が勉強を終えた。</p>
<p id="L42">　その夜、なぜか稲森君を挟んで寝ることになった。ダブルベッドで３人だから、稲森君にくっ付くことになって、ドキドキしてなかなか寝ることができなかった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>