<title>第46話　愛と欲望の夜</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　柚月は朝食後、部活に向かい、僕は愛海とボギーを連れて散歩へ行き、戻ってからリビングで勉強を始めた。一方、愛海は掃除と洗濯をすると言っていた。</p>
<p id="L2">　それなのに、３０分ほどすると、愛海はニコニコしながら、僕の横に座った。柚月とデートに行った日も、愛海は勉強中の僕の隣に座った。あ～～～～そうだった。あの時、動物園にデートへ行く約束をしたのに、昨日、柚月が来たから行けなかったんだ。</p>
<p id="L3">「デート、次の日曜日で良い？」</p>
<p id="L4">「うん、全然大丈夫。」</p>
<p id="L5">　一瞬で花が開いたような満面の笑みになった。</p>
<p id="L6">「それと、あれは？」</p>
<p id="L7">「あれとは？」</p>
<p id="L8">　愛海が、僕のチンポをチラチラと見ている。</p>
<p id="L9">　僕の受験勉強に影響しないようにと、基本セックスは週１回、翌日に学校、塾がない日の夜か日曜日の昼間、中出しは月１回。だから、本当ならば、昨日、動物園の後にラブホテルに行って、中出しセックスをする予定だった。</p>
<p id="L10">「デートの後のラブホでは？」</p>
<p id="L11">「今度の日曜日は、無理かも。」</p>
<p id="L12">　ということは、今月は今日しか中出しをすることができない。でも、お昼から家庭教師が来るから、時間がない。愛海が生理になって週１のセックスを抜いたことはあるけど、月１の中出しは、僕も愛海も楽しみしているから、抜いたことがない。</p>
<p id="L13">「それなら、今晩で良い？」</p>
<p id="L14">　愛海は、ニッコリ笑って掃除を再開した。</p>
<p id="L15">　夕食後、シャワーを浴びに行こうとすると、愛海はそのままで良いと言った。だから、僕も愛海がシャワーを浴びることを止めた。お互いにどれだけ匂いフェチだよというところ。</p>
<p id="L16">　ボギーが寝たことを確認すると、手を繋いで寝室に向かった。</p>
<p id="L17">　寝室に入ると、愛海はすぐの僕をベッドに押し倒して馬乗りになった。ガツガツしすぎだろうと思う間もなく、愛海は僕が履いていたスエットを下ろして、パンツの上からチンポの匂いを嗅いだ。</p>
<p id="L18">「この香り、大好き♪」</p>
<p id="L19">　相変わらず愛海は、匂いと言わずに香りと言う。僕も愛海の体臭を香りと呼ぶから、変態カップルだよね。</p>
<p id="L20">　しばらく匂いを嗅いでいた愛海は、パンツの上からチンポを舐め始めた。チンポがフル勃起すると、愛海はパンツを脱がそうとしたから、腰を上げて協力した。</p>
<p id="L21">「やっぱり大きいよね。」</p>
<p id="L22">「柚月は大丈夫かな？」</p>
<p id="L23">「前もって見せて、覚悟を決めさせた方が良いかな？」</p>
<p id="L24">　愛海は、チンポを見ながらブツブツと呟いたけど、しっかりと聞えていた。</p>
<p id="L25">「柚月がどうしたって？」</p>
<p id="L26">「ううん、何でもない。」</p>
<p id="L27">　そう言うと、愛海はいきなりちんぽを咥え、舌で亀頭を舐め回した。愛海は本当にフェラチオが上手くなった。僕が感じる亀頭のポイントを的確に攻めてくる。</p>
<p id="L28">「愛海、それ、気持ちが良い。」</p>
<p id="L29">　愛海は上目遣いで僕を見ると、ジュボジュボと音を立てて、頭を上下した。裏筋に舌が通ってメチャ気持ちが良い。愛海は、一心不乱に頭を動かした。</p>
<p id="L30">「愛海、出ちゃう。」</p>
<p id="L31">　愛海は、動きを止めて、チンポを出した。</p>
<p id="L32">「今日は、赤ちゃんのお部屋を満たしてもらうから、無駄打ちはさせない。」</p>
<p id="L33">　逝きそうだったのに、焦らされてしまった。</p>
<p id="L34">　僕は、上半身を起こすと、愛海にキスをして押し倒して覆い被さった。</p>
<p id="L35">「きゃっ。」</p>
<p id="L36">「戦闘開始！」</p>
<p id="L37">「何をされるの？」</p>
<p id="L38">「倍返し？３倍返し、それ以上かも。」</p>
<p id="L39">　愛海は、期待で目がキラキラしていた。</p>
<p id="L40">　ディープキスを始めると、愛海は僕の背中に手を回した。キスをしながらシャツのボタンを外し、ブラジャーの上からおっぱいを揉むと、すぐに吐息が聞えてきた。感度が良いのもあるかもしれないけど、かなり興奮しているようだった。</p>
<p id="L41">「はぁ～～はぁ～～はぁ～～」</p>
<p id="L42">　おっぱいを揉みながら、耳を舐め、首筋をハムハムした。その度に、愛海は身体をピクン、ピクンとさせた。</p>
<p id="L43">　ブラジャーのホックを外し、ブラジャーを上に上げて、乳首を触らないように舌をおっぱいに滑らせた。</p>
<p id="L44">「ちゃんと脱がせて。中途半端はイヤ。」</p>
<p id="L45">　シャツをブラジャーを脱がせた。この前、愛海はＢカップからＣカップになったと喜んでいたけど、寝転んでも崩れないきれいなおっぱいが目の前にあった。</p>
<p id="L46">　すぐに乳首と飛び付きたいのを我慢して、おっぱいにキスをしたり、舌先を滑らせた。乳首の近くまで舌を滑らせても、乳首を避けた。一度も触っていないのに、乳首はビンビンに勃起していてエロかった。</p>
<p id="L47">「はぁ～～～はぁ～～～ああ～～～ん・・・はぁっ、はぁっ、はぁっ・・・」</p>
<p id="L48">　愛海の吐息が荒くなっていく。舌先が乳首に近づく度に、愛海はシーツを強く握った。</p>
<p id="L49">「ねぇ、浩和さん・・・意地悪はやめて・・・」</p>
<p id="L50">　愛海が求めている。</p>
<p id="L51">　でも、僕の次の狙いは・・・脇の下を舐めた。</p>
<p id="L52">「イヤ～～～ん・・・そこは匂うからダメ・・・」</p>
<p id="L53">　永久脱毛でツルツルになった脇の舌からは、ほのかに汗の香りがした。でも、嫌ではない。ペロン、ペロンと脇の下を舐めた。</p>
<p id="L54">「イヤ・・・ダメ・・・くすぐったい・・」</p>
<p id="L55">　脇の舌を舐めながら、愛海の汗の香りを堪能すると、乳首をペロッと舐め上げた。</p>
<p id="L56">「あっあ～～～ん」</p>
<p id="L57">　突然の乳首の愛撫に、愛海は軽く身体を反らした。</p>
<p id="L58">　僕は、次に反対の脇の下を舐めた。</p>
<p id="L59">「違う・・・そこじゃない・・・」</p>
<p id="L60">「どこが良い？」</p>
<p id="L61">　そして、脇の下を舐めた。</p>
<p id="L62">「・・・乳首が・・・切ない・・・イヤ・・・恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L63">「ここかな。」</p>
<p id="L64">　乳首を舐め上げた。</p>
<p id="L65">「あ～～～ん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L66">　ゆっくりと乳首を舐め上げた。ペロン・・・ペロン・・・その度に愛海の身体はピクン、ピクンと反応した。</p>
<p id="L67">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・浩和・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L68">　珍しく僕を呼び捨てにした。</p>
<p id="L69">　乳首を口に含んで、舌で乳首を舐め回した。</p>
<p id="L70">「あん・・・あん・・・ダメ・・・あん・・・」</p>
<p id="L71">　僕は乳首から口を離すと、下から持ち上げるようにしておっぱいを優しく揉んだ。</p>
<p id="L72">「えっ！」</p>
<p id="L73">　僕はおっぱいを優しく揉み続けた。</p>
<p id="L74">「もっと感じたい。きゃっ・・・変なことを言っちゃった。恥ずかしい。」</p>
<p id="L75">「ダメって言ったよね。」</p>
<p id="L76">「バカ。」</p>
<p id="L77">　愛海は、僕の頭を抱えて、顔をおっぱいに押しつけた。ちょうど口が乳首の近くにあったから、乳首を舌先で転がした。</p>
<p id="L78">「あ～～～ん・・・それっ・・・浩和・・・もっと感じさせて。」</p>
<p id="L79">　舌先で乳首を転がし、吸った。</p>
<p id="L80">「あ～～～ん・・・いい・・・もっと・・・もっと・・・」</p>
<p id="L81">　愛海は、僕の頭を強く押し付けた。息苦しさを感じたけど、乳首を吸ったり、舌で転がし続けた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>