<title>第47話　勝手に出やがれ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　愛海は、僕の舌に合わせて、身体をピクピクさせ、何度も喘ぎ声を上げた。</p>
<p id="L2">　僕は、そっとパンツの上からおまんこに触れた。それだけで、愛海は身体をピクンとさせた。信じられないくらい濡れていた。直接触りたいと思ったけれど、さっき焦らされたし、我が儘を言った愛海を徹底的に焦らそうと決めた。</p>
<p id="L3">　乳首の愛撫を止めて、キスをすると、愛海は貪るように舌を絡ませた。クチャクチャという音で、興奮する。</p>
<p id="L4">「浩和、もっと愛して・・・」</p>
<p id="L5">　首筋から肩、胸元、おっぱいに掛けてキスし、さらに、お腹にキスして、へそに口を付けて舌をへその中に入れた。</p>
<p id="L6">「イヤ～～～ん、くすぐったい。」</p>
<p id="L7">　愛海は口を逃そうと、身体をよじる。</p>
<p id="L8">　舌先でへその中を舐め回し、指先で乳首を転がした。</p>
<p id="L9">「ああ～～～ん。」</p>
<p id="L10">　突然の乳首への愛撫に、愛海は身体をピクンとさせた。</p>
<p id="L11">　僕は、身体を下にずらした。目の前には、黒い下着に覆われ、女の香りを醸し出しているおまんこがあった。黒い下着は十分すぎるほどに水分を含み、ピッタリとおまんの付いているため、おまんこの形がはっきりと分かる。</p>
<p id="L12">　愛海の足を固定して鼻を近づけると、何とも言えない香りだった。</p>
<p id="L13">「浩和、匂うから止めて」</p>
<p id="L14">「これを嗅がなかったらもったいない。」</p>
<p id="L15">　愛海は腰を振って嫌がっているけど、クンクンと嗅ぐと愛海の香りで胸がいっぱいになった。</p>
<p id="L16">　愛海の香りを堪能しながら、右の膝から内腿、足の付け根へと舐めたり、キスをしたりした。そして、今度は左の足の付け根から内腿、膝へとゆっくりと愛撫した。明日は学校だから、キスマークを付けないように優しくキスし、そして舐めた。</p>
<p id="L17">「はぁっ・・・はぁっ・・・はぁっ・・・」</p>
<p id="L18">　何度も右から左へ、左から右へと膝から足の付け根への愛撫を繰り返した。愛海は、舌が足の付け根に近づくと、腰を浮かした。おまんこを触って欲しいのかもしれないけど、無視した。</p>
<p id="L19">「あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L20">　右の足の付け根まで舌を滑らせ、愛海が腰を浮かせたタイミングで、クリトリスにキスした。</p>
<p id="L21">「イヤ～～～ん。」</p>
<p id="L22">　愛海は、身体を仰け反らした。</p>
<p id="L23">　足の付け根まで舌を滑らせたときに、クリトリスへのキスをしたり、しなかったりして愛海を焦らした。</p>
<p id="L24">「あん・・・あん・・・あ～～～～ん・・・」</p>
<p id="L25">　愛海は、クリトリスにキスすると、身体を大きく反らし、キスしないと腰を振って要求した。</p>
<p id="L26">　シーツには、大きなシミが広がっていった。</p>
<p id="L27">「脱がすよ。」</p>
<p id="L28">　愛海は、うなずいて腰を上げた。</p>
<p id="L29">　足を広げると、愛海のおまんこは部屋の灯でキラキラとしていて、メチャエロかった。</p>
<p id="L30">　おまんこをゆっくりとペロン、ペロンと舐め上げた。</p>
<p id="L31">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L32">　何度もおまんこを舐め上げていると、愛液が溢れてきた。口を付けて、愛液をすすった。</p>
<p id="L33">「あん・・・ダメ・・・気持ち良い～～～」</p>
<p id="L34">「どこが？」</p>
<p id="L35">「・・・」</p>
<p id="L36">　僕は、舐めるのを止めた。</p>
<p id="L37">「言わないと止めちゃうよ。」</p>
<p id="L38">「あそこが・・・」</p>
<p id="L39">「あそこって？」</p>
<p id="L40">　内腿に軽くキスして聞いた。</p>
<p id="L41">「あっ・・・だから・・・」</p>
<p id="L42">　愛海は、腰を浮かす。</p>
<p id="L43">「言わないと分からないよ。」</p>
<p id="L44">「だから・・・おま・・・」</p>
<p id="L45">　内腿にキスする。</p>
<p id="L46">「お・・・まん・・・こ・・・きゃっ・・・恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L47">「誰の？」</p>
<p id="L48">「え～～～～・・・いじめないで・・・」</p>
<p id="L49">　指先で愛海の内腿を撫でた。愛海は腰を浮かした。</p>
<p id="L50">「まなの・・・まなの・・・おま・・・ん・・・こ・・・」</p>
<p id="L51">「まなのおまんこがどうした？」</p>
<p id="L52">「も～～～まなの・・・お・・・まん・・・こ・・・が・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L53">「もっと気持ち良くしてあげる。」</p>
<p id="L54">　すぐにおまんこに口を付けて、ジュルジュルと音を立てて愛液を吸った。</p>
<p id="L55">「あ～～～ん・・・気持ち良い・・・ダメになりそう・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L56">　愛液は、次から次へと溢れ、シーツのシミはどんどんと広がっていった。</p>
<p id="L57">　勃起したクリトリスを舌先で転がした。</p>
<p id="L58">「あ～～～ん」</p>
<p id="L59">　愛海は、身体を仰け反らせ、反応が大きくなった。</p>
<p id="L60">　クリトリスにキスして、そのまま舌先で転がした。</p>
<p id="L61">「あん・・・イヤ・・・あ～～～ん・・・ダメ、ダメ・・・い、逝きそう・・・」</p>
<p id="L62">　愛海が、身体を大きく仰け反らせようとした。クリトリスから口を離した。仰け反らそうとした身体は、そのまま元に戻った。何度も繰り返していると、</p>
<p id="L63">「逝きたい・・・浩和・・・まなを逝かせて～～～」</p>
<p id="L64">愛海は盛んに求めた。</p>
<p id="L65">　クリトリスから口を離すと、指１本を膣に入れ、少し曲げて、ザラザラしているＧスポットを擦った。</p>
<p id="L66">「あ～～～ん・・・まだ逝かせてもらえない。イヤだ～～～」</p>
<p id="L67">　愛海は、不服そうに声を上げた。</p>
<p id="L68">　指を２本にしてゆっくりと出し入れしていると、愛液が白くなってきた。</p>
<p id="L69">「はぁ～～～っ・・・はぁ～～～っ・・・」</p>
<p id="L70">　Ｇスポットを引っ掻くようにして、指を出し入れする速度を速めた。</p>
<p id="L71">「イヤ・・・漏れちゃいそう・・・」</p>
<p id="L72">　ひょっとしたらと思い、さらに早く指を出し入れした。</p>
<p id="L73">「ダメダメダメ・・・おトイレに行かせて・・・漏れちゃう。あっ・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L74">　指を出しいてし続けると、チョロチョロとおしっこが漏れてきた。勢いよく潮を吹くと思ったけど、ちょっと違っていた。</p>
<p id="L75">「イヤ～～～・・・ダメ～～～・・・」</p>
<p id="L76">　愛海は、悲鳴のような声を上げて、大きく背中を反らした。</p>
<p id="L77">　愛海は、顔を両手で隠して、肩で大きく息をし、おっぱいが上下した。</p>
<p id="L78">「も～～～恥ずかしい。」</p>
<p id="L79">「でも、気持ち良かったでしょう？」</p>
<p id="L80">「そうだけど・・・そういう問題じゃない。」</p>
<p id="L81">　足をバタバタさせて、怒ったけど、なぜかその仕草が可愛かった。</p>
<p id="L82">「愛海、可愛いよ。愛している。」</p>
<p id="L83">　顔を隠している手を外して、キスした。</p>
<p id="L84">「本当にズルいんだから・・・」</p>
<p id="L85">　愛海は、僕にキスを返した。</p>
<p id="L86">　後で知ったんだけど、潮吹きって勢いよくおしっこが出るだけじゃないらしい。だから、チョロチョロとお漏らしをしたのは、潮吹きだった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>