<title>第48話　鏡の中の君</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　愛海の潮吹きもあって、シーツが水浸しになっていた。僕の部屋に移ったとしても、同じことがあれば、今晩の寝ることがなくなってしまうから、部屋を替えることは止めた。</p>
<p id="L2">　濡れているところを避ければ、ベッドを使うことはできるかもしれなかったけど、前からやりたかったから、愛海にドレッサーに手を付かせて、お尻を突き出させた。愛海はドレッサーの鏡に顔が映るのを恥ずかしいと嫌がったけど、ベッドが使えないからと言うと、渋々その格好になった。</p>
<p id="L3">　愛海のお尻を両手で持って、おまんこをペロンとひと舐めした。</p>
<p id="L4">「あ～～～ん。」</p>
<p id="L5">　愛海はすぐに喘ぎ声を上げた。</p>
<p id="L6">　可愛いアナルが丸見えであることを良いことに、アナルを舌先で舐めた。</p>
<p id="L7">「そこは汚いからダメ！」</p>
<p id="L8">　愛海は、腰を左右に振って嫌がった。</p>
<p id="L9">「愛海に汚いところはないよ。」</p>
<p id="L10">　そう言うと、アナルにキスした。</p>
<p id="L11">「今日の浩和さんは意地悪すぎる。」</p>
<p id="L12">「そう？」</p>
<p id="L13">　とぼけておいて、アナルを舐めた。</p>
<p id="L14">「あん～～～変な感じがする。」</p>
<p id="L15">　アナルを舐めているうちに、おまんこに愛液が滲んできた。垂れる前に吸い取り、そのままおまんこに貪り付いた。</p>
<p id="L16">「あっあ～～～ん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L17">　ジュルジュルと音を立てて愛液を吸っても吸っても、愛液はドンドンと溢れてきた。愛液を吸い続いていると、愛海がお尻を振った。</p>
<p id="L18">「浩和さん、そろそろ。」</p>
<p id="L19">　高さを調整して、チンポをおまんこの窪みに宛がうと、「入れるよ。」と言って腰を突き出した。</p>
<p id="L20">「うっ。」</p>
<p id="L21">　入れると同時に、愛海の声が漏れた。</p>
<p id="L22">　何度も入れても、愛海の中はきつく、チンポを締め付け、襞が纏わり付いてくる。</p>
<p id="L23">　ゆっくりとチンポを出し入れした。</p>
<p id="L24">「はぁっ・・・はぁっ・・・はぁっ・・・」</p>
<p id="L25">　チンポの動きに合わせて、愛海の声が聞こえ、愛海のアナルがヒクヒクしているのが見える。</p>
<p id="L26">　チンポで浅いところを擦ってから、強く奥を付いて、腰をグリグリと回した。それを何度も繰り返した。</p>
<p id="L27">「あ～～～ん・・・ダメ・・・グリグリが・・・ヤバい。」</p>
<p id="L28">　愛海は、足をガクガクさせ、顔をドレッサーに伏せた。</p>
<p id="L29">「愛海、顔を上げてごらん。可愛い子が映っているよ。」</p>
<p id="L30">　腰を押しつけて、グリグリと回しながら言った。</p>
<p id="L31">「イヤ、変な顔をしているから、恥ずかしい。」</p>
<p id="L32">「そんなことないよ。どんな時でも愛海は可愛いよ。」</p>
<p id="L33">　愛海は、恐る恐る顔を上げた。その間、ずっと腰を回した。</p>
<p id="L34">「変な顔。」</p>
<p id="L35">「そう？僕には最高に可愛いよ。」</p>
<p id="L36">　愛海の背中にキスをすると、再び腰を打ち付けた。パチン、パチンと腰がお尻に当る音が響いた。</p>
<p id="L37">「あっ、あっ、あっ・・・スゴイ・・・あっ、あっ、あっ・・・」</p>
<p id="L38">　愛海は、鏡に映った自分の顔から目を逸らすことなく、首の振りながら歓びの声を上げた。</p>
<p id="L39">「あ～～～ん、まな、逝っちゃいそう・・・ねぇ、浩和・・・一緒に・・・」</p>
<p id="L40">　僕は、これでもかというくらいチンポを押し込んだ。愛海の膣がギュッとチンポを締め付けた。</p>
<p id="L41">「逝く～～～～～。」</p>
<p id="L42">　少し遅れて、チンポが大爆発し、愛海の子宮に精液を激射した。愛海の膣は精液を全て搾り取ろうとチンポを締め付け、そして蠢いた。</p>
<p id="L43">　チンポを抜くと、愛海は座り込んだ。僕は、慌てて後ろから愛海を出し締めると、愛海は僕に身体を預けてきた。</p>
<p id="L44">「浩和、浩和・・・」</p>
<p id="L45">　愛海は、うわごとのように僕の名前を呼んだ。愛海が無性に愛おしくなり、キスすると、お嬢様抱っこをして、ベッドの濡れていないところに寝かした。</p>
<p id="L46">　ドレッサーの前の床に、愛海の膣から垂れた精液が溜まっていた。</p>
<p id="L47">　僕は、愛海の隣に寝ると、愛海は僕の胸に顔を埋めた。僕は、いつものように髪を撫でた。</p>
<p id="L48">「浩和さん、凄かった。」</p>
<p id="L49">　愛海が、僕を見上げてささやいた。キスしようとしたら、愛海は僕の胸に顔を埋めると、僕の乳首にキスして、チンポをしごきながら、乳首を舌で転がし始めた。最初はくすぐったかったけど、だんだん気持ち良くなってきた。</p>
<p id="L50">「愛海、メチャ気持ち良い。」</p>
<p id="L51">「浩和さんのおちんちんが大きいままだから、もう１回良い？」</p>
<p id="L52">　明日は学校だから、自重した方が良いのかもしれないけど、愛海と繋がりたいという本能が勝った。それに、今の愛海なら何でも受け入れそうだったから、愛海の両足を両手で持ち上げて、愛海の頭の方へ持って行き、まんぐり返しにしてチンポを膣へ入れた。</p>
<p id="L53">「キャ～～恥ずかしい・・・」</p>
<p id="L54">　でも、愛海は文句を言わずに受け入れた。</p>
<p id="L55">　僕は、力強く愛海の膣をチンポを突いた。</p>
<p id="L56">「あん・・・あん・・・あん・・・」</p>
<p id="L57">　愛海のおまんこからは、白い本気汁が溢れてきた。</p>
<p id="L58">「全部見えちゃっている。恥ずかしすぎる。」</p>
<p id="L59">　チンポが出たり、入ったりするところが見えているみたいだ。</p>
<p id="L60">　もっと見えるように、わざと大きく動いた。</p>
<p id="L61">「イヤ～～～ん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・エッチすぎる・・・あ～～～ん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L62">　次に、普通の正常位に戻し、一定のペースで腰を振った。</p>
<p id="L63">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L64">　愛海の喘ぎ声のトーンが、だんだん変わってきた。</p>
<p id="L65">　僕は出し入れするペースをいわゆる３浅１深に変えた。</p>
<p id="L66">「あん、あん、あん、あ～～～ん、あん、あん、あん、あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L67">　腰の動きに合わせて、喘ぎ声が変わり、愛海との一体感を感じる。</p>
<p id="L68">　さらに、奥に入れたときに、腰を回した。</p>
<p id="L69">「あん・・・それはダメ・・・気持ち良すぎる・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L70">　試しに、腰を回しながら、愛海の下腹部を押した。前にネットで見たポルチオ開発の方法だ。</p>
<p id="L71">「イヤ～～～ん・・・それ・・・ダメなヤツだから・・・止めて・・・」</p>
<p id="L72">　それでも、僕は子宮口を突いた時に、腰をグリグリと回すと同時に下腹部をそっと押した。</p>
<p id="L73">「あ～～～ん・・・浩和、ダメ・・・気持ち良すぎる。」</p>
<p id="L74">　何度も繰り返した。</p>
<p id="L75">「まな、逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L76">　愛海は、大きく背中を反らした。</p>
<p id="L77">「い、い、逝く～～～～。」</p>
<p id="L78">　愛海にキスすると、そのまま激しく腰を振った。</p>
<p id="L79">「逝ったばかりだから、ダメ・・・」</p>
<p id="L80">　その声にお構いなしに、腰を振った。</p>
<p id="L81">「ダメ、ダメ・・・お漏らししちゃう・・・ねぇ、止めて～～～」</p>
<p id="L82">　腰を振っていると、生暖かい液体が僕の下半身に勢いよく当った。一度動きは止めて、また激しく腰を振った。</p>
<p id="L83">「浩和、ダメ・・・あ～～～ん・・・また逝っちゃう。」</p>
<p id="L84">　愛海が、ブリッジを作るのと同時に愛海の子宮に思いっきり射精した。何度も射精を繰り返し、止まったところで、愛海にキスをしてチンポを抜いた。</p>
<p id="L85">　僕が寝転ぶと、愛海は「意地悪」と言って僕の胸に顔を埋めると、イヤイヤするみたいに顔を振った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>