<title>第49話　雪の王女との再会</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昨晩の行為で、寝室が凄いことになっているので、掃除をするためにいつもよりも早く起きた。さすがに愛海にさせるわけにはいかなかった。シーツは剥がし、水浸しになったマットレスを２階のベランダに干した。床を水拭きした。カピカピになっている精液を見て、やり過ぎたと反省した。キッチンへ行くと、「今度、浩和さんがおしっこしているところを見せてよ。」と、ジト目で愛海に言われた。つくづく変態カップルだと実感した。</p>
<p id="L2">　いつものように愛海が、先に自転車で学校に向かい、戸締まりを確認して、徒歩で学校に向かった。</p>
<p id="L3">　学校に近づくにつれて、周りの視線が痛かった。チラチラと見られるだけでなく、「中西さんが告白した人？」「あの人が愛海ちゃんの彼氏なの？」「さっさと振られろ。」「殴りてぇ。」「愛海ちゃんは騙されている。」と、いろいろな声が聞こえてきた。こんなに注目を集めたことがないから、落ち着かない。</p>
<p id="L4">　教室に入ると、愛海が近づいてきて</p>
<p id="L5">「浩和さん、おはよう。」</p>
<p id="L6">と、挨拶をした。</p>
<p id="L7">「おはよう。」</p>
<p id="L8">　同棲していることは内緒だから、普通に挨拶を交わした。</p>
<p id="L9">　クラスメートの女子からは「わぁ～～～」「きゃ～～～」という声が上がり、男子からは、舌打ちや嫉妬を含んだ視線が飛んできた。</p>
<p id="L10">　柚月は朝練でギリギリに教室に入ってきたから、遠くから目で挨拶した。</p>
<p id="L11">　お昼休みになって、売店へ行こうとすると、愛海と柚月がやってきて、愛海が所属している書道部が使っている部屋に連れて行かれた。</p>
<p id="L12">「やっと浩和さんにお弁当を作ることができた。」</p>
<p id="L13">　付き合っていることを内緒にしていて弁当を作らないことにしていたから、愛海は嬉しそうだった。</p>
<p id="L14">「私も、稲森君にお弁当を作りたい。」</p>
<p id="L15">「一つ作るのも、二つ作るのも一緒だから、柚月は作らなくても良いのよ。それに、朝練があって時間がないんじゃない？」</p>
<p id="L16">　愛海と柚月の会話を聞きながら、美味しく弁当を食べた。</p>
<p id="L17">　周りはウザいけど、愛海はニコニコして嬉しそうだし、何と言っても、愛海が願っていたアオハルが叶ったのだから、落ち着くまで僕は我慢するだけだった。</p>
<p id="L18">　プロポーズ大作戦で愛海とカップルになったことが行き渡ったはずなのに、相変わらず愛海は告白されていた。</p>
<p id="L19">「私から告白して彼氏ができたのに、まだ告白されるのよ。」</p>
<p id="L20">　休み時間にまなの声が聞こえてきた。普通であれば、自分がもてることを自慢しているように聞えるけど、愛海は以前から告白されていることは周知の事実なので、誰も何も言わない。</p>
<p id="L21">「ウザいから、次から誰が何と言って告白したかバラしちゃっおうかな。」</p>
<p id="L22">　きゃ～～～という悲鳴が聞えた。</p>
<p id="L23">「私も真似して良い？」</p>
<p id="L24">　柚月の声も聞こえてきた。</p>
<p id="L25">　愛海と柚月が僕に僕に告白したせいで、女子が僕のことを気にしていると愛海から聞いていた。しかも、ファザコンだった愛海が「パパよりも素敵な人」と言ったもんだから、僕のことが知れ渡ることになった。</p>
<p id="L26">　ある日、昼休みになって、愛海が弁当を食べに行こうと誘いにきた時に、クラスメートの女子が、「稲森君、雪の王女様が呼んでいるわよ。」と、言いに来た。それを聞いたクラスメートはザワザワし、「また稲森かよ。」と言う声が聞こえた。</p>
<p id="L27">「誰？」</p>
<p id="L28">「<ruby>古賀<rp>(</rp><rt>こが</rt><rp>)</rp></ruby>エミリアさんだと思うけど、どういう関係？］</p>
<p id="L29">　心臓がドキンとした。</p>
<p id="L30">「多分、前に光彦が言っていた子だと思う。」</p>
<p id="L31">　廊下に出ると、白い肌、ダークブラウンのセミロング、吸い込まれるようなヘーゼルアイ、ビスクドールのような美少女が立っていた。</p>
<p id="L32">　古賀エミリア、フランス人の父、日本人の母を持つハーフで日本人離れした容姿から、幼稚園の時に差別され、虐められていた。僕が庇ったことから、一緒に虐められた。</p>
<p id="L33">「ひろちゃん？」</p>
<p id="L34">　笑顔に遠い昔出会った幼女の面影があった。でも、ここまで変わるとは思ってもみなかった。</p>
<p id="L35">「ひょっとしてエミちゃん？」</p>
<p id="L36">「はい。やっと会えました。」</p>
<p id="L37">　周りからジロジロ見られた。</p>
<p id="L38">「浩和さん、ここでは。」</p>
<p id="L39">　愛海が後ろから声を掛けてきた。</p>
<p id="L40">「エミちゃん、お昼は済んだ？まだなら一緒に食べようか？」</p>
<p id="L41">「はい、お願いします。」</p>
<p id="L42">　エミちゃんの教室に寄って、書道部が使っている教室へ行くと、既に柚月がいた。</p>
<p id="L43">「エミリア、どうしてここに？」</p>
<p id="L44">　エミちゃんは、柚月と同じ陸上部で、まだ２年生なのに県内だけでなく全国でも有望なハードラーのひとり。インターハイでは準決勝まで行き、色白なことから、スノープリンセス、雪の女王様と呼ばれている。「また稲森かよ。」という声の意味が分かった。</p>
<p id="L45">「稲森君、情報に疎すぎるよ。それで、どういう関係なの？」</p>
<p id="L46">　柚月に幼稚園の頃のことを話した。</p>
<p id="L47">「へ～～エミリアが言っていたヒーローって稲森君だったんだぁ」</p>
<p id="L48">「はい。ひろちゃん、あの時はありがとうございました。お礼も言わずに引っ越してしまってごめんなさい。」</p>
<p id="L49">　エミちゃんは、涙ぐんだ。</p>
<p id="L50">　エミちゃんは、あの時、お父さんの転勤で引っ越した。その後も引っ越しを繰り返し、海外で暮らしたこともあるらしい。中学３年の時にお父さんはアメリカへ転勤することになったけど、付いていかず、こちらに戻ってきたと言った。</p>
<p id="L51">「そんなことは気にしなくても良いよ。僕も、エミちゃんに再会できて嬉しいよ。」</p>
<p id="L52">　そして、結婚することを含めて愛海を紹介した。</p>
<p id="L53">「あの中西さんなんですね。よろしくお願いします。」</p>
<p id="L54">　エミちゃんは、僕と愛海の噂を聞いて、ひょっとしたらと思って会いに来てくれた。</p>
<p id="L55">「お話は聞いていたから、会うことができて嬉しい。」</p>
<p id="L56">　エミちゃんはえっという顔をした。思い出したくない記憶だから、他人に言われるのは嫌に決まっている。</p>
<p id="L57">「光彦が、愛海に話しちゃったんだ。ごめんね。」</p>
<p id="L58">「光彦さんって、あのみっちゃんのことですか？それなら仕方ないですね。」</p>
<p id="L59">　女３人寄れば姦しいというけど、賑やかな昼食になった。</p>
<p id="L60">「このお弁当は、中西さんが作ったのですか？凄いなぁ。嫌な人だったら、奪っちゃおうと思ったけど、難しそう。聞いていたとおり素敵な人ですね。憧れちゃいます。」</p>
<p id="L61">「愛海で良いよ。私もエミリアって呼ぶから。それで、エミリアも浩和さんのことが好きなの？」</p>
<p id="L62">「はい。幼稚園の時からずっと大好きです。」</p>
<p id="L63">「柚月、素直って良いよね。」</p>
<p id="L64">「もうそれを言わないでよ。」</p>
<p id="L65">「あ～～～っ。柚月さんが言っていた守ってくれた人ってひろちゃんのことですか？」</p>
<p id="L66">「そうよ。」</p>
<p id="L67">「やっぱりひろちゃんはヒーローだ。」</p>
<p id="L68">　愛海と柚月が、頷き合っていた。</p>
<p id="L69">「エミリアも、浩和さんの彼女になる？。」</p>
<p id="L70">「えっ、えっ、えっ、意味が分からないのですが。」</p>
<p id="L71">　愛海を婚約者と紹介されて、すぐに彼女になるって言われたら、そうなるよね。</p>
<p id="L72">「浩和さんを囲む会みたいなものよ。条件は、浩和さんが大好きで彼女になること、浩和さんが入会を認めること、浩和さん以外に好きな人ができたら脱退すること、脱退は自由、キスとエッチはしてもしなくても良い、そんなところかな。」</p>
<p id="L73">　いつの間にそんなルールができているんだぁ？</p>
<p id="L74">「はい、お願いします。」</p>
<p id="L75">「「良いよね。」」</p>
<p id="L76">　愛海と柚月から言われたら、拒否できないじゃないか。</p>
<p id="L77">「エミちゃん、僕の彼女になってくれる？」</p>
<p id="L78">「はい。喜んで。」</p>
<p id="L79">　エミちゃんの笑顔が眩しかった。</p>
<p id="L80">　翌日からエミちゃんは、昼休みに書道部が使っている教室にやってきた。愛海が「一緒にお弁当を食べている子がいたら連れてきても良いよ。」なんて言うから、２人の友達を連れてきた。</p>
<p id="L81">「エミリアのヒーローってあの稲森さんだったの。すごい。」</p>
<p id="L82">　騒がしい昼休みになった。</p>
<p id="L83">　そして、エミちゃんが会いに来たことで、男子からは嫉妬され、女子からは何者？とさらに注目されることになった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">第11話の回収の回でした。</p>
<p id="La3">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>