<title>第50話　ａｔ　ｔｈｅ　ｚｏｏ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　動物園デートは、さらに１週間延びた。というのも、エミちゃんのお母さんが、僕の両親の仏壇に手を合わせたいと来ることになってしまった。エミちゃんが、僕の両親が亡くなったことを話したら、すぐに行きたいと言ったからだ。ちょっとせっかちだと思ったけど、快く受け入れた。</p>
<p id="L2">　エミちゃんのお母さんは、僕たちが幼稚園で虐められていたときに、僕のお母さんと一緒に幼稚園に行った仲だった。さらに、エミちゃんのお父さんは、僕のお父さんと会社は違っていたけど、自動車関連会社に務めていたことから、面識があり、呑み友達だった。エミちゃんのお母さんがエミちゃんのお父さんに連絡したから、すぐに行けと言われたとのことだから、親密な関係だったのだと思う。</p>
<p id="L3">　エミちゃんがハーフであることから、差別されることが多いらしく、帰り際に「エミリー（エミリアの愛称）のことを頼むわね。」と言われ、手を握られた。これで、エミちゃんが、僕のうちに遊びに来ても問題がなくなった。</p>
<p id="L4">　そういうことがあって、ようやく動物園デートが実現した。</p>
<p id="L5">　愛海が作った弁当を持って動物園に行くと、日曜日であったため、多くの来店者がいた。</p>
<p id="L6">　ライオン、キリン、象、猿と園内にいる動物を順番に、手を繋いでゆっくりと見て回った。愛海は、その都度、スマホで写真を撮って、グループチャットに投稿した。</p>
<p id="L7">　この前、グループチャットがあることを初めて知ったけど、僕は仲間外れだから、愛海、柚月、エミちゃんの３人でどんな会話をしているのか全く知らない。悪口を言い合って笑っているんだろうなというくらいしか思う浮かばない。</p>
<p id="L8">　その証拠に、柚月からはＳＮＳで「稲森君にそっくりの動物がいるwww」とか「この稲森君、白目になっているwww」とディスっているようなコメントが何度も送られてきた。何を見て言っているのか分からないけど、楽しんでいるみたいだから、それで良しとした。</p>
<p id="L9">　愛海は、童心に返ったかのようにはしゃいだ。</p>
<p id="L10">「あのポツンとしているお猿、学校にいるときの浩和さんみたい。」</p>
<p id="L11">「ライオンって格好良いね。」</p>
<p id="L12">「レッサーパンダが立った。」</p>
<p id="L13">「カピバラってこんなに可愛かったけ。」</p>
<p id="L14">　愛海を見ているだけで、楽しかった。逆に、いつも家事ばかりで我慢させていると思うと、愛海には感謝しかなかったし、受験勉強の合間に遊びに連れていかないとダメだと反省もした。</p>
<p id="L15">　ちなみは、弁当は僕の好物ばかりだった。たこさんウインナーが入っていたのは、弁当らしくて良かった。その中で絶品だったのは、初めて食べたおにぎりだった。それを言うと、愛海は嬉しそうだった。</p>
<p id="L16">　結局、閉園まで動物園にいた。</p>
<p id="L17">「ラブホに行く時間がなくなっちゃったけど、良かった？」</p>
<p id="L18">「エッチは好きだけど、こういう時間も大切にしたいから、今日は行かなくても大丈夫。」</p>
<p id="L19">　このまま帰るのも勿体ないと思ったから、食事をして帰ることにした。</p>
<p id="L20">　でも、その前にゲーム機が欲しいと愛海が言ったので、電車に乗る駅の前にある家電量販店に寄った。柚月に聞いていたみたいで、愛海が言うままにゲーム機とカートレースとインクで色を塗り合うゲームソフトを買うことになった。</p>
<p id="L21">　駅前ビルにあるカジュアルなイタリアンレストランで食事をして帰ってくると、１０時近くになっていた。今日は、もう勉強するつもりはなかった。</p>
<p id="L22">　愛海は買ってきたゲーム機とゲームソフトを撮影して、グループチャットに投稿したようだった。僕は部屋へ行って着替えてトイレへ行った。いざおしっこを出そうとすると、カチャという音がした。振り向くと愛海が、ニコニコしながら立っていた。鍵をすることを忘れていた。</p>
<p id="L23">「約束したのに、なかなか見せてくれないんだもん。」</p>
<p id="L24">　愛海は、頬を膨らませた。約束したつもりはないけど・・・</p>
<p id="L25">「早く出して。」</p>
<p id="L26">　愛海は横から覗き込んだ。出そうだったおしっこが引っ込んでしまった。</p>
<p id="L27">「まだ？」</p>
<p id="L28">　仕方ないから、少し力むとチョロチョロと出始めたおしっこは、すぐに勢いよく出た。チンポを振ってからしまった。</p>
<p id="L29">「面白かった。拭かなくても良いっていうのは楽ね。」</p>
<p id="L30">　何が面白かったのか、さっぱり分からない。愛海は時々変なことを言う。</p>
<p id="L31">「拭くのが面倒なら、これから舐めようか？」</p>
<p id="L32">「わぁ～～～浩和さんは変態だ。」</p>
<p id="L33">「愛海もじゃないのか？」</p>
<p id="L34">「へへへ・・・」</p>
<p id="L35">　そう言うと、愛海はリビングへ戻っていった。</p>
<p id="L36">　リビングへ行くと、愛海はゲーム機の設定に悪戦苦闘していた。</p>
<p id="L37">「ちょっと見せて」</p>
<p id="L38">　説明書を読んで、設定を完了し、テレビとの接続もすぐにできた。</p>
<p id="L39">「天才だ。」</p>
<p id="L40">「愛海が、鈍くさいんだよ。」</p>
<p id="L41">「鈍くさいなんて言うな。」</p>
<p id="L42">　僕の肩を叩く、まなみが可愛かった。</p>
<p id="L43">　遅い時間だったけど、すぐにゲームをするのかと思ったら、愛海はお風呂に行こうと言った。</p>
<p id="L44">　いつものように後ろから愛海を抱いて、湯船に浸かった。珍しく、愛海がお尻を振ってチンポを刺激した。だから、僕は愛海のちくびを指で弾いた。</p>
<p id="L45">「あ～～～ん・・・ダメ！」</p>
<p id="L46">「愛海が先にしたじゃないか？」</p>
<p id="L47">「そう？仕方ないなぁ。椅子に座って、私の方を向いて。」</p>
<p id="L48">　僕は湯船から出ると、バスチェアに座った。</p>
<p id="L49">「今日は、動物園に連れて行ってくれてありがとう。」</p>
<p id="L50">　愛海は、亀頭にキスをすると、上目遣いで僕を見ながら裏筋を舐めた。玉袋を優しく揉みながら、裏筋を舐め上げた。</p>
<p id="L51">「気持ち良すぎる。」</p>
<p id="L52">「浩和さん、カチカチだよ。」</p>
<p id="L53">　愛海は、片手でチンポを握って、亀頭に唾液を垂らすとカリを舌先で丁寧に舐め回した。</p>
<p id="L54">「それメチャ気持ち良い。」</p>
<p id="L55">「でしょう？」</p>
<p id="L56">　愛海は、僕が感じるポイントを的確に舌で舐めた。僕は、力が抜けてウットリとしてきた。</p>
<p id="L57">　愛海は、亀頭を口に含むと、頭をヘッドバンキングするかのように上下させた。頭を上げるときにちんぽを吸った。すぐにジュボジュボと音が聞えてきた。</p>
<p id="L58">「出そう。」</p>
<p id="L59">　愛海は、動きを止めて射精に備えた。僕は愛海の頭を押さえて、愛海の喉に向けて射精した。射精が治まると、愛海の頭を押さえていた離した。</p>
<p id="L60">　愛海はゆっくりと口からチンポを出すと、口を開けて、僕に見せた。白い精液が愛海の口の中に溜まっていてエロかった。愛海は口を閉じると、ゴックンと飲み込んだ。愛海は僕にキスをすると、舌を絡ませた。ちょっと苦みを感じた。えっ！自分の精液を舐めちゃったよ。</p>
<p id="L61">「今日も美味しかった。」</p>
<p id="L62">　愛海は、ニッコリと微笑んで手を合わせた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>