<title>第51話　柚月、１８歳 ～ 大人への第一歩</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　高校駅伝県予選最終第５区の４キロ地点、僕の目の前を次から次へとランナーが駆け抜けていった。ようやくイエローのランニングシャツにネイビーのランニングパンツを身に纏った柚月が見えてきた。少し苦しそうな表情をしていた。一番苦しいところだから、ここで待っていて欲しい言われた意味が分かった気がした。</p>
<p id="L2">「「柚月、頑張れ！」」</p>
<p id="L3">　愛海と一緒に声を掛けた。柚月をニッコと笑うと、左手を軽く挙げてスピードを上げて、駆けていった。愛海は、柚月の後ろ姿を撮影すると、ゴールで待っているエミリー（エミちゃんは子どもっぽいから言われて呼び方を変えた）に４キロ地点通過というコメントと共に画像を送った。</p>
<p id="L4">　僕たちは、事前に調べた近道を通ってレンタサイクルで競技場に急いだ。競技場のスタンドに着くと、ちょうど柚月が競技場に入ってきたとことだった。スタンドの最前列に行って、「柚月、ラスト」と声を掛けた。</p>
<p id="L5">　ゴール付近には、水が入ったペットボトルを持ったエミリーを初めとする１年生と２年生が、柚月に声援を送っていた。</p>
<p id="L6">「柚月さん、ラスト！」</p>
<p id="L7">「先輩、ファイト！」</p>
<p id="L8">　うちの高校では、駅伝に参加した３年生は柚月しかいなかった。進学校の悲しい現実だった。柚月は、後輩に走っている背中を見せて何か感じて欲しいと言っていた。そう言えば、愛海は柚月の背中を撮っていた。柚月は、第１コーナーから第２コーナーに差し掛かっている。ゴール付近にいる後輩たちには柚月の背中が見えているはずだ。何か感じてくれたら、柚月の願いは叶うはずだ。</p>
<p id="L9">　残り１００メートル、柚月は前を走るランナーを鬼のような形相で追い、ゴール手前で追い抜くと、後輩たちから歓声が上がった。</p>
<p id="L10">　ゴールした柚月はフラフラだった。柚月に後輩たちが駆け寄り、抱き留めた。中には、泣いている後輩もいた。柚月の想いは、しっかりと後輩に受け継がれたはずだ。</p>
<p id="L11">　エミリーは、スタンドにいる僕を見つけると、「ひろさん（ひろちゃんは止めてくれと言ったら、これになってしまった。）、急いで来てください。」と、手招きした。関係者じゃないのに、フィールドに降りても良いのかと思いながら、涙ぐんでいる愛海と降りていった。</p>
<p id="L12">　柚月は、僕を見つけると、抱き付いてきた。人前で良いのかと思っていると、後輩から「きゃ～～～～」と悲鳴のような声が上がった。</p>
<p id="L13">「ひろ君、１８歳のお誕生日に処女をもらって」</p>
<p id="L14">　柚月は、僕の耳元で囁いた。今、言うことかと思ったけど、返事の代わりに、柚月の背中を２回軽く叩いた。</p>
<p id="L15">　柚月に肩を貸して、控え室へ向かった。愛海は、ペットボトルを持って泣きながら付き添い、後ろからエミリーが付いてきた。控え室の手前で、エミリーに「ひろさんはここまで」と言われた。控え室は着替え室も兼ねていたから、僕は入ることができなかった。</p>
<p id="L16">　ちなみに、柚月は３１位で襷を受け取り、４人抜いて２７位でゴールした。区間順位９位は、僕の高校から出場した選手の最高順位だった。</p>
<p id="L17">　１２月１３日、柚月の１８回目の誕生日、約束の日だった。</p>
<p id="L18">　塾を出て、急いで待ち合わせ場所に行くと、柚月は既に待っていた。セックスをするためだけに、ここまで来た柚月の笑顔は、緊張のためなのかぎこちなかった。</p>
<p id="L19">「お昼は食べた？」</p>
<p id="L20">「朝から何も喉に通らなくて・・・」</p>
<p id="L21">　やっぱり緊張していた。こういう時に緊張を解す術を知らないことが悲しかった。逆に、緊張してきた。</p>
<p id="L22">「好きな物はある？」</p>
<p id="L23">「パスタ。」</p>
<p id="L24">　柚月は、緊張しているのか、そっけない返事だった。</p>
<p id="L25">　パスタ専門店で昼食を食べてから、ホテル街へ行った。</p>
<p id="L26">　カップルとすれ違うと、柚月は繋いでいる僕の手をギュッと握った。こういう時に限って、なかなかホテルが決まらない。</p>
<p id="L27">「ここが良い。」</p>
<p id="L28">　柚月は、「エーゲ海」という名前のリゾート地にあるようなホテルだった。</p>
<p id="L29">　部屋に入ると、白浜の海の風景が目に入った。写真だと思ったけど、海の映像で、波音も聞えてきた。全開の窓からエーゲ海を見ながらセックスをするというコンセプトなのかもしれない。</p>
<p id="L30">　柚月は入り口で立って固まっていた。キングサイズのベッドがドンと鎮座していれば、今からセックスする場所だと主張しているようなものだから、処女の柚月にしてみれば、戸惑ってしまうのだろう。</p>
<p id="L31">　いきなりベッドに座るのは良くないと思って、ソファーに座った。この正面にも海の画像が流れていた。ソファーを叩いて、柚月にここに座るように促すと、ノロノロとやってきた。</p>
<p id="L32">　僕の隣に座った柚月の手を両手で包んだ。柚月は、海の映像を見ながら僕の肩に頭を置いた。</p>
<p id="L33">「何か飲む？」</p>
<p id="L34">　柚月は首を振った。いつもより柚月の言葉数が少ない。</p>
<p id="L35">「先にシャワーを浴びてくるね。」</p>
<p id="L36">　さすがに一緒にと言えなかった。</p>
<p id="L37">　僕がバスルームから出ると、代わりに柚月がバスルームに向かった。</p>
<p id="L38">　冷蔵庫からコーラを出して、ソファーに座り、海の映像を見ていると、愛海の言葉が蘇ってきた。</p>
<p id="L39">「絶対に無理はダメ。」</p>
<p id="L40">「優しくしてあげて。」</p>
<p id="L41">　愛海の言葉を繰り返しながら、柚月がバスルームから出てくるのを待った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>