<title>第52話　柚月、１８歳 ～ 大人の階段を登る</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　コーラを飲みながら、エーゲ海だと思われる映像を見て柚月を待った。</p>
<p id="L2">　５分、１０分、１５分と時間が過ぎていった。様子を見に行こうと思ったけど、我慢した。待てば待つほど緊張が増してきた。喉が渇いてきたから、もう１本コーラを飲んだ。</p>
<p id="L3">　２本目のコーラを飲み干すと、柚月がバスローブを着て、バスルームから出てきた。</p>
<p id="L4">　柚月は僕の隣に座ると、腕を絡ませ、海の映像を見つめた。事を急いで、柚月にとって嫌な思い出にして欲しくなかったから、待った。</p>
<p id="L5">　柚月を見ると、眼が合った。顔を近づけると、柚月が目を閉じたから、そのまま唇を合わせた。絡ませている柚月の腕に力が入った途端に、ゲップが出そうになって唇を離した。</p>
<p id="L6">「ゲップ。」</p>
<p id="L7">　コーラを飲み過ぎた。やっちゃった。愛海が知れば、怒られるのが目に見える。</p>
<p id="L8">「ひろ君、コーラの飲み過ぎ（笑）」</p>
<p id="L9">　今日、初めて柚月が笑った。</p>
<p id="L10">「格好付かないね。」</p>
<p id="L11">　柚月は、手を叩いて笑った。</p>
<p id="L12">「柚月、笑いすぎ。」</p>
<p id="L13">「ごめんなさい。」</p>
<p id="L14">　再び柚月と眼が合い、唇を合わせると、柚月がクスクスと笑い出した。僕も笑ってしまった。</p>
<p id="L15">「愛海に怒られるから、黙っていてよ。」</p>
<p id="L16">「愛海が怒ると、怖いものね。」</p>
<p id="L17">　柚月の緊張が解れたのなら、怪我の功名だったかも。</p>
<p id="L18">「ベッドに行こうか？」</p>
<p id="L19">「はい。」</p>
<p id="L20">　バスローブを脱いでベッドの上に座った。柚月の両肩に手を置いてキスをした。どうしても笑いたくなるけど、我慢した。でも、柚月が笑いそうになり、唇が開いた。その隙間に舌を入れ、柚月の舌に絡ませた。柚月は、恐る恐る応じようとしているけど、舌の動きはぎこちなかった。それを良いことに、舌先を歯茎に滑らせると、柚月の舌が追ってきた。</p>
<p id="L21">　唇を離すと、唾液が糸を引いた。柚月は大きく深呼吸した。</p>
<p id="L22">　キスをしながら柚月を横にした。柚月は、僕の背中に手を回した。</p>
<p id="L23">「柚月、好きだよ。」</p>
<p id="L24">「私も、ひろくんのこと大好き。」</p>
<p id="L25">　柚月は、ぎゅっと僕を抱き締めた。それだけで、柚月の気持ちが伝わってくる。</p>
<p id="L26">「どうしたら良いか分からないから、ひろ君の好きにして。」</p>
<p id="L27">　キスをしながら髪を撫でると、柚月は目を細めた。</p>
<p id="L28">　首筋にキスをしたり、ハムハムしたりした。</p>
<p id="L29">「はぁ～～～ん。」</p>
<p id="L30">　柚月が、初めて歓びの声を上げた。柚月を見ると、口を隠して恥ずかしそうな顔をした。</p>
<p id="L31">「はずい・・・」</p>
<p id="L32">　ちょっと虐めたくなった。</p>
<p id="L33">「もっと恥ずかしくなるかもよ。」</p>
<p id="L34">「イヤン・・・」</p>
<p id="L35">　柚月の顔が赤くなった。</p>
<p id="L36">　柚月にキスをしながら、バスローブの上からおっぱいを揉んだ。柚月はピクンとした。</p>
<p id="L37">　おっぱいを揉み続けると、柚月は身体をよじった。声を聞かれたくないのか、口元を手で覆っていた。</p>
<p id="L38">「はぁ・・・はぁ・・・はぁ・・・」</p>
<p id="L39">　それでも、かすかに吐息が漏れてくる。</p>
<p id="L40">「紐を解くよ。」</p>
<p id="L41">　柚月は頷くと、顔を隠した。</p>
<p id="L42">　バスローブの前を開けると、上下赤の下着が目に飛び込んでいた。柚月の白い肌に似合っていた。</p>
<p id="L43">「きれい。」</p>
<p id="L44">「本当に？」</p>
<p id="L45">「嘘は言わないよ。」</p>
<p id="L46">「嬉しい。」</p>
<p id="L47">　柚月にキスをして、ブラジャーの上からおっぱいを揉んだ。ギリＣカップの愛海よりも大きいと感じた。「柚月はＣなのに・・・」という言葉を思い出した。「相沢先生はもっと大きかったぞ。」と、悪魔の囁きが・・・比べてごめんなさい。</p>
<p id="L48">　おっぱいを揉みながら、ディープキスをした。クチャクチャという音とともに柚月の吐息が聞える。</p>
<p id="L49">「う～～～ん・・・はぁ～～～はぁ～～～」</p>
<p id="L50">「おっぱいを見て良い？」</p>
<p id="L51">「はずいなぁ・・・」</p>
<p id="L52">　柚月を起こし、バスローブを脱がすと、背中に手を回してブラジャーのホックを外した。愛海のブラジャーで練習した成果だ。</p>
<p id="L53">　柚月は、おっぱいを隠して、自分でブラジャーを取った。</p>
<p id="L54">「見たい。」</p>
<p id="L55">「はずいなぁ・・・愛海と比べないでよ。」</p>
<p id="L56">　柚月はゆっくりと手を外した。形の良いきれいなおっぱいが現れた。乳首はベージュ色、乳輪は愛海よりも少し大きいかもしれない。左の乳首はやや陥没していた。３人目のおっぱいだけど、ピンク色の乳首なんて見たことがない。きっと都市伝説なんだろうな。</p>
<p id="L57">「メチャきれいだよ。」</p>
<p id="L58">「愛海より？」</p>
<p id="L59">「比べるものじゃないよ。僕にはふたりともきれいに見えるよ。」</p>
<p id="L60">　左の乳首にキスをした。</p>
<p id="L61">「あ～～～ん。そっちは・・・」</p>
<p id="L62">　敢えて言わなかったけど、柚月は陥没していることを気にしているだなぁ。右のおっぱいを揉みながら左に乳首を舌で転がしていると、乳首が出てきた。そのままチュ～～チュ～～と吸った。</p>
<p id="L63">「あん・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L64">　次に、右の乳首を口に咥えて転がし、左の乳首を指で転がした。</p>
<p id="L65">「あ～～～ん・・・こんなに気持ち良いなんて・・・」</p>
<p id="L66">　しばらく舌と指で乳首を弄んで、手をパンツの中に入れた。陰毛の感触があり、それを過ぎると、ヌルヌルしたおまんこに辿り着いた。</p>
<p id="L67">「イヤっ・・・」</p>
<p id="L68">　柚月は、ピクンとした。</p>
<p id="L69">　乳首を舌で乳首を転がしながら、おまんこを指の腹で円を描くように撫でた。</p>
<p id="L70">「あん・・・あん・・・あん・・・」</p>
<p id="L71">　柚月の声が荒くなってきた。それに合わせて、指が濡れてくることが分かる。</p>
<p id="L72">「あ～～～ん・・・どんどん気持ち良くなる・・・」</p>
<p id="L73">　柚月が、また手を口元に持ってきたから、手を外してキスをした。おまんこを撫でながら、舌を絡ませた。指先でドンドンと愛液が溢れてきていることを感じた。</p>
<p id="L74">　パンツから手を抜いて、指を開くと、愛液の糸ができた。</p>
<p id="L75">「イヤだ～～～そんなものを見せないで・・・はずすぎる。」</p>
<p id="L76">　顔を赤くした柚月が可愛かった。</p>
<p id="L77">「パンツを脱がしてもいい。」</p>
<p id="L78">　柚月は、赤い顔で頷いた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>