<title>第54話　昼下がりの情事の後で</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　セックスの後、ベッドでひろ君と抱き合った。波音が聞えてきて、癒やされた。そして、ひろくんの無数の精子が、私の子宮の中で泳いで、満たしてくれていると感じて嬉しかった。彼女だと言われたけど、ひょっとしたら、私は、愛海とひろ君の邪魔者ではないかと思っていた。でも、それは過去のことになった。私は、ひろ君の彼女だと、正々堂々と言うことができる。</p>
<p id="L2">　ひろ君とシャワーに行くとき、まだ大きなおちんちんが入っているような感覚になった。そして、あそこがジンジンしている。愛海に聞いていたよりも遙かに大きかった。まだ大きいままのおちんちんを見ると、本当に私の中に入ったのか信じられなかった。</p>
<p id="L3">　バスルームでは、ひろ君が私の身体を手で洗ってくれた。しかも、私のあそこに指を入れて、精液を掻き出してくれた。</p>
<p id="L4">「あっ！勿体ない。」</p>
<p id="L5">　思わず口に出てはずかった。</p>
<p id="L6">「帰りに垂れてて来たら、大変だよ。」</p>
<p id="L7">　考えてみれば、ひろ君の言うとおりだった。電車の中で精液が垂れてきたことを想像すると、はずい。</p>
<p id="L8">　私も、ひろ君の身体を洗った。初めてひろ君のおちんちんを触ってドキドキした。</p>
<p id="L9">「このままでも大丈夫なものなの？」</p>
<p id="L10">　精液を出したらすぐに小さくなると思っていたし、周りのクラスメートも言っていたのに、小さくならないから、気になって聞いた。</p>
<p id="L11">「そのうちに治まるから大丈夫だよ。」</p>
<p id="L12">　優しく言ってくれた。</p>
<p id="L13">　思い返せば、エッチ中、意地悪だったけど、気遣いを感じていた。ひろ君を好きになって、本当に良かった。諦めていたのに、一緒にいてくれて、処女を貰ってくれたことが嬉しかった。</p>
<p id="L14">　バスルームを出て、下着を着けようとしたら、パンティーがぐっしょりと濡れていた。まさかこんなことになるなんて思わなかったから、替えを持ってきていない。</p>
<p id="L15">「下着を売っているから、買えば良いよ。誕生日プレゼントになるかな。」</p>
<p id="L16">　着替え終わると、後ろを向いてと言われた。</p>
<p id="L17">　バックハグをされてドキドキした。そして、気が付くと、私の首にシルバーのバラのネックレスがぶら下がっていた。</p>
<p id="L18">「これが本当の誕生日プレゼント。愛海はヒマワリのネックレスをしているから、お揃いだよ。だから、もう変なことを考えるのは禁止。愛海には黙っているからね。」</p>
<p id="L19">　ひろ君が、こんなに格好良いとは思わなかった。嬉しすぎる。</p>
<p id="L20">「ひろ君、ありがとう。」</p>
<p id="L21">　目を閉じて、上を向いた。</p>
<p id="L22">「柚月、大好きだよ。誕生日おめでとう。」</p>
<p id="L23">　ひろ君は、優しくキスをしてくれた。</p>
<p id="L24">　ホテルを出ると、あたりはもう暗かった。腕を組んで歩いていると、今、セックスをしてきましたと言っているようではずかったけど、嬉しさの方が遙かに大きかった。</p>
<p id="L25">　「愛海が待っている」と言われて、ひろ君のおうちに向かった。どんな顔で愛海に会えば分からなかった。ひろ君のおうちが近づくにつれて、ドキドキしてきた。</p>
<p id="L26">　ひろ君は、自分のおうちなのに、ドアホンを押した。愛海の「お帰りなさい。」という声が聞こえた。</p>
<p id="L27">　ひろ君のおうちに入ると、</p>
<p id="L28">「「おめでとう！」」</p>
<p id="L29">　クラッカーの音と共に、愛海とエミリアの声が聞こえた。</p>
<p id="L30">　えっ？処女を失ったことのおめでとう？エミリアも初エッチをしてきたことを知っているの？いろいろなことが頭を駆け巡った。</p>
<p id="L31">「柚月さん、お誕生日おめでとうございます。愛海さんがたくさん料理を用意したから、早く来て。」</p>
<p id="L32">　そちらだったのかと思うと、顔を赤くなった。</p>
<p id="L33">　ひろ君は、着替えてくると行って、自分の部屋に行った。エミリアはリビングでゲームを始めたから、キッチンへ行った。</p>
<p id="L34">「愛海、ありがとう。」</p>
<p id="L35">「どうだった？」</p>
<p id="L36">「まだヒリヒリする。」</p>
<p id="L37">「家族にばれちゃうから、今日は泊まっていく。」</p>
<p id="L38">「愛海の時間を奪っちゃうから、止めておこうかな。」</p>
<p id="L39">　いつもと変わらない愛海、思わず抱き付いた。</p>
<p id="L40">「もう負い目を感じる必要はないのよ。自分の気持ちに正直にいてね。」</p>
<p id="L41">　涙が出てきた。愛海は、優しく背中を撫でてくれた。</p>
</div>
</div>