<title>第55話　クリスマス・キャロル</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　１２月２４日は、２学期の終業式だった。受験生にとってはラストスパートの時期に差し掛かる。</p>
<p id="L2">　１学期が終わる直前には、死んだ顔をした相沢先生が来たけど、２学期の終わりには来なかった。学校祭のプロポーズ大作戦で、僕に告白し、校長先生に怒られ、父兄からもクレームがあったらしいけど、初めてもイベントで、盛り上げるためだったから誰でも良かったと答えた。これは、相沢先生本人が聞いたから、間違えはない。このことが、特に男子生徒から「ノリが良い。」「来年は告白されたい。」と人気が出て、自信を取り戻した。本気なのか冗談なのか分からないけど、愛海に僕を貸して欲しいと言っているみたいだけど、愛海は僕はものではないから貸せないと断っている。とにかく相沢先生が元通りになったから、ホッとした。</p>
<p id="L3">　愛海との初めてのクリスマス、それなのに愛海は生理になってしまい、柚月は家族とクリスマスパーティーをするから来ることができず、性なる夜は実現しなかった。代わりに、愛海にしっかりと、精液を飲んでもらった。愛海は、最高のクリスマスプレゼントだと言って喜んでいた。</p>
<p id="L4">　そして、１２月２５日、愛海は、朝からキッチンに立って大忙しだった。お昼にクリスマスパーティーをやることになっていた。メンバーは、僕、愛海、柚月、エミリー、琴葉ちゃんに光彦だった。</p>
<p id="L5">　琴葉ちゃんは、学校祭の時に愛海がうちに招待すると言ったため、何度も遊びに来たいとメールを送ってきたから、念のため招待した。中学生が１時間以上掛けて来ることは無理だろうと思っていたんだけど、渡邊先生が、僕の通っている高校を経営する学校法人の顧問弁護士に正式に就任し、校長先生と打ち合わせがあるということでこちらに来ることになったので、来ることができた。</p>
<p id="L6">　光彦にはいろいろ世話になっているし、エミリーが会いたいと言ったから、ダメ元で誘ったら来ると言った。ちなみに、サプライズのためにエミリーが来ることは内緒にしている。</p>
<p id="L7">　ボギーを散歩に連れて行って帰ってくると、靴が２足増えていた。キッチンを覗くと、柚月とエミリーがいた。愛海を含めて３人ともサンタクロースのコスチュームを着ていた。</p>
<p id="L8">「後から光彦が来るんだけど、スカートが短すぎないか？」</p>
<p id="L9">「浩和さん、嫉妬？下にインナーが付いているから、パンツは見えないわよ。」</p>
<p id="L10">　３人とも、僕の方を向くとスカートを捲ってインナーを見せた。ちょっと違うんだけどと思っていると、３人は後ろを向いてボソボソと何か話を始めた。</p>
<p id="L11">「でしょう？」</p>
<p id="L12">　愛海の声が聞こえた。</p>
<p id="L13">「エミリア、来年のレーシングウェアを考えないといけないわよ。」</p>
<p id="L14">　柚木の声が聞えたけど、意味が分からない。</p>
<p id="L15">「柚月さんもですよ。」</p>
<p id="L16">「私は、続けるかどうか決めていないから。」</p>
<p id="L17">　そんな３人を放っておいて、部屋へ３人へのプレゼントを取りに行った。後で、光彦と琴葉ちゃんが来るから、渡すなら、このタイミングしかなかった。</p>
<p id="L18">　インターホンで、まず最初に愛海を呼んで、愛海の誕生石のペリドットが付いたイアリングを渡して、キスをした。愛海に柚月を来るように頼んだ。柚月にも、誕生石のタンザナイトが付いたイアリングを渡して、同じようにキスをした。最後に、エミリーが来た。６月生まれのエミリーには、ムーンストンが付いたイアリングを渡した。</p>
<p id="L19">　エミリーは、目を閉じて待っていた。愛海と柚月とは、普通にキスをする関係だから、エミリーとはキスをしたことがなかった。</p>
<p id="L20">「ひろさん、お願いします。」</p>
<p id="L21">　エミリーに恥を掻かせるわけにはいかなかった。すっと唇を重ねると、エミリーは僕に抱き付いてきた。やや小ぶりなおっぱいが胸に当たり、いきなり僕の口の中に舌を入れようとしてきた。少し唇を開けると、ゆっくりと舌が入ってきたから、舌を絡ませると、僕を抱いている腕に力が入った。しばらく舌を絡ませて、唇を離した。</p>
<p id="L22">「私のファーストキス、ひろさんへのクリスマスプレゼントです。」</p>
<p id="L23">　ファーストキスで、いきなり舌を絡ませる？誰が教えたんだ。</p>
<p id="L24">「ありがとう。」</p>
<p id="L25">　エミリーは、ニッコリ微笑むと部屋から出て行った。</p>
<p id="L26">　リビングへ行くと、３人とも僕が渡したイアリングを付けていた。耳に揺れるイアリングを見て、幸せを感じた。</p>
<p id="L27">　そうしているうちに、渡邊先生が琴葉ちゃんを連れてきた。愛海に言うと、一緒に玄関まで出てきた。渡邊先生にもサンタコスを見せるのか？困ったものだ。</p>
<p id="L28">「先生、お久しぶりです。ありがとうございます。琴葉ちゃんもいらっしゃい。」</p>
<p id="L29">「せっかくのクリスマスだから、これくらいはさせてくれ。」</p>
<p id="L30">　渡邊先生が、クリスマスケーキを持ってきてくれた。</p>
<p id="L31">「浩和君にはこれを。後で見てくれれば良いよ。」</p>
<p id="L32">　後で見たら、白紙の婚姻届の保証人欄に渡邊先生のサインがあった。弁護士が白紙の婚姻届にサインしても良いかなと思ったから、すぐに愛海と婚姻届を書いた。</p>
<p id="L33">　ボギーも出てきて、渡邊先生に吠えた。</p>
<p id="L34">「ボギーがいつもすいません。」</p>
<p id="L35">　渡邊先生が来る度に、ボギーは吠えた。</p>
<p id="L36">　でも、琴葉ちゃんを見ると、匂いを嗅いで、琴葉ちゃんの足下をクルクルと回った。</p>
<p id="L37">「わー可愛い、トイプードル。」</p>
<p id="L38">　琴葉ちゃんが屈むと、ボギーはすぐに琴葉ちゃんの手をペロペロ舐めた。こいつ、可愛い子ときれいな子には、すぐに懐くんだよな。</p>
<p id="L39">「琴葉ちゃんは合格みたい。」</p>
<p id="L40">　暗に渡邊先生をディスっているような気がした。</p>
<p id="L41">　渡邊先生は、校長先生と昼食をしてから、打ち合わせだから、３時に琴葉ちゃんを迎えに来ると言って出て行った。</p>
<p id="L42">　光彦は、１２時ちょうどにやってきた。エミリーが玄関に迎えに行った。</p>
<p id="L43">「おい、浩和、どうしてエミリアがいるんだよ。」</p>
<p id="L44">　光彦は、リビングに入ってくるといきなり大声を出し、予想どおりボギーは吠えた（笑）</p>
<p id="L45">「たまたま同じ高校に入学していたんだよ。エミリーが光彦に会いたいと言うから、サプライズだ。」</p>
<p id="L46">　そして、光彦は、リビングを見回して固まった。</p>
<p id="L47">「おまえは、本当に浩和か？」</p>
<p id="L48">「本物だよ。」</p>
<p id="L49">「絶対におかしい。中西は分かるし、エミリアも分かった。どうして、おまえのうちには、美女がいるんだ？」</p>
<p id="L50">　騒がしいヤツだ。柚月は愛海の親友、琴葉ちゃんを渡邊先生も娘さんだと紹介すると、納得したみたいだった。</p>
<p id="L51">「琴葉ちゃん、やっぱり吠えたでしょう？」</p>
<p id="L52">　愛海が言うと、琴葉ちゃんはコロコロと笑った。光彦は意味が分からなかったようだったが、渡邊先生には申し訳ない気持ちでいっぱいだった。</p>
<p id="L53">　その後、シャンメリーで乾杯して、パーティーを始めた。</p>
<p id="L54">　メイン料理は、愛海が昨日から悪戦苦闘したローストチキン。愛海が作ったことになっているけど、実は、愛海のお母さんが来て、下ごしらえしたものだった。</p>
<p id="L55">　どの料理も好評で、楽しいパーティーになった。</p>
<p id="L56">　最後に、3,000円以下と条件を付けて持ち寄ったプレゼントを掛けて、カートゲームをやった。誰が用意したものか分からないようにしたけど、琴葉ちゃんが圧勝して、僕が用意したテディベアのぬいぐみを手に入れた。僕が用意したものだと言うと、琴葉ちゃんは嬉しそうに抱き締めていた。</p>
<p id="L57">　問題だったのは、光彦が電気マッサージ器を持ってきたことだった。愛海に当たり、愛海がすぐに電気マッセージ器を肩に当てて気持ち良いと言うのを、光彦がニヤニヤしながら見ていた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>