<title>第56話　一日遅れのクリスマスプレゼント</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　翌日、愛海は昼食の用意を終えると、実家に寄ってから自動車学校に行った。僕は、ボギーを散歩に連れて行ってから自室で勉強をした。前はリビングで勉強をしていたけど、ゲーム機を買ってから愛海がゲームをするようになり、勉強場所を変えた。</p>
<p id="L2">　お昼前に柚月から来たいと連絡があったから、１時過ぎならと返事をした。</p>
<p id="L3">　僕が昼食を食べ終わり、寛いでいる時に柚月はやって来た。</p>
<p id="L4">「何かあった？」</p>
<p id="L5">「クリスマスプレゼントを渡していなかったから・・・」</p>
<p id="L6">「いらないって言ったはずだよ。」</p>
<p id="L7">　昨日のパーティーで3,000円以内でプレゼントを用意することになって、高校生の小遣いを考えると安くないから、前もって僕へのプレゼントはなしと決めていた。</p>
<p id="L8">「それでも、やっぱりひろ君には感謝しかないから、プレゼントしたいの。ダメ？」</p>
<p id="L9">「柚月がそこまでもらうよ。」</p>
<p id="L10">「ここでは・・・」</p>
<p id="L11">「僕の部屋へ行こうか？」</p>
<p id="L12">　初めて柚月を僕の部屋へ連れて行った。</p>
<p id="L13">「男子の部屋ってこうなっているんだ。」</p>
<p id="L14">　珍しそうに部屋を見回した。</p>
<p id="L15">「え～～～～と・・・パンツを脱いでベッドに仰向けで寝て欲しいんだけど。」</p>
<p id="L16">「プレゼントとどういう関係があるの？」</p>
<p id="L17">「え～～～～と・・・私の・・・初めての・・・フェラが・・・プレゼント。」</p>
<p id="L18">　それを聞いた途端にちょっと勃起した。</p>
<p id="L19">　ズボンとパンツを一緒に脱いで、ベッドに寝た。</p>
<p id="L20">「初めてだから、下手かもしれないけど、許してね。」</p>
<p id="L21">「柚月の初めてが大切だよ。」</p>
<p id="L22">「ひろ君には、私の初めてをたくさんあげるよ。」</p>
<p id="L23">　愛海と同じことを言った。</p>
<p id="L24">　柚月は、ベッドに上がると、ちんぽを握ってしごいた。</p>
<p id="L25">「やっぱり大きい。」</p>
<p id="L26">　チンポは、すぐに勃起した。</p>
<p id="L27">　柚月は、チンポを握って、亀頭をペロペロと舐めた。</p>
<p id="L28">「変な味。」</p>
<p id="L29">　あっ！突然のことだったから、シャワーを浴びていない。でも、もう遅い。</p>
<p id="L30">　柚月は、一生懸命亀頭を舐め続けた。</p>
<p id="L31">「柚月、気持ち良いよ。」</p>
<p id="L32">「本当に？嬉しい。」</p>
<p id="L33">　柚月は、上目遣いで僕を見ながら、ペロペロとした。最初はたどたどしかったけど、慣れてきたのか舌の動きに躊躇がなくなってきた。舌が、時々カリに当って、腰がしびれそうだった。</p>
<p id="L34">「柚月、カリを舌先で舐めてくれる？」</p>
<p id="L35">「どこ？」</p>
<p id="L36">　説明をすると、柚月は舌先で熱心に舐めた。チンポが何度もピクンピクンと跳ねた。</p>
<p id="L37">「メチャ気持ちが良い。」</p>
<p id="L38">　柚月は、裏筋をペロンペロンと何度も舐め上げると、竿を横笛のようにして舐めた。上手くはないけど、十分に気持ち良かった。</p>
<p id="L39">　玉袋をペロペロと舐め、口に含んだ。</p>
<p id="L40">「これって気持ち良いの？」</p>
<p id="L41">「気持ち良いよ。」</p>
<p id="L42">　再び玉袋を舐めた。</p>
<p id="L43">　柚月は、亀頭にキスをすると、亀頭を咥えた。亀頭を舌で舐め、恐る恐る頭を上下に動かし始めた。</p>
<p id="L44">「おちんちんでお口がいっぱいになって上手くできない。」</p>
<p id="L45">「気持ち良いから、大丈夫だよ。」</p>
<p id="L46">「ひろ君に気持ち良くなってもらえるように頑張る。」</p>
<p id="L47">　柚月は、チンポを咥えると頭を上下に動かした。奥までチンポを入れることができないけど、一生懸命頭を上下させた。続けて頭を動かすことができなくて、数回上下させると、しばらく休憩して、また上下させるということを続けた。逝けそうで逝けない、焦らされているような感じになってきた。</p>
<p id="L48">「柚月、手でチンポをしごきながら、やってみた。」</p>
<p id="L49">　柚月は、僕が言ったとおりにフェラチオをした。</p>
<p id="L50">「これでいい？」</p>
<p id="L51">「良いよ。上手だよ。」</p>
<p id="L52">　柚月は、チンポをしごきながら、頭を上下させた。だんだん射精感が高まってきた。</p>
<p id="L53">「柚月、手だけで良いよ。」</p>
<p id="L54">　でも、柚月は首を振って、また頭を上下させた。ヤバいからと言っても、止めようとしなかった。</p>
<p id="L55">「逝っちゃうから、ダメだよ。」</p>
<p id="L56">　そのうちに、我慢ができなくなって、柚月の口の中に射精してしまった。自分でもかなり出たことが分かった。</p>
<p id="L57">「ゴホッ、ゴホッ・・・」</p>
<p id="L58">　柚月の口から精液が垂れていた。僕は、手を伸ばして、ティッシュを取った。</p>
<p id="L59">「ティッシュに吐き出して。」</p>
<p id="L60">　柚月は、チンポを口から出すと、精液をティッシュに吐き出した。</p>
<p id="L61">「スゴイ・・・ゴホッ・・・ゴホッ・・・」</p>
<p id="L62">「無理をしなくても良いのに・・・」</p>
<p id="L63">「全部の飲みたかったのに、無理だった。ちょっ苦かったけど、これくらいなら大丈夫。」</p>
<p id="L64">「ありがとう。」</p>
<p id="L65">　柚月の髪を撫でた。</p>
<p id="L66">「ひろ君へのプレゼントだったのに、私がもらったようになっちゃった。」</p>
<p id="L67">「柚月のプレゼントを受け取ったよ。」</p>
<p id="L68">「あのね。エッチがしたくなっちゃった。ダメ？」</p>
<p id="L69">「しょうがないな。おいで。」</p>
<p id="L70">　柚月は、恥ずかしそうに服を脱ぐと、僕に飛び付いてきた。</p>
<p id="L71">「今度は、僕が柚月を気持ち良くする番だよ。」</p>
<p id="L72">　服を脱ぐと、柚月に覆い被さった。</p>
<p id="L73">　ディープキスをしながら、柚月のおっぱいを揉み、乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L74">「あん・・・あん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L75">　耳を舐める。</p>
<p id="L76">「ダメ・・・くすぐったい。」</p>
<p id="L77">　柚月は身体をよじった。</p>
<p id="L78">　耳にキスをすると、首筋をハムハムした。その間、ずっとおっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L79">　胸元に何度もキスをして、左の乳首にキスをして舌先で転がした。転がしているうちに、陥没気味の乳首は勃起してきた。吸えば陥没が治るのではないかと思って、チュ～～～チュ～～～と吸った。</p>
<p id="L80">「あん・・・あん・・・どんどん気持ち良くなってくる・・・あん・・・あ～～～ん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L81">　指先で転がしていた右の乳首も勃起してきた。今度は、左の乳首を指で転がして、右のおっぱいを舌先で転がしたり、吸ったりした。</p>
<p id="L82">「あ～～～ん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L83">　柚月は、身体をピクン、ピクンとさせながら、よじった。</p>
<p id="L84">　おまんこを触ると、ヤバいくらいにグジュグジュになっていた。指先で円を描くようにおまんこを撫でた。</p>
<p id="L85">「あ～～～ん・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L86">　身体をずらし、おまんこをペロッと舐めた。</p>
<p id="L87">「そこは見ちゃダメ・・・はずい・・・」</p>
<p id="L88">　おまんこを広げて、ペロペロと舐めた。愛液はドンドンと溢れてきた。</p>
<p id="L89">「あ～～～ん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L90">　クリトリスをペロッと舐めた。</p>
<p id="L91">「あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L92">　柚月は、身体を反らした。</p>
<p id="L93">　クリトリスを舐めたり、舌で転がした。柚月の身体は、ピクピクと跳ねた。</p>
<p id="L94">「あん・・・あ～～～ん・・・ダメになっちゃう・・・」</p>
<p id="L95">　愛液は、ドンドンと溢れてきた。</p>
<p id="L96">「ひろ君、おちんちんが欲しい・・・」</p>
<p id="L97">　柚月はピルを飲んでいると言ったけど、愛海には月１しか中出しをしていない。中出ししたいという誘惑はあるけど、やっぱりできないから、コンドームを付けた。</p>
<p id="L98">「あ～～ん・・・そのままでも良いのに・・・」</p>
<p id="L99">「愛海とは、生でやっていないから。この前は特別だったから、ごめんね。」</p>
<p id="L100">「うん。分かった。」</p>
<p id="L101">　膣口にチンポを当てた。</p>
<p id="L102">「入れるよ。」</p>
<p id="L103">「ひろ君、来て・・・」</p>
<p id="L104">　チンポを柚月の中に入れた。きつかった。</p>
<p id="L105">「いたっ。」</p>
<p id="L106">「大丈夫？」</p>
<p id="L107">「まだひろ君のおちんちんに慣れていないから。我慢できるからこのまま奥まで入れて。」</p>
<p id="L108">　柚月とは２回目だから、やむを得ない。僕は、ゆっくりとちんぽを入れた。柚月は、眉間に皺を寄せて痛そうにしていた。</p>
<p id="L109">「奥まで来た。嬉しい。」</p>
<p id="L110">　僕は、柚月が痛そうにしていたから、しばらく動かなかった。すると、柚月が腰を振った。</p>
<p id="L111">「ひろ君、動いて。」</p>
<p id="L112">　僕は、前と同じように一定の速度でゆっくりと腰を振った。</p>
<p id="L113">「うっ・・・うっ・・・うっ・・・」</p>
<p id="L114">　柚月はまだ慣れていないから、慎重に腰を振った。</p>
<p id="L115">「うっ・・・うっ・・・ひろ君、もっと激しくして・・・うっ・・・うっ・・・」</p>
<p id="L116">　柚月が言うのならと、腰を振る速度を上げた。</p>
<p id="L117">「うっ・・・うっ・・・あん・・・あん・・・もっと・・・」</p>
<p id="L118">　柚月が大丈夫そうだから、さらに激しく振った。</p>
<p id="L119">「あん・・・あ～～～ん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L120">　柚月は、身体をピクピクして、声を上げた。</p>
<p id="L121">「気持ち良い・・・あ～～～ん・・・ダメ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L122">　腰を振り振り続けた。</p>
<p id="L123">「あん・・・何か変なの・・・フワフワする・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L124">　２回目なのに、逝くのかと、そう思いながら腰を振った。そして、突然来た。</p>
<p id="L125">「イヤ・・・ダメ・・・あ～～～～ん・・・」</p>
<p id="L126">　柚月は、大きくブリッジを作った。僕は、慌てて射精した。</p>
<p id="L127">「今のは何なの？」</p>
<p id="L128">　柚月は、落ち着くと僕に聞いた。</p>
<p id="L129">「多分逝ったんだと思うよ。」</p>
<p id="L130">「今のが・・・ひろ君、逝かせてくれてありがとう。一日遅れのクリスマスプレゼントをありがとう。」</p>
<p id="L131">　シャワーを浴びると、柚月が帰っていった。</p>
<p id="L132">　夕方、愛海が帰ってきた。</p>
<p id="L133">「誰か来た？」</p>
<p id="L134">　結構鋭い。</p>
<p id="L135">「柚月が、昨日のお礼に来たよ。」</p>
<p id="L136">「そう。」</p>
<p id="L137">　あっさりしすぎだよ、愛海は・・・。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>