<title>第57話　行く年、来る年</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　僕は、愛海の上で腰を振っていた。</p>
<p id="L2">「浩和さん・・・激しい・・・まな、逝っちゃう・・・ダメ・・・止まらない・・・」</p>
<p id="L3">　さらに腰を激しく振った。</p>
<p id="L4">「ダメ、ダメ、ダメ・・・逝く～～～～」</p>
<p id="L5">　愛海は、僕の下で大きく背中を反らして、絶叫した。それと、同時に僕はコンドームの中に大量の精液を発射した。</p>
<p id="L6">　僕は、愛海の横で激しく呼吸をした。愛海も、肩で大きく呼吸をしていた。手を繋いで、ベッドの上で寝ていた。</p>
<p id="L7">「あっ、浩和さん、明けましておめでとうございます。」</p>
<p id="L8">「えっ、本当だ。愛海、明けましておめでとう。今年もよろしくね。」</p>
<p id="L9">　スマホを確認すると、柚月、エミリー、琴葉ちゃん、そして、何と光彦からもあけおめメールが届いていた。</p>
<p id="L10">　愛海と年越しセックスをした。年明けと同時に逝くから、いっぱい出してと言われたけど、そんな上手く行くはずはなく、０時を過ぎても激しいセックスをしていた。</p>
<p id="L11">「浩和さんと繋がったまま年を越しちゃったね。」</p>
<p id="L12">「良い年になりそうだね。」</p>
<p id="L13">　愛海にキスをした。</p>
<p id="L14">　両親が亡くなってまだ１年経っていないから、喪中なんだけどと思いながら柚月、エミリー、琴葉ちゃんにはあけおめメールを返信した。</p>
<p id="L15">　光彦だけには、「喪中だぞ」と返信した。「ごめん。忘れていた。」とすぐに返信があり、続けて「相談したいことがある」とメールがあった。「どうした？」と返すと、「会って話をする。」とメールが来たから、３日に行くとになった。光彦のお母さんに愛海を紹介していなかったから、一緒に行くことにした。光彦の相談は、初めてだから気になった。</p>
<p id="L16">　愛海も、あけおめメールを返信しているようだった。さすがに人気者でかなりの量のメールが着ていたようで、かなり時間が掛かった。</p>
<p id="L17">　明日というかもう今日だけど、お昼に愛海の実家に行くことになっていたから、慌てて愛海と一緒にシャワーを浴びて、抱き合って寝た。</p>
<p id="L18">　朝起きて、軽く食事を摂った。愛海はどうして着たいと言って、佳美さんに贈ってもらった着物を着た。自分で着付けをできるなんて、愛海はスーパー女子高生だと改めて実感した。でも、自転車で行くつもりだったのに、愛海が着物を着たから、ボギーを連れてタクシーで向かうことになってしまった（汗）</p>
<p id="L19">　さすがに愛海のお母さんは、常識人で、「明けましておめでとう」と言わなかったし、初詣に行こうとも言わなかった。愛海は、着物を着て初詣に行くつもりだったから、怒られた。愛海は意味が分からなかったらしく、僕から説明をした。</p>
<p id="L20">「ちゃんと躾けてなくてごめんなさいね。」</p>
<p id="L21">「経験のないことは仕方ないですから。」</p>
<p id="L22">「浩和君、愛海に甘すぎない？」</p>
<p id="L23">「言うべきことは言っていますから、心配しないでください。」</p>
<p id="L24">「それにしても、素敵な着物ね。田中さんだった？お礼を言わないといけないわね。」</p>
<p id="L25">　愛海のお母さんは、嬉しそうな顔をしたけど、着付けがなっていないと、愛海を叱りながら、着付けを直した。両親が亡くなってしまって、叱られることがなくなったから、叱られている愛海が羨ましかった。</p>
<p id="L26">　その日は、愛海のお母さんが作ったお節料理と雑煮を食べ、愛海の実家に泊まった。</p>
<p id="L27">　３日に光彦のうちに行った。散々お世話になったけど、介護が大変だろうと思って、足が遠のいていた。光彦のお母さんに愛海を紹介し、結婚することを話した。</p>
<p id="L28">「愛海さん、ひろちゃんを頼むわね。本当に良い子だから、頼むわね。」</p>
<p id="L29">　光彦のお母さんは、何度も頭を下げて、「頼む。」と繰り返した。小さい頃から知っていて、両親が亡くなってからは、お世話になってきた。本当のお母さんのように思えてきて、涙が出そうだった。そのタイミングで、光彦が「良いか？」と言い出した。空気の読めないヤツだと思ったけど、仕方がない。愛海も一緒の方が良いと言うから、一緒に光彦の部屋へ行った。</p>
<p id="L30">「光彦に相談される日が来たか。」</p>
<p id="L31">　光彦の顔が真剣だったから、おどけてみた。</p>
<p id="L32">「深山さんに彼氏はいるのか？」</p>
<p id="L33">「それがどうした？」</p>
<p id="L34">「付き合いたいと思っているんだけど・・・」</p>
<p id="L35">　野球一筋だった光彦が恋をした。</p>
<p id="L36">「柚月には、彼氏がいるよ。」</p>
<p id="L37">　愛海が答えた。その彼氏は、僕だから申し訳ない。</p>
<p id="L38">「そうだよな。あれだけの美貌だから、彼氏はいるよな。」</p>
<p id="L39">　光彦は、自分を納得させるように言った。ごめんと心の中で謝るしかなかった。</p>
<p id="L40">　冬休み明け最初の日曜日に、両親の一周忌の法要を執り行った。お母さんの従姉妹、田中佳美さんも、遠くからわざわざ来てくれた。土日は忙しいのではないかと思ったけど、念のため案内と出したところ、</p>
<p id="L41">「お正月明けで宿泊者は少ないし、私がいなくて回らないんじゃ廃業よ。」</p>
<p id="L42">と、言ってくれた。感謝しかない。</p>
<p id="L43">　しかも、渡邊先生、愛海のお母さんに何度の感謝の言葉を言ってくれた。愛海のお母さんとは年代が近いこともあって意気投合し、僕が大学に合格したら、佳美さんの旅館に行くことが決まった。</p>
<p id="L44">「愛海と浩和君の新婚旅行も兼ねているわよ。」</p>
<p id="L45">「ママと一緒の新婚旅行なんてありえない。」</p>
<p id="L46">　愛海が怒っていたから、</p>
<p id="L47">「ゴールデンウィークにふたりでどこか行こうか？」</p>
<p id="L48">と言うと、すぐに機嫌が直った。</p>
<p id="L49">「相変わらず愛海には甘いのね。」</p>
<p id="L50">　愛海のお母さんに、また窘められた（汗）</p>
<p id="L51">　帰りに佳美さんは、うちに寄ってくれて、渡邊先生からもらった婚姻届にサインしてくれた。これで、高校卒業後、市役所に出すだけになった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">初投稿から１か月が経過しました。</p>
<p id="La3">ユニークアクセスが8,000を超え、ブックマークは150近くになりました。多くの方に受け入れられていただき嬉しく思います。頑張って投稿して参りますので、応援願います。</p>
<p id="La4">まだブックマークいただいている方で、評価いただいていない場合は、高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>