<title>第58話　ピンクのＨとＫ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　一周忌の法要後から大学入学共通テストまでの２週間、愛海は、僕のサポートをよくしてくれた。もし、一人暮らしだったら、ここまで受験勉強には専念できなかった。そして、愛海をサポートしたのが、柚月だった。愛海ひとりではストレスを溜めていたかもしれない。</p>
<p id="L2">　最初の関門である大学入学共通テストを迎えた。柚月とエミリーから応援メールをもらい、愛海と熱く抱擁し、愛海のお母さんが駅まで送ってくれた。愛海と後ろの座席に座って、ずっと手を繋いでいた。愛海のお母さんの前で手を繋ぐのはどうなの？と、落ち着かなかった。</p>
<p id="L3">　この時、ちょっとした一悶着があった。自動車学校を卒業し、仮免許を持っていた愛海が自動車を運転したいと言った。当然のことながら、愛海のお母さんに。事故を起こしたらどうするの？と、かなり叱られた。最近、僕の前で愛海が叱られることが多くなったので、普通の日常を前にして、緊張が解れた。僕のために何かしたいという愛海の気持ちだけは、受け取って、テストに向かった。</p>
<p id="L4">　２日間のテストは、短いようで長かった。翌日、学校で自己採点ではっきりするけど、手応えは十分にあった。愛海の作ったキャラ弁でリラックスでき、添えられていた愛海、柚月、エミリーの手紙に力をもらった。本当に周りに助けられていることを実感した。</p>
<p id="L5">　大学入学共通テストの翌日、受験者は集められて、自己採点を行った。平均点が発表されるまでは分からないけど、思っていた以上の点数を稼いだ。間違っていないか何度も確認をした。自己採点の結果を踏まえて、担任の大森先生と面談したときに、東大、京大を目指さないかと言われるくらいだった。進路を決めた時、県外から出ることは、家を空き家にすることになるし、賃貸にするつもりもなかったから、今の志望校を決めた。だから、テスト結果が良かったからと、変えるつもりはなかった。</p>
<p id="L6">　ちなみに、愛海は、今朝、急にお腹が痛くなったという理由で、学校を休んで、運転免許試験場へ試験を受けに行った。大学入学共通テストを受験しなかった生徒は自習で、進路が決まっている愛海には関係ないから、サボった。昼食時に柚月が心配して病状を聞いてきたけど、理由を言ったら、大笑いした。</p>
<p id="L7">　帰宅したら、愛海はもう帰っていた。愛海は、リビングで自動車のパンフレットを見ていた。</p>
<p id="L8">「ただいま。」</p>
<p id="L9">　サムアップをして言うと、愛海は僕に飛び付いてきた。</p>
<p id="L10">「全て愛海のおかげだよ。ありがとう。」</p>
<p id="L11">　愛海は、声を上げて泣いた。</p>
<p id="L12">「次が最大の戦いだから、一緒に頑張ろう。」</p>
<p id="L13">　愛海は、僕の胸の中で、泣きながら頷いた。</p>
<p id="L14">「私も、頑張ったんだから。」</p>
<p id="L15">　愛海は、運転免許証を見せて、嬉しそうに微笑んだ。</p>
<p id="L16">「よく頑張ったね。」</p>
<p id="L17">「それで、この自動車が欲しい。」</p>
<p id="L18">　見ていたミニクーパーのパンフレットを見せた。いきなり新車の外車？これはないと思った。ボコボコになるのが目に見える。でも、頭から否定するのも良くないと思った。</p>
<p id="L19">「最初は、中古の軽でも良くないか？」</p>
<p id="L20">「可愛いから、これじゃダメ？」</p>
<p id="L21">「自動車のことはよく分からないから、一度、お義母さんに相談しよう。」</p>
<p id="L22">「うん。ママが免許証を取ったら自動車を買ってくれると言っていたから、今度、相談に行ってくる。」</p>
<p id="L23">　『お義母さん、ごめんなさい。愛海をしっかりと叱ったください』と、心の中で謝った。</p>
<p id="L24">　次の土曜日、愛海は、ミニクーパーのパンフレットを持って、実家に帰った。</p>
<p id="L25">　その日、塾から帰ると柚月がやってきた。</p>
<p id="L26">「ひろ君へのご褒美に、後ろからしたい。」</p>
<p id="L27">　ということで、勉強部屋で柚月のお尻の穴を見ながら、柚月を後ろから突いている。</p>
<p id="L28">　ちなみに、愛海とはベッドルームでセックスをするから、柚月とは勉強部屋でセックスをするようにした。</p>
<p id="L29">　柚月とは３回目だけど、未だに入れる時は痛そうにする。でも、腰を振り出すと一変した。</p>
<p id="L30">「あ～～～ん・・・スゴイ・・・あん・・・あ～～～ん・・・ひろ君、気持ち良い。」</p>
<p id="L31">　最初はゆっくりと振っていたんだけど、柚月がもっと激しくって言ったから、激しく振ったら、柚月のスイッチが入ってしまった。</p>
<p id="L32">　僕が、腰で柚月のお尻を叩く音と、柚月の喘ぐ声が部屋の中に響いた。</p>
<p id="L33">　パンパンパン・・・パンパンパン・・・パンパンパン・・・</p>
<p id="L34">「あ～～～ん・・・激しい・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L35">　普段はきれいな柚月の顔が、呆けているかもしれないけど、バックだから見えないのが残念だった。</p>
<p id="L36">　柚月のアナルが、ヒクヒクと開いたり閉じたりしている。</p>
<p id="L37">「柚月のお尻の穴が、開いたり、閉じたりして可愛いよ。」</p>
<p id="L38">「イヤ～～～、はずいこと言わないで・・・あん・・・あん・・・」</p>
<p id="L39">　柚月の中が、僕のチンポをキュッ～～～と締め付けた。柚月は恥ずかしいことを言われると、感じるようだった。</p>
<p id="L40">　腰を振りすぎて疲れたから、腰を押しつけて、腰を回した。</p>
<p id="L41">「あ～～～ん・・・それ良い～～～あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L42">　後ろからおっぱいを揉みながら、腰を回した。</p>
<p id="L43">「あ～～～ん・・・スゴイ・・・気持ち良い・・・あっあ～～～ん・・・」</p>
<p id="L44">　根拠はなかったけど、柚月なら大丈夫そうに思えたから、お尻を叩いてみた。</p>
<p id="L45">　パチンっ！</p>
<p id="L46">「痛い・・・」</p>
<p id="L47">　パチン・・・パチン・・・パチン・・・</p>
<p id="L48">「痛い・・・でも・・・」</p>
<p id="L49">　パチン・・・パチン・・・パチン・・・</p>
<p id="L50">「イヤ・・・変な感じ・・・どうして？」</p>
<p id="L51">　お尻がピンクから赤い変わって、可哀想になってきたから、撫でた。</p>
<p id="L52">「ゾクゾクする。おかしい・・・」</p>
<p id="L53">　愛海よりもＭだと確認できたから止めて、腰を振ることにした。僕の腰の動きに合わせて、柚月も腰を振っている。これはヤバかったし、一体感を感じた。</p>
<p id="L54">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L55">　体力のある柚月も、腕で自分を支えることができず、お尻を高く上げることになった。</p>
<p id="L56">　腰を思う存分に振った。</p>
<p id="L57">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・何か・・・来る・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L58">「柚月が逝くんだよ。」</p>
<p id="L59">「あ～～～ん・・・これが・・・あ～～～ん・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L60">　前回、逝ったことに気付かなかったんだということを、今、知った。</p>
<p id="L61">　柚月が逝くタイミングで射精しようと考えて、激しく腰を振った。</p>
<p id="L62">「あ～～～ん・・・激しい・・・あ～～～ん・・・逝く・・・逝っちゃう・・・」</p>
<p id="L63">　柚月は伏せていた顔を上げた。僕は、コンドームの中に射精した。</p>
<p id="L64">「はぁ～～～～・・・はぁ～～～・・・」</p>
<p id="L65">　僕が、チンポを抜くと、柚月は足を伸ばしてうつ伏せになり、肩で大きく息を吸った。</p>
<p id="L66">「逝っちゃった。嬉しい。ひろ君、大好き。」</p>
<p id="L67">　前回、逝ったことは黙っておいた。</p>
<p id="L68">　愛海は、６時過ぎに帰ってきた。</p>
<p id="L69">「自動車を決めてきたよ。」</p>
<p id="L70">　えっ！もう？</p>
<p id="L71">「傷だらけにするから、新車はダメだって、ママに凄く怒られちゃった。最初は、中古の軽で十分だって。運転には自信があるのになぁ。」</p>
<p id="L72">　『お義母さん、ありがとうございます。』心の中で感謝した。</p>
<p id="L73">「どうしてもすぐ欲しかったから、中古車へ見に行ったのね。そうしたら、可愛い自動車があったから、決めて来ちゃった。」</p>
<p id="L74">　嬉しそうに見積書を出した。５年落ちで１１０万円を超えたくらいなら良いかと思った。愛海らしいけど、色がピンク？</p>
<p id="L75">　すぐにお義母さんに電話をしてお礼を言った。全額お義母さんが出してくれると言ったけど。僕も運転免許証を取ったら乗るかもしれないからと言って、半額出させてもらった。でも、『ピンクなのに乗るの？』と言われてしまった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>