<title>第59話　腹上の踊り子</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　次の土曜、塾から帰ってくると、もう愛海がいた。</p>
<p id="L2">　同棲を始めるときに週１回は実家に帰る約束になっているから、僕が塾に行っている間に実家に帰っているけど、大抵夕方に帰ってくる。だから、その時に柚月がやってきて、エッチをしているんだけど、そう言えば、今日は柚月から来るというメールがなかった。</p>
<p id="L3">「もうすぐ納車なの。」</p>
<p id="L4">　それでかと思ったけど、納車のことを聞いていない。行動が早すぎる。お義母さんに無理を言ったんだろうなと思う。まだお金を払っていないし、後で謝っておかないといけない。</p>
<p id="L5">「浩和さんをビックリさせようと思って、黙っていたの。」</p>
<p id="L6">　程なくして、ピンク色の可愛い自動車がやってきた。愛海の好きそうな色だった。</p>
<p id="L7">「浩和さん、ドライブへ行こう。」</p>
<p id="L8">　愛海の運転は、思っていたよりも上手かった。でも、運転中に話し掛けると、</p>
<p id="L9">「今、運転中だから、話し掛けないで。」</p>
<p id="L10">と、怒られた。</p>
<p id="L11">　目的のカーショップに着くと、愛海が欲しいカーアクセサリーが次から次へと買い物カゴに入っていく。ピンク色だらけになりそうでヤバい（汗）お義母さんに『僕も乗るかもしれない。』という言葉を撤回したくなってきた。お義母さんは正しかった。</p>
<p id="L12">　何とか無事に帰ってくると、愛海は買ってきたかーアクセサリーを車内に飾り始めた。僕は見たくなかったから、勉強を始めた。</p>
<p id="L13">　夕食後、リビングで寛いでいると、愛海が隣に座って、腕を絡めてギリＣになったおっぱいを押しつけてきた。</p>
<p id="L14">「今日は良いでしょう？いっぱい中に出せるよ。」</p>
<p id="L15">　愛海とセックスをしたのは、大学入学共通テストの１週間前、３週間セックスをしていない。僕の受験を優先しているから、お互いに我慢している状態が続いている。</p>
<p id="L16">「シャワーはなしで。」</p>
<p id="L17">　早速、手を繋いでベッドルームに向かった。</p>
<p id="L18">　ベッドに座ると、キスをしながら愛海を横にした。ディープキスに移り、おっぱいを優しく揉んだ。クチュクチュという音が聞えてきた。</p>
<p id="L19">　キスしながら、愛海が着ているシャツのボタンを外した。シャツの中に手を入れて、おっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L20">「あ～～～ん。」</p>
<p id="L21">　耳を舐めて、息を吹きかけた。愛海は身体をよじった。</p>
<p id="L22">「イヤ～～～ん、くすぐったい。」</p>
<p id="L23">　耳を舐め、おっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L24">「あ～～～ん・・・そこはダメ。」</p>
<p id="L25">　キスをすると、愛海は両手で僕の顔を挟んで、貪るとうに唇を押しつけてきた。舌を絡ませて、唾液を交換すると、愛海をウットリとした顔になった。</p>
<p id="L26">　少し強くおっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L27">「あっあ～～～ん・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L28">　愛海の声が大きくなった。</p>
<p id="L29">　首筋をハムハムしてキスした．愛海はくすぐったそうに身体をよじった。</p>
<p id="L30">「いや～～～ん。」</p>
<p id="L31">　愛海のシャツを脱がし、ブラジャーを取った。僕も上半身裸になった。</p>
<p id="L32">　右のおっぱいを揉んで、左のおっぱいに舌を滑らせた。おっぱいにキスをしながら、舌を滑らせた。触っていない乳首が立ってきた。今度は、左のおっぱいを揉んで、右のおっぱいにキスをした。右の乳首を舌先で弾いた。</p>
<p id="L33">「あん・・・」</p>
<p id="L34">　愛海は、身体をピクンとさせた。</p>
<p id="L35">　右の乳首を舌先で転がして、左の乳首を指先で転がすと、愛海の身体は、ピクピクした。乳首を舌で転がしながら、愛海のパンツの中に手を入れた。愛海のおまんこは、しっかりと濡れていた。少し触っただけで水音が聞えてきそうだった。</p>
<p id="L36">　愛海のおまんを円を描くようにして、指先で撫でた。</p>
<p id="L37">「あん・・・気持ち良い・・・あ～～～ん。」</p>
<p id="L38">　愛液がどんどん溢れてきて、指先が愛液でまみれてるように感じる。指先でクリトリスを探り当て、転がした。</p>
<p id="L39">「あん・・・あ～～～ん・・・あん・・・」</p>
<p id="L40">　乳首を舌先で転がし、クリトリスを指先で転がした。</p>
<p id="L41">「あ～～～ん・・・気持ち良い・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L42">　愛海のパンツが濡れていることを手に感じる。</p>
<p id="L43">「あっあ～～～ん・・・浩和さん、気持ち良い・・・あ～～～ん・・・もっと・・・」</p>
<p id="L44">　愛海の身体が、ピクンピクンと跳ねた。</p>
<p id="L45">「あ～～～ん・・・いい・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L46">「脱がすよ。」</p>
<p id="L47">　愛海は、何度もうなずいた。</p>
<p id="L48">　愛海のパンツを下ろすと、愛液でおまんこが光っていた。</p>
<p id="L49">　おまんこを両手で開くと、愛液が垂れてきてエロかった。その愛液をジュルジュルと音を立てて吸った。</p>
<p id="L50">「あん・・気持ち良い。」</p>
<p id="L51">　おまんこを舐め上げる度に、愛海の身体をピクンピクンとした。</p>
<p id="L52">「あ～～～ん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L53">　愛海の声が大きくなる。</p>
<p id="L54">　クリトリスをペロッと舐めた。</p>
<p id="L55">「あ～～～ん。」</p>
<p id="L56">　それだけで、愛海の身体が大きく仰け反った。</p>
<p id="L57">　クリトリスを何度も舐め、口に含んでクリトリスを舌先で転がした。</p>
<p id="L58">「あん・・・ダメ・・・あん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L59">　クリトリスを舌先で転がしていると、愛海の身体が反ってきた。</p>
<p id="L60">「あ～～～ん・・・ダメ・・・あ～～～ん・・・逝っちゃう・・」</p>
<p id="L61">　さらに身体を仰け反らして、愛海が軽く逝った。おまんこからは愛液が溢れてきた。</p>
<p id="L62">　さらに、クリトリスを舌で転がした。</p>
<p id="L63">「あん・・・浩和さん・・・あん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L64">　クリトリスを舌で転がすと、ますます愛液が溢れてくる。</p>
<p id="L65">「あん・・・おちんちんを・・・あ～～～ん・・・舐めたい・・・あん・・・」</p>
<p id="L66">　無視して、膣に指を２本入れて、Ｇスポットを擦りながら、指を出し入れした。</p>
<p id="L67">「あ～～～ん・・・ダメ、ダメ、ダメ・・・お漏らししちゃう・・・」</p>
<p id="L68">　愛海は、首を振りながら、身体に力を入れて、ブリッジを作った。</p>
<p id="L69">　指を出し入れし続けた。</p>
<p id="L70">「いや～～～まな、逝っちゃう・・・いや～～～・・・」</p>
<p id="L71">　愛海は逝くと同時に潮を吹いた。</p>
<p id="L72">「ダメって言ったのに・・・」</p>
<p id="L73">　愛海は、頬を膨らませた。</p>
<p id="L74">「怒った顔も可愛いよ。」</p>
<p id="L75">　愛海にキスをした。</p>
<p id="L76">「バカ。」</p>
<p id="L77">　愛海は、甘えたような声で言った。</p>
<p id="L78">「今度は私の番だから、寝て。」</p>
<p id="L79">　パンツを脱いで寝ると、愛海はノロノロと身体を起こした。チンポを握ると嬉しそうな顔をして、亀頭にキスをすると、ペロペロと舐め始めた。かりを舌を細かく舐めると、パクッとチンポを咥えた。</p>
<p id="L80">「わっ。」</p>
<p id="L81">　竿を舐めると思っていたから、いきなり咥えられてビックリした。</p>
<p id="L82">　愛海は、チンポを咥えたまま、亀頭を舐めた。時々かりを舐め回した。腰の辺りがゾクゾクする。</p>
<p id="L83">「愛海、ヤバい。」</p>
<p id="L84">　愛海の口角が上がった。そして、頭を激しく動かした。裏筋に舌が滑って、ますます腰の辺りがゾクゾクしてきた。そのまま続けられたらヤバいと思っていたら、</p>
<p id="L85">「このまま入れるね。」</p>
<p id="L86">　愛海は、僕を跨いで、チンポを入れた。愛海は、蹲踞の姿勢で腰を上下に動かした。</p>
<p id="L87">「あん、あん、あん・・・・あん、あん、あん・・・」</p>
<p id="L88">　僕は、愛海の動きに合わせて、腰を突き上げた。</p>
<p id="L89">「あ～～～ん・・・ダメ・・・動いちゃ・・・ダメ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L90">　愛海は動くことができなくなったけど、腰を突き上げた。</p>
<p id="L91">「あん、あん、あん・・・スゴイ・・・」</p>
<p id="L92">　愛海は、僕の上で身体をくねらせて、踊っているように見えた。</p>
<p id="L93">「あ～～～ん・・・ダメ・・・また・・・逝っちゃう。」</p>
<p id="L94">　愛海が、身体を反らして後ろに倒れそうになった。僕は上半身を起こして、愛海を抱き止めた。愛海は、僕の背中に手を回してキスをしてきた。</p>
<p id="L95">「浩和さん、好き。」</p>
<p id="L96">　そう言いながら、何度もキスをした。</p>
<p id="L97">　しばらくキスを続け、僕は愛海を横にして、正常位に移った。愛海とディープキスをしながら、力強くチンポを突いた。</p>
<p id="L98">「あっ、あっ、あっ・・・」</p>
<p id="L99">　チンポを突き続けた。愛海は、首を振って、キスを解いた。</p>
<p id="L100">「あ～～～ん・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L101">　腰を振る度に、愛海が背中に回した手に力が入った。時々背中に痛みを感じた。</p>
<p id="L102">　腰を振る速度を上げていった。</p>
<p id="L103">「あん・・・あ～～～ん・・・気持ち良い・・・」</p>
<p id="L104">　激しく腰を振った後に、チンポをズドンと奥に入れて、腰を回した。</p>
<p id="L105">「イヤ～～～ん・・・奥が気持ち良い・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L106">　腰を数回振って、腰を回した。何度も繰り返した。</p>
<p id="L107">「あっあ～～～ん・・・ダメ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L108">　腰を激しく振り始めた。</p>
<p id="L109">「あん・・・あん・・・あ～～～～ん・・・激しい・・・スゴイ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L110">　腰を振り続けた。</p>
<p id="L111">「あっあ～～～ん・・・まな、い、逝っちゃう・・・あ～～～ん・・・一緒に・・・浩和さん・・・」</p>
<p id="L112">　愛海の身体が、仰け反ってきた。</p>
<p id="L113">「い、逝っちゃう・・・まな、逝っちゃう・・・逝く～～～・・・・」</p>
<p id="L114">　僕のチンポが大爆発すると同時に、愛海は絶叫した。</p>
<p id="L115">「愛海、愛しているよ。」</p>
<p id="L116">　愛海にキスをすると、横に寝た。すぐに愛海は僕に抱き付いてきた。</p>
<p id="L117">「浩和さん、愛しています。」</p>
<p id="L118">　しばらくすると、愛海の寝息が聞えてきた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>