<title>第60話　卒業写真</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　２月１４日土曜日、入試まで残り１２日となった。塾へ通うのも最後になった。塾長の高倉先生からは、『大丈夫だから、自信を持って。』と励まされ、うちに来ていただいた藤田先生からは、『可愛い婚約者を泣かせるな。』と言われた。</p>
<p id="L2">　塾の玄関には、琴葉ちゃんが待っていた。</p>
<p id="L3">「これ。」</p>
<p id="L4">　包装紙に包まれたチョコレートを差し出された。</p>
<p id="L5">「ありがとう。」</p>
<p id="L6">「合格しなかったら、承知しないから。」</p>
<p id="L7">　琴葉ちゃんは、そう言い残すと、塾の中に入っていった。</p>
<p id="L8">　愛海から連絡があり、ケーキを買って帰ると、柚月とエミリーが待っていた。ふたりからもチョコレートをもらった。</p>
<p id="L9">「沙希と麻美からも預かってきた。」</p>
<p id="L10">　昼食に時にエミリーが連れてきたふたりからのチョコレートだった。</p>
<p id="L11">　ケーキを食べ終わるとと、愛海が柚月とエミリーを駅まで自動車で送っていった。自動車に乗る時に、ふたりが可愛いと言っていたから、女子受けは良いみたいだった。</p>
<p id="L12">　愛海が戻ってくると、愛海からもチョコレートをもらった。</p>
<p id="L13">「毎日、愛を確認しているから、贈るのを止めようかと思ったけど、女の子のお祭りみたいなものだから。でも、手作りだから、味の保証はできないからね。」</p>
<p id="L14">　バレンタインデーは、女子から男子への愛の告白だから、愛海の言いたいことは理解できたけど、愛海からチョコレートをもらうことができて、普通に嬉しかった。</p>
<p id="L15">　今までお母さんからしかもらったことがなかったのに、今年は、６個ももらった。両親が亡くなってから、生活が一変した。そう思っていたら、相沢先生が何と来た。</p>
<p id="L16">「クラスの生徒のために用意したんだけど、今日が土曜日だということを忘れていて、だから、稲森君に受け取って欲しい。」</p>
<p id="L17">　苦しい言い訳だったと思ったけど、素直に受け取った。相沢先生は、『渡すだけで来たから。」と言って、上がらずに帰っていった。</p>
<p id="L18">　入試の初日、朝から緊張していた。</p>
<p id="L19">　大学入学共通テストの時と同様に、お義母さんが駅まで送っていってくれると言ってくれたけど、愛海がどうしても送くと言って聞かなかった。結局、お義母さんが折れた。</p>
<p id="L20">　無事に駅に着くと、愛海、柚月、エミリーからと合格祈願のお守りをもらった。弁当を持って、自動車から降りようとすると、「忘れ物」と言って、目を閉じた。</p>
<p id="L21">「周りに人がいるよ。」</p>
<p id="L22">「自動車の中を誰も見ていないよ。前の時は、ママがいたからできなかったけど、最後に私のパワーを送りたい。」</p>
<p id="L23">　愛海が、僕を送りたいと言った理由が分かった。</p>
<p id="L24">　周りを見て、愛海にキスをした。</p>
<p id="L25">「頑張ってきて。」</p>
<p id="L26">　お守りをカバンに付けて、自動車から降りた。驚いた顔をしたおばさんが、近くで立っていた。やっぱり見られたかも。</p>
<p id="L27">　帰りも、愛海が迎えてきて、自動車に乗ってから、『ただいま』『お帰り』と言ってキスをした。誰に見られても良いと開き直ってしまった。</p>
<p id="L28">　入試の２日目の朝、チンポにいつもと違う暖かさを感じて目が覚めた。よく見ると、布団が上下していた。そっと布団を取ると、愛海がチンポを咥えていた。</p>
<p id="L29">　僕と目が合うと、口角を上げてから、フェラチオを再開した。程なくして、愛海に朝一番の精液を搾り取られた。</p>
<p id="L30">「最近出してあげてなかったから。ごちそうさまでした。」</p>
<p id="L31">　最近って３日前だけどと思ったけど、突っ込まなかった。入試の朝にフェラチオをされたのは、日本中を探しても僕だけかもしれない。</p>
<p id="L32">「スッキリして、今日も頑張れるよね。」</p>
<p id="L33">　愛海は、そう言うと部屋から出て行った。時計を見ると、まだ５時半だった。愛海が、こんなに早く起きているのかと思うと、感謝しかなかった。</p>
<p id="L34">　昨日と同様に、駅まで愛海に送ってもらい、キスをしてから入試会場に向かった。</p>
<p id="L35">　愛海のおまじないが良かったのか、入試には手応えがあった。大学入学共通テストと合わせて、自信はあった。後は、３月１０日の合格発表を待つだけだった。</p>
<p id="L36">　入試を終えて１日空けて、卒業式を迎えた。何もなくボッチだった２年間、両親との悲しい別れを分岐点にして、コンビニ前で愛海を見つけ、楽しい１年で３年間を終えた。</p>
<p id="L37">　卒業式では、クラス委員長の愛海が、クラスの代表として卒業草書を受け取った。教室に戻り、大森先生からひとりひとり卒業証書を受け取った。最後に、大森先生からお祝いの言葉があった。</p>
<p id="L38">　クラスメートは、別れを惜しみ、すすり泣く声が至るところから聞こえてきた。僕は、愛海と柚月が教室から出てくるまで廊下で待っていた。</p>
<p id="L39">　３人で外へ出ると、花束を抱えたエミリー、沙希ちゃん、麻美ちゃんが待っていた。</p>
<p id="L40">「「「ご卒業おめでとうございます。今までありがとうございました。」」」</p>
<p id="L41">　花束を受け取ると、思わず涙が流れてきた。</p>
<p id="L42">「エミリー、沙希ちゃん、麻美ちゃん、ありがとう。これが最後ではないから、今度、遊びに行こう。」</p>
<p id="L43">「「「待っています。」」」</p>
<p id="L44">　その後、校門をバックにして、６人で写真を撮った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>