<title>第61話　伝説になったふたり</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　入籍日を３月２１日に決めた。この日は、僕がコンビニで愛海を見つけ、愛海は初めて僕の家に来た日だった。愛海にしてみれば、両親の離婚を聞かされ、悲しい思いを日でもあるけれど、僕との関係が始まった日でもあるから、どうしても３月２１日にしたいと言った。</p>
<p id="L2">　結婚するにあたり、気になることがあった。お義母さんが離婚する時に、愛海の大学の費用は全額お父さんが支払うことになっていた。但し、お義母さんが再婚した場合は、支払わなくても良いことになっていた。では、愛海が結婚した場合はどうなるのかということだった。</p>
<p id="L3">　僕は、愛海の学費を払うことには異存はなかったけど、お義母さんは約束だから、絶対に払ってもらうと言い切った。渡邊先生に和解書を見ていただいたところ、愛海の結婚については何も触れられていないから、払ってもらっても問題はないという回答だった。そもそも、高校を卒業してすぐに結婚することは想定していないから盲点だった。渡邊先生は、今度、離婚調停するときの参考にするらしい。</p>
<p id="L4">　僕は、けじめとして愛海のお父さんに会いたかった。でも、愛海とお義母さんは、離婚してから一度も会っていないからと大反対したされ、諦めるしかなかった。</p>
<p id="L5">　合格発表の日、愛海と大学へ行った。インターネットで確認することもできたけど、愛海が大学を見たいというので、一緒に行くことにした。</p>
<p id="L6">　合格発表前に大学に着いたたけど、掲示板の前には多くの人がいた。時間どおりに合格者の受験番号が張られた。受験票を見ながら、受験番号を探した。すぐに見つかり、手を握って小さくガッツポーズをした。愛海も見つけた。</p>
<p id="L7">「きゃ～～～っ。浩和さん、合格だよ。」</p>
<p id="L8">　愛海は、僕に抱き付き、自分のことのように喜び、人前なのに僕の頬にキスをした。そして、受験番号を撮影し、グループチャットに投稿した。</p>
<p id="L9">　柚月からは、すぐにスタンプが送られてきた。</p>
<p id="L10">　お義母さんとお母さんの従姉妹、田中佳美さん、高倉塾長には、僕から電話で合格の報告した。渡邊先生へは、帰る途中に愛海と一緒に訪問した。</p>
<p id="L11">　お義母さんに電話をするとき、仕事中では？と思ったけど、愛海から有給休暇と取って、連絡を待っていると聞いた。その気持ちが嬉しかった。電話をすると、『お祝いに食事に行くから駅で待っている。』と言われた。感謝しかない。</p>
<p id="L12">　電車に乗った後で、担任の大森先生に報告していないことを思い出した（汗）</p>
<p id="L13">　お義母さんに学校へ寄ってもらって、職員室へ行くと、ただ連絡を忘れただけだったんだけど、大森先生は、直接、報告に来てくれたと感激してくれた。</p>
<p id="L14">　相沢先生も近づいてきて、「おめでとう。」と言ってウィンクをした。この先生は、まだ諦めていないのかと思った。</p>
<p id="L15">　職員室を出ると、エミリーから動画が届いていた。動画では、エミリー、沙希ちゃん、麻美ちゃんと一緒に映っていて、『『『浩和先輩、合格おめでとうございます。』』』と言ってバンザイをしていた。</p>
<p id="L16">　エミリーにお礼と共に『今、学校にいるよ。』とメールを送ると、下駄箱にいた僕に会いにきた。</p>
<p id="L17">　エミリーは僕を見つけると、駆け寄ってきた。</p>
<p id="L18">「ひろさん、おめでとうございます。」</p>
<p id="L19">　そう言うと、抱き付いてきた。周りにいた生徒にチラチラ見られて、恥ずかしかったけど、エミリーには関係ないようだった。</p>
<p id="L20">「愛海さんにお願いするから、ふたりだけでお祝いがしたいです。」</p>
<p id="L21">　エミリーは僕の耳元で言うと、『またね。』と言って、赤い顔をして走り去っていった。</p>
<p id="L22">　お義母さんの自動車に乗ると、光彦から『合格したか？』とメールが着た。もうひとり忘れていた（汗）</p>
<p id="L23">　合格発表後最初の土曜日に、柚月とエミリー主催で僕と愛海の結婚、僕の合格のお祝いパーティーが行われた。場所は、駅前のカラオケボックスだった。うちでやっても良いと言ったけど、愛海が料理を用意するからダメだと言われた。</p>
<p id="L24">　カラオケボックスには、柚月、エミリー、沙希ちゃん、麻美ちゃんがいた。ちょうどホワイトデーだったから、バレンタインデーのお返しのクッキーを持っていったので、それぞれに渡した。</p>
<p id="L25">　全員揃ったから始まるのかと思っていたけど、まだひとり来ていないと言われた。琴葉ちゃんかなと思っていると、何と光彦が入ってきた。エミリーが誘ったと聞いた。</p>
<p id="L26">　５人の女子の中に僕がひとりだけいたから、クリスマスパーティー同様に光彦は固まった。</p>
<p id="L27">「浩和、また増えているじゃないか？」</p>
<p id="L28">　琴葉ちゃんの代わりに、沙希ちゃんと麻美ちゃんがいたからだと思う。ふたりとも可愛い部類に入る。</p>
<p id="L29">「学校で何をやっていた？」</p>
<p id="L30">　エミリーが、沙希ちゃんと麻美ちゃんを光彦に紹介し、自分の友達で、一緒に弁当を食べていたから来たい言ったからと説明をした。</p>
<p id="L31">「本当にそうなのか？俺でも、女っ気がないのに、どうして浩和の周りには可愛い子がたくさんいるのか理解できない。」</p>
<p id="L32">「浩和先輩は格好良いですから。」</p>
<p id="L33">「私もそう思うんですけど、愛海さんには敵わないから、泣く泣き諦めました。」</p>
<p id="L34">「沙希もそうなの。」</p>
<p id="L35">　沙希ちゃんと麻美ちゃんが、悲しそうな顔をした。</p>
<p id="L36">「良い奴だとは思うけど、浩和が格好良いか？俺の方が格好良いと思うけどな。」</p>
<p id="L37">「みっちゃん、ふたりとも彼氏がいないから、チャンスよ。ふたりにみっちゃんの格好良いところを見せちゃて。」</p>
<p id="L38">　エミリーは、光彦をふたりの間に座らせて、揶揄った。</p>
<p id="L39">「光彦、女子に囲まれて、良い日になったな。」</p>
<p id="L40">「おまえには言われたくない。」</p>
<p id="L41">　そう言いながら、光彦は嬉しそうだった。こいつ、柚月に失恋したはずだけど、切り替えが早い。</p>
<p id="L42">　パーティーは、光彦と柚月の挨拶で始まった。沙希ちゃんと麻美ちゃんは、学校祭のプロポーズ大作戦で僕が『結婚しよう。』と言ったことは知っていたけど、本気にしていなかったみたいで、僕と愛海が本当に結婚することを初めて知った。</p>
<p id="L43">「「伝説ができた。」」</p>
<p id="L44">　ふたりは顔を合わせて言った。</p>
<p id="L45">　学校祭のプロポーズ大作戦は、結ばれたカップルが将来結婚するという伝説を作りたくて始めたイベントだから、そうなるのかもしれない。でも、あれは愛海が僕と付き合っていることを公表したかっただけで、その時には既に結婚することになっていたので、出来レースのようなものだった。</p>
<p id="L46">　沙希ちゃんと麻美ちゃんが、伝説ができたと信じているならば、ふたりの夢を壊さない方が良いだろう。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>