<title>第62話　白昼の告白</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　パーティーの翌日、愛海は、お義母さんとウェディング・フォトで着るドレスを合わせるためにフォトスタジオに出掛けた。当日まで内緒だと言って、僕は置いていかれた。</p>
<p id="L2">　出掛けたすぐ後に、エミリーが今から行くと連絡があった。すぐに、合格発表日にエミリーが言った言葉を思い出した。冗談だと思っていたけど、本気だったようだ。</p>
<p id="L3">　メールがあって、すぐにエミリーはやってきた。おそらく愛海と連絡を取り合っていたんだろう。柚月の時もそうだから、愛海が差配しているのは明らかだった。</p>
<p id="L4">「こんにちは。来ちゃいました。」</p>
<p id="L5">　エミリーは、緊張気味だった。</p>
<p id="L6">「小さい時に、ひろさんの背中ばかり見てきました。小さいのに逞しくて、大きくなったら、絶対にひろさんのお嫁さんになるんだと決めていました。いつもひろさんに守られてばかりいたから、お嫁さんになるには、もっと強くならないといけないと頑張ってきました。差別されても負けたら、ひろさんのお嫁さんになれない、そんなことばかり考えていました。」</p>
<p id="L7">　僕は、頷きながら黙ってエミリーの話を聞いていた。</p>
<p id="L8">「高校へ上がるときに、いろいろな高校から誘われて、パパはアメリカに行くことになって一緒に行って欲しいと言われたけど、少しは強くなれたと思ったから、ひろさんに会いたくなって、ひろさんのいる市の高校へ行けば、どこかで会えるかもしれないと思って、でも、会えませんでした。」</p>
<p id="L9">　ここで、エミリーは、一旦、言葉を切った。</p>
<p id="L10">「柚月さんに、私みたいな選手がどうしてこの高校に来たのって言われて話をしたら、そこまで思えるのは凄いねって言われたし、その人はきっと素敵な人なんだねって言われました。そうしたら、高校でひろさんの名前を聞いて、ひょっとしたらと思って、会いに行ったら、本当にひろさんがいて、思っていた以上に格好良くなっていて・・・」</p>
<p id="L11">「いや～～～格好良くないけど・・・」</p>
<p id="L12">「格好良いから、柚月さんや愛海さんのように素敵な人が好きになったんです。柚月さんが私の想いを知っていたから、愛海さんが私を受け入れてくれて、愛海さんの心の大きさに凄いな、勝てないなと思います。」</p>
<p id="L13">　愛海は、柚月の想いを知って、辛い思いをして欲しくないと柚月を受け入れた。それと同じことをエミリーに感じたんだろう。</p>
<p id="L14">「愛海さんは、正直な気持ちをぶつけなさいと言ってくれて、だから、ひろさんに私のすべてを捧げたい。私、重いですよね。」</p>
<p id="L15">「愛海の柚月も、僕なんかに一途だよ。自分で言うのも変だけど・・・」</p>
<p id="L16">「それは、ひろさんだからです。私には分かります。私をひろさんのものにしてください。ふたりだけのお祝いをしましょう。」</p>
<p id="L17">「一緒にシャワーを浴びる？」</p>
<p id="L18">「いきなりですか？」</p>
<p id="L19">　ということで、一緒にシャワーを浴びることになった。</p>
<p id="L20">　フランス人の血が入っているせいか、肌が白かった。色素が薄いのか、初めてピンク色の乳首を見た。おっぱいは愛海よりも小さいし、陰毛がなくて、筋がはっきり見える。</p>
<p id="L21">「身長はまだ伸びているのに、おっぱいはまだ成長途上だから・・・」</p>
<p id="L22">　身長は１６５センチを超えているとのことだけど、おっぱいのサイズは教えてくれなかった。</p>
<p id="L23">「大きくなるようにマッサージをしてあげる。」</p>
<p id="L24">　後ろから抱き締めて、手の平にすっぽりと納まったおっぱいを揉んだ。ぎりＣカップの愛海より少し小さいくらいではないだろうか。</p>
<p id="L25">「ひろさんのエッチ。」</p>
<p id="L26">「マッサージだよ。何か他のことを考えている？」</p>
<p id="L27">「意地悪です。」</p>
<p id="L28">　おっぱいを揉みながら、時々乳首を指先で触った。</p>
<p id="L29">「手がエッチです。変な感じがします。」</p>
<p id="L30">「マッサージなのに、エミリーはエッチなんだね。」</p>
<p id="L31">「エッチではありません。」</p>
<p id="L32">　おっぱいを揉んでいると、エミリーは身体をくねり出し始めた。</p>
<p id="L33">「マッサージをしているのに、ダメじゃない？」</p>
<p id="L34">「だって・・・くすぐったいから。」</p>
<p id="L35">「もうやめようか？」</p>
<p id="L36">「はい。そうしてもらえたら、助かります。」</p>
<p id="L37">　小さいおっぱいは感じやすいと言うから、感じちゃったってことなのかな？言わない方が良いかも。</p>
<p id="L38">「それならここをきれいにしようね。」</p>
<p id="L39">　泡立てた手で、おまんこを洗おうとした。</p>
<p id="L40">「そこは、自分で洗いますから大丈夫です。」</p>
<p id="L41">「そう？ちゃんと洗った方が良いと思うけど、大丈夫？」</p>
<p id="L42">「教えてもらってたことがあるから、大丈夫です。」</p>
<p id="L43">　誰に？聞かない方が良いよね。</p>
<p id="L44">　エミリーは、自分の手でおまんこを洗った。エミリーは洗っているつもりかもしれないけど、オナニーをしているように見えて、エロかった。</p>
<p id="L45">「ひろさんのペニスは、私が洗った方が良いですか？」</p>
<p id="L46">　ペニス？海外にいたことが影響しているのかな？日本より性教育が進んでいるというし、そのあたりなのかな。</p>
<p id="L47">「お願いして良い？」</p>
<p id="L48">「はい。」</p>
<p id="L49">　エミリーは、躊躇なくチンポを持つと、丁寧に亀頭を洗って、竿をしごき、両手で玉袋を洗った。どこで覚えたのかと疑問でいっぱいになった。</p>
<p id="L50">「こんなに大きいペニスを初めて見ました。」</p>
<p id="L51">「えっ。見たことあるの？」</p>
<p id="L52">「オランダにいたときに、学校の授業で写真を見ました。」</p>
<p id="L53">　今までのことは、すべて学校で習ったってこと？海外は凄い。</p>
<p id="L54">　それにしても、手つきがヤバい。もう少し堪能したいと思った。</p>
<p id="L55">「これで良いですよね。」</p>
<p id="L56">　もう終わり？エミリーにしてみれば洗っただけのことなんだろうから、そんなものなのかもしれない。</p>
<p id="L57">「ありがとう。」</p>
<p id="L58">　この後、普通にシャワーを浴びて、勉強部屋へ行った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>