<title>第63話　プライベート・レッスン</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　勉強部屋に入ってベッドに座ると、エミリーの緊張感が高まったように感じた。さらに、下着姿だから恥ずかしそうだった。</p>
<p id="L2">「いよいよですね。」</p>
<p id="L3">　エミリーは、不安を隠すようかのように明るく行った。</p>
<p id="L4">「ひろさんとようやくセックスでるかと思うと、ドキドキします。」</p>
<p id="L5">「そう？本当だ。ドキドキしているね。」</p>
<p id="L6">　エミリーのおっぱいにてを当てた。</p>
<p id="L7">「きゃっ！いきなりすぎます。」</p>
<p id="L8">「ドキドキするって言うから、確認しただけだよ。」</p>
<p id="L9">「も～～～っ・・・いつものひろさんと違いすぎます。」</p>
<p id="L10">　最近分かったことだけど、セックスの時は人格が変わるようだ。</p>
<p id="L11">「順番が違います。」</p>
<p id="L12">「順番って？」</p>
<p id="L13">　エミリーは、僕の方を向いて、目を閉じた。軽く唇を合わせた。</p>
<p id="L14">「へへへ・・・初めてキスされちゃった。もっとキスしたい。」</p>
<p id="L15">　チュッチュッチュッと、バードキスをしていると、エミリーは両手で僕の腕を掴んだ。</p>
<p id="L16">「大人のキスがしたい。」</p>
<p id="L17">「少し口を開けてみて。」</p>
<p id="L18">　エミリーの半開きの口に吸い付き、舌をエミリーの口に中に入れた。エミリーの舌を探り当てると、舌を絡ませた。クチャクチャ・・・クチュクチュという音が聞えてきた。唇を離すと、エミリーは大きく呼吸をした。</p>
<p id="L19">「エッチなキスですね。頭がほわ～～～としました。」</p>
<p id="L20">「今度は、僕の口の中に舌を入れてみる？」</p>
<p id="L21">「はい。」</p>
<p id="L22">　素直だった。いろいろと教えたくなる。</p>
<p id="L23">　唇を合わせると、エミリーは、恐る恐る舌を僕の口の中に入れてきた。どうしたら良いのか分からないのか入れたままだったから、僕から舌を絡ませた。エミリーは、ビックリしたのか舌を引っ込ませようとした。でも、僕はエミリーの舌を捉えて、絡ませると、ぎこちなく舌を動かした。</p>
<p id="L24">「難しいですね。もっと教えてください。」</p>
<p id="L25">　学校の先生になった気分。オランダの学校では、キスの仕方は教えないのかと思ってしまった。</p>
<p id="L26">　もう一度、ディープキスをした。舌を絡ませながら、エミリーを寝かせた。そして、おっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L27">「あっ！」</p>
<p id="L28">　ビックリしたかのように、エミリーは声を上げた。</p>
<p id="L29">　舌を絡ませながら、おっぽいを優しく揉むと、エミリーは身体をもじもじさせた。</p>
<p id="L30">「変な感じがします。」</p>
<p id="L31">　未知の感覚に戸惑っているようだった。</p>
<p id="L32">　おっぱいを優しく揉み続けた。エミリーは、身体をピクン、ピクンとさせ始めた。</p>
<p id="L33">「身体がゾクゾクしてきます。」</p>
<p id="L34">　感じているのだと思うけど、どう言ったら良いのか分からないように見えた。</p>
<p id="L35">「ブラジャーを取るよ。」</p>
<p id="L36">「はい。お願いします。」</p>
<p id="L37">　元気な返事にもう少し恥じらいがあっても良いと思いつつ、エミリーの背中に背を回してホックを外して、ブラジャーを抜いた。すぐにエミリーは、両手でおっぱいを隠した。やっぱり恥ずかしいんだと思った。</p>
<p id="L38">「見たいから、手をはずして。」</p>
<p id="L39">「小さいから恥ずかしいなぁ。」</p>
<p id="L40">　エミリーは、ゆっくりと手を外した。薄いピンク色の乳首が見えた。</p>
<p id="L41">「きれいだよ。」</p>
<p id="L42">「本当に？嬉しいなぁ。」</p>
<p id="L43">　既に立っている乳首にキスをした。</p>
<p id="L44">「あっ。」</p>
<p id="L45">　エミリーは、それだけでピクッとさせた。</p>
<p id="L46">　右の乳首を舌先で転がし、左の乳首を指先で転がした。</p>
<p id="L47">「あ～～～ん・・・ゾクゾクが止まらない・・・あん・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L48">　今度は、右の乳首を指先で転がし、左の乳首を舌先で転がした。</p>
<p id="L49">「あん・・・あ～～～ん・・・これは・・・あん・・・何？・・・私・・・あん・・・おかしい・・・」</p>
<p id="L50">「どうした？」</p>
<p id="L51">「ゾクゾクするような、ザワザワするような、こんなの初めてです。」</p>
<p id="L52">「気持ち良いってことだよ。」</p>
<p id="L53">「これが・・・」</p>
<p id="L54">　エミリーが言う前に左の乳首を吸った。</p>
<p id="L55">「あ～～～ん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L56">　乳首に赤身が帯びてきた。乳首を吸ったり、舌先で転がす度にエミリーの身体は、ピクンピクンと跳ねた。</p>
<p id="L57">「あん・・・イヤッ・・・あん・・・イヤッ・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L58">　エミリーにキスをした。チュッという音がした。</p>
<p id="L59">「ひろさんのキスが好き。」</p>
<p id="L60">　そうであるなら、バードキスをした。チュッ、チュッ、チュッ・・・キスの音が、部屋の中に響いた。ディープキスをすると、エミリーがぎこちなく舌を絡めてきた。</p>
<p id="L61">　手でパンツの上からおまんこを触ると、パンツは湿っていた。そのまま、指先でおまんこを撫でた。</p>
<p id="L62">「あっあ～～～ん・・・あっふ～～～ん・・・」</p>
<p id="L63">　ますますパンツが湿ってきた。パンツの中に手を入れた。思っていた以上に濡れていた。おまんこの筋に沿って指を動かしていると、割れ目に指先が入った。そのまま指を細かく動かした。</p>
<p id="L64">「あん・・・イヤッ・・・あん・・・あんあ～～～～ん・・・」</p>
<p id="L65">　指を上に動かすと、小さな突起物が指先に当った。クリトリスだった。</p>
<p id="L66">「いっ。」</p>
<p id="L67">　エミリーが痛そうにしたから、触ることを止めた。</p>
<p id="L68">「パンツを脱がすよ。」</p>
<p id="L69">「はい。」</p>
<p id="L70">　お尻が引っかかって、上手く下ろすことができなかった。</p>
<p id="L71">「腰を上げてくれる。」</p>
<p id="L72">「はい。」</p>
<p id="L73">　エミリーが腰を上げたので、スルスルとパンツを脱がすことができた。前に脱がしたパンツを見て、柚月が嫌がったから、折りたたんで、枕の下に入れた。</p>
<p id="L74">　陰毛がなくて、筋が１本あるだけだった。1つしか違わないけど、子どものおまんこみたいで、今からチンポを入れるかと思うと背徳感と言うよりも罪悪感が増してきた。</p>
<p id="L75">　恥骨のあたりにキスをした。</p>
<p id="L76">「まだ生えてこなくて、恥ずかしい。」</p>
<p id="L77">　恥骨の当たりに数回キスをして、大陰唇にもキスをした。</p>
<p id="L78">「イヤッ。」</p>
<p id="L79">　両手でおまんこを広げると、中はピンクだった。膣口が小さかった。ペロッと舐めると、エミリーの身体はピクンとした。</p>
<p id="L80">「あ～～～ん。」</p>
<p id="L81">　おまんこに吸い付き、舌先を細かく動かした。</p>
<p id="L82">「あん・・・イヤッ・・・あ～～～～ん・・・イヤッ・・・」</p>
<p id="L83">　溢れてきた愛液を吸った。</p>
<p id="L84">「イヤッ・・・あん・・・フワフワする・・・あ～～～ん・・・」</p>
<p id="L85">　おまんこを舐めると、エミリーは、身体をピクピクさせ、愛液が溢れてきた。その愛液を吸った。それを繰り返しているうちに、エミリーの白い身体がピンクに染まり、息絶え絶えになってきた。痛みを和らげるようにしっかり濡らそうとして、やり過ぎたかもしれない。</p>
<p id="L86">「水を持ってくるね。」</p>
<p id="L87">　口移しで、エミリーに水を飲ませたら、落ち着いてきた。</p>
<p id="L88">「ごめんなさい。気持ち良すぎて、どうしたら良いか、分からなくてしまいました。」</p>
<p id="L89">　初めての快感に、戸惑ってしまったようだった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>