<title>第64話　性の手ほどき</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　エミリーが、落ち着いてきたから、コンドームを着けようとした。</p>
<p id="L2">「ペニスを舐めても良いですか？」</p>
<p id="L3">「もちろん。」</p>
<p id="L4">「ソフトクリームのように舐めれば良いんですよね。」</p>
<p id="L5">「それで良いよ。」</p>
<p id="L6">　エミリーは、チンポの根元を持って、亀頭をゆっくりとペロペロと舐めた。</p>
<p id="L7">「上手だよ。メチャ気持ち良い。」</p>
<p id="L8">「ひろさんに感じてもらえて嬉しいです。」</p>
<p id="L9">　エミリーは嬉しそうに笑って、再び亀頭を舐めだした。</p>
<p id="L10">「亀頭の出っ張りのところを舐めて。」</p>
<p id="L11">「竿を舐めて。」</p>
<p id="L12">「咥えて、頭を動かして。」</p>
<p id="L13">　エミリーは、教えたことを素直に実行していった。</p>
<p id="L14">「こうですか？」</p>
<p id="L15">「これで良いですか？」</p>
<p id="L16">「難しい。」</p>
<p id="L17">　素直すぎて、いろいろと教えたくなる。でも、チンポを半分も口の中に入れることができなかったし、舌の動きも、まだまだだった。</p>
<p id="L18">「上手だよ。」</p>
<p id="L19">「気持ち良いよ。」</p>
<p id="L20">　そう言う度に、嬉しそうな顔をした。髪を撫でると、目を細めた。３人の中で一番背は高いけど、可愛い小動物みたいだった。</p>
<p id="L21">「そろそろ入れてもらえますか？でも、ひろさんのペニスが大きいから、不安ですけど。」</p>
<p id="L22">「最初は痛いだろうけど、赤ちゃんが出てくる場所だから、きっと大丈夫だよ。」</p>
<p id="L23">「はい。頑張ります。」</p>
<p id="L24">　エミリーは、コンドームを着けているところを興味津々で見ていた。</p>
<p id="L25">「行くよ。」</p>
<p id="L26">「はい。お願いします。</p>
<p id="L27">　チンポを持って、膣口に押し込もうとしたけど、思っていた以上にきつかった。</p>
<p id="L28">「痛いっ。」</p>
<p id="L29">「大丈夫？」</p>
<p id="L30">「もっと力を抜いてくれる？」</p>
<p id="L31">「はい。」</p>
<p id="L32">　素直で良い子過ぎる。</p>
<p id="L33">　エミリーが、息を吐いたところで、亀頭を押し込むと、何とか亀頭が入った。</p>
<p id="L34">「痛い～～～」</p>
<p id="L35">「止めようか？」</p>
<p id="L36">「続けてください。」</p>
<p id="L37">「本当に大丈夫なの？」</p>
<p id="L38">「ひろさんが側にいるから、私は平気です。」</p>
<p id="L39">　幼稚園の頃、虐められようになって、僕の後ろをチョコチョコと歩くようになったエミリーの姿が思う浮かんだ。遊びの時間が終わって、ワンワンと泣いていたような気がする。あの頃からなのかと思うと、エミリーを守らないといけないという気持ちが強くなった。</p>
<p id="L40">　それよりも、今どうするかだった。しっかりと濡れているから、ゆっくり入れるより、一気に行った方が良さそうだと思った。</p>
<p id="L41">「エミリー、行くよ。僕に掴まっていて。」</p>
<p id="L42">「はい。」</p>
<p id="L43">　エミリーが僕の背中に手を回した。僕は、エミリーにキスをしたまま、思いっきり腰を突き出した。エミリーの中が、ギュッとチンポを締め付けた。</p>
<p id="L44">「ぎゃ～～～痛い～～～」</p>
<p id="L45">　エミリーは、僕の唇を振り解き、悲鳴を上げ、涙を流した。僕は、背中に痛みを感じた。</p>
<p id="L46">「入ったよ。」</p>
<p id="L47">「ひろさんと一つになれた。」</p>
<p id="L48">　僕は、腰を振らずに、エミリーにキスをした。エミリーの中は、チンポをギュッギュッと締め付けた。誰よりも狭くて、きつかった。童貞だったら、すぐに射精していたかもしれない。</p>
<p id="L49">「ひろさん、気持ち良い？」</p>
<p id="L50">「気持ち良いよ。エミリーの中が、僕を歓迎してくれているみたい。」</p>
<p id="L51">「嬉しい。」</p>
<p id="L52">　動かずに、キスをして、見つめ合った。</p>
<p id="L53">「ザーメンを出さないと、終われないんですよね。」</p>
<p id="L54">「このまま終わっても良いよ。」</p>
<p id="L55">「それはダメです。動いてください。」</p>
<p id="L56">「それなら動くよ。痛かったら、ちょんと言うんだよ。」</p>
<p id="L57">「我慢します。」</p>
<p id="L58">　僕は、ゆっくりと出し入れした。</p>
<p id="L59">「うっ・・・うっ・・・うぎゃっ・・・うっ・・・」</p>
<p id="L60">　締め付けは強いけど、愛液が溢れているから、動くことができる。ちんぽを見ると、愛液に混じって、赤いものが付いている。</p>
<p id="L61">「うぎゃっ・・・うっ・・・うっ・・・うぎゃっ・・・」</p>
<p id="L62">　エミリーは、痛そうな顔をしているのに、痛いとは言わない。エミリーのことを思うと、早く逝った方が良い。腰を振るペースを少し上げた。</p>
<p id="L63">「うっ・・うっ・・うっ・・」</p>
<p id="L64">　５分も振っていると、射精感が上がってきた。我慢をすることができるけど、射精することにした。</p>
<p id="L65">「出すよ。」</p>
<p id="L66">「は・・はい。」</p>
<p id="L67">　コンドームの中に射精して、ゆっくりとちんぽを抜いた。おまんこは、血で赤くなっていた。</p>
<p id="L68">「いたっ。」</p>
<p id="L69">　エミリーの口から漏れた。</p>
<p id="L70">　エミリーに好きをすると、僕に抱き付いてきた。エミリーの髪を撫でた。</p>
<p id="L71">　コンドームを取ると、エミリーは取ったコンドームをじっと見ていた。</p>
<p id="L72">「この中に入っているのが、ザーメンですよね。見ても良いですか？」</p>
<p id="L73">　手の平に精液を出して、エミリーに見せた。</p>
<p id="L74">「白くて、ドロドロしている。」</p>
<p id="L75">「あっ！」</p>
<p id="L76">　エミリーは、人差し指に精液を付けて、舐めてしまった。</p>
<p id="L77">「ちょっと苦い。」</p>
<p id="L78">　好奇心が旺盛すぎる。</p>
<p id="L79">「まだペニスが大きいままだから、もう１回します？」</p>
<p id="L80">「気持ちは嬉しいけど、中に傷がついたようなものだから、今日は止めておこう。」</p>
<p id="L81">「ひろさんは、本当に優しいですね。」</p>
<p id="L82">「時間もないし、シャワーを浴びよう。」</p>
<p id="L83">「はい。またお願いします。」</p>
<p id="L84">　エミリーが来て３時間以上立つから、そろそろ愛海が帰ってかもしれない。</p>
<p id="L85">　シャワーを浴びた後、エミリーをバス停まで送った。</p>
<p id="L86">　勉強部屋のベッドのシーツには、赤い斑点が所々にあった。このシーツを愛海に洗ってもらうわけにはいかないので、急いで自分で洗った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>