<title>第65話　Ｈａｐｐｙ　Ｗｅｄｄｉｎｇ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　３月２１日、愛海と入籍した。高校を卒業したばかりだったから、何か言われないかとドキドキをしていたけど、窓口のお姉さんから「ご結婚おめでとうがざいます。」と言われただけで、スムーズに手続きが完了した。</p>
<p id="L2">　そのままフォトスタジオで、ウェディングフォトを撮ることになっていた。愛海の運転で、フォトスタジオに行くと、お義母さんが既に待っていた。</p>
<p id="L3">　僕は、グレーのタキシードに着替えて、控え室で愛海を待った。しばらくすると、ピンク色のウェディングドレスを着た愛海が入ってきた。ウェディングドレスは白色だと思っていたから、ビックリした。</p>
<p id="L4">「浩和さん、どうかな。」</p>
<p id="L5">「可憐で可愛い。愛海にピッタリだよ。」</p>
<p id="L6">「浩和さんも格好良いよ。惚れ直しちゃった。」</p>
<p id="L7">　手を繋いで、撮影スタジオを向かった。</p>
<p id="L8">　一通り撮影が終わって、これで終わりだと思っていたら、タキシードしか衣装合わせをしていなかったはずなのに、今度は紋付き袴に着替えさせられた。</p>
<p id="L9">　予想どおり愛海は、白無垢の花嫁衣装に着替えて現れた。</p>
<p id="L10">「やっぱり和服も良いなってなっちゃった。」</p>
<p id="L11">　愛海は、元々華道をやっていて、和服が好きだから、白無垢を着たくなる気持ちはよく分かった。</p>
<p id="L12">「すごくきれいだよ。ますます好きになっちゃった。」</p>
<p id="L13">「も～～～みんななの前でそんなことを言わないで。」</p>
<p id="L14">　愛海は、恥ずかしそうにした。それが、また可愛かった。</p>
<p id="L15">　同じように撮影をして、無事に終了した。後日、プリントした写真とデータをくれるとのことだった。</p>
<p id="L16">　次に、渡邊先生の招待で、ホテルのレストランに電車で向かった。本当に忙しい一日になった。</p>
<p id="L17">　レストランに着くと、渡邊先生のご夫妻と琴葉ちゃんがいた。こちらからは、僕、愛海、お義母さんの３人だった。</p>
<p id="L18">　初めてのフランス料理のフルコース、初めて見たことのない料理が次から次へと出てきて、どれも美味しかった。でも、テーブルマナーを全く知らないから、愛海にナイフとフォークの使い方を教えてもらった。</p>
<p id="L19">　デザートが出て、コーヒーを飲んでいるときに、渡邊先生から思わぬ提案があった。</p>
<p id="L20">「琴葉の家庭教師をしてくれないか？大学の帰りに週２回でどうかな？夕食は家内に用意させるから。」</p>
<p id="L21">「琴葉ちゃんは、高倉先生の塾へ行っていますよね。」</p>
<p id="L22">　高倉先生は、渡邊先生の知り合いだし、僕の受験でお世話になったから、それを差し置いてなんて恐れ多かった。</p>
<p id="L23">「そちらは、気にしなくても良い。琴葉が、どうしても浩和君に教えてもらいたいと言うんだよ。」</p>
<p id="L24">　渡邊先生は、琴葉ちゃんに甘いように気がした。</p>
<p id="L25">「だって、高倉先生は厳しいんだもん。浩和お兄ちゃんなら優しそうだから、頑張れそう。」</p>
<p id="L26">　琴葉ちゃんは、人前ではお兄ちゃんって呼ぶんだよな。</p>
<p id="L27">「浩和さん、良いんじゃない？」</p>
<p id="L28">「それならば、とりあえず１年だけやってみます。その後は、琴葉ちゃんの成績次第ということで良いですか？」</p>
<p id="L29">「それで良いから、頼むよ。それと、司法試験を受けるのだから、勉強を兼ねて、時間があるときに事務所に来ると良い。」</p>
<p id="L30">　琴葉ちゃんは、ニコニコしながらＶサインをした。愛海が言っていたけど、間違いなく小悪魔だ。ちょっと心配になってきた。</p>
<p id="L31">「後、このホテルに部屋を取ってあるから、ふたりで泊まっていきなさい。」</p>
<p id="L32">　ボギーのことをお義母さんに任せて、愛海と泊まることになった。</p>
<p id="L33">　渡邊先生のことだから、スウィートルームだったらどうしようかと思っていたけど、違っていた。それでも、豪華な部屋で窓から見える夜景はきれいだった。夜景をバックに記念撮影をした。</p>
<p id="L34">「浩和さん、初夜だね。」</p>
<p id="L35">　夜景を見ながら、愛海にキスをした。</p>
<p id="L36">「どうして生理なんだろう。」</p>
<p id="L37">　愛海は、一昨日から生理になった。</p>
<p id="L38">「こればかりは仕方ないよ。」</p>
<p id="L39">「クリスマスの時もそうだったし、いつもタイミングが悪い。」</p>
<p id="L40">「今日は忙しかったから、夜景を見ながらノンビリ過ごすのも良いよ。」</p>
<p id="L41">　愛海にキスをした。</p>
<p id="L42">「もっとチューをして。」</p>
<p id="L43">　舌を絡ませた。クチュクチュ、クチャクチャという音が心地良い。</p>
<p id="L44">「浩和さん、私、すごく幸せ♡」</p>
<p id="L45">「僕もだよ。愛海がいなければ、僕はずっとボッチだったかも。」</p>
<p id="L46">「私もそう。浩和さんに見つけてもらったから、辛いことを乗り越えることができて、今があるんだもの。浩和さん、ありがとう。」</p>
<p id="L47">　再び唇を合わせて、舌を絡ませた。</p>
<p id="L48">「あ～～～～っ。浩和さん、大きくなっている。」</p>
<p id="L49">　愛海とディープキスをしているのだから、不可抗力だよ。</p>
<p id="L50">「仕方ない旦那様。腰をあげて。」</p>
<p id="L51">　腰を上げると、愛海はズボンとパンツを下ろした。亀頭にキスをして、上から亀頭に唾液を垂らして、ちんぽも根元を持つと、亀頭をペロペロと舐め始めた。</p>
<p id="L52">「さっきのフランス料理は美味しかったけど、浩和さんのおちんちんが一番のご馳走♪」</p>
<p id="L53">　玉袋を揉みながら、亀頭をペロペロしている。上目遣いで僕を見る顔は、反則級の可愛さだ。</p>
<p id="L54">「愛海、気持ち良い。」</p>
<p id="L55">　ちんぽを舐めている愛海の髪を撫でると、嬉しそうな顔をした。</p>
<p id="L56">　愛海は、竿を何度も舐め上げてから、ちんぽを咥えると、ゆっくりと口の中に入れていく。ちんぽの先が喉に当ったような感じがした。愛海は少しむせたけど、ちんぽを吐き出すことはしなかった。３回繰り返していると、愛海の目に涙が溜まっていた。</p>
<p id="L57">「そんなに無理をしなくても良いよ。」</p>
<p id="L58">「私がしてみたいんだもん。」</p>
<p id="L59">　愛海は、ちんぽを咥えると、ジュボジュボと音を立てて、頭を上下させた。頭を上げる時にちんぽを吸い上げた。メチャ気持ち良い。</p>
<p id="L60">「ヤバいっ。」</p>
<p id="L61">　それでも、愛海は止めようとしない。</p>
<p id="L62">「逝きそう。」</p>
<p id="L63">　愛海は動きを止めて、深くまでちんぽを口の中に入れ、愛海が腿を叩いた。出してという合図だった。</p>
<p id="L64">　勢いよく射精した。愛海は、むせながら精液を飲んだ。ちんぽを口から出すと、ゴクンと最後の精液を飲み込んだ。</p>
<p id="L65">「今日の赤ちゃんの素は、いつもよりも濃厚で美味しかった。ごちそうさまでした。」</p>
<p id="L66">　この後、一緒に風呂に入って、朝まで愛海と抱き合ってぐっすりと寝た。</p>
<p id="L67">一流ホテルに愛海と泊まって、２日後、佳美さんが女将をやっている温泉旅館へ愛海とお義母さんの３人で訪れた。去年の夏に訪れたときは緑でいっぱいだったけど、今回は雪に囲まれていて、趣が違っていた。この３日間で、佳美さんとお義母さん、僕、愛海と佳美さんの娘さんとの間で、交流が深まった。</p>
<p id="L68">　旅行から帰ってきた翌日から、愛海は、小遣いは自分で稼ぎたいと、近くのコンビニエンスストアでアルバイトを始めた。このコンビニエンスストアは、僕が男に絡まれている愛海を助けた場所だった。様子を見に行くと、名札に「いなもり」と書かれていて、変に気恥ずかしくなってしまった。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>