<title>第66話　戸惑いの春</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　４月に入り、桜の花が散り始めた。</p>
<p id="L2">　愛海は、２日に入学式があり、自動車で２０分も掛からないからと、自動車通学をすることにした。同じ大学へ入学した柚月は、電車通学することにしたけど、最寄りの駅から徒歩で１５分掛かるらしく、愛海が最寄りの駅まで迎えに行っているとのことだった。でも、陸上競技を続けることにしたため、帰りは歩いている。</p>
<p id="L3">　僕は、入学式前から新入生ガイダンスがあったから、愛海と同じ２日から大学に通い始めた。片道１時間半、往復で３時間の通学時間はハードだったけど、自分で決めたことだから仕方がない。</p>
<p id="L4">　新入生ガイダンスの初日、帰りに渡邊先生の事務所に寄った。</p>
<p id="L5">「浩和君、よく来てくれたね。もう学校が始まったのか？」</p>
<p id="L6">「先日は、ありがとうございました。入学式前ですけど、今日から新入生ガイダンスが始まりました。琴葉ちゃんの家庭教師のことが、何も決まっていないので、お邪魔しました。」</p>
<p id="L7">「そうだったな。来週からで良いかな。火曜日と金曜日の８時から１０時まででどうだろうか？」</p>
<p id="L8">　大学の時間割を考えると、８時からというのは仕方ない。でも、帰ると１１時半か・・・渡邊先生からの頼みだからやむを得ない。</p>
<p id="L9">「それで大丈夫です。」</p>
<p id="L10">「１回5,000円で良いよな。」</p>
<p id="L11">　相場からはかなり高いような気がしたけど、渡邊先生の好意だから、それで決めた。</p>
<p id="L12">「石井さん、ちょっと来てくれるか？」</p>
<p id="L13">　渡邊先生は、応接室から顔出して、誰かを呼んだ。しばらくして、眼鏡を掛けた神経質そうな女性がやってきた。</p>
<p id="L14">「今年、弁護士になった<ruby>石井彩乃<rp>《</rp><rt>いしいあやの</rt><rp>》</rp></ruby>さんだ。こっちは、稲森浩和君。弁護士を目指している。石井さんは稲森君の大学のＯＧだから、大学のことをいろいろ聞くと良い。次があるから、これでな。」</p>
<p id="L15">　いきなりふたりにされると困るんだけど・・・でも、石井さんは、結構気さくな人で、最初に困るのが履修する講義だと言って、必須科目以外で何を受講すると良いか、効率よく単位を取るにはどうしたら良いかを教えてくれた。</p>
<p id="L16">　新入生ガイダンスでは、交流を深めるためのバスハイキングがあった。行き先は、愛海と行った動物園で、スタンプラリーで順位を争い、商品が出るというものだった。参加は任意だったから、卒業式の翌日から行っている自動車学校へ行くつもりだったけど、愛海から友達を作ることは必要だからと言われと、参加することになってしまった。</p>
<p id="L17">　行きのバスの中で５、６人のチーム分けがあった。僕は、男女３人のチームになった。男子の岡村君と柴山君、女子の<ruby>藤田真優<rp>(</rp><rt>ふじたまゆ</rt><rp>)</rp></ruby>さんは県外からの入学者だった。残りの<ruby>加藤美咲<rp>(</rp><rt>かとうみさき</rt><rp>)</rp></ruby>さんと<ruby>三浦杏奈<rp>(</rp><rt>みうらあんな</rt><rp>)</rp></ruby>さんは大学と同じ市内に在住していた。</p>
<p id="L18">　動物園内に入ると、スタートポイントがあって、そこでスタンプ位置が示された動物園のマップとスタンプシートが渡され、スタンプシートには入場時刻が記入された。スタンプを５つ集めることになっていた。</p>
<p id="L19">　県外から来た３人は初めての動物園、加藤さんも三浦さんは２年以上来ていないらしいけど、僕は半年前に来ているから、マップを見て、人気の動物を見ることができて、効率的にスタンプを集めることができるルートをとりあえずシミュレーションした。でも、こういう時は、女子に主導権を渡した方が良い。</p>
<p id="L20">　僕を除く５人でルートを相談していたけど、なかなか決まらなかった。</p>
<p id="L21">「とりあえずこちらから行かない？」</p>
<p id="L22">「稲森君って来たことがあるの？」（藤田さん）</p>
<p id="L23">「ないけど、マップを見ていたら、こちらからの方が良いかなって思っただけ。」</p>
<p id="L24">　半年前に来たと言えば、誰と来ただとか聞かれそうだから、適当に誤魔化した。</p>
<p id="L25">「それなら早く言ってくれよ。」（岡村君）</p>
<p id="L26">「グダグダ言っているだけで、何も決められなかった癖に。」（三浦さん）</p>
<p id="L27">「この際だから、稲森君に任せた方が良いかもね。」（藤田さん）</p>
<p id="L28">　加藤さんは、大人しいのか何も言わなかった。</p>
<p id="L29">　最初は不貞腐れていた男子２人は、切り替えが早くて、盛んに女子３人に話し掛けていた。僕は、先頭に歩かされて、マップとにらめっこ。</p>
<p id="L30">　途中、指定された場所で渡された弁当を食べて、スタンプも残り２つになったところで、藤田さんが僕の横に来た。</p>
<p id="L31">「リーダーみたいなことをさせてごめんね。」</p>
<p id="L32">　それだけで、ちゃんとした子だと感じた。個人的な感想だけど、３人の女子の中で一番可愛かった。愛海、柚月、エミリーの中に入っても遜色なかった。</p>
<p id="L33">「あのふたり、本当にウザい。」</p>
<p id="L34">　さっきからやたらと個人情報を聞き出そうとしているし、自慢話ばかりしているのが聞えてきた。僕の苦手なタイプだった。</p>
<p id="L35">「稲森君って無口なんだね。」</p>
<p id="L36">「人見知りだし、コミュ障だから、何を話したら良いのか分からないだけだよ。」</p>
<p id="L37">「受講する講義は決めた？私、困っているんだよね。２年生の説明も、分かったような分からなかったような感じだったし。」</p>
<p id="L38">　僕と同じ感想を持っていた。石井さんの説明を聞いた後だったから、余計にそう思ったかもしれない。</p>
<p id="L39">「一応決めたよ。」</p>
<p id="L40">「後で教えてくれる？」</p>
<p id="L41">「別に良いよ。」</p>
<p id="L42">　そんな話をしながらゴールに着いたときには、全体のトップだった。最終的には４位で、商品はノート５冊、しっかり勉強しろってことなのかと思った。</p>
<p id="L43">　バスで大学に帰って、藤田さんに言われたファミリーレストランに行った。藤田さんに手招きされて、席に行くと、藤田さんの他に加藤さんと三浦さんもいた。</p>
<p id="L44">「後からもうひとり来るから待っていて。」</p>
<p id="L45">　えっ！入学早々に４人の女子に囲まれるってこと？</p>
<p id="L46">　あとひとりが来るまで、３人はさっきの男子２人の悪口を言い合っていた。僕は、苦笑いをしながら黙って聞くしかなかった。大人しいと思っていた加藤さんも、ふたりに馴染んでいた。</p>
<p id="L47">　藤田さんが新入生ガイダンスで知り合ったという<ruby>高橋由梨<rp>(</rp><rt>たかはしゆり</rt><rp>)</rp></ruby>さんが来たところで、僕の時間割を教えた。石井さんからの受け売りの説明をすると、感心されてしまった。</p>
<p id="L48">　最後にグループチャットを作って別れた。</p>
<p id="L49">「稲森君、ありがとう」</p>
<p id="L50">「マジ助かった」</p>
<p id="L51">「これからもよろしく～～～」</p>
<p id="L52">「稲森君、ガチヤバい」</p>
<p id="L53">　愛海から友達を作れって言われたけど、全員女子。良かったのだろうか？</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>