<title>第67話　お悪魔の誘惑</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　大学の帰りに初めて渡邊先生の自宅に来た。高級住宅地に建つ豪邸だったから、インターホンを押すときに気後れしてしまった。</p>
<p id="L2">　僕が初めて来るということで、渡邊先生は帰宅していた。</p>
<p id="L3">　渡邊先生の家族構成は、奥さんとお子さんが３人、長男は東京で就職していて戻ってくるつもりはなく、次男は京都の大学の３年生で弁護士を目指している。だから、今、一緒に住んでいるのは、渡邊先生、奥さん、琴葉ちゃんの３人だった。</p>
<p id="L4">　渡邊先生の家族と食事を終えると、琴葉ちゃんは「片付けてくる。」と言って、すぐに席を立った。</p>
<p id="L5">「琴葉は、上のふたりと離れて生まれた女の子で、主人が甘やかしたから、我が儘に育ってしまって、大変かもしれないけど、主人から稲森君のことを聞いているから、よろしく頼むわね。」</p>
<p id="L6">「反抗期なのか、私には必要なこと以外は話をしてくれなくてね。浩和君のことを気に入っているようだから、頼むよ。」</p>
<p id="L7">　そんなことを頼まれても困るんだけど、と思った。でも、それを言うわけにはいかなかった。</p>
<p id="L8">「分かりました。」</p>
<p id="L9">　と言うのが、精一杯だった。</p>
<p id="L10">　時間が来て、渡邊先生の奥さんに案内されて、琴葉ちゃんの部屋に行った。</p>
<p id="L11">　部屋に入って、最初に思ったのは広いということだった。白色基調の部屋に所々にパステルカラーの飾り付けがあり、ベッドの上には、クリスマスパーティーの時に僕が用意したテディーベアに置いてあった。女の子らしい部屋と言えば良いのかな。</p>
<p id="L12">　琴葉ちゃんは、なぜか高校の制服を着ていた。やたらとスカートは短かった。</p>
<p id="L13">「浩和、見て。」</p>
<p id="L14">　呼び捨てかいと思っていると、琴葉ちゃんは一回転した。スカートがフワッと捲れて、白いパンツが見えたような気がした。</p>
<p id="L15">「見えた？」</p>
<p id="L16">　わざとなんかい。</p>
<p id="L17">「見えていないよ。」</p>
<p id="L18">「そう？」</p>
<p id="L19">　琴葉ちゃんは、また一回転した。また白いものが見えた。</p>
<p id="L20">「今度は？」</p>
<p id="L21">　見えたと言うまで続けそうだった。</p>
<p id="L22">「白いものがチラッと見えたような・・・」</p>
<p id="L23">「あ～～～～浩和はエッチだ。でも、白じゃないよ。薄いピンク。確認してみる？」</p>
<p id="L24">　琴葉ちゃんに振り回されている。しかも、スカートを捲ろうとしている。</p>
<p id="L25">「琴葉ちゃん、勉強を教えるつもりで来ているんだけど。」</p>
<p id="L26">「浩和、真面目すぎる。つまんない。」</p>
<p id="L27">　とりあえずセンターテーブルあるところに座ると、なぜか琴葉ちゃんは、僕の隣に座った。</p>
<p id="L28">「隣の方が教えやすいでしょう？」</p>
<p id="L29">「数学の教科書を出して。」</p>
<p id="L30">　渡邊先生からは、数学と英語を教えて欲しいと言われている。</p>
<p id="L31">「チューしてくれたら持ってくる。」</p>
<p id="L32">「それはダメ。」</p>
<p id="L33">「１回しているんだから、何回しても同じでしょ。」</p>
<p id="L34">「そういうことは、好きな人とするものじゃない？」</p>
<p id="L35">「だから、浩和としたじゃない。」</p>
<p id="L36">　いきなりの告白。</p>
<p id="L37">「それでもダメ。」</p>
<p id="L38">「ケチ。」</p>
<p id="L39">　琴葉ちゃんは這って、勉強机に向かった。薄いピンク色のパンツがしっかりと見えたけど、見ない振りをした。</p>
<p id="L40">「薄いピンク色だったでしょう？」</p>
<p id="L41">「何が？」</p>
<p id="L42">「愛海お姉ちゃんに浩和にパンツを見られたって言っちゃうよ。」</p>
<p id="L43">「良いよ。愛海には隠しごとをしていないから、帰ったら何があったか話すよ。」</p>
<p id="L44">　これは嘘です。大学のグループチャットのことは話していない。</p>
<p id="L45">「つまんない。」</p>
<p id="L46">　こんなことをしていたら、ドアをノックする音が聞えた。</p>
<p id="L47">「飲み物を持ってきたから、入っても良い？」</p>
<p id="L48">　奥さんが、飲み物を持ってきてくれたようだった。琴葉ちゃんは、慌ててスタートの長さを直すと、数学の教科書とノートを開いた。ノートには何も書かれていないけど・・・</p>
<p id="L49">　琴葉ちゃんは、ドアの所まで行くと、お盆を受け取った。</p>
<p id="L50">「あら？琴葉、制服を着ているの？」</p>
<p id="L51">「勉強だから、気合いを入れようと思っただけよ。」</p>
<p id="L52">　奥さんは、「お願いします。」と言って、ドアを閉めた。</p>
<p id="L53">　琴葉ちゃんは、またスカートを短くした。どうも僕を誘惑しているつもりでいるらしい。</p>
<p id="L54">「この前、ホテルで愛海お姉ちゃんとエッチした？」</p>
<p id="L55">　まだ勉強をするつもりがないらしい。</p>
<p id="L56">「そういうことは言わないよ。」</p>
<p id="L57">「その言い方は、したってことよね。」</p>
<p id="L58">　生理だったから、フェラチオだけだったけど・・・</p>
<p id="L59">「いいなぁ。」</p>
<p id="L60">「エッチしたいの？」</p>
<p id="L61">「浩和としたい。」</p>
<p id="L62">「それなら、来年の３月の期末試験で学年で１０位以内に入ったら、エッチをしようか？」</p>
<p id="L63">　動機は不純だけど、やる気になってもらわないと困る。琴葉ちゃんの学力がどれくらいか分からないけど、思い切ってみた。</p>
<p id="L64">「本当に？」</p>
<p id="L65">「嘘は言わないよ。」</p>
<p id="L66">「それなら頑張る。」</p>
<p id="L67">「このことを誰かにバレると家庭教師が続けられなるから、誰にも言っちゃあダメだよ。」</p>
<p id="L68">「はい。浩和せ・ん・せ・い。」</p>
<p id="L69">　先生の言い方に棘を感じたけど、まあいっか。この際だから、もう一つ条件を出すか。</p>
<p id="L70">「それと。」</p>
<p id="L71">「え～～～まだあるの？」</p>
<p id="L72">「大事なことだよ。お父さんとおかあさんとちゃんと話をしないとダメだよ。いなくなったら、話をしたくてもできなくなるから、学校のことでも友達のことでも何でも良いから、話をすること。できるよね。」</p>
<p id="L73">「それって浩和のこと？」</p>
<p id="L74">　おっとまた呼び捨てになった。</p>
<p id="L75">「そうだよ。もっといろいろ聞いたり、話したりすれば良かった思っているよ。」</p>
<p id="L76">「努力する。何でもって言うなら、エッチのことも話して良いんだよね。」</p>
<p id="L77">「それを言ったら、家庭教師をクビになっちゃうけど、良いのかな？」</p>
<p id="L78">「あっ！そうだった。」</p>
<p id="L79">　結局、何も教えることなく時間になってしまった（汗）</p>
<p id="L80">　奥さんに最寄りの地下鉄の駅まで送ってもらい、地元の駅に着くと、愛海が自動車で待っていた。</p>
<p id="L81">「どうだった？」</p>
<p id="L82">「小悪魔すぎて、今後が大変かも。」</p>
<p id="L83">「琴葉ちゃんは、浩和さんのことが好きみたいだから、何とかなるわよ。」</p>
<p id="L84">　そうなって欲しいと、切に思った。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>