<title>第68話　うつろいの日々</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　大学では、新入生ガイダンスが終わり、講義が始まった。</p>
<p id="L2">　教室に入っていくと、藤田さんたちが固まっていて、僕に向かって手を振るから、いきなり注目されてしまった（汗）</p>
<p id="L3">　空いた席に着くと、隣のヤツから</p>
<p id="L4">「あの4人とはどういう関係？」</p>
<p id="L5">と聞かれた。</p>
<p id="L6">「バスハイのメンバーだよ。」</p>
<p id="L7">「入学早々、4人の女の子と仲良くなれるなんて凄いね。」</p>
<p id="L8">「たまたまだよ。」</p>
<p id="L9">「バスハイに行けば良かったなぁ。男子校だったから、どうやったら女子のと話をしたら分からなくて。また教えて欲しいな。佐々<ruby>木翔太<rp>《</rp><rt>ささきしょうた</rt><rp>》</rp></ruby>だ。よろしく。」</p>
<p id="L10">「稲森浩和です。よろしく。」</p>
<p id="L11">　講義が終わると、４人が近づいてきた。</p>
<p id="L12">「稲森君、次の講義に行くよ。」</p>
<p id="L13">　佐々木君は、唖然として僕たちを見送った。</p>
<p id="L14">　グループチャットで同じ講義を受けることにしたと、連絡をもらったけど、目立たないようにして欲しい。</p>
<p id="L15">　この日、昼休みに渡邊先生の友達、松永教授の研究室に挨拶に訪れた。</p>
<p id="L16">「稲森浩和です、渡邊先生から紹介いただいたので、ご挨拶にお伺いしました。」</p>
<p id="L17">「渡邊さんから聞いているよ。わざわざすまなかったね。」</p>
<p id="L18">「いろいろとお世話になることもあるかと思いますので、よろしくお願いします。」</p>
<p id="L19">「片山、渡邊君の知り合いだ。弁護士を目指しているそうだから、いろいろと相談に乗ってやってくれ。」</p>
<p id="L20">「よろしくお願いします。」</p>
<p id="L21">　片山さんは、松永先生の研究室の研究員だそうだ。少しずつ人の繋がりが広がっていることを実感した。</p>
<p id="L22">　一方、琴葉ちゃんは、人参をぶら下げたせいか、熱心な生徒になった。</p>
<p id="L23">「浩和、これってどうやって解けば良い？」</p>
<p id="L24">「この数式を当てはめれば、簡単に解けるよ。」</p>
<p id="L25">「浩和、この図形問題が分からない。」</p>
<p id="L26">「これは、ここに補助線を引くと、どうなる？」</p>
<p id="L27">「あ～～～そいういことか。」</p>
<p id="L28">　でも、相変わらずの呼び捨てで、短いスカートで挑発してくる。</p>
<p id="L29">「今日のパンツは何色だ？」</p>
<p id="L30">「パンツ、見たい？」</p>
<p id="L31">　いつも無視している。</p>
<p id="L32">「我慢していない？」</p>
<p id="L33">「我慢する必要ないから。」</p>
<p id="L34">　琴葉ちゃんには振り回されているけど、渡邊先生の奥さんは、琴葉ちゃんが変わったと喜んでくれている。</p>
<p id="L35">「最近、琴葉が、学校のことをよく話すようになったの。主人も、すごく喜んでいるわ。稲森君に家庭教師を頼んで本当に良かった。」</p>
<p id="L36">「僕もそうでしたが、一時的なことですよ。素直な良い子です。」</p>
<p id="L37">　動機は不純だけど、素直であることには間違いない。奥さんだけでなく、渡邊先生も喜んでいるのなら良かったと思うしかないけど、もし琴葉ちゃんが１０位以内に入ってしまったらと思うと、気が重い。</p>
<p id="L38">　気分が滅入りそうになっていたときに、光彦から電話があった。</p>
<p id="L39">「沙希ちゃんか麻美ちゃんの連絡先を知らないか？」</p>
<p id="L40">「いきなりどうした？」</p>
<p id="L41">「今度の試合に出られそうなんだよ。」</p>
<p id="L42">「それがどうした？」</p>
<p id="L43">「沙希ちゃんと麻美ちゃんが応援に行きたいって言っていたから、誘おうかと思ったんだけど、連絡先を聞いていなかった。」</p>
<p id="L44">　社交辞令ではないかと思うんだけど・・・</p>
<p id="L45">「エミリーに言えば良いじゃないか。あのふたりは、エミリーの友達だぞ。」</p>
<p id="L46">　光彦とエミリーは、連絡先を交換している。</p>
<p id="L47">「そうか。エミリアに言えば良いのか。分かった。ありがとう。」</p>
<p id="L48">　野球一筋だったヤツが、柚月をきっかけに色気づいたのか？</p>
<p id="L49">「どうしたの？」</p>
<p id="L50">「光彦が試合に出られらそうだから、沙希ちゃんと麻美ちゃんを誘いたいんだって。」</p>
<p id="L51">「浩和さんの数少ないお友達だから、みんなで応援に行こうよ。」</p>
<p id="L52">　愛海は、すぐにスマホを操作し始めた。おそらくグループチャットで誘っているのだろう。</p>
<p id="L53">　光彦の試合の日、柚月は部活で来ることができなかったけど、愛海、エミリー、沙希ちゃん、麻美ちゃんの４人に囲まれて、３塁側のスタンドにいた。</p>
<p id="L54">　沙希ちゃんと麻美ちゃんは、本当に付き合いが良い。１年生の時にエミリーと同じクラスで、ハーフだったエミリーは、クラスで浮いた存在だったところ、ふたりが声を掛けて、それからの付き合いだそうだ。</p>
<p id="L55">　今日の主役のはずの光彦は先発ではなかったから、女子４人はガッカリして大人しく観戦していた。愛海を除く３人は、ルールを知らないみたいで、いろいろと聞かれた。</p>
<p id="L56">　光彦は、同点の７回表、１アウト、ランナー１、２塁のチャンスに代打で出てきた。</p>
<p id="L57">「「「「みっちゃん、頑張れ～～～」」」」</p>
<p id="L58">　４人の女子からの黄色い声援が聞えたのか、光彦は、力が入りすぎて、空振りを３回繰り返してあえなく三振。</p>
<p id="L59">　その裏、サードの守備についた光彦のタイムリーエラーで相手に勝ち越し点を取られた。</p>
<p id="L60">　良いとこなく試合が終わると思っていたけど、１点差の９回表、２アウト、ランナー１、３塁のチャンスで光彦に打席が回ってきた。</p>
<p id="L61">「「「「みっちゃん、頑張れ～～～」」」</p>
<p id="L62">　光彦は、女子４人からの声援が聞えたのか、打席を外してこちらを見たような気がした。そして、目の覚めるような打球が右中間を抜けて逆転の２ベースヒットだったのに、張り切りすぎたのか３塁を狙ってアウト。でも、その裏を０点で抑えて、光彦の大学が逆転勝ちした。良い意味でも悪い意味でも、光彦劇場だった。</p>
<p id="L63">　４人の女子は、光彦に声を掛けたいと、選手が出てくる入場口で出待ちをすることになった。その時、反対側に加藤さんが立っているのを見つけた。加藤さんも僕を見つけたみたいで、手を小さく振って近づいてきた。</p>
<p id="L64">「誰？」</p>
<p id="L65">「大学の同級生。」</p>
<p id="L66">「稲森君、こんにちは。」</p>
<p id="L67">　４人の女子と一緒だから、ちょっと気まずい。</p>
<p id="L68">「浩和さんの妻の愛海です。いつも主人がお世話になっています。」</p>
<p id="L69">　一瞬で加藤さんが固まった。</p>
<p id="L70">「私の方こそ、頼りにさせていただいています。奥様にお目にかかれて良かったです。」</p>
<p id="L71">　加藤さんは、相手チームの先発ピッチャーと付き合って２年だそうだ。それを聞いて、愛海は安心した顔になった。</p>
<p id="L72">　翌週、講義を受けるために教室に入り、佐々木君の隣の席が空いていたので、そこに座った。最近、よく佐々木君と一緒にいる。</p>
<p id="L73">　しばらくすると、藤田さんたち４人がやってきた。</p>
<p id="L74">「稲森君、結婚していたの？しかも、女優みたいな可愛い奥さんなんだって。」</p>
<p id="L75">　加藤さんに会ったから、バレるだろうと思っていた。</p>
<p id="L76">「聞かれていなかったから、言わなかっただけだよ。」</p>
<p id="L77">「マジか。」（佐々木君）</p>
<p id="L78">「写真があるでしょう？見せてよ。」（藤田さん）</p>
<p id="L79">　ウェディングドレス姿の愛海の写真を見せた。</p>
<p id="L80">「めちゃ可愛い。」（三浦さん）</p>
<p id="L81">「マジでやばい。」（高橋さん）</p>
<p id="L82">「本当に稲森の奥さん？可愛すぎるだろう。」（佐々木君）</p>
<p id="L83">「稲森って、あの稲森？」</p>
<p id="L84">　どの稲森か分からないけど、近くの席にいた男子が声を掛けてきた。</p>
<p id="L85">　傍聴マニアだという<ruby>榊原正志<rp>《</rp><rt>さかきばらまさし</rt><rp>》</rp></ruby>さんは１浪で入学したから１つ上で、僕の両親が亡くなった交通事故の刑事裁判を傍聴したとのことだった。僕は、裁判が始まる前に和解していたし、渡邊先生から辛くなるだけだからと、一度も傍聴していない。</p>
<p id="L86">　これで、僕が、交通事故で両親を亡くし、既に結婚していることが周りに知られることになった。</p>
</div>
</div>