<title>第69話　愛欲の旅路</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ゴールデンウィークに愛海と沖縄に新婚旅行に来た。</p>
<p id="L2">　初日は、朝一番の飛行機で沖縄へ行って、美ら海水族館へ、２日目は話題のテーマパークで１日中遊び、３日目は青の洞窟でシュノーケリングを楽しんで、那覇市に入り、最終日は那覇市内を観光するという３泊４日の旅行を計画した。幸いにも、ゴールデンウィーク直前に運転免許証を取ることができたので、レンタカーを借りて、愛海と交代で運転して回ることになっている。</p>
<p id="L3">　美ら海水族館には、１時前に着いた。さすがに人気の観光スポットだけあって、人、人、人。大行列の中、ゆっくりと見て回った。</p>
<p id="L4">　水族館に入ってすぐに珊瑚の水槽があった。</p>
<p id="L5">「珊瑚って植物じゃないの？」</p>
<p id="L6">　愛海に言われて説明文を読むと、植物だと思っていた珊瑚が動物だと分かり、ビックリした。</p>
<p id="L7">　９メートル近くあるジンベイザメの迫力に圧倒され、悠々と水槽の中を泳ぎ回るマンタの雄大さに感動した。ジンベイザメのいる水槽が見えるカフェがあったけど、いっぱいで諦めた。</p>
<p id="L8">　最終のイクラショーまで時間が合ったから、イクラ、ウミガメ、マナティーを見学した。最初に行ったイクララグーンでは、運良く給餌体験に間に合った。</p>
<p id="L9">「きゃーーー、可愛い。」</p>
<p id="L10">　愛海は、大喜びだったけど、水を掛けられ、</p>
<p id="L11">「もう上げない。」</p>
<p id="L12">と、イクラに意地悪をしていた。</p>
<p id="L13">　マナティーを見て、</p>
<p id="L14">「人魚伝説のモデルみたいだけど、想像していたのと全然違う。」</p>
<p id="L15">と、身も蓋もないことを言う始末（汗）</p>
<p id="L16">　イクラショーでは、前の方に席が空いていたけど、水を掛けられて懲りたのか比較的後ろの席で見た。でも、イクラの賢さに感動し、</p>
<p id="L17">「もっと前で見れば良かった。」</p>
<p id="L18">と、我が儘を言っていた。</p>
<p id="L19">　愛海は、スマホで撮影して、グループチャットに投稿していた。</p>
<p id="L20">　その後、ショップでお土産探し。</p>
<p id="L21">　琴葉ちゃんの部屋にぬいぐるみがたくさんあったなと思いながら、ぬいぐるみを見ていた。</p>
<p id="L22">「どうしたの？」</p>
<p id="L23">「琴葉ちゃんの部屋にぬいぐるみがたくさんあったなって。」</p>
<p id="L24">「クリスマスの時も、浩和さんが買ったテディベアを大切そうに抱いていたわね。」</p>
<p id="L25">「琴葉ちゃんにこれはどうだろう？」</p>
<p id="L26">　 ジンベエザメというぬいぐるを指さした。</p>
<p id="L27">「可愛い。良いんじゃない。私も買っちゃお。」</p>
<p id="L28">　愛海は、結婚パーティーに来てくれたメンバーにポーチ、ハンカチ、キーホルダーを選んで、セットにして包んでもらった。</p>
<p id="L29">　ホテルは、部屋から海を見ることができ、バルコニーが付いた部屋だった。ちょうど部屋に入ったときに、海が真っ赤に染まっていた。</p>
<p id="L30">　バルコニーに出て、置いてあったチェアに座り、日の入りまで黙って見ていた。</p>
<p id="L31">「浩和さん、すごく幸せ。」</p>
<p id="L32">「愛海、愛しているよ。」</p>
<p id="L33">　愛海にキスした。</p>
<p id="L34">　この後、レストランで食事をして、温泉があると聞いて、朝からの疲れを取った。</p>
<p id="L35">　４月になり、環境が大きく変わり、バタバタしていたから、久しぶりに愛海とゆっくりと過ごした。会話がなくても、お互いに代わり合っている。見つめ合い、自然に唇が重なる。</p>
<p id="L36">　唇が重なってから、どれくらい経っただろか。目を合わせて、ちんぽは愛海の膣に中に入っている。</p>
<p id="L37">「愛海、愛しているよ。」</p>
<p id="L38">「私も、浩和さんを愛している。」</p>
<p id="L39">　時々腰を振りながら、愛を語った。</p>
<p id="L40">「そんなに見つめられたら、恥ずかしい。」</p>
<p id="L41">「愛海が可愛いからだよ。」</p>
<p id="L42">　ゆっくりを腰を振り、愛海の膣をコツコツと突いた。</p>
<p id="L43">「あ～～～ん・・・ジワジワ気持ち良くなってくる。」</p>
<p id="L44">　愛海は、恥ずかしそうに目を逸らそうとする。</p>
<p id="L45">「目を逸らさないで・・・」</p>
<p id="L46">「いや～～～ん・・・恥ずかしい。」</p>
<p id="L47">　膣の浅いところをちんぽで擦った。</p>
<p id="L48">「愛海、いつもありがとう。」</p>
<p id="L49">「あ～～ん・・・私の方こそ・・・あ～～ん・・・ありがとう・・・」</p>
<p id="L50">　一定の速度で膣の浅いところをちんぽでコツコツと擦り続けていると、グジュッ、グジュッという音が聞えてきた。愛海は、僕の腰に合わせて腰を振り始めた。</p>
<p id="L51">「あん・・・あ～～～ん・・・もっと・・・あん・・・奥に・・・あん・・・欲しい・・・あん・・・」</p>
<p id="L52">「愛海、愛しているよ。」</p>
<p id="L53">　顔を近づけると、愛海はキスをしてきた。</p>
<p id="L54">「まなも・・・」</p>
<p id="L55">　愛海が、自分を「まな」と呼び始めるということは、かなり高まってきている証拠だった。</p>
<p id="L56">　浅いところを付いてから、奥を付くようにした。</p>
<p id="L57">「あん・・・あん・・・ああ～～～ん・・・あん・・・あん・・・ああ～～～ん・・・。」</p>
<p id="L58">　奥を付くと、愛海の声のトーンが変わった。</p>
<p id="L59">「あん・・・あん・・・ああ～～～ん・・・浩和・・・あん・・・あん・・・イヤ～～～ん・・・」</p>
<p id="L60">　僕を呼び捨てにするようになった。さらに、高まってきたようだった。</p>
<p id="L61">　奥を突いたときに、腰を回した。</p>
<p id="L62">「あん・・・あん・・・ああ～～～ん・・・浩和・・・凄い・・・あん・・・ああ～～～ん・・・」</p>
<p id="L63">　愛海が僕の背中に回した手に力が入り、痛みを感じた。</p>
<p id="L64">「あん・・・あん・・・いつもと・・・あ～～～ん・・・違う・・・まな・・・感じ過ぎちゃう・・・」</p>
<p id="L65">　腰をガンガン打ち付けた。</p>
<p id="L66">「あん・・・スゴい・・・ああ～～～ん・・・イヤ・・・あん・・・」</p>
<p id="L67">　僕も、だんだんと高まってきた。</p>
<p id="L68">　愛海の足が、僕の腰を巻き付いた。</p>
<p id="L69">「イヤ～～～ん・・・ダメ・・・まな、逝っちゃう・・・あっああ～～～ん・・・ダメ・・・」</p>
<p id="L70">「逝くよ。」</p>
<p id="L71">「うん・・・あ～～～ん・・・まな・・・逝っちゃう・・・ダメ・・・逝く～～～～・・・」</p>
<p id="L72">　愛海が僕をギュッと抱き締めるのと同時に、ちんぽが大爆発した。</p>
<p id="L73">「浩和・・・凄かった・・・」</p>
<p id="L74">　僕は、いつものように愛海の横に寝て、髪を撫でながら抱き締めた。</p>
<p id="L75">「愛海、愛しているよ。ずっと一緒にいようね。」</p>
<p id="L76">　愛海は、僕の胸の中でうなずいた。</p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">最後までお読みいただいてありがとうございます。</p>
<p id="La2">今後の励みになりますので、ブックマーク・高評価いただけると幸いです。</p>
</div>
</div>