<title>第１話  夏のキャンプ地にて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　目の前に、美しい草原が広がっていた。ところどころに岩が転がり、見たことのない花が健気な感じで咲いている。顔を上げれば、険しい岩山がそびえ立ち、空の色は驚くほどにクリアだ。</p>
<p id="L2">　俺は、へとへとになっているのも忘れて目の前の光景に心を奪われていた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「どうよ笠本、夏山は最高だろう」</p>
<p id="L5">「うん、登ってくる途中はキツかったけど、それだけの価値はあるよな」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　一緒に登ってきていた奥田君が、実に良い笑顔を浮かべた。登山部の彼は、俺と似たような体格ながら驚くほど体力があった。帰宅部の俺は、彼に引っ張り上げてもらったようなものである。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「いやあ、それにしても笠本が山の魅力に目覚めてくれるとはな。うちの学園は１人での登山を禁止してるから、お前がついて来てくれて助かったよ。どうだ、このまま登山部に入部しねえか」</p>
<p id="L10">「それは考えさせてよ。山の良さはわかってきたけど、自分の体力のなさも自覚しちゃったし」</p>
<p id="L11">「そうか？　夏休み前から練習を始めたにしては、体力がある方だと思うぜ。疲れていても、しっかりしてるからメンタルも強そうだしな。まっ、それより、ここらで休憩しようぜ」</p>
<p id="L12">　</p>
<p id="L13">　奥田君は上機嫌に言うと、背中のザックを下ろした。</p>
<p id="L14">　その姿を見てかすかな罪悪感を覚える。実のところ、俺には登山とは別の目的があったからである。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　夏休みが始まる少し前、クラスメートの<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>から別荘に遊びにこないかと誘われた。</p>
<p id="L19">　身体が弱い彼女は、療養をために友達の女の子たちと高原にある避暑地で過ごす予定なのだそうだ。女の子は彼女を含めて５人で、みんな俺のクラスメートで美少女ばかりである。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　もちろん、遊びに行きたかったのだが、一つ問題があった。</p>
<p id="L22">　海野さんたちは、女の子だけで別荘で過ごすのだが、近くには彼女の両親や親戚がついてきている。当然ながら、年頃の女の子たちの中に男が混ざるなんて許されるわけがない。そこで、一緒に別荘で過ごすメンバーの１人である<ruby>藤原優衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>が一計を案じたのである。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　海野さんたちが行く予定の避暑地は、大きな山の中腹にある高原地帯にあった。ちょうど、奥田君がその山への登山を計画していたので、俺はそこに同行して、下山後にこっそりと別荘地に向かうという算段である。</p>
<p id="L25">　学園では単独の登山が禁止されているので、メンバー探しに困っていた奥田君は喜んで俺を加えてくれたというわけだ。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「よし、無事にキャンプ地まで登ってこれたし一杯やるか」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺が物思いにふけっていると、奥田君はザックをごそごそやり始めた。水の入ったポリタンクを取り出すと、スポーツ飲料の粉末を入れて、豪快に振る。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「んぐ、んぐ。ふう、登頂後の一杯は格別だな。ほいよ、笠本も飲めよ」</p>
<p id="L34">「いいの、水は貴重なんじゃなかった？」</p>
<p id="L35">「貴重なのは確かだけど、ここまでくればあそこ登山小屋で補給できるからさ。遠慮しなくていいぞ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　ポリタンクに口をつけて飲むスポーツ飲料は、感動的に美味しかった。</p>
<p id="L38">　登山を始めて知ったのだが、水というのは貴重だが重いのである。しかも、キャンプをするには水以外にも重い装備をたくさん背負わなくてはならない。奥田君は平然とした顔をしていたが、初心者の俺に配慮してテントやら食料など重いものを引き受けてくれていた。</p>
<p id="L39">　それを考えると、彼を都合よく利用しているようで申し訳ない気分になる。下山したあとに、女の子のところに遊びに行くことを打ち明けようかと考えた。</p>
<p id="L40">　だが、少し迷ったあと、やめておくことに決めた。一緒に山を登ったこともあって、奥田君は信用できると思う。しかし、俺と女の子たちの間には、人には言うことのできない秘密があったからである。</p>
<p id="L41">　</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　俺と彼女たちの秘密。それは、奇妙な夢を同時に見ていた、ということである。</p>
<p id="L45">　ただの夢ではない。よりにもよって「セックスをしないと脱出できない部屋」にみんなで閉じ込められるという、人には決して言うことができない内容である。</p>
<p id="L46">　白い箱のような部屋に閉じ込められたまま長い時間が過ぎ、このままでは精神的におかしくなってしまうのではないかと不安を感じ始めたとき、クラスで委員長を務める藤原さんが俺とセックスすることをを申し出た。おそらく夢の中だから問題ないだろう、という判断もあったのだろう。</p>
<p id="L47">　それをきっかけに、俺は部屋の中に閉じ込められていた女の子たち全員としてしまった。今回、別荘に誘ってくれた病弱な海野さんともである。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　そうして部屋からは無事に脱出できた、というか夢から覚めたのだが、どうやらただの夢ではなかったようである。現実でも、女の子たちの間に妙な雰囲気があったり、夢の中でした会話をうっすらと覚えていたりということがあった。</p>
<p id="L50">　だが、それについて話し合ったりはしていないし、夢について調べることもしていない。曖昧にしておいた方が良い、とお互いに判断したからである。少なくとも、俺は女の子たちの前で夢の話題は一切口にしていない。</p>
<p id="L51">　なぜなら、夢の中で５人全員とエッチしてしまったし、行為はエスカレートしていって最後の方などは６Ｐ状態だった。これは、さすがに夢とはいえ、認めるといろいろな問題が発生してしまう。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　そんな経緯があって、今回の別荘の話である。</p>
<p id="L54">　普通に考えれば、「何か」が起こるわけではないのだが、あのメンバーと一緒に過ごすとなると妙な胸騒ぎを感じてしまう。不安と、わずかな期待。</p>
<p id="L55">　俺は、奥田君には悪いと思いつつも、別荘に遊びに行くことは秘密にしておくことに決めた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「よし、ここらにテントを設営するか。疲れてたら無理はしなくていいぞ」</p>
<p id="L60">「いや、大丈夫だよ。これ以上、歩かないんだったら、もうひと踏ん張りできる」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　キャンプ地に移動した俺たちは、テントの設置にかかった。身体は休息を欲していたが、奥田君に任せきりにするわけにはいかない。それに、海野さんの別荘に行くことを黙っている負い目もあった。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「おっ、笠本は根性あるんだな。登山部に向いてるぞ」</p>
<p id="L65">「うっ、その話は考えさせてよ」</p>
<p id="L66">「冗談さ。テントの端を持ってくれ、おっと風には注意してくれよ。下手すると、寝るところが無くなるからな」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　奥田君は、軽口を叩きながら手際よくテントを広げていく。言われるままに手を動かしていくと、あっという間に今晩のねぐらが出来上がった。そびえ立つ山や、ときおり吹き抜ける強い風と比べると、あまりにもささやかではあるが、自分たちの手で打ち立てた拠点である。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「なんていうか、感動というか達成感があるよね。うん、山に来て良かったよ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　俺は正直な感想を口にした。もともと、海野さんの別荘へ遊びに行くのを偽装するために参加したのだが、それ抜きでも十分に来た価値があったと思う。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「そいつは良かった。さて、一息ついたら荷物を整理して早めにメシにしようぜ。夜になったら、真っ暗になるからな」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　奥田君が傾きかけた太陽に目を細めた。遠くの山の稜線が、光を受けて輝いている。</p>
<p id="L77">　このときばかりは、あの夢のことや別荘のことを忘れて、眼前の大自然に見入ってしまっていた。</p>
</div>
</div>