<title>第２話  夜の女の子談義</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　日が落ちると、夜の山は本当に真っ暗になった。</p>
<p id="L2">　星が、本当に降ってきそうなほどに輝いていたが、都会の夜空に慣れた俺には少し恐ろしく感じられる。俺と奥田君は、しばらく星空を楽しんでからテントに戻った。小さなテントではあるが、中に入るとなんともいえない安心感がある。</p>
<p id="L3">　大自然の素晴らしさに感動していると、奥田君が話しかけてきた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「寝るには早いから、そうだな……女の話でもしようぜ」</p>
<p id="L6">「えっ、こんな大自然に囲まれた場所で、そんな俗な話をするの？」</p>
<p id="L7">「もちろん。いくら美しい景色を眺めてたって、人格が高潔になるわけでもないからな。お上品な昔の貴族だって、なんとかの品定めとか言ってやってたらしいぞ。笠本が、そういう話は好きじゃないっていうなら、やめとくが」</p>
<p id="L8">「いや、そういう話は嫌いじゃない。たしかに、自然に触れたぐらいで高尚な会話ができるはずもないよね」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　俺たちは寝袋に寝転がって、おやつを取り出した。まあ、男同士で女の子の話をするのもキャンプの楽しみというやつだろう。ときおり夜の風がテントを揺らす中、女の子談義が始まった。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　おっぱいかお尻か、というお題で軽く議論をしたあと、クラスの女子の話になった。そうなると、自然に下山後に会う予定の女子５人のことも話題にあがってくることになる。俺は、不自然にならないように奥田君に話を合わせることにした。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「うちのクラスといえば、委員長の<ruby>藤原優衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>だよな。美人で頭も良いし、非の打ち所がないってヤツだ」</p>
<p id="L17">「だよね。クラスだけじゃなくて、学年全体でも上位に入ってそう」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　俺は話しながら、藤原さんのことを考える。</p>
<p id="L20">　つややかな黒髪に、端正な顔をした優等生の藤原さん。そんな彼女と、例の夢の中では最初にセックスしてしまっていた。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「しかし、美人で頭も良いとなると、無駄に気おくれしてしまうのが、男の悲しいところだよな。実際、誰かと付き合っているっていう話も聞こえてこないし」</p>
<p id="L23">「たしかにそうだよな。でも、委員長としてクラスをまとめてくれてるし、同じクラスで良かったと思ってるよ」</p>
<p id="L24">「それは、そうと笠本。お前、委員長に弱みでも握られてるのか？　なんか、ときどき仕事とかを手伝わされてるみたいだけど」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　奥田君の指摘に、ギクリとした。俺は、あの夢の中で藤原さんの言うことは何でもきく、というような約束をしてしまったのである。彼女はそのことを直接言ったりはしないが、ほのめかすような態度をされると断ることができないのだ。夢の中の話だが、約束したあとにしっかりセックスしてしまったし。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「いやいや、奥田君。委員長が人を脅すようなマネをするわけないでしょ。俺が自発的にやっているんだよ。まあ、下心がないとは言わないけど」</p>
<p id="L29">「そいつは随分と遠回しなアプローチだな。無駄とは言わんが、道は遠いな」</p>
<p id="L30">「いいんだよ。委員長に協力したいっていう純粋な気持ちもあるし。ほら、いつもクラスのためにがんばってくれているから」</p>
<p id="L31">「ふうん。まあ、みんな委員長にはお世話になってるしな」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　どうやら、不審に思われずに済んだようである。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「そうそう、剣道部の<ruby>立花深冬<rp>《</rp><rt>たちばなみふゆ</rt><rp>》</rp></ruby>もかなりの美人だよな。委員長とはタイプが違うが」</p>
<p id="L37">「わりと希少な和風美人だよね」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　立花さんは、剣道部の実力者で凛々しい雰囲気が印象的な女の子だ。成績も優秀で、同じく優等生の藤原さんと仲が良い。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「ただ、ちょっと風紀に厳しいというか、うるさいのが難点だな。笠本、剣道部男子の話を知ってるか？」</p>
<p id="L42">「ああ、知ってるよ。掃除の時に、男子更衣室からエロ漫画が見つかって、立花さんを含めた女子部員が激怒した事件だろ」</p>
<p id="L43">「それだ、それ。気持ちはわからんでもないけど、ちょっとぐらいは見逃してやればいいのにな」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　俺は苦笑してみせたが、内心ではなんともいえない気分だった。例の夢の中では、立花さんともエッチしてしまっていたのである。彼女は風紀に厳しい反面、性的な知識が乏しく大変なことになってしまったのだが。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「そういえば、笠本は立花の家がやっている道場に通い出したんだっけ。どうして今頃になって始めたんだ？　剣道じゃなくて山に目覚めてもいいんだぜ」</p>
<p id="L48">「山はおいといて、まあ、道場に通ってるのは立花さんに勧誘されたからだよ。俺も何か始めてみようと思ってたタイミングだったし」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　例の夢から覚めたあと、あれは俺が欲求不満だからみてしまったのではないかと感じていた。だから、自分を鍛えてみるのもいいかな、と誘いを受けたのである。もっとも、珍しく明るい笑顔を浮かべて勧めてくる立花さんにつられたのもあるのだが。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ふうん、本当かねえ。まあ、あんな美人に勧誘されたらわからんでもないか」</p>
<p id="L53">「いや、そういうのじゃないって。……全く無いとはいわないけど」</p>
<p id="L54">「おいおい。笠本って、意外と適当に生きてるんだな」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　奥田君は、あきれたように言って、ドライフルーツを口に放り込んだ。彼は、しばらく何かを考えていたようだったが、不意に真面目な表情になった。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「笠本って、<ruby>瀬川春香<rp>《</rp><rt>せがわはるか</rt><rp>》</rp></ruby>と付き合ってるのか」　</p>
<p id="L59">「えっ、いや、仲は良い方だとは思うけど。……そんな噂が流れてるの？」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　今回ばかりは、動揺を隠すことができなかった。</p>
<p id="L62">　瀬川さんは、穏やかな性格と小動物ぽい可愛さで、男子から密かに人気のある子だ。俺は、彼女と春にクラスが一緒になってからずっと仲良くしている。いい関係だとは思っていたのだが、彼女とも例の夢でやることをやってしまっていた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「噂とかは無いと思う。俺の勘だ」</p>
<p id="L65">「奥田君って、そういう関係を気にするようなキャラじゃないと思ってたけど」</p>
<p id="L66">「まあ、別に詮索するつもりはない。ただ、瀬川に、今回の登山について色々と質問されたぞ。危険はないか、悪天候の時はどうするのか、とかな」</p>
<p id="L67">「……知らなかった。心配してくれてたんだ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　例の夢の中でも、瀬川さんはずっと俺のことを気遣ってくれていた。なにしろ、セックスをしないと出られない部屋なのだから、女子との間にぎくしゃくとした空気が流れてしまう。そんな中でも彼女は、ずっと俺の味方をしてくれていたように思う。それだけでなく、彼女は俺に対して告白めいたことも口にしていた。</p>
<p id="L70">　だが、現実に戻ってからはそれについては触れていない。話すには、夢の出来事を認めないといけないのだが、他の女の子も含めて６Ｐまがいのプレイをしてしまった身としては、色々な問題が起こりそうなのである。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「まあ、がんばれよ。ただ、夏休みは長いが、今年の夏は一度きりだぜ」</p>
<p id="L73">「そう言われると焦ってくるなあ。でも、ただの勘違いだったら切ないことになりそう」</p>
<p id="L74">「安心しろ。盛大に散ったら、一緒に山に登ってやるからさ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　奥田君はにやり笑うと、なんのつもりか俺のビスケットをごっそり持っていった。しかし、今のところ瀬川さんとは良い雰囲気だから、変なことはしたくはない。奥田君は、それ以上は聞いてこなかったので、俺は別の女の子の名前を出して話題を切り替えることにした。</p>
<p id="L77">　</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　クラスの誰々が付き合っているらしい、という話が一段落したところで、奥田君が真面目な口調で切り出してきた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>は大丈夫なのか。夏休み前に、検査とかで休んでた気がするんだが。確か、この山の中腹にある避暑地で療養中だっけ」</p>
<p id="L82">「そんなに心配しなくてもいいと思うよ。前に海野さんと話したんだけど、別に厄介な病気とかじゃないって言ってた。よく誤解されるらしいけど、身体が弱いだけで命に関わったりするものじゃないらしいから。療養って言っても、普段から夏は家族と別荘で過ごしているらしいよ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　海野さんから別荘に誘われていることは伏せて答える。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ふうん、なら特別に具合が悪いとかじゃないのか。なら、よかった。それにしても、ずいぶんと事情に詳しいんだな」</p>
<p id="L87">「俺、入学後の健康診断で精密検査を受けろって言われたんだ。それで、病院に行って入院中の海野さんと知り合ったから。ちなみに、俺はなんともなかった」</p>
<p id="L88">「そいつは結構。まあ、何かあったらここまで登って来られないと思うが。しかし、海野も新学期からはちゃんと学園に通えるといいな」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　ぶっきらぼうなところのある奥田君だが、海野さんのことは心配しているらしい。いや、彼だけでなくクラスの男子も海野さんのことは気にかけているのではないかと思う。整った容姿の彼女だが、病弱で儚げな雰囲気から恋愛対象というより、妹的存在という感じだ。まあ、俺はその彼女とも夢の中でがっつりとセックスしてしまったのだが。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「こうして話してみると、うちのクラスは美人が多いな。もともと文系だから、女子の方が数は多いんだが、なかなかのもんだ」</p>
<p id="L94">「奥田君、１人忘れているんじゃない？　名前を挙げないと、うるさそうなのが居ると思うけど」</p>
<p id="L95">「あっ、<ruby>相原<rp>《</rp><rt>あいはら</rt><rp>》</rp></ruby>エリのことか。言われてみれば、見た目はなかなかだよな」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　奥田君は、苦笑しながら言った。相原さんは、陽気で騒がしい女の子である。ショートカットに中性的で整った顔立ちなのだが、あまり美人というイメージはない。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「話さなければ美形なんだけどなあ。あと、変なイベントを計画して俺を巻き込まなければなあ」</p>
<p id="L100">「笠本も意外とはっきり言うんだな。だが、悪いヤツじゃないし、クラスがにぎやかになっていいじゃないか」</p>
<p id="L101">「この前なんて、相原さんがすごいアプリがあるって言うから、インストールしてみたら、スマホが壊れかけたぜ」</p>
<p id="L102">「そいつは愉快だな。俺は巻き込まれなくて良かったよ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　他人事だと思ったのか、奥田君は無責任に笑った。まあ、相原さんも悪気があってやったわけではないし、ちょっとは楽しかったのも事実だ。彼女は、クラスのムードメーカー的存在だと言えるだろうか。まあ、彼女も例にもれず、夢の中でセックスすることになってしまったのだが。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　俺と奥田君は女の子談義をそのまま続け、ネタが尽きたところで寝袋にもぐりこんだのだった。</p>
</div>
</div>