<title>第３話  避暑地での再会</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と奥田君は、高山の自然を楽しんだあと、計画通りに下山した。登山口付近にある宿泊施設で一泊して、身体を休めることにする。</p>
<p id="L2">　翌日、俺はバス停で奥田君を見送っていた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「じゃあな。俺は、これからローカル路線バスを乗り継いで自宅に帰るチャレンジをやるぜ」</p>
<p id="L5">「大丈夫だと思うけど、気をつけてね。あっ、ありがとう、楽しかったよ」</p>
<p id="L6">「おう、登山部はいつでも部員募集してるからな。初心者にはけっこうキツイ山だったと思うから、ゆっくり休んでくれ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　奥田くんは、大きなザックを軽々と担いでバスに乗り込んでいった。</p>
<p id="L9">　これから奥田君はチャレンジングな方法で帰り道につき、俺は疲れた身体を癒すためにここに滞在し、周囲の観光などをして過ごす……ということになっている。俺はバスが見えなくってから、スマホを取り出して海野さんにメッセージを送った。</p>
<p id="L10">しばらくしてスマホが振動する。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">『登山はどうでしたか？　無事に下山できたようで、みんなでほっとしています。私たちは、家族と一緒に昼食で、午後からお茶会にも参加しないといけません。ですから、別荘へは夕方に来ていただければと思います。近くまで来たら、連絡をお願いします。みんな、楽しみに待っていますよ』</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　海野さんからのメッセージを読んだ俺は、思わず頬が緩みそうになったが、なんとかこらえた。ここから避暑地へはバスも出ているが、時間を考えれば急ぐ必要はない。お土産でも探しながらゆっくりと行けば良いだろう。それにしても、家族とお茶会なんて、彼女は本当に良いところのお嬢様のようだ。これは、うっかり見つからないように気をつけないと。俺は気を引き締め直した。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　高原の自然を楽しみながらゆっくりと歩いていく。</p>
<p id="L19">　真夏とはいえ、標高が高いので暑さはほとんど感じない。なにより湿度が低いので、快適である。海野さんたちが滞在している避暑地は観光地でもあるので、俺以外にも見物に行くであろう人がちらほらと歩いていた。これならば、怪しまれることもなさそうだ。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　昼食を済ませた俺は、別荘地には直接向かわず、森の中にある展望台へと移動した。</p>
<p id="L22">　高台からは、避暑地の様子が一望できる。個性的な建物が、ある種の統一感をもって並んでいた。さすがは高級な避暑地である。少し離れたところにはお店らしき建物群や、きれいな湖などの観光スポットも見えた。</p>
<p id="L23">　海野さんに再びメッセージを送ると、しばらくしてスマホが震えた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">『近くまで来てくれているんですね。私たちも別荘に戻りましたし、大人たちも休憩していますから頃合いです。誰にも見られないように、裏口に来て下さい。詳しい地図を送りますが、大きな木が裏にあるので目印になると思います。よろしくお願いします』</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　送られてきた画像と眼下を景色を見比べると、すぐに目的の場所が分かった。森に近いところにある建物の裏に、大きな木が生えている。他の建物から少し離れているから、このまま森の中を抜けて行けば見つからないで済むだろう。</p>
<p id="L28">　俺は道を下って行き、周囲に人がいないのを確認して森に入った。幸いなことに草の丈が短いので、歩きやすい。慎重に進んでいくと、森の切れ目から明るい草原が見えてくる。</p>
<p id="L29">　ちょうど正面に大きな木があった。奥に目的の別荘が確認できる。何の木だろう。大木というか、大樹と呼ぶのがふさわしいような風格がある。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺は森から出ると、周囲を確認しながらゆっくりと近づいてみた。大きな木が、俺の姿を隠してくれる形になるので都合が良い。もし見つかっても、木を眺めにきたと言い訳もできるだろう。</p>
<p id="L32">　近寄ってみると、木は思っていたよりも大きく古いようだった。立派な枝に加え、地面にはごつごつした根が張っている。ふと、地面に朽ちた縄のような物が落ちているのに気づく。</p>
<p id="L33">　それに手を伸ばそうとした時、女の子の声が聞こえた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「笠本君。良かった、無事にここまで来れたのね」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　大木の後ろから、<ruby>立花深冬<rp>《</rp><rt>たちばなみふゆ</rt><rp>》</rp></ruby>がひょいと顔を見せた。立花さんは、長い髪をポニーテールにして、スマートなジーンズ姿である。和風美人の彼女だが、今のスポーティな格好もよく似合っていた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「海野さんが地図を送ってくれたし、意外とすんなりだったよ。ところで、立花さんはどうして竹刀を持っているの？」</p>
<p id="L40">「これはね、別荘の裏で練習しながら、笠本君を待っていたのよ。休暇も大事だけど、鍛錬は継続が大事だから」</p>
<p id="L41">「真面目なんだね。俺は登山の準備で精一杯だったから、全然練習できてないや。身体がなまってないといいけど」</p>
<p id="L42">「それは大丈夫だと思うわ。むしろ……」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　立花さんは、切れ長の目を細める。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「山に登ってきて、たくましくなったような……何でもないわ、行きましょう」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　くるりと背を向けた立花さんは、別荘の方へ歩き始めた。俺は素早く彼女の後ろをついていく。</p>
<p id="L49">　女の子たちが滞在していう別荘は、２階建てのお洒落な建物だった。俺が昨日泊まった登山者向けの宿とはずいぶんな違いである。</p>
<p id="L50">　裏口まで近づくと、頭上からガラリという音が聞こえた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「やっほ、笠本君。あたしたち乙女の園へようこそー」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　２階の窓から、<ruby>相原<rp>《</rp><rt>あいはら</rt><rp>》</rp></ruby>エリが顔を出していた。ショートカットの彼女は、笑顔でぶんぶんと手をふる。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ちょっと、大声を出したら駄目よ。話は中でしましょう」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　立花さんが口唇の前に人差し指を立てると、相原さんはおとなしく顔を引っ込めた。相変わらずのお調子者ぶりである。ため息をついた立花さんが、裏口の扉をそっと開ける。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「わあ、笠本くんだ。えへへ、ずっと待ってたんだよ」</p>
<p id="L61">「瀬川さん、久しぶりだね。私服だと新鮮な感じだよ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　扉の向こうでは、<ruby>瀬川春香<rp>《</rp><rt>せがわはるか</rt><rp>》</rp></ruby>が満面の笑みを浮かべていた。いつも外ハネを気にしているボブカットの髪は少し伸びたようだ。可愛らしい感じのキュロットスカートがよく似合っている。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「リビングルームで、委員長と汐里ちゃんが待ってるよ。ほら、こっち」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　瀬川さんが、軽快な足取りで建物の奥へと移動する。俺は登山靴を慌てて脱いで、彼女の後を追った。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　リビングルームは、木材を良さを活かした品の良い部屋だった。黒いテーブルに、クラスで委員長を務める<ruby>藤原優衣<rp>《</rp><rt>ふじわらゆい</rt><rp>》</rp></ruby>と、今回の休暇に招待してくれた<ruby>海野汐里<rp>《</rp><rt>うみのしおり</rt><rp>》</rp></ruby>が座っている。</p>
<p id="L71">　ロングスカートを履いた藤原さんが、落ち着いた様子で話しかけてきた。久しぶりに会ったせいか、長い黒髪と端正な顔立ちに緊張してしまう。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「予定通りね、笠本君。登山はどうだったの？」</p>
<p id="L74">「思ったよりキツかったけど、それ以上に楽しかったよ。委員長たちは……楽しそうだね。聞かなくてもわかるよ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺の返答に藤原さんは、満足そうに微笑んだ。余裕のある態度が、いつもの委員長らしい。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「みんなが集まってくれて、毎日がにぎやかで楽しいです。笠本君が来てくれましたから、もっと楽しくなりそうですね」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　海野さんが、はにかみながら言った。彼女は薄いブルーのワンピースに身を包んでいる。いかにも深窓の令嬢といった格好で、人形のように整った容姿の彼女にはよく似合っていた。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「招待してくれて、ありがとう。ええと、あらためて言うのも変だけど、これからよろしく。……うーん、久々に会ったせいか緊張するなあ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　照れ隠しに頭をかくと、女の子たちは控えめに笑った。なんだろう、いつのも制服姿でないせいか、妙に意識してしまう。</p>
<p id="L85">　何か口にしようとしたとき、廊下から慌ただしい足音が聞こえてきた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「もうみんな集まっているんだ。まあ、でも、このエリちゃんが居ないと始まらないでしょ」</p>
<p id="L88">「相原さん、相変わらずだね」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　２階から駆け下りてきた<ruby>相原<rp>《</rp><rt>あいはら</rt><rp>》</rp></ruby>エリが、何故か勝ち誇ったように言った。ショートパンツの太ももに視線が流れそうになったが、見たら負けのような気がしたので自制する。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「うー、なんなのその微妙な反応は、美少女が５人だよ。もっと、何かあるじゃん」</p>
<p id="L93">「昨日まで山の中をさまよってたけど、女の子を見たぐらいで騒いでたら変な人だよ。……でも、みんなと会えて嬉しいよ」</p>
<p id="L94">「あうう、そういう風に真面目な反応をされると困るなあ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　相原さんは自称遊び人らしいが、意外とシャイだったりする。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「これで、６人全員が集まったわけよね。夏休みとはいえ、はしゃぎすぎず節度をもって楽しみましょう」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　藤原さんが、俺たちを見回しながら委員長らしく言った。</p>
</div>
</div>