<title>第４話  楽しいお茶会</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　別荘のリビングルームに、俺たち６人は集まっていた。女の子たちの新鮮な夏の装いに目を奪われていると、海野さんが話しかけてくる。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「笠本君、到着したばかりで申し訳ないのですけれど、ここを見てください」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　海野さんは、リビングの壁にある小さな扉に手をかけた。中にはダンボール箱がいくつか置かれている。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「ええと、何かの収納スペースみたいに見えるけど。どういうこと？」</p>
<p id="L8">「いざというときに笠本君に隠れてもらう場所なんです。もともとは、掃除道具入れなのですけれど、中身は分散して別の部屋に運んであります」</p>
<p id="L9">「隠れるって、ええと？」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　俺が疑問を発すると、海野さんは浮かない表情になった。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「私の家族と親戚が、少し離れたところにある別の建物に泊まっているのですが、ときどき様子を見にくるんです」</p>
<p id="L14">「なるほど、その時はこの中に身を隠せばいいってことだね」</p>
<p id="L15">「ごめんなさい。特に、おば様が急にやってくるから危険なんです。どうも、時間を持て余しているみたいで『若い人と触れ合いたい』とか言って、前触れなしにやってくるんですよ。しかも、話が長いから困るんです」</p>
<p id="L16">「ああ、俺の親戚にもそういう人がいるなあ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　おしゃべり好きなおばさんというのは、どこにでも存在するようだ。そういう人は、何故か勘も鋭かったりもするので油断は禁物である。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「笠本君、そういえば靴はどうしたの？」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　藤原さんが、真剣な表情で質問してくる。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「あっ、裏口で脱いだままだ」</p>
<p id="L25">「私が取ってくるわ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんが素早く裏口に向って、俺の登山靴を回収しに行く。よかった、これが見つかってしまったら言い訳ができないところだった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ほええ、委員長はさすがだね。わたしは、全然気が回らなかったよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　瀬川さんが感心したように言った。俺も同じである。藤原さんの優等生ぶりが、こんなことに発揮されているのはおかしい気もしたが。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「せっかく苦労して計画したんだから、ちょっとしたミスで台無しになったら嫌じゃない。笠本君の荷物と靴は、この掃除道具入れに隠しておきましょう」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　俺は藤原さんに言われたとおり、掃除道具入れにザックと靴を運び込む。中は意外と広く、隠れることになっても問題なさそうだ。ザックをダンボール箱で隠そうとして、お土産を買ってきていたことに気づいた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「そうだ、途中で買ってきたんだけど、もし良かったら」</p>
<p id="L38">「わあ、ブルーベリーのタルトですね。とても美味しそう。せっかくだからみんなでお茶にしましょう。さっきまで家族とお茶会でしたけど、今度は私たちだけで楽しみたいですね」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　海野さんは嬉しそうに言うと、キッチンへと向った。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　藤原さんが委員長らしく指示を出して、テキパキと準備が進められていく。俺も手伝いをしようかと思ったが、座っているように言われたので女の子たちが働く様子をのんびりと観察することにした。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　小柄な海野さんが、踏み台に乗って何かを取ろうと苦労しているところを、長身の立花さんがさりげなく助けている。瀬川さんがせっせと食器を配っている横で、相原さんはお菓子の箱を開けようとして藤原さんに怒られていた。ちょっとしたお茶会の準備なのに、それぞれの性格があらわれていて面白い。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「どうぞ、おかわりもありますから、遠慮せずに飲んでくださいね」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　海野さんが、ガラスのティーポットに入った紅茶を注いでくれた。色もきれいだが、何より香りが良い。きっと高級品なのだろう。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あっ、笠本君が買ってきてくれたタルト、とても美味しいですよ。ブルーベリーの甘酸っぱさが絶妙です」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　上品な手付きで、海野さんはタルトを口に運んだ。反応を見る限り、他の女の子にも好評のようだ。そこそこの値段だったのだが、ケチらなくてよかった。</p>
<p id="L55">　カップを口に運ぶと、芳醇な香りに目が覚めるような気分になる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「おお、この紅茶すごく美味しいよ。茶葉が良いのだろうし、淹れ方も上手なんだろうね」</p>
<p id="L58">「いえいえ、そんなことはないですよ。私なんて、まだまだ手際が良くなくて」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　海野さんは謙遜しながらも、嬉しそうに頬を緩めた。普段は見られない可愛らしい仕草である。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「山でも紅茶を飲んだんだけど、あれとはまるで別物って感じだね」</p>
<p id="L63">「山の上でも紅茶を飲んだの？　お店なんてないでしょう」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　藤原さんが、カップを置いて不思議そうな顔をする。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「うん、その辺りの道端で飲んだよ。鍋でお湯を沸かして、適当にティーパックを放り込むんだ。それを、ご飯用の食器に注いで飲むっていう荒っぽいやり方だよ。砂糖とかはないから、チューブに入ったジャムを混ぜて飲むんだ」</p>
<p id="L68">「雰囲気が良いわね。自然の中で、ありあわせての道具を使っての一服。まさに、野趣あふれるお茶ね」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　立花さんが感心したように言った。日本茶が似合いそうな彼女だが、紅茶を飲む姿も似合っている。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「うん、味は微妙なはずなんだけど、不思議と美味しく感じたんだよね。まあ、奥田君がほとんど準備してくれたんだけど。山ではだいぶお世話になったなあ。初心者の俺のために、テントとか重いものは全部持ってもらったし」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺は紅茶を味わいながら、奥田君のことを思い出す。路線バスを乗り継いて帰ると言っていたが、今はどこに居るのだろう。彼のことを考えていると、相原さんがニヒヒと悪そうな笑みを浮かべた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「ねーねー、奥田君と山に登っているときに……その、何か起こったりしなかったの？」</p>
<p id="L77">「何かって？　天気も良かったし、特にトラブルもなく予定どおりだったよ」</p>
<p id="L78">「だからさー、そういうことじゃなくて。ほら、いろいろあるじゃん。２人の男子学生が、おたがいに助け合いながら山に登っていくわけでしょ。そんでもって、絆が生まれて関係が深まっていくわけ。険しい山々、男同士、テントという密室、何も起こらないはずが……」</p>
<p id="L79">「何も起こるはずがなく」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　俺は先手を取って、はっきりと言い切った。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「ふーん、そんなにあっさり否定しなくていいじゃん。面白くないなあ」</p>
<p id="L84">「いやいや、面白いとかの問題じゃないから。男同士で、そう簡単に何かが起こったりしないから」</p>
<p id="L85">「でもさあ、狭いテントでどうやって過ごしてたの？　山で夜になったら、することないじゃん」</p>
<p id="L86">「そこは、女の子談義をしたりして、男同士の友情を深めるんだよ」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　話が変な方向に行きそうだったので、軌道修正を試みた。だが、その場に妙な緊張感が漂う。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「女の子談義って何？　えーと、笠本くんのことだから変なことじゃないと思うけど。もっ、もしかして、わたしたちのことも話題にでたのかな。うう、自意識過剰かな」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　瀬川さんが、心配そうな表情でのぞきこんでくる。気づけば、他の女の子たちも俺に注目していた。中でも、立花さんの視線が厳しい。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「女性を容姿で格付けするような行為は、あまり好ましいとは言えないわね」</p>
<p id="L95">「いやあ、格付けというか……その、まあ、暇つぶしの雑談みたいなものだよ。えっと、昔の偉い人もやってたらしいよ、なんとかの品定めがどうとか……」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　奥田君が言っていたことを思い出して適当な言い訳をしていると、藤原さんが落ち着いた様子で口を開いた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「それは『雨夜の品定め』ね。源氏物語の中で、光源氏が友人たちと女性について語り合う場面があるの」</p>
<p id="L100">「さすがは委員長、詳しいね。身分の高い人もしてたわけだし、全然変なことじゃないよ」</p>
<p id="L101">「地位も身分もある男たちが集まって『嫉妬深い女は嫌』だとか『学がある女は嫌』なんて、好き勝手言うのよね。まったく、これだから男子は……」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　あっ、これは怒ってるのかもしれない。なんとかごまかさないと。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「えーと、委員長はクラスのためにがんばってくれてるよね、みたいな話だったよ。立花さんは……規則なんかに厳しいけど、信頼できる、とかだよ」</p>
<p id="L106">「わ、私が、信頼されているの？　良かった、必要なことではあるけど厳しく接して嫌われているんじゃないかと不安だったの。……ふふっ、よかった」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　険しい表情だった立花さんが、一転して笑顔になる。信頼できる、というワードが効果的だったようだ。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「うー、そんなことを話してたとは思えないなー。本当は、クラスのどの子のおっぱいが大きい、とかくだらないをこと話してたんでしょ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　俺が安心しかけたところに、相原さんが余計なことを言う。反論しようとした時、カチン、食器が触れ合う音が響いた。目を向けると、海野さんがカップを皿に戻したところだった。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ごめんなさい、不作法でしたね。少し、その……驚いてしまって。あっ、どうぞ話を続けてください。お胸が小さいとか、内容的に詳しくお聞きしないといけないようですから」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　海野さんは、自分の華奢な身体にチラッと目を走らせてから、にっこりと微笑んだ。そういえば、彼女は胸が小さいことを気にしていたような。……笑顔に静かなプレッシャーを感じる。</p>
<p id="L117">　それから俺は、自分の身を守るためと、奥田君を巻き込まないように必死に弁解する羽目になった。</p>
</div>
</div>