<title>第５話  真夜中の訪問者</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　女の子たちの追及に耐えていると、夕食の時間になった。</p>
<p id="L2">　同級生の女子が、エプロン姿で動き回っているのは悪くない。休んでいて、と言われたので俺は彼女たちを眺めながら食事が出来上がるのを待った。山に登っているときの食事は、準備から後片付けまで一苦労だったので、待っているだけで料理ができるというのはありがたい。しかも、作ってくれるのが可愛い女の子であれば、なおさらである。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　食事を終えて歓談していると、不意に眠気が襲ってきた。あくびをこらえようとしたが、瀬川さんが気付いた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「笠本くん、大丈夫？　まだ山登りの疲れが残っているんじゃない」</p>
<p id="L8">「うーん、だいぶ回復したと思ったんだけどなあ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　登山中は、早く寝て早朝から行動することが多かったから、その影響もあるのかもしれない。海野さんが、心配そうに俺を見た。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「早めに休んだ方がいいのではないでしょうか。みんなと過ごす時間は、明日からでもたっぷりありますから、今日は無理をしない方が良いと思います」</p>
<p id="L13">「そうだね。もったいない気もするけど、そうさせてもらおうかな」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　みんなと一緒に居たい気もしたが、自分の体力を過信しない方が良いだろう。藤原さんが、立ち上がって今後の段取りを説明し始めた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「じゃあ、笠本君が一番最初にお風呂を使ってもらうということにしましょう」</p>
<p id="L18">「えっと、俺が最初に使ってもいいの？」</p>
<p id="L19">「笠本君が最初に入ってしまえば、お風呂場で予期せぬ遭遇なんて事故が起こらないでしょう。あと、笠本君の寝室は１階よ。女の子は、全員２階で寝るから。……ええと、その、笠本君のことは信用しているけれど、夜になったら２階へ上がるのは駄目よ」</p>
<p id="L20">「それは、もちろんわかっているよ。こんなに良くしてもらってるのに、変なことなんてしないさ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　俺の返答に藤原さんは満足げにうなずく。一方で、相原さんは意味深な笑みを浮かべた。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「あたしたちは、今日のお茶会で笠本君から得た情報を元にガールズトークするから。気になるだろうけど、男子禁制だよ」</p>
<p id="L25">「気にはなるけど、のぞいたりしないって。ところで、みんな一緒に寝てるってこと？」</p>
<p id="L26">「そうだよ。部屋でパジャマパーティーやってるんだよ。いいでしょ。でも、うっかり階段を上ったら、冬っちの魔剣が炸裂しちゃうよ」</p>
<p id="L27">「笠本君が、そんなことをするはずないでしょう。それに魔剣って何よ。そんないかがわしい技を、習得したおぼえはないわ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　相原さんの冗談に、立花さんが真面目に答える。だが、立花さんの腕前を知っている身としては、誤解されるような行動は厳に慎もうと、心に誓ったのだった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　お風呂を使ったあと、海野さんに１階の寝室へと案内された。１人用で、なかなか良い雰囲気である。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「必要な物は、ひととおり準備しておいたつもりですが、大丈夫ですか」</p>
<p id="L36">「うん、いい部屋だね。昨日までは、テントか登山者向けの宿で雑魚寝だったから、十分すぎるぐらいだよ」</p>
<p id="L37">「私も身体が丈夫だったら、テント泊も体験してみたいのですけれど。……ええと、夜は温度が下がりますので、寒ければここにある毛布を使ってください。あと、この部屋は裏口の方に面しているのですけれど、窓を開けるときは注意して下さいね」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　海野さんは、部屋の中を動き回りながら俺に説明してくれる。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「人に見られないようにってことだよね。女の子だけの別荘から、男の顔が見えたら事件だもんね」</p>
<p id="L42">「窮屈な思いをさせて、すみません。日中は、２階で過ごしてもらえるようにしますから」</p>
<p id="L43">「そんなの気にしなくていいよ。今日だって、良くしてもらって、すごく嬉しかったし」</p>
<p id="L44">「そう感じていただけると、良かったです」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　この別荘に来てから、海野さんは色々と動き回っていたように思う。おそらく、ホスト役として俺や女の子たちをもてなそうと張り切っていたのだろう。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「では、少し早いですけれど、おやすみなさい」</p>
<p id="L49">「うん、おやすみ。山登りは苦労したけれど、元気そうな海野さんに会えて良かったよ」</p>
<p id="L50">「私も……会えて、その嬉しかったです」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　海野さんは照れたように言うと、静かに部屋を出ていった。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　１人になると急に寂しくなった。じっとしていると、窓の外から虫の声が聞こえてくる。何気なくスマホを確認してみると、奥田君からメッセージが届いていた。</p>
<p id="L57">　なんでも、バスの乗り継ぎに失敗して徒歩で峠を越えているらしい。これから電波が届くか怪しい道に進むとも書いてあるが、大丈夫だろうか。とはいえ、できることはないので、応援のメッセージと俺はゆっくりと過ごしているという内容を送信しておく。</p>
<p id="L58">　ふと、家族や親しい友人のことも思い出して、当たり障りのないメッセージを送っておいた。表向き、俺は登山者向けの宿でゆっくり疲れをとっていることになっている。心配されたり不審に思われたりしない程度に連絡はしておいた方が良いだろう。</p>
<p id="L59">　メッセージを送り終えた頃には、かなり眠くなっていた。俺は照明を消して、ベッドにもぐりこむ。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　ふわふわとした夏布団が、やさしく身体を包んでくれた。事前に干してくれていたのだろう、とてもいい匂いがする。女の子たちの気遣いに感謝しながら、俺は眠りへと落ちていった。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　コン、コンと硬質な音がした。</p>
<p id="L66">　暗闇の中、自分がどこに居るかわからなかったが、少しずつ頭がはっきりしてくる。俺は、ベッドの脇にある読書灯のスイッチを入れた。部屋の中がじんわりと明るくなると同時に、また音が聞こえてくる。これは、扉をノックする音か。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「どうぞ。何かあったの？」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　遠慮がちに扉が開き、顔をのぞかせたのは瀬川さんだった。おっかなびっくりといった様子である。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「やっぱり寝てたかな？　ごめんなさい、起こしちゃったね」</p>
<p id="L73">「いや、結構寝てスッキリしたから大丈夫だよ。あれ、瀬川さん１人なの？」</p>
<p id="L74">「う、うん。みんなはもう寝ちゃったんだけど、あのう……笠本くんとお話したいなって思って。迷惑かな？」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　扉から姿を見せた彼女は、パジャマ姿である。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「うん、いいよ。俺も、せっかく来たのに、早く寝てしまうのはもったいないと思ってたから」</p>
<p id="L79">「えへへ、おじゃまします」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　嬉しそうな表情になった瀬川さんは、音を立てないように扉を閉めた。</p>
<p id="L82">　俺は身体を起こし、二人でベッドに腰掛ける。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「こうやって話していると、どこかの合宿に来たみたいだね」</p>
<p id="L85">「うん、夜中にそっと抜け出してお話するって感じで、ちょっとドキドキ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　瀬川さんは落ち着かない様子である。俺も初めて見る彼女のパジャマ姿に緊張してしまう。時間を考えれば好ましい行為ではないのだろうが、おしゃべりするぐらいなら許されるだろう。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「そういえば、瀬川さんとじっくり話すのって久しぶりのような気がする」</p>
<p id="L90">「うん、学園では毎日話してたのにね。夏休みが始まるのは楽しみだったけど、学園がないと話す機会が減っちゃって寂しかったよ。笠本くん、登山の準備で忙しそうだったし」</p>
<p id="L91">「もしかして、気を使わせちゃった？」</p>
<p id="L92">「ううん、そうでもないんだけど、あんまり頻繁にメッセージを送るのは悪いかなって」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　瀬川さんは曖昧な言い方をしたが、余裕のなさそうな俺に配慮してくれたのだろう。ううむ、もっとタフな男になりたいものである。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「話せなかった分は、これから埋め合わせをしようか。えっと、瀬川さんは夏休みになってから、どう過ごしてたの？」</p>
<p id="L97">「それがね、わたしも色々あったんだよ。避暑地の別荘なんて初めてだから、どんな服装にしようかなって……」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　俺と瀬川さんは、夏休みに入ってからの話題で盛り上がった。彼女と話すのは久々だったが、すぐにいつもの雰囲気になって会話が弾む。</p>
<p id="L100">　いつの間にか、時間を忘れて話し込んでしまっていた。</p>
</div>
</div>