<title>第６話  そして全員が集まった</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　別荘での夜、俺はこっそりやってきた瀬川さんと２人でベッドに腰掛けて話し込んでいた。</p>
<p id="L2">　瀬川さんは楽しそうな様子だったが、ときおりパジャマの肩をこするような動作をしている。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「もしかして寒いのかな。大丈夫？」</p>
<p id="L5">「う、うん。寒いってほどじゃなくて、ひんやりって感じだから。高原の夜って、平地とぜんぜん違うよね」</p>
<p id="L6">「よかったら、布団にくるまってみたら」</p>
<p id="L7">「えっ？　ええと、その……うん、そうしようかな」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　軽い気持ちで提案したのだが、瀬川さんは妙に深刻な表情でうなずいた。不思議に思っていると、彼女は何故かベッドに上り始める。何をしているんだろう、と思ったがようやく勘違いに気付いた。俺は、布団を上着のようにかぶるのを想定していたのだが、瀬川さんはベッドで横になろうとしている。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「ええっと、わたしだけお布団に入るのは悪いから、笠本くんも……と、隣にきたら……ど、どうかな」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　瀬川さんが、不安そうな表情で俺を見上げてくる。なんだか断りにくい雰囲気だ。いや、そもそも断る理由などあるだろうか。隣に寝転ぶぐらいなら、大丈夫だろう。何に対して大丈夫なのか、よくわからないが。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「じゃあ、そうしようかな。ちょっと、肌寒い気もするし」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　俺は、瀬川さんの身体に触れないように、注意深く布団に入った。そっと隣を向くと、彼女の顔が思ったよりも近くにある。やわらかそうな頬と、くりくりした目が可愛い。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「……」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　俺たちは、無言で見つめ合った。一緒に居ることが多い瀬川さんだが、さすがに緊張してしまう。このまま黙っていると、何かが始まってしまいそうだったので、俺は適当なことを口にした。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「そ、そうだ。奥田君が言ってたんだけど」</p>
<p id="L24">「うっ、うん。な、何かな……」</p>
<p id="L25">「あっ、しまった……」</p>
<p id="L26">「ど、どうしたの？　うう、隠し事はやめてほしいな。その……言えないこともあると思うけど」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　瀬川さんは、不安そうな表情でうつむいてしまう。しまった、何か誤解されてしまったようだ。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「へ、変なことや悪口とかじゃないんだよ。奥田君から、俺たちが付き合っているじゃないかって質問されて」</p>
<p id="L31">「はうっ……えっえっ、どういうこと？」</p>
<p id="L32">「瀬川さんが登山のことを心配してたみたいだから、奥田君が俺にカマをかけてきた感じかな。その、奥田君がなんとなくそう感じただけみたいだから、大したことじゃないよ」</p>
<p id="L33">「そうなんだ。よかった……のかな」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　顔をあげた瀬川さんは、曖昧な言い方をして再びうつむいてしまった。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「瀬川さん、心配してくれてたんだよね。うーむ、もっと鍛えて心配かけないようならないとなあ」</p>
<p id="L38">「そっ、そのっ、わたしは心配してただけで何もできなかったし。あれこれ聞いたら迷惑かなって……」</p>
<p id="L39">「そうやって配慮してくれるのが嬉しいよ。瀬川さんは何もしなかったわけじゃなくて、自分を抑えて俺に気を使ってくれたわけだし。瀬川さんのそういうところ、好きだよ」</p>
<p id="L40">「はうっ……すっ、好きって。……あわわ、わ、わたしも……す、すす……ううっ、えいっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　瀬川さんは挙動不審になったかと思うと、ぎゅっと目をつむった。俺は、どこか具合が悪いのかなと思ったが、この状況でそれは無いことに気づく。</p>
<p id="L43">　もしかして、これはそういうことではないのか。急に、瀬川さんの口唇が魅力的に見えてきた。お互いの顔が近い。この距離なら、彼女の吐息すら感じられそうだ。</p>
<p id="L44">　彼女との距離がゼロになりかけた瞬間、無機質なノックの音が部屋に響いた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「笠本君、夜中に申し訳ないのだけど起きてる？」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　藤原さんの声だ。俺と瀬川さんは、慌てて距離を離した。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「春香が居ないのよ。どこかで具合が悪くなっているのかもしれないって、みんなで探しているのだけれど……もしかしてここに居ない？」　</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　コンコンとノックの音が大きくなる。どうやら、姿を消した瀬川さんのことを心配しているらしい。これは、寝たふりをして、ごまかすわけにはいかないだろう。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「委員長、俺は起きてるよ。それで……」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　続きを言う前にドアが開き、藤原さんを先頭に女の子たちがなだれ込んできた。瀬川さんは、布団にもぐって隠れようとしたが、当然ながら無駄である。むしろ状況を悪化させたかもしれない。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「うわー、春っち、やっちゃったね」</p>
<p id="L59">「茶化さない」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　相原さんがはやし立てるように言うと、藤原さんが冷たい調子でたしなめた。ううむ、これは怒っている感じだ。</p>
<p id="L62">　俺と瀬川さんは、校則違反を見つかった生徒のように、しおらしくベッドから出ることになった。　</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「さて、どうしたものかしら……」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　藤原さんが腕組みをしながら、ベッドに座った俺と瀬川さん見下ろしてきた。</p>
<p id="L69">　部屋の中には、全員が集合していた。相原さんはそわそわした様子で、海野さんはいつもどおりに見える。立花さんは黙ったままだったが、なんとも言えない迫力があった。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「まったく、春香が居なくなって心配していたのに、こんなことになっていたなんて」</p>
<p id="L72">「いや、委員長、別に変なことをするつもりはなかったんだよ。ちょっと、おしゃべりをするぐらいで……」</p>
<p id="L73">「ちょっと会話するだけなのに、一緒の布団に入る必要があるの？」</p>
<p id="L74">「いや、それは……」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　実のところ、俺の発言を瀬川さんが誤解してしまったのだが、変に言い訳をしない方が良いだろう。下心が全く無かったわけでもないし。俺と瀬川さんが言葉に詰まっていると、立花さんが口を開いた。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「こういうことは言いたくないのだけれど、軽率な振る舞いをして間違いが起こったら困るでしょう」</p>
<p id="L79">「深冬ちゃん、わたしは軽率でもないし、間違いなんかじゃないよっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　意外なことに、瀬川さんが強い口調で反論した。いつも穏やかな彼女が、大声を出すのは珍しい。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「それは……その、……ご、ごめんなさい。言い方が、良くなかったわ。真面目な気持ちを否定するつもりはなかったのだけど……」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　またまた意外なことに、立花さんが動揺した様子を見せた。彼女は風紀的なことにうるさいはずなのだが。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ちょっと、深冬があっさり引き下がってどうするのよ。春香が言いたいこともわからないでもないけれど、それは表現上の些末な問題でしょう」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　藤原さんが、ため息をつきながら話を続ける。　　</p>
<p id="L90">　</p>
<p id="L91">「この際、はっきりと言うけれど……に、妊娠しちゃったら困るでしょう」</p>
<p id="L92">「はうっ、そ、それは……」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　優等生の藤原さんの口から飛び出した「妊娠」という単語に、俺と瀬川さんはドキリとしてしまう。いくらなんでも飛躍しすぎではないかと思ったが、そうでもないことに気づく。あのままノックがなければ、どうなっていたかわからないではないか。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「ううっ、でも、わたしは……」</p>
<p id="L97">「春香や笠本君がいい加減な人だとは思わない。でも、実際にそういうことになったら学生のわたしたちでは、本当の意味で責任をとれないでしょう。それに、この場を提供してくれた汐里やご家族にも迷惑がかかってしまうかもしれない」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　諭すような藤原さんの口調に、瀬川さんはシュンとなった。俺もあらためて反省する。この別荘に遊びに来ることができたのは、海野さんや藤原さんがうまく取り仕切ってくれたからで、そのことを失念していたかもしれない。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「委員長、海野さん、すまない。どうも、俺は浮かれすぎてたみたいだ」</p>
<p id="L102">「あうう、ごめんなさい」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　俺と瀬川さんは、藤原さんたちに謝罪したが、海野さんは黙ったままである。恐る恐る様子をうかがっていると、彼女は、はっとしたかのように顔をあげた。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「……そうですね。この機会に、みなさんに見せたいものがあります。しばらく、ここで待っていて下さい」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　海野さんは、そう言って部屋を出ていってしまった。残された俺たちの間に、なんとも言えない空気が漂う。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「うう、汐里ちゃん怒ってるのかなあ。わたしたちを楽しませようとして、張り切ってくれてたから」</p>
<p id="L111">「いや、怒っているような雰囲気じゃなかったけどなあ。さっきもどこか上の空だったみたいだし」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　俺と瀬川さんは、ふたりして首をかしげる。藤原さんたちも、困惑しているようだ。</p>
<p id="L114">　しばらくして、海野さんは小さな箱を５つ持って戻ってきた。</p>
</div>
</div>