<title>第７話  海野汐里の悩み</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　深夜、俺が寝室として使わせてもらっている部屋に全員が集合していた。</p>
<p id="L2">　女の子はみんなパジャマ姿で、修学旅行のような感じである。もっとも、俺と瀬川さんが夜中に密会した件で、委員長の藤原さんに説教を受けているという場面でもあるのだが。</p>
<p id="L3">　それにしても、海野さんは何を取ってきたのだろう。彼女の手には、お洒落な感じの白い箱が５つある。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「海っち、それは何なの？　新しいコスメとか」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　相原さんが、興味津々という態度で身を乗り出した。言われてみれば化粧品の類に見えなくもない。だが、何故このタイミングなのだろう。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「コスメではありません。ええと……みなさん、落ち着いて聞いて下さいね。これは……その、衛生用品の一種と言うか」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　海野さんは、何だかはっきりしない言い方をする。みんなで顔を見合わせていると、彼女は顔を赤らめながら続けた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「つまりですね。……あの、その……避妊具です」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　ヒニング、という響きに外国人の名前を連想したが、すぐにそうではないことに気付いた。部屋の中に困惑した空気が満ちていく。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「俺の勘違いだったら恥ずかしいんだけど、それってコンドームなの？　パッケージの英語がそれっぽく見えるけど」</p>
<p id="L18">「そう……ですね。ええ、それ以外の何物でもないですね」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　海野さんの返答に、女の子たちが一斉にざわつき始めた。そんな中、藤原さんがいちはやく立ち直ったようである。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「ちょっと、汐里。どうして、そんなものが出てくるの？　いえ、どうしてあなたがそんな物を持っているの？」</p>
<p id="L23">「そ、それについては説明しますので、みなさん落ち着いて聞いて下さい」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　落ち着いて、と言った海野さん自身が慌て気味だったが、俺たちはひとまず話を聞くことにした。しかし、病弱で華奢な印象の彼女が、あんなものを持ってきたのは驚きである。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「最初に断っておきますが、決して変なことを考えていたわけじゃありませんよ。偶然の産物、と言ったところでしょうか」</p>
<p id="L28">「何かの間違いで、もらっちゃったみたいなのかな？」</p>
<p id="L29">「そんな感じですよ、瀬川さん。だから、そう……計画的とか狙った行為ではないのです」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　海野さんは、話しているうちに徐々に落ち着きを取り戻してきたようだ。早口だったのが、普段どおりの口調になっている。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「今回の旅行の計画を立てたとき、ふと思いついたことがあったのです。私たちは、男性とひとつ屋根の下で宿泊するわけじゃないですか。そうすると、何かが起こる可能性が無いとは言えないわけです」</p>
<p id="L34">「あうう、もしかして、汐里ちゃん……」</p>
<p id="L35">「ち、違いますよ瀬川さん。笠本君と、どうにかなることを期待していたとか、計画していたわけじゃないんですよ。一般的に考えて、男性と物理的に近い距離で過ごしていれば、そういうことが起こりうる可能性がある、と想定しただけのことです。も、もちろん、可能性は低いですよ。で、ですが、完全にゼロというわけではないでしょう」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　探るように聞いた瀬川さんに、海野さんが再び早口になる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「と、とにかく、そういった事態になれば必要な物ですから、どんなものなのか一度確認してみようと思い立ったのです。くどいようですが、変な意味はないのですよ」</p>
<p id="L40">「でも、私達には時期尚早じゃないかしら」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんが困惑した様子でポツリと言った。すると、相原さんがすかさず口をはさむ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「冬っち、あたしたちには早すぎるってことはないんじゃないの。来年は受験とか進路で大変だからさ、この夏休みが勝負をかけるチャンスなんだよ。クラスの友達だって、いろいろ行動しているみたいだよ」</p>
<p id="L45">「まあ、良い悪いはおいておいて、浮き足立っている子が居るのは確かね」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　複雑そうな表情で藤原さんが言うと、海野さんは再び落ち着いた態度で話し始めた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「ほら、私が特に変なわけではないのです。それに、みなさんちょっと考えてみてください。今が時期尚早だとしても、５年、１０年後はどうでしょう。その時になって、そういう行為と縁が全く無いというのも困るのではないでしょうか？」</p>
<p id="L50">「うう、わたしは３０歳までには結婚したいなあ。だとすると、交際期間を考えると……。結婚まで……しないってことはないだろうし」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　瀬川さんが、ちらっと俺の方を見て何やら思案を始めた。他の女の子たちも、なにやら真剣に考えを巡らせているようである。なにか突っ込みを入れるべきかと思ったが、話がややこしくなりそうなので黙っていることにした。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「どうでしょうか？　実際に行為をするかどうかは置いておいて、それについて考えるのは変なことではないはずです。ですから、わたしは大事な知識を予習する意味で……を入手したんですよ。ほら、何もおかしくはないでしょう」</p>
<p id="L55">「ねえ、海野さん。それはどうやって手に入れたの？」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　俺は気になったことを、つい口に出してしまった。人形のように整った容姿の海野さんが、避妊具を買っている姿は想像できない。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「通販サイトで注文したんです。もちろん、身元がわからないように工夫して『間違って注文したけれど、キャンセルするのも悪いから買うことにした』という風を装って、遠く離れた郵便局に取りに行きました。あのっ、心配されるようなことはしていませんから大丈夫ですよ」</p>
<p id="L60">「そうなんだ。男子の中の罰ゲームで、負けた人が薬局の自販機で買うっていうのがあったから、それかと思ってた」</p>
<p id="L61">「えっ、自動販売機で売っているのですか？　ああ、無駄に手間をかけた上に、恥をかいてしまうなんて」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　海野さんは顔を赤らめてうつむいてしまった。可愛らしい仕草なのだが、その手にコンドームの箱があるのが何ともいえない。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「しかも、ですね。私は避妊具のことはよくわからなかったので５つ注文してしまったんです。でも、届いたものを見たら５個入だったのですよ」</p>
<p id="L66">「ほええ、それって合計で２５回分ってこと」　</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　驚いたように言った瀬川さんに、海野さんはますます顔を赤くしてしまった。しかし、２５回分ってなんかすごいな。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「大切に育てていた病弱な娘が、コンドームを２５個も隠していた……親御さんが知ったら事件だよね」</p>
<p id="L71">「相原さん、それは言わないで下さい。もし見つかったら、家族会議というか家族法廷が開かれてしまいます。家に隠しておくつもりだったのですが、留守中に見つかったらと思うと心配で、ここに持ってきてしまったのですよ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　海野さんは、華奢な身体を小さくしてため息をついた。他人からすると面白いミスと感じられなくもないが、本人からすると大変なのだろう。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「もし良ければ、私を助けると思って引き取っていただけませんか。それほど大きな物ではないのですが、５つもあると流石に場所を取ってしまいますので」</p>
<p id="L76">「おっ、いいよー。天使なエリちゃんは友達思いだからね。あっても困るものでもないし。むしろ、乙女のたしなみ的な感じで」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんは、軽い感じで言うとひょいと白い箱を一つ受け取った。それを見た瀬川さんが、遠慮がちに手を出す。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「じゃ、じゃあ、わたしも貰おうかな。えっと、ひと箱で……５回できるわけだよね」</p>
<p id="L81">「春香、念のために言っておくけれど、汐里は変な意味で配っているわけじゃないから」</p>
<p id="L82">「わ、わかってるよ委員長」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　妙に慎重な手付きで箱を受け取る瀬川さんに、藤原さんが釘を刺す。だが、その藤原さんも受け取るようだ。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「わたしも、受け取っておくわ。これは汐里を助けるためでもあるし、もしもの時にあった方がいいかもしれない。……誤解されると困るのだけれど、そういう行為をしたいという意味じゃないからね」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　どことなく言い訳めいたことを言って、藤原さんも箱を手に取った。残るは、立花さん１人になったが、彼女は躊躇しているようだ。　</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「備えあれば憂いなし、ということわざもあることだし……頂いておこうかしら。そっ、そういえば、剣術は安全な袋竹刀の発明によって進歩したのよ。木刀を使った稽古に比べると緊張感が薄れるという批判もあったけれど、安全だから思い切った動きができるようになったそうよ。だから……いえ、なんでもないです」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　立花さんは後半を誤魔化すように言うと、素早く箱を受け取った。安全に配慮すれば大胆な行動ができる、この場では意味深な言葉である。多分、それに気付いた彼女は話を打ち切ったのだろう。</p>
<p id="L93">　</p>
<p id="L94">　こうして、５人の女の子の手には、５回分のコンドームが握られることになった。</p>
</div>
</div>