<title>第９話  初日の夜　瀬川春香１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「どうして、こんなことになったんだろう」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　藤原さんが嘆くように言った。彼女の気持ちはわからないでもない。</p>
<p id="L4">　発端は、夜中に瀬川さんが俺の部屋にこっそり遊びにきたことだ。それを探しにきた女の子たちが俺の部屋に集合し、どんどんおかしな方向に進んでいってしまった。</p>
<p id="L5">　だが、俺は瀬川さんにキスしたことで覚悟を決めた。ここで躊躇したら、勇気を出した彼女に申し訳ないだろう。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「あう、やっぱり緊張するね」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　瀬川さんが、上目使いで見つめてきた。部屋の中は、ベッド脇の読書灯でじんわりと照らされている。良い雰囲気……なのだが。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「えーと、みんなはいつまでここに居るのかな？」</p>
<p id="L12">「およっ、どういうこと？」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　相原さんが、きょとんとした表情で首をかしげた。まるで、俺の方が変なことを言ったみたいである。他の女の子たちに助けを求めようとしたが、彼女たちも相原さんと同じような反応だった。</p>
<p id="L15">　もしや、女の子たちは「セックスをしないと出られない部屋」の夢のせいで感覚が麻痺しているのだろうか。夢では色々あって、途中からはみんなでエッチしてしまったからなあ。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「ちょっと、みんな何をぼんやりしているの？　２人が……するところを眺めるわけにはいかないでしょう。さあ、早く部屋から出るのよ」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　藤原さんが我に返ったかのように、みんなを急かし始めた。良かった、さすがは委員長である。だが、相原さんは不満そうな態度である。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「でもさあ、なんか不公平な気がするんだよねえ。夢の中だと、あたしは最後にエッチしたから、みんなに見られちゃったし」</p>
<p id="L22">「そういう問題じゃないでしょ。あれは夢ってことで結論が出たじゃない。だいたい、春香だって恥ずかしいでしょう」</p>
<p id="L23">「……わたしは、みんなに見られたって平気だよ。その、夢の中ではエリちゃんのも見ちゃったから、お互い様だし」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　驚くべきことに、瀬川さんは堂々と言い切った。しかも、どこか挑戦的とも取れる態度で女の子たちを見回す。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「それならば、私はこの別荘を借りている一応の責任者として立ち会わせてもらいましょうか。……下世話な好奇心ではないですよ、何かあったら困りますからね」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　海野さんは、視線を微妙に逸らせながらしれっと言った。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「え、ええと、不測の事態が起こらないようにしないといけないものね。手違いなどがあったら、皆様に迷惑がかかってしまうもの」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　立花さんは挙動不審になりながらも、立ち会うことにしたようだ。どうやら、謎の責任感を発揮してしまっているようである。みんなの様子を見た藤原さんが、嘆きの声をあげた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「う、嘘でしょう。みんな、落ち着いて考えてよ。ここは、あのおかしな夢じゃないのよ。馬鹿なことは止めなさい」</p>
<p id="L36">「だったらさあ、委員長は２階で待ってたらいいじゃん。春っちが大丈夫って言ってるんだし、このエリちゃんがきちんとコンドームを使っているか確認しとくから。使用方法を間違えると大変なんだよ……っていう噂を聞いたことがあるし」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　藤原さんは相原さんの言葉に怯んだが、やがて諦めたようにため息をついた。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「わかったわよ。こうなったら、わたしも残るから。いくらなんでも、１人で待つだけなんて、とても耐えられない。春香、避妊はきちんとするのよ。……笠本君、お願いね」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　何をお願いされたのかよくわからなかったが、俺はうなずいておいた。</p>
<p id="L43">　なぜこんな展開になったのか理解できていなかったが、今さら迷っても仕方がない。俺はあらためて、瀬川さんに向き合った。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　俺は、隣に座った瀬川さんに再びキスをした。</p>
<p id="L48">　　　　　</p>
<p id="L49">「んぅ……あう、ほ、本当にキスしちゃったね」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　しっとりとした瀬川さんの口唇と、やわらかな身体の感触に興奮が立ち上がってきた。状況に困惑していたはずなのに、本能が彼女を求めてしまう。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「えへへ、もう一回しても……んっ、んうっ」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　瀬川さんが言い終わる前に口唇を重ねていた。彼女は一瞬驚いたようだが、素直に身を任せてくる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ちゅっ、んんぅっ……笠本くん、けっこう激しいんだね」</p>
<p id="L58">「ごめん。瀬川さんがすごく可愛くて……何ていうか、止められない感じで」</p>
<p id="L59">「ううん、積極的になってくれた方が嬉しいから。……そうだ、名前で呼んでよ」</p>
<p id="L60">「えっと……春香ちゃん、でいいかな」</p>
<p id="L61">「うんっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　瀬川さんがぎゅっと抱きついてくる。俺たちは、より濃厚にキスをかわす。ちょっと恥ずかしいやり取りなのだが、周囲の女の子たちのことは気にならなくなってきた。いや、気にしている余裕などないが正しいのか。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「んぅっ、んっ……んちゅっ、んんぅっ……ひゃうっ、あっ、あうう」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　俺は無意識のうちに、瀬川さんの胸を触ってしまっていた。ゆったりとしたパジャマごしでもかなりのボリュームを感じる。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ごめん。がっつきすぎだよね」</p>
<p id="L70">「ううん、ちょっとビックリしただけだから。その……ぬ、脱いだ方がいいよね」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　瀬川さんは恥ずかしそうに言うと、ゆっくりとボタンを外していく。可愛らしいパジャマだったが、肌が露出していくとなんともいえないエロさがある。ぼんやりとした照明の中で、彼女の下着と胸の谷間に目が吸い寄せられる。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「えっと……ブラも、外しちゃうね。あうう、やっぱり緊張しちゃうよ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺が固唾を飲んで見守る中、瀬川さんは背中の手を回す。彼女がごそごそと手を動かすと、胸が勢いよく飛び出した。童顔の彼女から想像できない巨乳である。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「お、大きいんだね。あの夢でも見ちゃったけど、実際に見てもすごいね」</p>
<p id="L79">「う、うん。……えっと、さわってもいいよ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　気がつけば、俺は中途半端な感じに手を伸ばしていた。がっついているようで恥ずかしかったが、ここは素直に触らせてもらう。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「ふあっ、あっ、んんっ……本当に笠本くんの手が、わたしの胸に……んんっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　はずむような感触が指に伝わってきた。やわらかでありながらも、しっかりとした弾力も兼ね備えている。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「んっ、んんぅ、あんっ……うう、声が出ちゃって恥ずかしいよ。あっ、嫌じゃないからね、もっとさわっても……ああんっ」</p>
<p id="L88">「春香ちゃんの胸、すごくやわらかくて手が離せないぐらいだよ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　悩ましく身をくねらせる瀬川さんの姿に、手が勝手に動いてしまう。豊かな胸をこね回すように揉み、可愛らしい乳首を軽く指先ではさんでみる。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「ひゃううっ、ああんっ……そっ、そこは……あうう、なんだか身体が敏感すぎて……ひゃんっ」</p>
<p id="L93">「感じてくれて嬉しいよ。あっ、だんだん固くなってきたね」</p>
<p id="L94">「あうう、そんな風に言われると恥ずかしいよ。……んぅっ、わたしだけ気持ちよくなるのも悪いから、ええと……えいっ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　瀬川さんの手が、ぎこちなく俺の股間に置かれる。パジャマ代わりに使っていたジャージの前は、固く盛り上がっていた。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「わわっ、な、なんだか大変なことになってるよ。……ええと、窮屈そうだし、脱がした方がいいのかな。エッチな意味じゃなくて……うう、エッチするんだもんね」</p>
<p id="L99">「う、うん。あっ、自分で脱ぐから」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　瀬川さんがおずおずと手を出そうとしていたが、俺は自分でズボンを下ろすことにした。下手に触られると、自制できなくなるような気がしたからだ。</p>
<p id="L102">　下着ごと一気に脱ぐと、ガチガチになったモノがへそにつきそうな勢いでそそり立った。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「きゃっ」</p>
<p id="L105">「わっ」</p>
<p id="L106">「ひゃっ」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　周囲から、驚きと悲鳴のような声があがる。そうだ、瀬川さんとの行為に夢中になっていたが、他の女の子たちも居るのだった。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「ちょ、ちょっと、なんか大きすぎない？　うー、しかも凶暴そうだし」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　相原さんが、俺のモノから微妙に視線をそらしながらたずねてくる。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「大きすぎるってことは無いと思うけどなあ。誰かと比べたことはないけど」</p>
<p id="L115">「だ、大丈夫だよ。わ、わたし、がんばるよ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　瀬川さんは若干固まりつつも、周囲の女の子に宣言するように言った。</p>
</div>
</div>