<title>第１０話  初日の夜　瀬川春香２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　薄暗い部屋の中、俺と瀬川さんはベッドに並んで座っていた。周囲には他の女の子たちも居るのだが、俺のモノはこれまでにないほど固くなっている。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ええっと、失礼します……っていうの変だよね」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　瀬川さんは、おずおずと俺のモノに手を伸ばしてきた。彼女のやわらかな手を感じた瞬間、ペニスがググッと持ち上がる。驚くほどの気持ち良さだった。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「はうっ、なんかビクってしたよ。ええっと、だ、大丈夫だよね」</p>
<p id="L8">「うん。春香ちゃんの手が気持ち良すぎただけだから」</p>
<p id="L9">「それなら、良かった。ええと、こうだっけ……」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　瀬川さんの指が亀頭へとからみつく。そのまま指で輪を作るようにして、カリの部分をゆっくりしごくようにしてきた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「うっ、春香ちゃん。上手だね」</p>
<p id="L14">「そ、そう？　良かった。……で、でも、練習とかしたわけじゃないからね。あの夢の中で、こんな風にしてたかなって」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　ぎこちない指使いをしていた瀬川さんだが、次第に動きが大胆になっていく。現実では初めて行為をするはずなのに、俺が感じるポイントを押さえている気がした。</p>
<p id="L17">　そうか。俺たちは夢の中でエッチをしたのだが、それがシミュレーションのような感じでテクニックを向上させているのかもしれない。まずい、このままでは長くは持たないかもしれない。</p>
<p id="L18">　俺は彼女の瀬川さんに対抗すべく、彼女の大きな胸を愛撫する。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「ひゃうっ、あっ、そんな、急に。あっ、あっ、はうっ……んんんぅっ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　手のひら全体で、瀬川さんの胸をこね回し、指で乳首をくすぐるようにする。俺は、揉みしだきたい欲求を抑え、あえて焦らすように攻めていった。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「あうっ、ああんっ、あっ……ちょっ、き、気持ち良すぎるよう。……んぅっ、あっ、そんなにされたら、うまく……ひゃうっ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　瀬川さんは、快感に身を震わせながらもペニスへの愛撫を懸命に続けてくれる。ときおり力が入ったり緩んだりするのが、絶妙なアクセントになって気持ちが良い。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「んっ、ああっ……あっ、笠本のがぬるぬるしてきたよ。んぅ、感じてくれてるんだね」</p>
<p id="L29">「うん、すごく良いよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　うるんだ目で見つめてくる瀬川さんに、俺はキスをした。やわらかな口唇の感触と、ペニスを愛撫する彼女の手が合わさって快感が倍加する。いかん、下手をすると出してしまいそうだ。</p>
<p id="L32">　この部屋には瀬川さんだけでなく、他に４人の女の子が居る。彼女たちの前で、早くも果ててしまうのは男子として恥ずかしい気がする。かといって、瀬川さんに手を止めてもらうのも情けない。だとすれば、もっと攻めるしかない。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「春香ちゃん、その……下の方もさわって大丈夫かな」</p>
<p id="L35">「えっ……あうう、い、いいよ。その、わたしは笠本くんのをさわっちゃってるし」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　瀬川さんがコクンとうなずくのを確認した俺は、彼女のパジャマのズボンに手を滑り込ませた。焦らないように自制しながら、指先を下着の中に差し込んでいく。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「あうう、やっぱり恥ずかしいよう。……んっ、んんっ、ひゃうううっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　指先にぬるりとした粘膜の感触が伝わってきた。割れ目に沿って軽く撫でると、瀬川さんが身体を軽く震わせる。彼女もかなり感じているようだ。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「ああっ、あっ、はうっ……ゆ、指がすごくって、ああんっ、んぅっ……こ、こんなにされたら、ああっ、んぅ、んんっ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　ペニスを愛撫する瀬川さんの手の動きが、ぎこちないものになった。俺はすかさず、指の動きを速くしていく。とろけるような粘膜の感触と共に、愛液が面白いほどあふれてくるのが感じられた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「ああっ、んくっ、ああんっ……だ、だめ、おかしくなりそう……えっ？　んぅっ、あああんっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　軽く力を入れると、指先が膣口にぬるりと入り込んでいった。瀬川さんの中が複雑にうごめいて、俺の指先に絡みついてくる。温かく繊細なそこにペニスを入れたら思うと、欲望がぐぐっと頭をもたげはじめた。</p>
<p id="L50">　俺はそれから気をそらすために、ふるふると揺れる瀬川さんの胸に口をつける。素晴らしい弾力の胸を、顔を押し付けるようにして味わい、良い感じに固くなっている乳首を舌でつつく。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あうっ、んんぅっ……お、おっぱいと同時だなんて……ひゃうっ、んんっ、あっあっ、んうううぅっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　瀬川さんは、身体をビクッと震わせると俺にしがみついてきた。くりっとした瞳が潤んでいる。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「はあ、はあ。ねえ……その、そろそろ……してほしいな」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　俺の股間も、はちきれんばかりに膨張している。できるだけ平静を装ってうなずいて見せると、瀬川さんはベッドの脇に置いてあったコンドームの容器を手に取った。　</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「ええっと、これって表と裏があるんだっけ？　うう、どっちが表なんだろう」</p>
<p id="L61">「ちょっと、きちんと使わないと駄目よ。使い方を間違ったら、意味がないんだから」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　戸惑う瀬川さんに、藤原さんが口を出してきた。気がつけば、他の女の子たちも近くにきている。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「確か、コンドームによる避妊がうまくいかない原因は、適切な使用法がされていないからだそうですね。ですが、適切って、どう使うのでしょう？」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんが不思議そうに言って首をかしげた。</p>
<p id="L68">　それがきっかけとなって、この場が保健体育の実習のような雰囲気に変わっていった。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「およっ？　コンドームってこんなのだっけ。コレをアレするには薄い気がするけど。まあ、とりあえず試してみたらいいんじゃない」</p>
<p id="L73">「そんなわけにはいかないでしょう。道具はきちんと使わないと。ええと、目的を考えれば……きゃっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　相原さんの適当な発言をたしなめた立花さんは、俺のモノを見て硬直した。藤原さんと海野さんは、真面目にコンドームのパッケージを確認している。瀬川さんは、手にした避妊具と俺のナニを見比べていた。</p>
<p id="L76">　みんな、こういったことには不慣れなようである。もっとも、慣れていたら嫌だが。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ほら。このでっぱった所がある面が表というか、外側だよ。ここに、その……精液がたまるわけだから」</p>
<p id="L79">「ほええ。笠本くん、頭いいね」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　瀬川さんが感心した様子でうなずく。褒めてくれるのは嬉しいが、その彼女にこれからナニすると思うと変な気分になってしまう。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「でもでも、これをどうやって着けるの？　なんだか平たいよ」</p>
<p id="L84">「先端にのせて、コンドームの周囲の太くなっている部分を下に伸ばしていく感じというか」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　ううむ、改めて説明するとなんだか恥ずかしい。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「よしっ。わたし、やってみるよ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　女の子たちが注目する中、瀬川さんがペニスにコンドームをかぶせてくる。ふにゅっとしたゴムの感触と共に、よい香りが漂った。さすがは高級品というところか。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「あっ、意外と伸びるんだね。笠本くん、窮屈じゃない？」</p>
<p id="L93">「うん、問題ないよ。ええと、そのまま、根本の方まで」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　瀬川さんが、おそるおそるペニスにコンドームを装着させていく。少しひんやりした感触があったが、すぐに馴染んで気にならなくなった。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「ほうほう、こうやって装着するのですね。笠本君、違和感などはありませんか？　サイズなどはよくわからなかったもので」</p>
<p id="L98">「大丈夫だよ、海野さん。なんというか、すごくフィットして着けてる感じがしないよ」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　真面目な顔でたずねてくる海野さんに感想を伝えた。ううむ、すごく変な会話をしているような気がする。</p>
<p id="L101">　気がつけば、藤原さんや立花さん、相原さんまでが俺の股間を注視していた。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「……こういうのは、実際に見てみないとわからないものね。あっ、いえ、なんでもないから」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　俺の視線に気づいた立花さんが、慌てて目を逸らす。他の２人も同様である。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「よし、これで準備は大丈夫だね。えっと、よろしくお願いします」</p>
<p id="L108">「う、うん、こちらこそ」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　なんだか変な状況になってきたな、と思いつつ俺は瀬川さんにキスをした。</p>
</div>
</div>