<title>第１１話  初日の夜　瀬川春香３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ベッドの上で裸になった瀬川さんが、俺を見上げていた。</p>
<p id="L2">　別荘に遊びに来た初日から、こんなことになるなんて思いもしなかった。ただ、この部屋には女の子たち全員が集合しており、こちらの状況も想定外だったが。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「はうう、やっぱり恥ずかしいし、緊張するよう」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　瀬川さんが身じろぎすると、張りのある大きな胸が揺れた。俺の股間は痛いほどに固くなっている。</p>
<p id="L7">　部屋の中に、甘い匂いが漂っているような気がする。なんだろう、この高級コンドームについているものなのだろうか。かすかに甘く、くすぐったいようなような何かの香り。</p>
<p id="L8">　俺は、それらに後押しされるかのように瀬川さんの身体を引き寄せた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「あうう、笠本くん……すごいことになってるね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　瀬川さんの秘所にあてがったペニスは、今までになく固く反り返っている。薄暗い部屋の中、彼女のそこはたまらなく魅惑的に見えた。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「春香ちゃん、入れても……いいかな」</p>
<p id="L15">「う、うん」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　軽く腰に力を入れると、ぬるりとした感触が亀頭にまとわりつく。それは、固く勃起したモノには素晴らしく甘美な感触だった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「はうっ……んっ、んぅ……すごく、大きい」</p>
<p id="L20">「大丈夫？　痛くないかな」</p>
<p id="L21">「えっと、平気だよ。その、んっ……遠慮しないで続けてくれても大丈夫だから」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　瀬川さんは苦しそうにしつつも、健気に微笑んでみせた。俺は少し迷ったが、彼女にキスをしながらゆっくりと腰を沈めていく。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「んっ……んんっ……ああっ、あっ、は、入ってくるよう。あっ、あっ……ひゃうっ、はううううっ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　ペニスの先端に抵抗を感じたが、少し力を入れると、ずぶり奥へと突き進んでいった。瀬川さんが、俺の手をぎゅっと握ってくる。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「はあ、はあ……笠本くんのがわたしのお腹の中に入ってきてるよ。んぅ、んっ……ちゃんと入ったのかな」</p>
<p id="L30">「うん、すごく気持ち良いよ。その、奥まで入れちゃったけど大丈夫かな？」</p>
<p id="L31">「ちょっと痛かったけど、今は平気だよ。その……ドキドキしすぎてそれどころじゃないっていうか」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　瀬川さんが息を荒げながら、俺を見上げてくる。頬を染めた彼女は、とても可愛らしく見えた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ねえ、ねえ。春っち、ホントに痛くないの？」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　ベッドのそばに居る相原さんが、遠慮がちに質問してくる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「ちょっと痛かったけど、びっくりしたって感じが強いかな。その……ちゃんとできて良かったかな。えへへ」</p>
<p id="L40">「うー、春っちって意外と大物だねえ。あんな凶悪そうなモノを……ひええ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　相原さんは、俺の下半身に目を向けようとして慌てて目をそらした。それにしても、他の女の子の居るところでエッチするというのは落ち着かない。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「あのう、笠本君。ええと、その……使用感などはどうでしょうか？」</p>
<p id="L45">「えっ、海野さん、どういう意味？」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　海野さんが唐突に話しかけてきたが、彼女の意図がよくわからない。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「ち、違うんですよ。変な意味ではないですよ。その……つまり、購入した者の責任としてですね……避妊具に何かあっては困ると思って……」</p>
<p id="L50">「あっ、そういえば着けてることを全然意識してなかったよ。えっと……うん、ちゃんと装着できてるね」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　ギクリとして、ペニスの根本に目をやったが外れているなどということはなかった。薄いゴムの膜に隔てられているはずなのだが、瀬川さんの繊細な粘膜の感触がしっかり伝わってきている。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「んぅっ、わ、わたしも、変な感じとかはないよ。はうっ、ちょっとビクビクしてるが、わかるよう」</p>
<p id="L55">「違和感などは無いわけね。よく考えて作られているのかしら」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　瀬川さんの感想に、立花さんが何故か真面目な様子でうなずいた。うーん、彼女の真面目さが変な方向に発揮されている。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「ちょっと、みんな何を普通に会話しているのよ。おかしいでしょ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　藤原さんが委員長らしい発言をすると、周囲の女の子は気まずそうに黙った。俺もなんとも言えない気分だったが、ペニスだけはギンギンに勃起してしまっている。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「ええと、わたしたちのことは気にしないで続けてくれていいから。……ああ、わたしは一体何を言っているんだろ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　藤原さは嘆くように言うと天井を見上げる。俺は若干の申し訳なさを感じながら、腰を動かしはじめた。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ああっ、はうっ、んあっ……あうう、動いてるのがはっきりわかるよう……んぅっ、んっ、ああっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　ゆっくりと腰を前後させると、瀬川さんが甘い声を上げた。普段の彼女とは違う、色っぽい声である。ペニスに絡みついてくる膣肉の感触も、ねっとりといやらしい。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ああっ、あっ、くぅっ……すごいよう。本当に笠本くんと、しちゃってるなんて。はうっ、んぅっ」</p>
<p id="L74">「痛くない？　その、気持ち良すぎて、つい腰を動かしちゃうんだけど」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　夢の中での体験はあるが、瀬川さんと本当にするのは初めてである。だから、なるべくやさしくしてあげたいのだが、身体が勝手に快楽を求めて動いてしまう。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「あんっ、あっ……うう、なんだかすごく感じちゃう……はううっ、わたし、エッチな子じゃないのに。恥ずかしいよう……ひゃうっ」</p>
<p id="L79">「俺は、気持ち良くなってくれた方が嬉しいよ。それに、例の夢が予習みたいになってるのかもしれない」</p>
<p id="L80">「うっ、うん、そうかも。笠本くん、とっても上手な気がする。ひゃうっ、あっ、そこは……ああんっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　瀬川さんの反応を確認しながら、角度や抜き差しの深さを変えていく。彼女を気持ち良くさせたいと思ってしているのだが、潤いを増していく膣内にペニスが絡め取られていくようだ。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「うっ、春香ちゃん、すごく良くなってきたよ」</p>
<p id="L85">「えへへ、んっ、やっぱり笠本くんに気持ちよくなって欲しいから。んっ、こうかな、あうっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　瀬川さんは、健気に腰の動きを合わせようとしてくれる。お互いの動きが噛み合った瞬間、一気に快感が跳ね上がるのがわかった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「くっ、気持ち良すぎて腰を止められないよ」</p>
<p id="L90">「大丈夫。わたしも、すごく良くなってきたから遠慮しないで、動いてくれていいから。ああっ、うっ、あんっ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　少し苦しそうにしながらも笑顔をみせる瀬川さんが、とても愛おしく感じられた。彼女の大きな胸をもみながら、より深く腰を沈めていく。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「あああんっ、あっ、はうっ……あうう、おっぱいも気持ち良いよ。はうっ、なんだかよくわからなくなって……ああっ、あっ、あっ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　俺のピストンに合わせて、瀬川さんの胸が悩ましく揺れる。手に伝わってくる素晴らしい弾力と、ペニスに感じるねっとりとやわらかい感触が官能を高めていく。</p>
<p id="L97">　不意に瀬川さんと目があった。彼女は、身体を揺らしながら切なげな眼差しで見つめてくる。俺は、思わず唇を重ねていた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「んむっ、ちゅっ、んううっ……はうう、身体が熱くなってるよう。ひゃんっ、あうっ、奥まで入って来てる。……あんっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L100">「春香ちゃん、俺、そろそろ」</p>
<p id="L101">「うん、いいよ。んっ……最後は、遠慮しないで思いっきりして……ああんっ、深いっ、あっ、すごいよう」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　瀬川さんの言葉を聞いた瞬間、俺は激しく腰を突き入れていた。彼女の言葉に甘えて、思いのままに動かせてもらう。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「はううっ、あっあっ……何かきちゃいそう。ああっ、そこが、いいのっ……ああんっ、あっ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　腰の奥からペニスの先端に向かって、何かがせり上がってくるような感覚がある。俺は、それをギリギリまでこらえながら腰を振ることに集中した。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「あっ、やだっ……初めてなのに、イッちゃうよう……ああっ、あっ、あああああんっ」</p>
<p id="L110">「春香ちゃん、出すよ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　ビクンっと身体をのけぞらせた瀬川さんに、俺は欲望を解き放った。ドクン、ドクンと精液を放出するたびに、腰が勝手に動いてしまう。目の前が真っ白になるような快感だった。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「はううっ、ああっ、ビクビクしてるのがわかるよう。……んっ、笠本くんのが出てるんだね。……はあ、はあ」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　瀬川さんは、胸を大きく上下させながら俺を見上げてきた。俺たちは、そのまま自然にキスを交わす。</p>
<p id="L117">　快感が引いてくると、今度は精神的な満足感がゆっくりと染み渡ってくるのを感じた。</p>
</div>
</div>