<title>第１２話  思わぬ余波</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　瀬川さんとの初体験を済ませた俺は、ゆっくりとペニスを引き抜いた。コンドームの先端が、溜まった精液の重みで垂れ下がる。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ひえっ、あんなにいっぱい出るんだ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　ベッド脇に立っていた相原さんが、チラチラと俺の股間に目を向けてくる。そうだ、他の女の子が周囲に居る状態でセックスしてしまったのだった。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「んしょっ、ええと、外してあげるね」</p>
<p id="L8">「あっ、無理はしなくていいよ。俺が自分でやるから」</p>
<p id="L9">「えへへ、わたしがしたいだけだから気にしなくていいよ」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　瀬川さんが、ふらつきながら手を伸ばしてくる。ううむ、なんだかんだ言いながら結構激しくしてしまったな。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「こういう場合、女性が外すのが作法なのかしら？」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　立花さんが、神妙な口調でたずねてきた。また、変な方に真面目さを発揮してしまっているようだ。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「いや、そんな作法とかマナーはないからね。当事者同士の関係で決めるというか……うっ、とと」</p>
<p id="L18">「ご、ごめんなさい。痛くなかった？　なかなかうまく外れなくて」</p>
<p id="L19">「大丈夫だよ、春香ちゃん。その、敏感になってて、くすぐったかと言うか」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　瀬川さんが、丁寧な手付きでコンドームを外してくれる。なんというか、気恥ずかしい。　</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「よいしょっと、うん、外れたよ。結構しっかりしてるんだね。わわっ、まだあったかいよ」</p>
<p id="L24">「春香、それはこの袋に捨てて。後始末はきちんとするのよ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　藤原さんが、なるべく俺たちの方を見ないようにしながらティッシュの箱と白いゴミ袋を差し出してきた。ありがたく使わせてもらうことにする。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「あう、ありがとう、委員長。その……ごめんね」</p>
<p id="L29">「ううん、謝らなくてもいいわ、春香。してしまったのだから、しっかり秘密を守るようにしましょう。当然だけど、みんなも内緒にするのよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　藤原さんは、委員長らしい口調で言った。彼女は真面目なのだが、一方で柔軟なところもあり、みんなのことを考えてくれる。だから、つい頼ってしまうこともあるのだが、さすがに今回は申し訳なかった。いつか埋め合わせをしておかないと。</p>
<p id="L32">　俺と瀬川さんは素早く後始末をして、ティッシュやら使用済みコンドームをごみ袋に入れた。藤原さんは、それを手に取るとぎゅっと袋を縛る。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「ふう。これは生活ゴミに混ぜて捨てることにしましょう。万が一見つかったら、汐里に迷惑がかかるから厳重にしないと。……汐里？　どうかしたの」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　藤原さんの言葉に、海野さんはハッとしたかのように顔を上げた。彼女は黙って何かを考えている様子だが、どうしたのだろう。もしかすると、怒っているのかもしれない。さすがに、彼女が招待してくれた別荘でエッチしたのはマズかったと反省する。</p>
<p id="L37">　俺たちが不安混じりに見ていると、海野さんは意を決したかのように顔を上げた。同時に、部屋の中で「ペリッ」という音がする。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「うん？　何か聞き覚えのあるような音だったけれど」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　音の発生源へと目を向けると、海野さんの手の中には開封されたコンドームがあった。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「えっ？　それは、おかわりというか、もう１回してもいいってことなのかな？　あう、催促したつもりはないんだけど。えへへ、で、でもせっかくだから」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　瀬川さんが照れた様子で手を伸ばすと、海野さんはバツが悪そうな表情で後ずさった。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「いえ、違うんです。そういう意味ではないのですよ。す、すいません、紛らわしい真似をしてしまって」</p>
<p id="L48">「はうう、わたしこそ変な勘違いをしてごめんね。わわ、すっごく恥ずかしいよう。……でも、どうして開けちゃったの？」</p>
<p id="L49">「それは……」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　海野さんは言いよどんだあと、俺に開封したコンドームを震える手で差し出してきた。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「これを……私に使って欲しい、そういう意味だったんです」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ちょっと待って。汐里、落ち着いて自分の言っていることの意味をよく考えてみて」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんが、いち早く衝撃から立ち直って海野さんに話しかけた。俺は、何が起こっているのか理解が追いつかない。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「よく考えた上で行動しています。みなさん、私の話を聞いてください」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　慌てる俺たちに対して、海野さんは落ち着いた様子になっている。彼女は胸に手を当てると、覚悟を決めたように話し始めた。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「以前、私達は変な夢を見ましたね。……せ、性行為をしないと出られない部屋に閉じ込められて……その、夢の中で行為をしてしまうという」</p>
<p id="L66">「あれは無茶苦茶な夢だったわね。いえ、みんなが共有していたみたいだから、夢じゃないのかもしれないけれど。ああ、あんなことをしちゃうなんて」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　藤原さんは苦々しげに言った。彼女は、ただの夢だと思っていたのか、結構大胆な行動をしていたように思う。それを思い出したのかもしれない。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「でも、私は嫌じゃなかったんですよ。みんなと冒険した気分になって、不謹慎かもしれませんけど、楽しかったんです。私は身体が弱いから、学校行事にほとんど参加できませんでしたから」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　海野さんは、ぽつりぽつりと話を続ける。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「それに、私は身体が弱いから……ええと、そういった行為ができないかもしれないっていう不安もあったんですよ。だから、変な状況とはいえ、無事にこなすことができて嬉しいって思えたんです。も、もちろん、いやらしい意味はないですよ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　そこまで話すと、海野さんはため息をついた。どことなく憂鬱そうな表情になる。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ですが、結局は夢だったわけじゃないですか。みんなが夢を覚えているということはありましたが、現実じゃなかったんです。それを自覚すると、本当にがっかりしてしまって……はしゃいでしまった自分が馬鹿みたいで……。ですから、今の機会に……して欲しいと思って」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　うつむく海野さんに、みんな何も言えなくなった。確かに、身体の弱い彼女と長時間一緒に過ごしたのは、あのときぐらいの気がする。いや、あれは夢だったわけだが。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「あなたの気持ちを否定するわけじゃないのだけど、時期尚早ではないからしら。別に今でないと駄目ってわけじゃないのだし、落ち着いてよく考えた方がいいと思うの。明日になれば考えも変わるかもしれないわよ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　立花さんが、言葉を選んでなだめるように言った。だが、海野さんは首を横に振る。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「よく考えたから、というのもあるんですよ。私は、学園も休みがちだし、旅行にも滅多に行けません。ですから、今が絶好の機会なんです。この別荘には来年も来るかもしれませんが、誰にも知られずに笠本君が来てくれるなんて幸運は今回だけでしょう。だから……」</p>
<p id="L87">　</p>
<p id="L88">　海野さんはそう言って、俺を正面から見つめてきた。真摯な眼差しで、彼女の想いが伝わってくる。彼女の小さな手は震えていた。きっと、勇気を振り絞ってのことなのだろう。</p>
<p id="L89">　俺は、何かを考えるよりも先に海野さんの身体を抱きしめていた。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「あっ……私を受け入れてくれますか？」</p>
<p id="L92">「海野さんこそ、俺でいいの？」</p>
<p id="L93">「はい。逆に笠本君じゃないと駄目です。……んっ、んちゅっ、んんぅ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　海野さんの言葉を聞いた瞬間、俺は彼女にキスをしていた。彼女も、自然に身体を委ねてくる。</p>
<p id="L96">　キスを終えたあと、さり気なく周囲の様子をうかがってみたが、女の子たちは何も言わなかった。</p>
</div>
</div>