<title>第１４話  初日の夜　海野汐里２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ええと、そ、装着しますよ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　海野さんが、コンドームを手に持って近づいてくる。</p>
<p id="L4">　別荘にやってきた初日に、こんなことになってしまうなんて思いもしなかった。海野さんは、俺のモノにコンドームをかぶせようとして動きを止めた。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「どちらが表でしたっけ？　どちらでも良い、というわけじゃないですよね」</p>
<p id="L7">「汐里ちゃん、先っぽが飛び出してる方が外だよ。そこに、あうう……が溜まるんだって。さっきもいっぱい出……な、何でもないから」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　ベッドの脇に居た瀬川さんが、海野さんに助言する。そうだった、俺は瀬川さんとエッチしてしまい、これから海野さんともするのだった。しかも、周囲には他の女の子たちが固唾を呑んで見守っている状況でだ。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「なるほど、理にかなっています。それを理解しておけば、間違いないですね、……つ、着けますね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　感心した様子の海野さんだったが、俺のモノを見ると硬直した。やはり緊張しているのだろう。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「俺が自分で着けるけど」</p>
<p id="L16">「いえ、私にさせて下さい。……うっ、大きいですね。サイズとかはよくわからなかったのですが、大丈夫でしょうか。……ええと、こう、でしょうか」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんが、ぎこちない手付きで俺のモノにコンドームを装着してくれる。ゴムの感触はすぐに馴染み、ペニスは引き締まったかのようにそそり立った。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「わっ、な、何か大きくなってませんか。ええと、そういう機能があるのでしょうか？」</p>
<p id="L21">「さすがに、そんなのは無いと思うけど。でも、これを着けるっていうことは……海野さんとするってことだから……その、興奮しちゃって」</p>
<p id="L22">「そそ、そうですね。よ、よろしくお願いします」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　海野さんは可愛らしい顔を紅潮させると、ゆっくりとベッドに横になった。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　海野さんの華奢な裸体は、薄暗い部屋の中でも、きれいなのがよくわかった。俺は、彼女の細い脚に手をかけて大きく開かせる。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「恥ずかしいだろうけど、ごめんね」</p>
<p id="L31">「だ、大丈夫です。笠本君の、大きいですから。……う、受け入れるためには、恥ずかしがってはいられないです」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　海野さんのそこは陰毛が全く無く、はっきりと見えてしまっていた。まるで割れ目のようなそこは、小柄の彼女の身体と合わさって、幼い印象を受ける。だが、そこは俺を誘うかのように怪しく濡れていた。罪悪感を覚えないでもなかったが、それ以上の欲望が俺を突き動かす。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ほ、本当に大きいですね。……でも、大丈夫……だと思います」</p>
<p id="L36">「無理そうだったら、いつでも言ってね。今が限られたチャンスなのかもしれないけれど、何かあったら大変だから」</p>
<p id="L37">「はい。気を遣っていただいて、嬉しいです。……お、お願いします」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　俺はペニスの先端で、慎重に入り口を探る。軽く力を入れると、亀頭がわずかに沈み込んだ。海野さんの身体がビクッと硬直する。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「そ、そこです。くぅ、だ、大丈夫ですよ」</p>
<p id="L42">「ゆっくりするからね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　注意深く腰を進めると、小さな膣口が大きく押し広げられていった。繊細な粘膜の感触と共に、海野さんの緊張も伝わってくる。亀頭の先端が入ったぐらいだが、かなり苦しそうだ。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「くうっ、んくっ……ああ、笠本君が入ってきてます。あの、大丈夫ですから一気に……」</p>
<p id="L47">「でも……」</p>
<p id="L48">「んっ、心配しすぎてすよ。私って意外と辛抱強いのですから……お願いします」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　躊躇する俺に、海野さんはそっと手を握ってくる。小さな手を握り返すと、彼女にうなずいてみせた。</p>
<p id="L51">　俺は覚悟を決めると、ぐっと腰に力を入れた。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「ひぅっ、あっ、あああああっ……あっ、くうっ、ひあああああんっ」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　固く勃起したモノは、海野さんの純潔の証をいとも簡単に散らし、狭い膣を強引に突き進んだ。彼女の身体がビクッと跳ね、俺の手を必死に握ってくる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「うああっ、くううっ……はあ、はあ、これで入ったのでしょうか……くぅ、身体中を貫かれているみたいです」</p>
<p id="L58">「うん、ほとんど入ったよ。大丈夫……じゃないよね」</p>
<p id="L59">「いえ、一生に一度だけだし、特別なことだから大丈夫ですよ。はあ、はあ……でも、動くのはもう少し待ってください。ごめんなさい」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　海野さんは、息を荒げて苦しそうな表情だったが、とても美しく見えた。俺は返事の代わりに、彼女にそっとキスをする。挿入したままの状態でも、小さな膣がきゅっと俺のモノを包み込んくるのがわかって十分気持ちが良い。唇を重ねたまま、華奢な身体をそっと抱きしめた。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んぅ、ちゅっ、んむ……はあ、はあ。キスのおかげで、痛いのが治まっちゃいました。……もう、動いても大丈夫ですよ」</p>
<p id="L64">「本当に？　無理してるんじゃないかな」</p>
<p id="L65">「嘘なんかじゃないですよ。んぅ、ほら、笠本君のがすごく固くなってます。我慢してくれているのでしょう。……くぅ、笠本君に気持ち良くなって欲しいから」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　俺は海野さんにキスをすると、ゆっくりと腰を動かし始めた。彼女の小さな膣は、俺のモノに合わせて広げられているようで、ピッタリと密着している感じがする。軽く動かすだけでも、吸い付くような感触が素晴らしい。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ああっ、んくっ……ひゃうっ、大きくて身体が押されちゃいます……ああっ、あんっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　軽く突いているだけなのだが、海野さんの身体がズレていってしまう。俺は、彼女の細い腰に手を添え、身体を固定してピストンを続けた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「くううっ、ああっ、あんっ……あ、笠本君が動いてるのがはっきりわかります……うあっ、あっ、こんなに固くて熱いなんて」</p>
<p id="L74">「苦しくない？　少しペースを落としたほうがいいかな」</p>
<p id="L75">「だ、大丈夫ですよ。……くうっ、あんっ、全く苦しくないわけではないですけれど……ひゃんっ、あんっ、苦しいだけじゃなくて……はあんっ、あっ、あんっ……私より、笠本君が気持ちよくなって下さい」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　海野さんは、ピストンのたびに身体を揺さぶられながらも気丈に言った。しかし、大丈夫と言っているものの、奥へと突き入れるときには苦しそうにしている。おそらく、俺に気を使っているのだろう。</p>
<p id="L78">　ペニスの出し入れを浅くして、代わりにスピードを上げてみることにした。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「あっ、あんっ、ああん……な、何かさっきまでと違います……ああっ、んんぅっ……き、気持ちが良いところが刺激されてるみたいで……ふあっ、あっ、ひゃあんっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　海野さんの声に甘いものが混ざり始めた。俺は角度を調整して、入り口付近を重点的に攻め続ける。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「ひゃあんっ、あんっ、はあんっ……そんな、初めてなのに、もう気持ち良くなってるなんて……はあんっ、あん、あんっ、あああっ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　膣内の潤いが増してきたように感じる。出し入れがスムーズになってきたが、それに合わせて快感も高まっていく。いつの間にか、海野さんの白い肌が紅潮していた。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ああっ、あんっ……こんなにすごいなんて。んぅっ、笠本君は気持ち良くなってくれてますか……はあ、んぅっ」</p>
<p id="L89">「うん、すごく良いよ。このままだと、長くは持たないかも」</p>
<p id="L90">「んっ、よ、良かったです。……その、遠慮せずに気持ちよくなって下さい。んぅ、今なら深く挿入しても大丈夫だと思いますから」</p>
<p id="L91">「でも、海野さんに無理をさせるわけには……うわっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　海野さんが細い脚を、俺に絡めてきた。自然と結合が深くなり、ペニスの根本近くまでが潤った膣肉に包まれる。思わぬ快感に、俺は腰の動きを加速させていた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「くっ、海野さん、ごめん、我慢できないかも」</p>
<p id="L96">「はあ、はあ……いいんですよ。身体が慣れてきたのか、苦しさはそれほどでもないです。んんっ、それよりも……ああんっ、あっ、あんっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　腰を振るたびに、ペニス全体に繊細な肉の快楽が走り抜ける。可愛らしい顔の海野さんが、こんな淫らな刺激を与えてくるなんて信じられない思いだった。ピストンが速く、そして深くなっていく。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「あんっ、あんっ……くぅ、苦しいけれど気持ち良いです。……あっ、止めないで、そのまま続けて下さい。はあんっ」</p>
<p id="L101">「海野さん、そろそろ出そうだよ」</p>
<p id="L102">「んっ……このまま出してください。私も何か……あんっ、あっ、あああんっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　海野さんが俺にぎゅっとしがみついてきた。可愛らしい顔は、何かをこらえるかのような切ない表情になっている。俺は、彼女を抱きしめるとキスをしながら夢中で腰を振った。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「んむっ、んんっ、じゅるっ……んぐっ、んちゅっ、んんんんっ……ぷはっ、わ、私、もうっ、ああっ、ふああああっ」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　腕の中で、海野さんの身体が大きくのけぞった。同時に膣内がきゅっと締まり、俺を絶頂へと導いていく。</p>
<p id="L109">　俺は腰を突き上げるようにして射精した。精液が短い間隔で、激しく噴出するのを感じる。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「んぅっ……はあ、はあ、気持ち良くなってくれたんですね……あの、私、ちゃんとできたのでしょうか？」</p>
<p id="L112">「うん、すごく良かったよ。俺の方こそ、最後は夢中になっちゃったし」</p>
<p id="L113">「ふふ……うん、すごく幸せな感じです」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　俺たちは見つめ合うと、自然に唇を重ねていた。</p>
</div>
</div>