<title>第１５話  相原エリ、ひと夏の経験について持論を語る</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　別荘に遊びにきたその夜に、瀬川さんに続いて海野さんともしてしまった。病弱な彼女には激しい行為だったようで、今はベッドで横になって身体を休めている。やりすぎたのかもしれない、俺は反省しながらコンドームをを外した。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「あっ、すいません。緊張が解けたせいか、身体に力が入らなくて」</p>
<p id="L4">「気にしなくていいんだよ。俺が興奮して、激しくしちゃったのが原因だし」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　使用済みとなったコンドームには、たっぷりと精液が溜まっている。もし着けずにしていたら、これだけの量を海野さんの華奢な身体に注ぎ込んでいたわけで、想像すると行為後というのに下半身がうずいてしまった。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「笠本君、それはこの袋に入れてね」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんがゴミ袋を差し出してきたので、邪な考えを振り払いながら後始末に専念する。隣では、立花さんと瀬川さんが海野さんの面倒をみていた。ここは女の子同士に任せておいた方がいいだろう。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「ふう、やっと落ち着いてきました。すいません、みなさんにも心配をかけてしまったようで」</p>
<p id="L13">「それはいいんだけど、本当に良かったのかな」</p>
<p id="L14">「はい。私は、身体が弱いからきちんと……行為ができるかずっと気になっていたんです。だから、今はやっと重荷を下ろしたような気分でしょうか、ほっとしています」</p>
<p id="L15">「そっか、なら良かったよ」</p>
<p id="L16">「ですが、誤解しないでいただきたいのですが、私は行為自体が目的だったわけじゃないんですよ。……笠本君と、っていうことが大事と言いますか……ああ、恥ずかしい。やっぱり、気にしないでください」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは、最後の方をごにょごにょと言うと顔を赤らめて横を向いてしまった。なんだか、俺も恥ずかしい気分になってくる。つい先程、とても恥ずかしい行為をしたはずなのだが、それとは別種の恥ずかしさである。</p>
<p id="L19">　２人で、もじもじしていると、藤原さんが雰囲気を切り替えるかのように口を開いた。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「さて、汐里も落ち着いたようだし、そろそろ引き上げましょう。ふう、隠さなくてならない秘密が増えてしまったわね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　藤原さんが、俺に意味ありげな視線を送ってくる。絶対に海野さんの家族に見つかるな、ということだろう。明日からはより注意して過ごす必要がありそうだ。ぼんやりと考えていると、急に相原さんが声を出した。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「あー、手が滑ったー」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　いかにも棒読みの発音に続いて、ペリッという音がした。まさか、と思って相原さんの方を見ると、彼女の手には開封されたコンドームの容器がある。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「あーあ、せっかく海っちからもらった高級品なのにもったいないなあ。……し、しょうがないなあ。笠本君、あ、あたしと……つ、使ってみてもよろしくてよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　言っていることもそうだが、口調までおかしくなっている。部屋の中に、微妙な沈黙が漂った。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「さて、そろそろ寝ましょうか。みんな、２階へ戻りましょう」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　いち早く立ち直った藤原さんが、スタスタと扉へと向かう。それを見た相原さんは、慌てて扉の前へ立ちふさがった。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「なんなの、その冷めた反応は。乙女なエリちゃんが、ハートが張り裂けそうになりながら勇気を出してるんだよ。笠本君も、この美少女の大胆発言にもっとリアクションをするべきじゃないの？」</p>
<p id="L40">「いや、リアクションをしろって言われても呆然とするしかないんだけど」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　相原さんはショートカットの似合う美形なのだが、口を開くと台無しになってしまう。黙っていれば、中性的でミステリアスな感じがしないでもないのだが。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「エリちゃん、こんなことを言ったら悪いけれど……すべってると思うの」</p>
<p id="L45">「開封してしまったものは仕方ありませんから、私が未使用の物を差し上げますよ」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　瀬川さんと海野さんが、割と容赦のないツッコミを入れる。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「春っち、あたしはコントをしたんじゃないの。海っちは、なんか経験者の余裕を漂わせてるし。うー、みんな、ちょっとエリちゃんの話を聞いて」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　下手にさえぎると、話が余計に長くなりそうだったので、みんなで話を聞くことにする。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「ほら、あたしって恋愛については達人っていうか、権威みたいなところがあるじゃない」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　思わず突っ込みたくなったが、なんとかこらえた。相原さんは、学園内のスキャンダルやらクラスの恋愛事情にやたら詳しいところはある。だが、彼女自身の体験についての話は全く無い。どうも、実際の恋愛については臆病で経験が無いらしいのである。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「だけどさあ、お友達の中に『この夏休みに勝負をかける』って言ってる子が居て、エリちゃんもうかうかしてられないんだよね。それどころか『今年の夏は６人目の彼氏と過ごす』っていう子までいるんだよ」</p>
<p id="L58">「ろ、６人……事情はそれぞれだけど、それはさすがに破廉恥なんじゃないかしら。な、何をして過ごすのが知らないけれど６人だなんて」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　立花さんが、顔をこわばらせながら言った。彼女は、こういう風紀的なことについて厳しいのだ。もっとも、５人の女の子と過ごす俺は黙っておくことにする。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「いやいや、冬っち。６人同時じゃないよ、６人目だからね。いろいろあって、夏が終わると破局しちゃうらしいよ。それでも、すごいと思うけど」</p>
<p id="L63">「あっ、そうなのね。私としたことが、変な勘違いしてしまって恥ずかしい。常識で考えれば、６人同時なんてありえないわよね」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　ううむ、さきほど２人の女の子としてしまった身としては、居心地の悪い会話である。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「それはともかくさあ、このエリちゃんもそろそろ階段を上るっていうか……卒業してもいいんじゃないかと思うんだよね」</p>
<p id="L68">「そ、卒業って、つまり……コホン。もう少し落ち着いて考えた方がいいんじゃないかしら。それは雰囲気だとか友達がしているから、という理由でするものではないと思うの」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　冷静さを取り戻した立花さんが、相原さんに諭すように言った。真面目で、凛とした雰囲気の彼女が言うと説得力がある。だが、相原さんも簡単には納得しない。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「冬っちの言うこともわかるんだけど、ちょっと考えてみてよ。避暑地の別荘だよ、雰囲気ならバッチリじゃん。笠本君だって……エリちゃん的には、もうちょいファッションと遊びのセンスを磨いてほしいけど、まあ……なかなかいい感じだと思うんだよね。あたしに会うために、わざわざ大変な登山までしてくれたわけだし」</p>
<p id="L73">「エリちゃんのため『だけ』ってことはないと思う」</p>
<p id="L74">「失礼な言い方ですけれど、それは自意識過剰では」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　瀬川さんと海野さんが、感情のこもらない声で指摘する。即座といってもいいような、素早い反応だった。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ひえっ、２人もそんなに真面目に言わなくてもいいじゃん。ちょっといい感じに考えたかっただけなんだから。うー、わかってます。笠本君はみんなに会いに来てくれたわけでしょ。でも、結構ぐっとくるシチュエーションじゃん」</p>
<p id="L79">「でも、それは雰囲気に流されているんじゃないかしら。も、もう少し冷静に機会を見定めた方がいいと思うのだけれど……ええと、準備とか条件とか……」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　立花さんが、何かを考えるような仕草をしながら言った。彼女にしては歯切れの悪い言い方である。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「でもさ、今年の夏休みは今年しか無いんだよ。冬っちの言いたいこともわかるけど、条件がパーフェクトにそろうのを待ってたら、逆にチャンスを逃しちゃうかもしれない。ある程度は、勢いみたいなものも大事だと思うんだけど」</p>
<p id="L84">「そ、それも一理あるわね。万全を期そうとして、結果的に絶好の機会を逃すということも有り得るってことかしら。そうね、待っていれば状況が良くなるという保証があるわけじゃないから、思い切った行動も必要なのかも……」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　いつの間にか、立花さんの方が説得されているような状況になっている。一体どうなっているんだろう。困惑していると、相原さんが俺に挑むような視線を向けてきた。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「と、とにかく笠本君はどうなのさ。嫌だって言われたら、おとなしく引き下がるけど。……っていうか、あたしだって、冗談とかノリでこんなことを言うわけ無いじゃん。……だから、そのっ……とにかく、わかってほしいっていうか。うー、うまく言えないよー」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　相原さんの口調が、泣きそうなものになっている。いつも陽気な彼女からは、考えられない様子だった。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「そういえば、相原さんて恥ずかしくなると、冗談を言って誤魔化す癖があったよね。今が、それかな」</p>
<p id="L93">「か、笠本君のくせに生意気だぞ。うー、こうしてやる」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　相原さんが、小走り寄ってきて体当たりをしかけてきた。俺は、それを受け止めて彼女の身体を抱きしめる。</p>
<p id="L96">　腕の中から見上げてくる彼女は、とても魅力的に見えた。</p>
</div>
</div>