<title>第１６話  初日の夜　相原エリ１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　今は何時なのだろう。早めに寝ようとしていたから、まだ日付は変わっていないと思うのだが。</p>
<p id="L2">　少し離れたところでは、相原さんがぎくしゃくとした動きでパジャマを脱いでいた。連鎖反応のごとく、彼女ともすることになってしまった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「うー、恥ずかしいよー。お、おっぱいが小さいとか言ったら、ひっぱたくからね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　裸になった相原さんが、胸を手で隠しながらこちらを向いた。スレンダーな身体が、きれいなラインを描いている。彼女は、学園ではいつも短めのスカートをひらひらさせているのだが、今は全裸だ。ついつい視線が、ふとももから付け根の方へと向いてしまう。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「そんなこと言わないよ。スタイルいいんだね」</p>
<p id="L9">「あ、ありがと。……じゃなくて、エリちゃんは天使だから当然かな。うー、笠本君は特別なんだからね。感謝してよね」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　相原さんは、恥ずかしがったり強がったりしながら、胸を隠していた腕を下げた。小ぶりな胸が、ツンと上を向いている。細身の身体とマッチしていて、つい手が伸びそうになってしまう。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「エリちゃん、パジャマをたたんでおくね」</p>
<p id="L14">「あ、春っち、ありがとね。勢いで脱ぎ捨てちゃったけど、行儀悪かったなあ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　ベッドから離れたところで、瀬川さんたちが普通の様子で作業をしていた。</p>
<p id="L17">　俺は、相原さんの胸に伸ばしかけた手を引っ込めて考える。どうして、他の女の子までこの部屋にとどまっているのだろう。最初は、コンドームをきちんと使うか監視する、みたいな話だった気がするが、もはや目的がわからなくなってきている。</p>
<p id="L18">　だが、裸の女の子を目の前にして考えていても仕方がない。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「コホン、相原さん、本当にしてもいいんだよね？」</p>
<p id="L21">「これから、そういう質問は禁止ね」</p>
<p id="L22">「え？　どういうこと」</p>
<p id="L23">「ここまできてノーとは言わないよ。だから、わざわざ確認しなくてもいいよ。ま、迷いが生まれちゃいそうだし」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　相原さんが、頬を膨らませながら言う。それもそうか、いちいち確認するのも責任逃れのようで良くないかもしれない。俺は、思い切って彼女の身体を引き寄せた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「えっ？　あっ、ちょっと、タイム……むぅ、んぐっ、んんっ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　何か言いかけた相原さんの口唇を、半ば強引に塞ぐ。彼女は、じたばたとしていたがすぐにおとなしくなった。しっとりとした口唇を、ゆっくりと味わう。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「んぅっ、はふっ……はあ、はあ、ちょっと、いきなりすぎじゃない？　エリちゃんのピュアなハートは繊細なんだぞ」</p>
<p id="L32">「だけど、話をしてたらいつまで経っても進まないでしょ」</p>
<p id="L33">「うー、大胆な行動に出る前には確認してくれないと、エリちゃんの心の準備がさあ」</p>
<p id="L34">「そういう質問は禁止って、さっき自分で言ったじゃない」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　しまった、という表情になった相原さんに再びキスをする。今度は、しっかりとお互いの感触を確かめあった。慣れてきたのか、彼女も少しずつ積極的になってくる。俺はやわらかな感触を楽しみながら、彼女の胸にそっと手を伸ばした。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「んむうっ、んんぅっ、んんー……あっ、ちょっと、おっぱいは待っ……んんっ、んむぅ、んうっ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　キスをしながら相原さんの胸を愛撫していく。彼女の胸は、程よいサイズで手のひらにすっぽりと収まるぐらいだ。形を確かめるようにやさしく揉んでいく。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「んんぅっ、はあ、はあ……うー、さわり方がいやらしいぞ。……ひゃうっ、くうっ、このおっぱい魔人め」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　顔を赤らめた相原さんが「おっぱい魔人」という謎の言葉で抗議してくる。俺は仕返しとばかりに、人差し指で彼女の乳首を刺激した。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ひゃあうっ、あっ、あうっ……言い返せないからって、おっぱいを揉むのは卑怯だぞ……ひゃっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L47">「いやいや、おっぱい魔人なんて言われたら、それらしい行動するしかないなって」</p>
<p id="L48">「あん、ひゃうっ……あ、謝るからさあ、あっ、あんっ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　相原さんの息づかいが徐々に荒くなっていった。指先で軽く撫でていた乳首も、固くなってきている。このぐらいで止めておこうかとも思ったが、可愛らしくあえぐ彼女の姿がもっと見たくなった。俺は胸を揉みながら、片方の手をそっと下の方へと滑らせていく。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ひゃっ、あうっ、ひゃああんっ……あうあう、そ、それは反則じゃない。ひゃうっ、ああっ、あん、あんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　指で探った相原さんのヴァギナは、すでに濡れていた。割れ目に沿って軽く上下させるだけでも、とろりとした液体が絡みついてくる。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あんっ、あっ、ひゃうっ……うー、エリちゃんだって負けないんだから……え、えいっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　不意に、ペニスがぎゅっと握られた。しなやかな指の感触に、こちらの手が止まってしまう。それを感じとったのか、相原さんが不敵に笑った。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「ふふ、笠本君の弱点を押さえちゃったよ。なんだかんだ言っても、しっかり固くしちゃってるじゃない。ここから逆襲して……ひゃっ、あぅっ、ちょっと待ってよー」</p>
<p id="L61">「俺だって、簡単に負けないからね」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　相原さんが慣れない手付きでペニスをしごていくるが、俺も彼女の胸と秘所を攻めて対抗する。あえてゆっくりと指を使いながら、彼女の感じるポイントを探っていく。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「んぅっ、あっ、んうっ……そんなにされたら、うまくできないでしょ。あっ、ちょっと、そこは……ひゃんっ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　俺の指先が膣口を探り当てた。激しくなりすぎないように、入り口あたりで軽く出し入れする。指先に感じるぬめりは、どんどんと増していくようだ。相原さんは必死に俺のモノを握っていたが、とうとう離してしまった。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ひゃああんっ……こ、降参するから、あたしの負けでいいから。ストップして、お願い」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　少しやりすぎたかもしれない。潤んだ目で懇願してくる相原さんを見て、俺は指の動きを止めた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ごめん。変なところで意地になっちゃったみたいだ」</p>
<p id="L74">「はあ、はあ……き、気持ち良かったから良いんだけど。うー、小悪魔なエリちゃんが笠本君を翻弄するはずだったのに」</p>
<p id="L75">「何を計画していたのか知らないけれど、感じてる相原さんも可愛かったよ。俺の方も、気持ち良くしてもらったし」</p>
<p id="L76">「か、可愛いって……まあ、と、当然かな。それより笠本君の方は……ひぇっ、大変なことになってない？」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんが、そそり立ったペニスを直視して固まった。どうやら、今までよく見ていなかったらしい。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「大変っていうか、普通の反応だと思うけど」</p>
<p id="L81">「あわわ、こんなに大きくなるんだ。な、なんか反り返ってるし。……こ、これは準備オッケー的なことなんだよね」</p>
<p id="L82">「うん、相原さんの方がよければ、そろそろ……」</p>
<p id="L83">「す、するってことだよね。じゃあ、あ、あれを使わないと。ど、どこだっけ……」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　相原さんがごそごそと探っていると、海野さんがベッドの端にあったコンドームをつまみ上げた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「はい、これですよね。床に落ちないかハラハラしてたんですけれど、大丈夫でした」</p>
<p id="L88">「海っち、ありがと。落ちないか見張ってくれてたんだね。ようし、あたしもがんばって装着させるぞー」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　なんだろう、この状況は。女の子たちは、あまり気にしていないのかもしれないが、俺はすごくやりにくい。</p>
<p id="L91">　だが、気持ちとは裏腹に股間のモノをしっかりとやる気になっていた。</p>
</div>
</div>