<title>第１７話  初日の夜　相原エリ２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　薄暗い部屋の中、相原さんが俺のモノにコンドームをかぶせてくる。緊張のためか、手付きがぎこちない。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「難しいなら、俺が自分で着けるけど」</p>
<p id="L4">「うー、自分でやってみたいの。笠本君はじっとしててよ、なんか動いてない？　ぬるぬるしたのが出てるし」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　わざとではないのだろうが、相原さんが亀頭周辺をいじくるせいで変に感じてしまう。くすぐったいのと、もどかしいのが混ざった感覚で早く済ませてほしいのだが、聞いてくれそうにない。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「エリちゃん、落ち着いて。ゆっくりやれば、難しいことじゃないよ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　瀬川さんが、苦戦している相原さんにアドバイスをする。他の女の子も、彼女の手付きと俺のナニに注目しているようで恥ずかしい。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「春っちは簡単に言うけど……あっ、こうすればいいんだ。およっ、すごい、こんなに伸びるんだ」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　ペニス全体が薄い膜に包まれた感覚があったが、すぐに馴染んでいく。しかも、相原さんにいじくり回されたせいか、よりガチガチになってしまっていた。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「じゃ、じゃあ……するんだよね。じゃなくて、しようか。ひえっ……エ、エリちゃんは、怖がってなんかいないぞ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　相原さんは、俺の顔と股間を交互に見ながら強がって言った。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　ベッドに仰向けになった相原さんに、下半身を密着させる。彼女の陰唇はふっくらとしていて、スレンダーな身体と比べると妙にエロい感じだった。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「うー、じわじわされるのは嫌だから、できるだけ速やかに、えっと痛くない感じで」</p>
<p id="L25">「いや、そんな無茶な注文をされても……なるべく痛くしないように努力するよ」</p>
<p id="L26">「う、うん。……えっと、信じてるからやさしくしてね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　しおらしい態度になった相原さんが、急に可愛く見えてきた。普段は面白おかしいことばかり言っているから意識しないのだが、彼女はなかなかの美少女なのだ。あれこれ喋るのも、恥ずかしさとか不安を隠すためなのだろうから、うまくリードしてあげないといけない。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「相原さん、挿れるよ」</p>
<p id="L31">「あっ……な、何でもない。いいよ」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　相原さんは何かを言いかけたが、黙ってうなずいた。俺は彼女にキスをしてから、ペニスを膣口にあてがう。ぬぷっと、先端が沈み込んだところで、ぐっと腰に力を入れた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「うっ、んはあっ……うぐっ、あっ、あああああっ……いっ、痛っ、はあ、はあ」</p>
<p id="L36">「大丈夫？　やっぱり痛いよね」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　隆起したモノは、処女の抵抗を突破して相原さんの奥へと到達していた。ぬめった膣肉が、複雑にうごめいてペニスを刺激してくる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「はあ、はあ……だ、大丈夫じゃないけど、思ったより痛くはなかったから大丈夫。……くうっ、おっきい上に、こんなに固いなんて……」</p>
<p id="L41">「よかった。……いやいや、大丈夫じゃないの？」</p>
<p id="L42">「うー、そんな細かいところに突っ込むのは嫌われるぞ。……うん、なんとか我慢できたかな」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　相原さんは、胸を上下させながら呼吸を整えている。俺は腰を動かしたい衝動を抑えつつ、彼女の髪を撫でた。彼女は何か言おうとしたが、結局は黙って身を任せている。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ふうっ、なんとか落ち着いてきたよ。それにしてもよかった。もうちょっとで、恥ずかしい声が出るところだったから」</p>
<p id="L47">「それは大げさじゃないの。それに、女の子にとっては大変なわけだから、俺は変に思わないけど」</p>
<p id="L48">「でもさあ『ひぎいっ』とか『うごっ』みたいな可愛くない声を出しちゃったら、女子的には一生の不覚だから」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　雰囲気的はマイナスかもしれないが、そこまで気にすることはないと思うのだが。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「い、一生の不覚……」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　声のした方を見ると、立花さんがハッとしたかのように口もとを押さえていた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ちょっと、どうして深冬がそんな反応をするのよ。変なことを真に受けないで」</p>
<p id="L57">「ごめんなさい、邪魔をしてしまって。わ、私の事は気にしないで」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんにたしなめられた立花さんは、俺たちの方を見て謝ろうとして、慌てて目を逸した。これはあまり気にしない方がいいだろう。</p>
<p id="L60">　俺はあらためて相原さんと向き合った。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「んっと、そろそろ大丈夫かな。笠本君、動いてくれていいよ。その……最後までしないと、したことにならないから」</p>
<p id="L63">「じゃあ、少しずつ動いていくから」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　相原さんの腰に手をそえて、慎重に抜き差しを開始した。最初は浅く、ゆっくりとした速度で腰を動かしていく。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「んっ、んぅ、あっ……はあ、はあ、笠本君とエッチしちゃってるんだね……んぅっ、んんっ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　ペニスを往復させるごとに、相原さんは控えめなあえぎ声を漏らす。少し苦しげな表情は、いつも冗談ばかり言っている彼女とは全く違う印象である。彼女とは楽しく学園生活を送ってきたと思うが、友達感覚で性的なことはあまり意識したことはなかった。だが、実際にセックスしてしまうと、たまらなく昂ぶってしまう。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「んぅ、あっ、ああんっ……ちょっと、大きすぎるんじゃないの。　……んんぅっ、ま、まあエリちゃんが可愛すぎるから、大きくしちゃって当然かな。んぅっ」</p>
<p id="L72">「だんだん、いつもの調子が戻ってきたみたいだね。実際、すごく気持ちが良いよ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　まだ少し引っかかるような感覚はあるが、徐々に動きがなめらかになっていく。相原さんの方も、声に艶が混ざり始めているようだ。抜き差しのたびに、細身の身体をくねらせる彼女に興奮が高まっていく。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「んぅっ、あんっ、あんっ、んはあっ……うー、なんか腰使いがいやらしくなってるぞ。……ひゃんっ、あんっ、ああっ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんが、悩ましい声をあげ始める。俺は、彼女の小ぶりな胸を愛撫しながら少しずつ腰の動きを大胆にしていった。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ああっ、んはあっ、あんっ……も、もう、隙があればおっぱいをさわるなんて、このおっぱい魔人め……ひゃんっ、ああんっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　乳首をつまむと、相原さんは逃げるように身をよじった。嫌がっているわけではないようだったので、しっかりと身体を捕まえるながら腰と手を使う。なんだか、いたずらした彼女にお仕置きをしているようで興奮してしまった。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「あっ、あんっ、ひゃんっ……な、なんか激しくなってない？　んぅっ、でも、よくわからないけど気持ち良くなってきて……はあっ、ああんっ、あああっ」</p>
<p id="L85">「俺も、かなり気持ち良くなってきたよ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　ぎこちなく身体をくねらせる相原さんの動きが、想像以上の快感を与えてくれる。俺の方が主導権を握っていたつもりだが、思わぬ反撃を受けていたような感じだ。いつの間にか、膣内がペニスをからめとるような感触になっているような気がする。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ひゃうっ、うっ、んはあっ……き、気持ち良くなってきちゃった。……んっ、な、何か来そうな感じが。ああんっ」</p>
<p id="L90">「くっ、俺の方もそろそろ限界かも」</p>
<p id="L91">「んぅっ……ふふっ、笠本君もエリちゃんの可愛さには降参かな……ひゃうっ、あんっ、ああん……いいよ、ナカで出していいから」</p>
<p id="L92">「えっ？　中ってどういうこと」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺は、焦ってペニスの根本に触れてみた。よかった、きちんとコンドームは装着されている。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「脅かさないでよ。もしかしたら、外れてたのかと思ったじゃん」</p>
<p id="L97">「んぅっ……ふ、雰囲気を盛り上げようと思って言っただけなんだけど……んぅ、台無しだから、もう１回やり直しで」</p>
<p id="L98">「何をわけのわからないことを……あっ、マズイ」</p>
<p id="L99">「えっ、あっ、ちょっと……ああん、あっ、いきなり激しいって……あっ、あっ、あんっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　射精の予感が急速に高まってきていた。だが、このまま情けなく放出してしまうわけにはいかない。俺は奥歯を噛み締めながら、腰の動きを加速させていく。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ふあああっ、ひゃんっ、あんっ、あんっ……ほんとに、あっ、何かが来ちゃう……あっ、あっ、ひゃああああんっ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　俺は、相原さんが身体をビクッと震わせるのと同時に射精した。ドクドクと濃い精液が尿道を通り抜けていくのを感じる。やわらかな膣肉を感じながら、長く続く快感を味わい続けた。</p>
</div>
</div>