<title>第１８話  広がる波紋</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ふう、エリちゃんはひと夏の体験で、ついに階段をのぼったぞ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　行為を終えた相原さんは、満足そうに感想を口にした。後始末を済ませ、他の女の子たちからパジャマを受け取っている。</p>
<p id="L4">　俺は、微妙そうな表情をした藤原さんに使用済みのコンドームをそっと渡した。彼女は、これが最後だといわんばかりにごみ袋のぎゅっと縛った。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「はー、ドキドキしたけど、終わってみると結構あっけない感じかなあ。……あっ、誤解しないでよ。笠本君が大したことが無いなんて言ってないからね。むしろ、そっちは予想外というかハードコアだったというか」</p>
<p id="L7">「どういうこと？」</p>
<p id="L8">「えっと、エッチするまでは、体験してないってことを深刻に考えて焦ったりしたんだけど、済ませてみればそんな風に考える必要はなかったのかなーって思えるようになったってこと。世界が変わって見えるわけでもないし。うー、伝わりにくいかなあ」</p>
<p id="L9">「体験していないことに、引け目を感じる必要なんて無いって、わかったということかな」</p>
<p id="L10">「そうそう、もはや大人になったエリちゃんはエッチごときで心を乱されないぞ。……あっ、でも、笠本君としたのは本当にすごかったから。うー、エリちゃんがあんなに翻弄されるなんて」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　さっそく心を乱されているのでは、と思ったが口には出さないでおく。俺としては、瀬川さんと海野さんに続いて相原さんとしてしまったことに若干の後ろめたさを感じていた。もちろん嬉しくないことはないのだが、同級生３人と一度にしてしまうとは思いもしなかった。</p>
<p id="L13">　だが、さすがに優等生の藤原さんと立花さんは変なことを言い出したりしないだろう。ぼんやりと考えていると、立花さんが口を開いた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「次は、私か優衣ってことになるのよね」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　立花さんの発言に、部屋の中が静まりかえった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「な、何を言っているのよ深冬。ここは……行為をするまで出られない部屋なんかじゃないのよ」</p>
<p id="L22">「それは承知しているわ。なら、私が先でいいのね」</p>
<p id="L23">「だから、先とか後なんて前提がおかしいでしょう」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　藤原さんが動揺しながら止めようとしたが、立花さんはそれを無視して俺の前に立った。背筋をきれいに伸ばした彼女が、切れ長の目で俺をしっかりと見つめる。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「笠本君、私の申し出を受けてくれるかしら。……嫌だったらはっきり言ってくれれば、潔く引き下がるわ」</p>
<p id="L28">「嫌なんてことは断じてないけど。本当に？　何か勘違いとか、誤解してるんじゃ。これは儀式とかじゃないよ」</p>
<p id="L29">「しっかりと考えた上で決断したことよ。こうすれば、わかってもえるかしら」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　立花さんは、高級コンドームの容器を手に取るとペリッとフタを剥がす。迷いのない動作に見えたが、剥がす前に手が震えたようにも見えた。これは本気のようだ。俺も真剣に向き合わないといけない。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「笠本君、例の夢の事は覚えている？　今の状況なら、話しても問題ないでしょう」</p>
<p id="L34">「うん、覚えているよ。黙っていた方が、みんなとうまくやっていけると思っていたけれど……こんなことになっちゃったからね。……もちろん、後悔してるわけじゃないよ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　あの夢の中で、俺は５人の女の子全員としてしまったが、既に現実でも３人としてしまっている。正直なところ、気持ちの整理が追いついていないところもあるのだが。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「あの夢のことで、私は笠本君に謝らないといけないことがあるの」</p>
<p id="L39">「うん？　そんなことあったかな」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　俺は立花さんに謝られるような記憶はないが、彼女は切れ長の目でじっと見つめてくる。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「私……その、部屋から出るための行為で……笠本君に色々と迷惑をかけて、醜態を見せてしまったし」</p>
<p id="L44">「いや、別に気にしてないよ。状況が状況だったし、俺がもっとうまく……できればよかったわけだからね」</p>
<p id="L45">「……笠本君は、優しいのね。でも、私は他にも配慮のない発言をしてしまったの。例の状況が不愉快で、そのことについて厳しいことを言ったと思うの。だけど、あの部屋の中で男性は笠本君１人だけだから、居心地の悪い思いをさせてしまったでしょう」</p>
<p id="L46">「いや、それは仕方ないよ。女の子からしたら、セックスしないと部屋から出られないっていう状況に置かれたら、文句ぐらい言いたくなって当たり前だと思う」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　立花さんは、俺に深々と頭を下げた。むしろ、こちらの方が申し訳ない気分になってしまう。彼女は、真面目で礼儀正しいのだが、ちょっと自分に厳しすぎるのではないだろうか。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「本当にごめんなさい。きちんと謝罪しようと思ったのだけど、そうしようとすると……例の夢の件を持ち出さないといけないから、どうしても言い出せなくて」</p>
<p id="L51">「そうだったんだ。だけど、俺は気にしてないし、立花さんも言いたかったことを言えたわけだから……その、無理にしなくてもいいんじゃないかな」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　俺としては、したくないわけではないが、立花さんの罪悪感につけこむようなことは気が引けた。それに、よく考えれば彼女が俺とする必要はないような。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「あの夢を見てしまってから、自分の至らなさとか未熟さを、たびたび思い出してしまうの。忘れようとして、練習に打ち込んだりしたのだけど、うまくいかなかったわ。ふとした瞬間に、あの時の記憶が蘇ってきて、いたたまれなくなるのよ」</p>
<p id="L56">「でも、気に病むことはないと思うけど。誰だって、失敗をしないなんてことはないわけだし」</p>
<p id="L57">「ありがとう、優しいのね。でも、今が克服するための絶好の機会なんかじゃないかと思って。……ごめんなさい。結局、笠本君に負担をかけてしまってるわね」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　立花さんは申し訳なさそうに言うと顔をふせてしまった。どうしたものかと悩んでいると、相原さんがおずおずと口を開く。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「もしかして、冬っちはエリちゃんの話に影響されてるの？　あたしは勢いで言った感じだから、あんまり真に受けない方がいいと思うんだけど」</p>
<p id="L62">「最初はどうかと思ってたのだけど、今は一理あると思っているわ。私は、時期尚早だとか機が熟してからとか言い訳して、決断を先延ばしにしていただけかもしれない」</p>
<p id="L63">「うー、そうなんだ……」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　相原さんが黙ってしまうと、今度は海野さんが発言した。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「立花さんの言いたいことがわかるような気がします。私は、いろいろと考えてしまう方なのですが、時には勢いや感情に任せてみるのも良いと思いますよ」</p>
<p id="L68">「そう言ってもらえると、少し楽になった気がするわ」</p>
<p id="L69">「ほええ、汐里ちゃんも深冬ちゃんもいろいろと考えているんだね。わたしは、えいって突っ走っちゃった感じだから」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　立花さんと海野さんの会話に、瀬川さんが感心したような声をあげた。俺としては、彼女の大胆な行動の方に驚いたのだが。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ふう、みんなで勝手なことを言って。止めてたわたしが馬鹿みたいじゃない」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　藤原さんが、みんなを見回してため息をついた。この別荘に俺を呼ぶの企画したのは彼女だから、この事態について思うところがあるのだろう。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ごめんね、優衣」</p>
<p id="L78">「謝らなくてもいいわよ、深冬。もう止める気はないから、後悔だけしないようにするのよ」</p>
<p id="L79">「ええ、わかったわ。じゃあ、先に……」</p>
<p id="L80">「だから、どうしてわたしもする前提になってるの。そんなことより、ほら、笠本君と向き合いなさい」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　藤原さんは、立花さんの肩をつかんで強引に俺の方へ向き直らせる。立花さんは、姿勢を正して俺を見つめた。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「あれこれ理由をつけずに、単刀直入に言うわ。わ、私と……して下さい」</p>
<p id="L85">「うん、いいよ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺も余計なことは言わずに承諾した。考えてみれば、断る理由なんてなかったことに気づいたのだった。</p>
</div>
</div>