<title>第１９話  初日の夜　立花深冬１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺から少し離れたところで、立花さんがパジャマを脱いでいる気配がする。ものすごく気になったのだが、じろじろと見るのは失礼な気がしたので黙って待つことにした。</p>
<p id="L2">　ベッドの周囲には他の女の子たちも居るのだが、部屋の明かりが薄暗いので様子はよくわからない。誰かに強制されているわけでもないのに、変な状況である。そんなことを考えていると立花さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「じ、準備ができたわよ。わ、私はどうすればいいのかしら」</p>
<p id="L5">「ベッドに横になって楽にしてくれればいいから。あとは、俺がうまくやってみるよ」</p>
<p id="L6">「わ、わかったわ。お願いね」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　軽くベッドが沈む気配がしたので、目を向けると立花さんが無防備な裸体をさらしていた。</p>
<p id="L9">　俺はベッドに横になった彼女を見て息を呑んだ。剣道で鍛えた身体は引き締まって均整がとれている。しなやかで長い手足、程よい大きさの美乳、下腹部の薄い陰りに、俺のモノは一気に固くなった。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「……お、おかしなところはないかしら」</p>
<p id="L12">「いや、すごくきれいだよ」</p>
<p id="L13">「よ、良かったわ。あっ……んぅっ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺は立花さんに覆いかぶさるようにして、キスをした。しっとりとしたやわらかい感触が伝わってくる。目を開けると、彼女は恥ずかしそうに顔を赤らめていた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「んっ、はあ、はあ……キスだけでも、すごく緊張してしまうのね。……は、恥ずかしい」</p>
<p id="L18">「別に恥ずかしがることじゃないよ。誰かと比べるものでもないし、ゆっくり慣らしていけばいいんじゃないかな。無理だと思ったら、言ってくれればすぐ止めるから心配しないで」</p>
<p id="L19">「優しいのね。……もう一度、キスしてくれる？　……んっ、んむっ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　可愛らしくお願いしてくる立花さんに、俺は再び口唇を重ねた。そっと彼女の長い髪を撫でていると、落ち着いてきたのか彼女の方からもキスをしてくる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「んぅ、んちゅっ……はあ、はあ、すごく不思議な気分。……その、続けてくれても大丈夫だから」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　俺はうなずいてみせると、立花さんの美しい乳房に触れた。ほどよい弾力と魅惑的な形状に、思わず揉みしだきたくなってしまったが、自制しつつ指で撫でるようにする。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「ああっ、くっ、んぅ……触れられているだけなのに、あぅっ……くうぅっ、声が出てしまうなんて。んんっ」</p>
<p id="L28">「我慢なんてしなくていいよ。嫌だったら、止めるけど」</p>
<p id="L29">「ううん、嫌なんかじゃ。……うっ、でも、やっぱり恥ずかしいから、くぅっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　立花さんの声に甘いものが混ざり始めたのだが、すぐに我慢しようと押し殺してしまう。俺は彼女の反応を引き出そうと、桜色のきれいな乳首を口に含んだ。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「きゃっ、あっ、ああっ……し、舌の感触がこんなに……きゃうっ、舐めるだけじゃなくて、す、吸うなんて……あんっ、はっ、ああんっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　乳房全体をゆっくりほぐすように揉み、乳首を吸い上げると、立花さんは可愛らしいあえぎ声をあげた。俺は、さらに彼女の胸に唾液をまぶすようにし、じっくりと舌を這わせていく。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「ああっ、はぁあっ、きゃっ……こ、声が抑えられない。ああっ、何かぞくぞくして……きゃうっ、あっ、はああっ」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　立花さんが、胸を揉む俺の手を握ってきたが、ほとんど力が入っていない。本気で止めて欲しいと思っているわけではなく、無意識の行動のようだったので愛撫を続行する。ただ、乱暴にはしないように、より優しく胸を触り、ゆっくりと舌を使うようにした。口に含んだ乳首は、既に固く立ち上がっている。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「ああんっ、はぁあっ、あんっ……は、恥ずかしいのに、気持ち良くなってしまうなんて……きゃあっ、ああっ、あああんっ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　ひときわ大きな声を出すと、立花さんの身体が軽く震えた。俺は愛撫を止めて、彼女の様子をうかがう。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「大丈夫？　やりすぎちゃったかな」</p>
<p id="L46">「はあ、はあ……だ、大丈夫よ。嫌なことは全然なくて、その……気持ちが良くて戸惑ってしまったの。……笠本君、手練というか、その……巧みなのね」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　立花さんは、大げさというか変わった表現で俺をほめてくれた。もちろん、悪い気はしない。普段、彼女の家の道場で剣道を習っているときは、ひたすら教えてもらう立場なので、誇らしい気分である。</p>
<p id="L49">　俺は、胸から手を離して身体をずらすと、彼女のしなやかな脚に手をかけた。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「えっ？　な、何をするの」</p>
<p id="L52">「こっちの方も、その……準備をしておこうと思うって」</p>
<p id="L53">「うっ、そ、そうね。……よろしくお願いします」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　立花さんは、恥ずかしそうに顔を隠してしまったが、一応うなずいてくれた。俺は、脚をそっと開かせて顔を近づける。彼女のそこは、引き締まった身体に比べると妙に幼いというか、未成熟な感じだった。薄い陰毛の下のそれは、固く閉じているようである。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「……っう、は、恥ずかしくて……どうにかなってしまいそう。……きゃっ、あっ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　俺は慎重な手付きで、立花さんの秘された場所を左右に開いた。薄暗い室内でも、瑞々しい粘膜が妖しく濡れているのがわかる。目の前で、花弁の奥から湧き出た液体が、とろりと流れていった。思わずそこに口をつけていた。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「きゃああっ、あっ、あんっ……そ、そんなところ。くうっ、あ、あふれちゃう……ああっ、あんっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　立花さんが、脚をもじもじさせながら可愛らしい声であえぐ。俺は、しなやかな太ももの感触を楽しみながら、その中央にある花びらの蜜を舐め取っていく。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「んぅっ、くうっ、ああっ……だ、駄目、どうしてもあふれてるのが止められない。……んぅっ、こ、こんな、はしなたない事になるなんて」　</p>
<p id="L66">「そんなの気にしなくていいよ。俺としては、もっと感じてくれた方が嬉しいから」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　舌先が小さな膣口を探り当てたので、軽く差し入れてみる。さらさらした液体が、奥の方からどんどん湧いてくる感じだ。俺は立花さんの花びらにキスしながら、愛液を吸い上げる。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「ああっ、あんっ、ああんっ……身体が熱くなって、き、気持ちがいい……ああっ、んううっ、ああんっ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんが、ビクッと身体を震わせるのがわかった。同時に、彼女の奥から蜜が大量に湧き出してくる。</p>
<p id="L73">　このぐらいで大丈夫だろうか。身体を起こすと、立花さんが熱っぽい瞳で俺を見つめてきた。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「これを、装着させればいいのね」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　ふらつきながら身体を起こした立花さんは、コンドームを手にした。彼女は、正座した状態で俺の下半身に手を伸ばしてくる。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ええと、飛び出した方が外側だから……これを、ど、どうやって着けるのかしら」</p>
<p id="L82">「深冬ちゃん、帽子みたいにかぶせればいいんだよ。そこから伸ばしていけば簡単だから」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　戸惑う立花さんを見かねたのか、瀬川さんがアドバイスをする。他の女の子たちも、チラチラと様子をうかがっているようだ。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ぼ、帽子みたいにすればいいのね。……きゃっ、お、大きい。で、でも、きちんと見て作業しないと」</p>
<p id="L87">「ふふー、冬っちは初心者だねえ。噂だけどさあ、タツジンはお口で着けたりするらしいよ。まあ、エリちゃんでもその域には達してないけど」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　俺のモノを見て硬直している立花さんに、相原さんが適当なことを言う。ついさっき、自分がやったときのことは忘れているのだろうか。誤解しないように立花さんに言おうとしたが、既に彼女は俺の股間に顔を埋めるようにしていた。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「……あむっ、うん？　んぅ、んちゅ……こう、かしら……んぅ、んぐっ、んんんぅ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　固く勃起したペニスが、温かくやわらかな物に包まれていく感触があった。亀頭から根本にかけての部分が、温かな立花さんの口内に飲み込まれていく。下半身を、ぞくぞくとした快感が走り抜けていった。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「んふっ……はあ、はあ、こ、これでいいのかしら。む、難しいのね」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　立花さんが口を離すと、コンドームが見事に装着されていた。さすがに、根本までは到達していなかったが、彼女が丁寧に手で伸ばしてくれる。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ひえっ、エリちゃんが教えられることは何もなかったみたいだね。……ホントに、お口で着けられるんだ」</p>
<p id="L100">「笠本君は、こういう行為を好むわけなのですか？」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　唐突に、海野さんが真面目な口調で質問してきた。こんなことを聞かれても困ってしまう。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「いやいや、女の子にこういう行為を求めるとか、そういうことは……」</p>
<p id="L105">「私、変なことをしてしまったの？」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　立花さんが、不安そうな表情で俺をのぞき込んできた。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「ち、違うよ。嬉しかったというか、正直に言うと興奮したというか。……でも、無理にしなくてもいいからね」</p>
<p id="L110">「そ、そう。……でも、笠本君が喜んでくれたのなら、良かったわ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　ほっとしたような笑みを浮かべる立花さんの後ろで、瀬川さんが何かを咥える練習のようなことをしている。俺は、それを見なかったことにして、立花さんとあらためて向き合った。</p>
</div>
</div>