<title>第２１話  最後の１人</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　ついに、立花さんともセックスしてしまった。別荘に来た初日の夜に、４人の女の子としてしまうなんて、自分が恐ろしい。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「私が外すから、じっとしていてね」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　少しぼんやりしていた俺に、立花さんが手を伸ばしてきた。彼女は丁寧な手付きで、使用済みとなったコンドームを外してくれる。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「あっ、わざわざ、ごめんね」</p>
<p id="L8">「ううん、私がしたいと思ったから。……笠本君ありがとう。上手に言えないのだけど、解き放たれた気分と言えばいいのかしら……とにかく、ほっとしているの」</p>
<p id="L9">「まあ、俺で役に立てたのなら良かったよ」</p>
<p id="L10">「ふふ、笠本君じゃないと駄目よ。……何て表現すればいいのかしら、自分が何でもないことにこだわっていたような気がするの。経験したからこそ、何でもないと言えるようになったのかもしれないけれど」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　立花さんは、顔を少し赤らめた状態で晴れやかな笑みを浮かべた。経緯はいろいろあったが、彼女のこの笑顔が見れたのなら結果的に良かったのかもしれない。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「深冬、それをくくって、この袋に入れてね」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　横から、藤原さんがゴミ袋を差し出してきた。既に、このやりとりも４回目になってしまったが、さすがにこれが最後だろう。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「わかったわ。あっ、こうすれば……な、中身がこぼれないのね」</p>
<p id="L19">「全く、この小さな袋に沢山の秘密を隠すことになったじゃない。これは、生ゴミの袋に隠して捨てるしかないわね。……うーん」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　藤原さんは、ゴミ袋を縛ろうとして不意に動きを止めた。どこか浮かない表情をしている。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「どうしたの、委員長？　あうう、もしかして、怒ってるの」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　不審に思ったのか、瀬川さんが声をかけた。他の女の子たちも、藤原さんのことを注目している。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「えっ？　今さら怒ったりはしないけれど……けれど」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　藤原さんが歯切れの悪い言い方をする。みんなが不思議に思って注目していると、それに気づいた彼女が慌てだした。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「ちょ、ちょっと。みんな、どうしたの。も、もしかして、次はわたしの順番とでも言いたいわけ？　そんなのはお断りよ。みんながやっているから、という理由では絶対にしないからね」</p>
<p id="L32">「いや、委員長がうわの空というか、浮かない様子みたいだから心配してるだけだよ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　俺がみんなを代表するように言ったのだが、藤原さんは俺たちからじりじりと距離をとった。確かに、俺たちの行為は普通とは言えないかもしれないが、逃げるようなことでもないような。みんなも藤原さんの反応には、困っているようだ。</p>
<p id="L35">　そんな中、立花さんが一歩前へ出る。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「優衣、誰も変なことを考えたりしていないわよ。今日は、もう寝ましょう。みんなの気も済んだと思うし、笠本君だって昨日まで登山をしていたわけだから、疲れているでしょう。ね？」</p>
<p id="L38">「そうだね。疲れたと言ったら、みんなに悪い気がするけれど……じゃなくて、さすがに登山はきつかったから、そろそろ休もうかな」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　俺は、すかさず立花さんに話をあわせた。さきほどまでの行為を連想させることを言いそうになったので、慌てて誤魔化す。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「じゃあ、私達は２階へ戻りましょう。本当は一緒に居たい……ではなくて、そのっ、ゆっくり休んで心と身体を落ち着けた方が良いと思うから」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　何かを言いかけた立花さんだったが、強引に女の子たちを部屋から出そうとする。だが、藤原さんは動かない。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「待って。……しない、とは言っていないでしょう」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　部屋を出ていこうとしていた女の子たちの動きが止まった。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ど、どういうこと？　委員長は絶対にしないって言ったじゃない。エリちゃんは流行には敏感だけど、同調圧力は良くないって思ってるよ」</p>
<p id="L53">　</p>
<p id="L54">　真っ先に口を開いたのは相原さんだった。俺も同じ考えである。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「みんながしているからっていう理由では絶対にしない、とは言ったけれど、行為自体をしないとは言っていないでしょう。もちろん、するとも言っていないけれど」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　藤原さんは、俺たちの顔を見回しながら真面目な口調で言った。内容はともかく、学園でクラス委員をやっていると時の雰囲気になっている。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「笠本君、身体は大丈夫なのかしら？　本当のことを言って欲しいのだけど」</p>
<p id="L61">「えっと、太ももと肩が少し痛む程度かな。やっぱり重い荷物を背負って登山すると、こたえるね」</p>
<p id="L62">「……わたしが聞いているのは、別のことよ。か、回数を重ねたわけだから、機能的にとか……さ、察してくれないかしら」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　藤原さんの委員長的態度から、何を言っているのかよくわからなかったが、しばらくして質問の意図を理解した。４回してしまったのだから、心配してくれているのだろう。以前の夢では、途中から勃たなくなってしまったのだった。それで、女の子たちがアレコレしてくれたのだが……マズイ、思い出したらナニが反応してしまったぞ。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「問題ないと思う。我ながら節操がないけど」</p>
<p id="L67">「そう……早合点されても困るのだけど、仮にだけど……もう一度することになっても問題はないということ？」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　俺が困惑しながらも黙ってうなずいてみせると、藤原さんは何やら思案を始めたようだ。なんだか、重要な問題について検討をしているような調子である。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「笠本君、確認なのだけど、わたしがお願いしたら、ちゃんと聞いてくれるよね」</p>
<p id="L72">「委員長なら無茶なことは言わないだろうし、きちんと聞くよ」</p>
<p id="L73">「じゃあ、私を名前で呼んでくれるかな」</p>
<p id="L74">「ええと、藤原さん……。……じゃなくて、優衣」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　無言のプレッシャーに負けて名前で呼ぶと、藤原さんは満足そうにうなずいた。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「約束して欲しいのだけど、５回目だからといって義務的とか作業的にはしないで。疲れているのなら、あきらめて今日は寝ましょう。……本来の意味で寝るのよ」</p>
<p id="L79">「委員長相手に、雑なことなんてしないよ。……するんだったら、仮にすることになったら、できるだけ大事にするから」</p>
<p id="L80">「そう、良かった。……でも、名前で呼んでほしいのだけど」</p>
<p id="L81">「わかったよ。……優衣」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺たちは一体何のやりとりをしているのだろう。他の女の子たちも、ひそひそと話をしている。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「あう、名前で呼んでって、わたしだけだと思ってたのに。……ずるい」</p>
<p id="L86">「うー、委員長って上からっていうか、断られないっていう前提っていうかさー」</p>
<p id="L87">「私が見たところだと、素直になれない、あるいは行為について否定的な立場をとってきたから、今になって対応に困っている、という感じでしょうか」</p>
<p id="L88">「みんな、やめなさいよ。私が思うに、どうすればいいかわからないから、普段のクラス委員長のように振る舞っているだけだから」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　みんな、割と声が大きい。やめなさい、と言った立花さんが的確に分析しているような気がする。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「聞こえてるわよ、みんな。……仕方がないでしょう、みんな、自分が望むように行動しちゃってるけれど、誰か歯止めをかける役目が必要なのよ。だいたい、ここに笠本君を呼ぶことを提案したのはわたしだから、軽はずみなことはできないし。……面倒くさい女だと思っているでしょう？」</p>
<p id="L93">「委員長……じゃなくて、優衣。みんな、優衣がしっかりしているから、思い切った行動に出ることができたわけで、面倒だなんて思っていないよ。俺は委員……優衣がいてくれて感謝している」</p>
<p id="L94">「笠本君がそんな風に思っていてくれるのなら、良かった。……委員長って言いそうならなければ、もっと良かったのに」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　やっぱり藤原さんって、ちょっと面倒くさいところがあるように感じる。だけど、間違っても口にはしない方がいいだろう。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「と、とにかく……わたしは、その……してもかまわないっていうか。いえ……い、一緒に……しましょうか」</p>
<p id="L99">「俺は、優衣が良ければしたいと思っているよ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　俺は藤原さんの前に立つと、彼女の身体を引き寄せた。彼女は戸惑った表情だったが、しばらくして目を閉じる。俺たちは、互いの感触を確かめあうように静かに口唇を重ねた。</p>
</div>
</div>