<title>第２２話  初日の夜　藤原優衣１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　まるで定められていたかのように、女の子たち５人とセックスすることになってしまった。隣から、藤原さんがパジャマを脱ぐ音が聞こえてくる。脱ぐところを見ないで、と言われたのでおとなしく指示に従う。ベッド脇の読書灯が照らす部屋では、他の女の子たちも黙ってたたずんでいる。</p>
<p id="L2">　藤原さんは、女の子たちに席を外してほしい、と頼んだのだが、みんなはそれを拒否した。委員長だけずるいとか、ここまできたら全員が秘密を共有して共犯者になるべし、などの意見である。藤原さんは不満そうだったが、ため息をついてあきらめたようだった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「笠本君、こっちを向いてもいいよ」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　裸の藤原さんが、ベッドの上で胸を隠した状態で座っていた。いつもクラス委員として堂々としている彼女だが、今は端正な顔を赤らめている。彼女が微笑みながら頼み事をすれば、クラスの男子は即座に何でも引き受けるだろう。そんな高嶺の花が、俺のすぐ手の届くところにある。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「すごくきれいだね。なんだか信じられない気分だよ」</p>
<p id="L9">「あ、ありがとう。恥ずかしいけど、ほめられると嬉しいな」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　藤原さんの身体はきれいなだけではない。彼女は、胸を手で隠そうとしていたが、それはうまくいっていなかった。かなりの巨乳である。どうしても、目が釘付けになってしまう。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「あっ……気になるよね。あまり、じろじろ見ないでね」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺の視線に気づいた藤原さんは、照れながらも腕を下ろしてくれた。丸くやわらかそうなおっぱいの上に、淡い色の乳首が可愛らしくのっている。思わず手が伸びそうになったが、彼女の不満そうな視線に気づいた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「……先にしてほしいことがあるんだけど」</p>
<p id="L18">「ご、ごめんね。あまりにも魅力的だったから、つい」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　俺は、唇を尖らせる藤原さんにそっとキスをした。ゆっくりと目を開けると、彼女は満足そうに微笑む。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「ふふ、ムードを大切にしてほしかったから。ごめんね、面倒な事を言って」</p>
<p id="L23">「いや、委員……優衣なら、もっと面倒でもかまわないよ」</p>
<p id="L24">「また、言いかけたじゃない。こういう時に、役職名で呼ばれるのはちょっと……ひゃうっ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　藤原さんの小言が始まりそうだったので、彼女のこぼれそうな胸を揉んだ。手のひらに収まりきらないほどのサイズで、指先が沈むような極上のやわらかさだった。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「んうぅっ、やっ、あんっ……さっそく、さわり方がいやらしいよ……やあんっ、あんっ、あっ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　藤原さんの胸は吸い付くような肌ざわりで、手を離すことができないぐらいだった。たっぷりとしたおっぱいを、下から持ち上げるようにして存分に感触を楽しむ。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「あっ、あんっ、くうっ……も、もう、笠本君って、おっぱいが好きだよね……んうぅっ、ああっ」</p>
<p id="L33">「えっと……おっぱいだけってことはないよ……優衣に気持ち良くなってほしいから」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　ギクリとしたが、藤原さんが気持ち良くなるように、指先に繊細な動きも加えていく。こういう時に、他の女の子たちが周囲に居るというのは困る。特に、海野さんと相原さんの反応が恐ろしい。俺は微乳も好きだが、そんなことを弁解する場面ではない。</p>
<p id="L36">　雑念を頭から追い出して、藤原さんの胸をゆっくりと愛撫していく。指先で乳首を軽く撫でていると、少しづつ固くなってきたのが感じられた。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「ああんっ、やっ、あんっ、くううっ……あっ、ちょっと待って。止めて……はあ、はあ」</p>
<p id="L39">「ごめん、やりすぎちゃったかな」</p>
<p id="L40">「ううん、そうじゃないんだけど。笠本君、何だか上手過ぎない？　わたしの弱いところを的確に触ってくるから、感じすぎて驚いちゃって」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　藤原さんは、恥ずかしそうにしながら呼吸を整えている。俺としては、気持ちが良いのなら問題ないと思うのだが、彼女は周囲の女の子が気になるようだ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「これはさー、あれじゃないの」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　黙っていられなくなったのか、相原さんが口を出してきた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「海っちのときも言ってたけど、例の夢の件があるじゃん。それに、笠本君はついさっき４人の美少女を毒牙にかけたわけだから、すごーく経験を積んだことになってるんじゃない。夢とこの夜で鍛えられた絶技が、無垢な委員長をもてあそんでいるんだよ」</p>
<p id="L49">「ぜ、絶技……」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　何故か立花さんが、口に手を当てて絶句していた。生真面目な彼女のことだから、何か誤解しているのかもしれない。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「一部の表現はどうかと思いますが、相原さんの言っていることは一理あると思いますよ。ですから、私たちが少しばかり激しく反応してしまうのは仕方ないのです。別に、その……特にやましいことなどないんです。そうですよね、委員長？」</p>
<p id="L54">「ええ、汐里の言う通りね。やっぱり、あの夢のせいだから、仕方ないのよね。……ふふふ」</p>
<p id="L55">「そうです。変なことをしているわけではないのです。……ふふふ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　海野さんと藤原さんが、謎めいた笑みを浮かべた。思わず何か言いたくなったが、変に詮索するのは危険な気がする。そんなことより、目の前の藤原さんが本当に感じているのか確かめてみたい。彼女の太ももに、こっそりと手を伸ばしてみたのだが、あっさりと挟まれて阻止されてしまった。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「笠本君、いきなりさわるのはマナー違反じゃない？　そりゃあ、駄目とは言わないけれど、事前に一声ぐらいかけてくれても」</p>
<p id="L60">「ごめん。感じている優衣が可愛くて、ついイタズラしたくなって」</p>
<p id="L61">「ま、まあ、仕方ないわね。……へ、変なことはしないでね」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　藤原さんが力を緩めてくれたので、太ももの付け根に手を伸ばしていく。少し濃い目の陰毛をかき分けていく、ぬるっとした粘膜の感触があった。彼女のそこは、はっきりとわかるほど濡れている。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「くうっ、あっ、はあ……笠本君の指が……はあ、はあ。……さわられると、すごく感じちゃうの」</p>
<p id="L66">「すごく濡れてるし、熱くなってるよ」</p>
<p id="L67">「そ、そういうことは言わなくていいから。ひゃうっ、やんっ、ああんっ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　軽くなぞるようにしているだけで、どんどんと潤いが増していく。普段は真面目な委員長が、俺の指使いで甘い声を出していると思うと、精神的な快感を感じる。愛液をまぶすように撫でていると、指先が小さな突起を探り当てた。例の夢だと、彼女はクリトリスが弱点だったはず。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ひゃあんっ……そ、そこは」</p>
<p id="L72">「刺激が強すぎるかな。……止めておく？」</p>
<p id="L73">「……うぅ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　熱っぽい瞳で見つめてくる藤原さんは、かすかに首を横に振った。彼女の秘芽を触れるか触れないぐらいの、ソフトタッチで撫でる。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ひうっ、あっ、あああんっ……ああ、気持ちいい……んっ、くうぅっ、ああんっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　大きなあえぎ声と共に、藤原さんが抱きついてきた。大きな胸がむにゅっと押し付けられる。俺は、固くなった乳首を指で転がすようにしながら、片方の手で秘部を攻め続けた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ああっ、あんっ、ああんっ……ああ、感じ過ぎちゃうの、どんどん敏感になっていくみたいで……やあんっ、あんっ、ああっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　藤原さんのそこは、びちょびちょと言ってもいいぐらいに濡れていた。彼女の乱れる様子に俺も興奮してしまうが、激しくしすぎてはいけないと、意識してソフトな指使いを続ける。あふれ出る愛液を利用して、ねっとりとクリトリスを愛でていく。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「あっ、はああっ、んうっ……お、お願い、あまり焦らさないで……はあ、はあ、んぅうっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　抱きついた藤原さんが、耳元で懇願するようにささやいてきた。焦らすつもりはなかったのだが、意図せずそうなっていたようだ。俺は、彼女のデリケートな秘芽を指でつまむように愛撫した。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「あああんっ、やああんっ、んうううぅっ……はあ、はあ、気持ち良すぎて、もう駄目……はあ、はあ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　藤原さんはビクンと身体を震わせると、力が抜けたように俺の胸に倒れ込んできた。少しやりすぎたかもしれない。だが、俺の方も真面目な委員長が乱れる姿に限界までそそり立っていた。</p>
</div>
</div>