<title>第２３話  初日の夜　藤原優衣２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「笠本君、じっとしていね」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　藤原さんが、コンドームをペニスにかぶせてくる。真面目な委員長が、こんなことをしてくれると思うと、すでにガチガチだったモノがさらにいきり立ってしまう。まさか、別荘に遊びにきた最初の夜に女の子全員とすることになるなんて。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「えっと、確か……こう、かな。伸ばしていけばいいのよね」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんのしなやかな指が、遠慮がちに俺のモノを触っている。着けてくれているだけだというのに、気持ちが良くてペニスが反応してしまう。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「こ、これでいいよね。……うん、やってみれば意外と簡単なのね」</p>
<p id="L10">「うー、委員長は、あたしたちが苦労してるところをばっちり見てたわけだから、ズルくない？」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　ベッドの近くに居た相原さんが、口を挟んできた。彼女のときは、かなり手間取っていた気がする。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「べ、別にいいでしょ。笠本君だって、スムーズにできた方が嬉しいでしょう」</p>
<p id="L15">「なんか委員長って、意外とあざとい気がする。名前で呼んでとか言ってるし……してる時は、話し方も変わってる気がするよ。名前呼びは、わたしだけだと思ってたのに」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　瀬川さんが、妙にじっとりとした言い方をした。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「あざといって、こういうときは雰囲気を大切にしたいの。そもそも、こういう行為をみんなが居る場所ですることがおかしいのよ」</p>
<p id="L20">「まあ、今さらですし。こうなったら、みんな共犯者になって秘密を守りましょう。……それに、笠本君をあまり待たせるのは良くないのでは？」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　海野さんが、２人をなだめるように言った。彼女の言葉に、藤原さんが慌てて俺に向き直る。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「待たせて、ごめんなさい。……やっぱり、こういうのは２人きりで、コホン。……し、しましょうか。……あの、わたしのこと大事にしてね」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　照れたように言う藤原さんを抱き寄せると、そっとキスをした。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　藤原さんの太ももに手をそえて、いきり立ったモノを濡れた花びらに押し当てる。先端が繊細な粘膜に触れると、彼女の身体が緊張でこわばるのがわかった。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「大丈夫、入れてもいい？」</p>
<p id="L33">「う、うん……ええと、ほらっ、何か忘れてない？」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　藤原さんはうなずいたものの、無言で何かをうながしてくる。雰囲気を大切にしたい、という彼女の言葉を思い出した俺は、なるべくやさしくキスをした。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「ちゅっ、んむっ……やっぱりキスは大事よね。……うん、入れて」</p>
<p id="L38">「優衣、いくよ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　たっぷりと濡れたヴァギナは、俺を誘い込もうとしているかのようだ。ぬるり、と亀頭が飲み込まれる。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「……くうっ、んっ」</p>
<p id="L43">　</p>
<p id="L44">　愛液のおかげであまり抵抗は感じないのだが、藤原さんは苦しそうに声を押し殺す。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「だ、大丈夫だから。……夢で予習済みといっても、緊張しちゃう。……来て」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　俺は、気丈に微笑む藤原さんの手を握ると、思い切って腰に力を入れた。行く手を阻むような抵抗を感じたが、そこを押し破るように通過すると、ズブリと一気に奥まで到達した。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「くううっ、んっ、ああああっ……つぅ、い、痛っ、んうぅ……わたしの中に、こんな奥まで入るんだ」</p>
<p id="L51">「大丈夫？　勢いがついて、深くまで入れちゃったけど」</p>
<p id="L52">「うん、痛いことは痛いけれど、思っていたほどじゃないから。……んぅ、あの変な夢も、予習という意味では良かったのかも。……はあ、はあ、ねえ、キスして」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　俺たちは、つながったままの状態でキスをした。温かい膣の感触を味わいながらするキスは、頭がとろけそうに気持ちが良い。藤原さんの中は、ガチガチになったモノをやさしく包み込んでくれるかのようだった。</p>
<p id="L55">　口唇を離し、目を開けると藤原さんが熱っぽく俺を見つめていた。俺にだけ聞こえる声で、彼女がささやいてくる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「……あの夢もあわせると、笠本君にわたしの初めてを２回もあげちゃったね」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんの言葉を聞いた瞬間、俺のモノはビクンと跳ね上がってしまった。喜びと共に、熱い欲望がこみあげてくる。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「きゃっ、な、何か動いたみたいだけど……んぅっ」</p>
<p id="L62">「優衣にあんなことを言われたから、つい反応しちゃったみたいだ。……くっ、もう少しこのまま慣らしていこう」</p>
<p id="L63">「わたしは、大丈夫だから動いてもいいよ。……はあ、はあ、少しは痛むけれど、笠本君を感じたいから。……んむっ、んちゅっ、んんむっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺は再びキスをすると、ゆっくりと出し入れを開始した。まだ、わずかに引っかかりを感じるが、十分に潤っているおかげでスムーズに動かすことができる。むしろ、その引っかかるような感触すら気持ちが良かった。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「ああっ、やあんっ、あんっ……うっ、笠本君のが、本当にわたしの中を出入りしてるの……あんっ、くうぅ、ああんっ」</p>
<p id="L68">「優衣、すごく気持ちがいいよ。くっ、我慢できないくらいだ」</p>
<p id="L69">「い、いいよ。……あんっ、ああっ……痛みも薄れてきたし、特別な感じがするから……やあんっ、あんっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　藤原さんは、俺のピストンに呼吸を乱しながら返答する。ぐっと、突き入れるたびに彼女の大きな胸が悩ましく揺れた。俺は、腰の動きを激しくしすぎないように２つの膨らみに手を伸ばす。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ひゃうっ、ああっ、やあっ……む、胸も敏感になってみたいで、ああっ、すごいのっ……ああんっ、ああっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　やわらかな巨乳が、俺の手とピストンによって、いやらしく形を変えていく。感触も素晴らしいが、視覚的にも欲望を高ぶらせる。思わず、おっぱいに顔を埋めるようにむしゃぶりついてしまう。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「きゃあっ、やああんっ、あんっ……あっ、乳首が感じすぎちゃうの。……んぅっ、身体の奥にずんずん響いてるみたいで。ああんっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　固くなった藤原さんの乳首を存分に舐め回し、手のひらに収まらない巨乳を揉みしだく。その間も腰の動きは止めない、いや止められなかった。ペースダウンしようと思うのだが、動かすたびに馴染んでいくようで、身体が快感を求めてしまう。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「ああっ、すごいの……こ、こんなに気持ちよくなるなんて。くうっ、お、おかしくなりそう。……あん、んうっ、ああんっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　藤原さんの甘いあえぎが、鼓膜を刺激する。真面目な優等生でいつも余裕のある態度の彼女が、俺のモノでこんなにも乱れているなんて信じられない気分だ。ますます固くなるペニスを、とろとろになった膣に打ち込んでいく。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「あんっ、あんっ、あああっ……き、気持ち良すぎて。くぅっ、が、我慢できないっ……ああっ、くうっ、んんぅっ」</p>
<p id="L86">「優衣、我慢なんてしないで気持ち良くなってよ。……ここかな」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　俺は身体を起こすと、藤原さんとの結合部に手を伸ばした。指先で彼女の敏感なクリトリスを探り当てると、愛撫しながらピストンのスピードをあげる。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「ひゃうっ、そ、そこは……い、今、さわられたら、あっ……あああああんっ、ああっ、あぁああああー」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　藤原さんの腰が浮き上がったと思うと、ビクンっと身体が跳ねた。彼女は、何度も小刻みに身体を震わせる。膣がきゅっと締まり、ペニスから欲望が吸い出されそうになる。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「はあ、はあ……笠本君、気持ち良すぎだよ。みんなが居るから恥ずかしいのに……ひゃっ、ちょっと、今は全身が敏感になってるから待って」</p>
<p id="L95">「ごめん、優衣の可愛い声を聞いてたら、俺の方も……くっ、これはもう出るのが我慢できない」</p>
<p id="L96">「えっ、そんな。……わかった、いいよ。でも、その前にもう１回キスをして。……んちゅっ、んうっ、んむううぅっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　俺は藤原さんにキスをすると同時に、腰を動かし始めていた。ぬるぬると潤った膣肉は、まるで俺のモノを搾り取ろうとしているかのようだ。重ねた身体の下で、彼女の大きな胸がぎゅっと押し付けられる。やわらかな身体を感じながら、俺のモノは最大級に固くなった。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああんっ、あんっ、あんっ……う、嘘、中で大きくなってるみたい。……あっ、あっ、こんなにもすごいなんて……あああんっ、くうぅっ、あああああー」　</p>
<p id="L101">「優衣、出すよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　激しく身体をくねらせる藤原さんを抱きしめながら、欲望を開放した。ドクドクと大量の精液を放つたびに、熱い快感が身体を走り抜けていった。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「あっ、これが射精なのね。んっ、ビクビクしてる。……はあ、はあ……ねえ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　藤原さんが、呼吸を乱しながら見つめてくる。俺は黙ってうなずくと、何度目かになるキスを彼女にした。</p>
</div>
</div>