<title>第２４話  ７月と８月の間で</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　夜の部屋で、俺は快感の余韻に身体を委ねていた。遊びに来た別荘で、一気に５人の同級生としてしまったこともあって、頭がぼんやりとしてしまう。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「はあ、はあ……笠本君、そのままでいてね」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　藤原さんが少しふらつきながら近寄ってきて、ペニスからコンドームを外してくれる。委員長の彼女にこんなことをしてもらう日が来るなんて思いもしなかった。期待をしていなかったわけではないが、まさか本当になるとは。</p>
<p id="L6">　</p>
<p id="L7">「優衣、この袋に捨てて」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　立花さんが、小さなゴミ袋を持って藤原さんの手からコンドームを回収した。あの小さな袋の中には、俺が５人の女の子とした証拠が詰まっている。我ながら、すごいことをしてしまったと思う。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「逆の立場になると、かなり気まずいわね」</p>
<p id="L12">「そうね、行為のあとだと冷静になってしまうし」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　藤原さんが、立花さんとぼそぼそ会話をしている。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「このまま休みたい気分だけど、きちんと後始末をしましょう。もし今夜のことが他人に知られたら、破滅とはいわないけれど、不愉快な事態になるのは間違いなしよ」</p>
<p id="L17">「ああっ、私なんかは、通販で避妊具を購入した上に、別荘地に男の子を連れ込むという、ふしだらな女の子になってしまいます。冷静になってみれば、どうしてこんな大胆なことをしてしまったのでしょう」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　いつのも様子を取り戻しつつある藤原さんの発言に、海野さんが慌てだす。近くには両親と親戚が滞在しているらしいから、気が気でないのだろう。いや、見つかったら俺の方がまずいのか。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「相原さん、間違っても誰かにしゃべったりしないでよ。俺の身が大変なことになるのはともかく、みんなが面白おかしく言われるのはつらいからさ」</p>
<p id="L22">「ちょっと笠本君、エリちゃんがそんなに無神経なわけないでしょ。だいたい、あたしは他人のスキャンダルは好きだけど、自分がスキャンダルの当事者になるのは嫌なの」</p>
<p id="L23">　</p>
<p id="L24">　割とひどいことを言っているなと思ったが、大抵の人がそうかもしれない。このことがバレたら、新学期は無事に登校できるだろうか。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「あうう、わたしは笠本くんと噂になってもいいけど、怒られて会えなくなったら嫌だよう。どうしよう、委員長」</p>
<p id="L27">「落ち着きなさいよ、春香。決定的な現場を目撃されない限り、証拠を処分しておけばいくらでも言い逃れができるわ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　不安そうな表情をした瀬川さんが、藤原さんを頼る。クラス委員の彼女は、すでにパジャマを着て落ち着いた様子だった。</p>
<p id="L30">　</p>
<p id="L31">「使用した避妊具は、燃えるゴミに混ぜて捨てましょう。あとは……ベッドに厚めのバスタオルを敷いて正解だったわね。念入りに洗濯して、場合によって処分かな。汐里、大丈夫かしら？」</p>
<p id="L32">「ええ、特に高価なものでもないですから問題ないです。お食事をこぼしたから、拭くのに使ったと言えば怪しまれることはないでしょう」</p>
<p id="L33">「シーツも確認しておいた方がいいんじゃないかしら。笠本君、少しどいてね」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　俺がベッドから立ち上がると、立花さんがタオルをめくってシーツを確認した。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「大丈夫だと思うけれど、暗くて断定はできないわ。明るくなってから、調べてみた方がいいかも」</p>
<p id="L38">「ありがとう、深冬。笠本君にはこのまま使ってもらって、明日に洗濯して確認しましょう。あまり夜中に、ごそごそするのはよくないでしょう。……そうねタオルは、洗濯機の中に入れておきましょうか」</p>
<p id="L39">「わかったわ。洗濯機の中に入れておけば忘れることもないわね」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　立花さんは、タオルを回収すると手際よく畳んだ。藤原さんは、注意深く部屋の中を見回している。さすがは、優等生の２人である。いや、やっていることは全く優等生的ではないのだが。</p>
<p id="L42">　俺や他の女の子たちは、２人にならって見落としがないか部屋を注意深く調べることにした。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　後始末を終えてベッドに腰掛けると、あくびが出てしまった。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「笠本君、疲れてる？　眠そうに見えるけど」</p>
<p id="L49">「いや、大丈夫だよ委員長。安心して気が抜けたのかな……ふあ」</p>
<p id="L50">「昨日まで登山をしていたのだから、無理もないと思うわ。わたしたちが、長時間お邪魔しちゃったけど、そろそろ休んだ方がいいんじゃない」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　隣に藤原さんが座ってきた。思ったよりも距離が近く、肩が触れそうだ。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「わたしも、少し疲れちゃった。……証拠は隠したから、このまま寝ちゃおったかな。……なんて言ってみたりして」</p>
<p id="L55">「委員長、ずるいよう。それだったら、わたしも」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　瀬川さんが、藤原さんとは反対側に座った。瀬川さんは、しっかりと肩をくっつけてくる。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「うーん、私はどうしましょうか。……えっ、えい」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　可愛らしいかけ声で海野さんが、正面から抱きついてきた。冗談半分の行為のようだが、華奢な身体にドキリとしてしまう。</p>
<p id="L62">　いつの間にか、藤原さんまでがくっついてきていた。女の子３人と密着して悪くない気分なのだが、下半身がむずむずしてきてしまった。まずい、このままでは海野さんに気づかれるかもしれない。あれだけ激しい行為をしたというのに、反応してしまう自分が恐ろしい。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「みんな、気持ちは嬉しいけど、そろそろ寝かせてほしいかなって」</p>
<p id="L65">「うー、出遅れちゃったじゃない。エリちゃんの場所が無いよー。そうだ、冬っち、実力行使しちゃえ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　俺の言うことを聞いていないのか、相原さんが立花さんを巻き込もうとしてくる。ああ、これは事態の収拾がつかなくなるのでは。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「笠本君は疲れているのだから、悪ふざけは止めなさい。ほらっ、さっさと離れるのよ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　立花さんはそう言って、軽々と女の子を引き剥がしていく。相原さんが、何やら怪しげな動きを見せたが、立花さんがひとにらみすると黙って引き下がった。やっぱり、立花さんは頼りになるなあ。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「冗談のつもりだったのだけど、ちょっと悪ふざけが過ぎたわね。今度こそ、本当に２階に戻りましょう」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　藤原さんは照れたように言うと、女の子たちに部屋から出るようにうながした。彼女が立ち上がって扉へ向かうと、委員長の威厳か他の女の子たちもあとに続く。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「おやすみなさい、ゆっくり休んでね」</p>
<p id="L78">「騒がしくしてごめんなさい、また明日ね」</p>
<p id="L79">「明日も楽しみにしていてくださいね」</p>
<p id="L80">「えっと、おやすみなさい。その、あう、明日からも……仲良くしてね」</p>
<p id="L81">「いきなりのビッグイベントだったけど、明日からも楽しもうねー」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　みんな、それぞれの挨拶を残して２階へと引き上げていった。</p>
<p id="L84">　</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　１人になると、部屋の中が急に寂しく感じられた。外から風の音と虫の鳴き声が聞こえてくる。自然の音を聴いていると、自分が避暑地の別荘に居るのだということを実感する。</p>
<p id="L88">　枕元の照明を消してベッドにもぐりこむと、すぐに眠気が襲ってきた。昨日までは登山で、さきほどの出来事もあわせて、結構疲れているのだろう。いろいろと思うことや、考えないといけないことがあるのだが、頭がうまく働かない。今日は素直に眠ってしまおう。</p>
<p id="L89">　そうだ、今日は７月３１日で、７月最後の日だった。明日から始まる８月も、きっと楽しい日々に違いない。</p>
<p id="L90">　５人の女の子たちの顔を思い浮かべながら、俺は眠りに落ちていった。</p>
</div>
</div>