<title>第２５話  避暑地の休日　８月１日（１回目）の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　目を開けると、部屋の中はすでに明るくなっていた。カーテンの隙間から、夏の強い光が差し込んでいる。</p>
<p id="L2">　スマホを手にとって画面を確認すると、寝坊というほどの時間ではなかった。今日から８月で、女の子たちと別荘で過ごす楽しい生活の始まりである。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">　それにしても、さわやかな朝だ。標高が高く、湿度が低いせいか暑さを感じない。これが自宅だったら、エアコンのスイッチを入れなければ汗だくになっているところだった。海野さんのおもてなしもあって、とても快適である。</p>
<p id="L5">　ふと、奥田君はどうしているのだろうかとスマホを確認してみたが、メッセージは届いていない。彼は、ローカルバス乗り継ぎで帰宅するチャレンジをしていたはずだが、大丈夫なのだろうか。まあ、登山部の彼なら大丈夫だろう。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　ベッドから降りようとすると、太ももに鈍い痛みを感じた。どうやら、登山の疲労が残っているようだ。本格的な登山は初めてだったから、完全回復にはしばらく時間がかかるかもしれない。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　リビングに顔を出すと、エプロン姿の海野さんと瀬川さんがキッチンで作業をしていた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「おはようございます。よく眠れましたか？　朝食の準備にはもう少し時間がかかりますから、まだ眠っていても大丈夫ですよ」</p>
<p id="L14">「ぐっすり眠れたから大丈夫だよ。ここって、すごくいい別荘だね。真夏にここまで快適に過ごせるなんて思わなかったよ。もちろん、海野さんが色々と準備してくれたおかげだけど」</p>
<p id="L15">「ありがとうございます。喜んでいただいて、とっても嬉しいです」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　海野さんは、料理を作る手を止めて微笑んだ。朝からエプロン姿の同級生の女の子は、すごくいい。それが、華奢な美少女なら、なおさらである。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「おはよっ、笠本くん。ベーコンエッグを作るんだけど、半熟がいいかな、それともカリカリにする？」</p>
<p id="L20">「じゃあ、半熟でお願いしていいかな。瀬川さん、何だか張り切っているね」</p>
<p id="L21">「えへへ、お料理は得意な方だと思うから。期待して待っててね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　瀬川さんは、腕まくりをしてにっこりと笑った。ちょっとおっとりした印象のある彼女だが、料理の手際はなかなか良さそうだ。同級生の女の子に朝食を作ってもらう、というのは恵まれたシチュエーションである。</p>
<p id="L24">　リビングの椅子に座り、２人の様子を眺めていると藤原さんがやってきた。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「おはよう。ふふ、少し眠そうだけど大丈夫？」</p>
<p id="L27">「おはよう。委員長は朝から、しゃっきっとしていて流石だね」</p>
<p id="L28">「ところで笠本君……シーツを洗濯してもかまわないかしら？　朝から洗い物をしているから、やっておきたいの」</p>
<p id="L29">「問題ないよ、ありがとう。あっ、俺も手伝った方がいいかな」</p>
<p id="L30">「ううん、笠本君は登山の疲れもあるだろうし、お客さんなんだからゆっくりしていてね」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　藤原さんは、立ち上がろうとした俺を止め、海野さんに何やら目で合図をすると出ていった。</p>
<p id="L33">　何だろう？　しばらく考えて、昨晩の出来事を思い出す。朝の健康的な雰囲気で忘れていたが、俺は彼女たちとしてしまったのだ。藤原さんは、証拠を残さないように作業しているのだろう。さすがは委員長、そつがない。</p>
<p id="L34">　うっかり昨晩の出来事を思い出しそうになって慌てて打ち消していると、リビングの扉が開いて立花さんが入ってきた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「あっ……。おはよう、笠本君。いい朝ね」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　立花さんは、俺の姿を見て一瞬固まったが、すぐに何でもないように取り繕った。俺も彼女にあわせて、普通に会話を続ける。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「おはよう、立花さん。寝てるのがもったいないぐらいの良い天気だね。あれ、どこかに行っていたの？」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんがタオルを手にしているのに気づいたので、質問してみる。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「別荘の周りを掃除していたのよ。昨晩は少し風があったようだから、木の葉を集めていたの」</p>
<p id="L45">「ああ、そういえば寝てるときに風の音を聞いたような気がするよ。立花さん、さすがだね」</p>
<p id="L46">「ううん、みんなで過ごす場所だし、使わせていただいているのだから当然よ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　どうやら、女の子たちは朝から分担して作業をしていたようだ。ぐっすりと眠っていたことが申し訳なくなる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「えっと、海野さん。俺も何か手伝うことってないかな」</p>
<p id="L51">「笠本君は、お客様ですから気にしないでください。それに、みんな楽しんでやっていますから。……でも、力仕事があればお願いしようかな」</p>
<p id="L52">「遠慮なく言ってね。ところで、１人だけ姿が見えない人がいるんだけど」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　俺が相原さんの名前を口にしようとしたとき、当の本人が顔を出した。彼女は、いかにも起きたばかりという顔でスマホを操作している。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ふああ、おはよー。ねえ、海っち、ここって電波が悪いのかな。お友達からのメッセージが返ってこないんだよね」</p>
<p id="L57">「ここは観光地でもありますから、問題ないと思うのですが。ええと、私のスマートフォンだと電波状況は良好の表示ですね」</p>
<p id="L58">「そうなんだ。じゃあ、お友達も忙しいのかな。……およっ、笠本君だ。そうだった、昨日から居るんだった」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　相原さんは、寝癖のついた髪を慌てて整えようとして、すぐにあきらめた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「相原さん、眠そうだね。まあ、俺もさっきまで寝てたけど。友達へのメッセージって、大事な用なの？」</p>
<p id="L63">「ううん、高原の避暑地で送るセレブ生活、みたいな内容を画像付きで送ったんだけど、感想がこないんだよね」</p>
<p id="L64">「そんな自慢をされて友達も困っているんじゃない、そもそもここは海野さんの親戚の別荘だし」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　そういえば、俺の方も奥田君からの返信はなかった。まあ、彼の場合は電波状況の悪いところに居るのかもしれない。相原さんは、気になるのか椅子に座ってスマホをいじっている。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ところで、相原さんは何かしなくていいの？　みんな、何かしら役割があるみたいだけど」</p>
<p id="L69">「うー、エリちゃんは朝が弱いから、朝食のお片付け担当なんだ。張り切って野菜を切ろうとしたら、冬っちに止められたし」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんは不満そうに言って、ぐでっと机に突っ伏した。まあ、人には向き不向きがある。彼女と雑談をしていると、朝食の準備が整ったのか、海野さんたちが食器をテーブルに運んできた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　ベーコンエッグにポテトサラダ、焼き立てのパンが食卓を彩っていく。俺の前に置かれたベーコンエッグは、瀬川さんにリクエストした通りに半熟だった。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「では、いただきましょう。笠本君、遠慮せずに沢山食べてくださいね」</p>
<p id="L77">「うん、ありがとう。すごく美味しそうだなあ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　俺が感想を口にすると、海野さんはにっこりと微笑んだ。</p>
<p id="L80">　リビングルームにはテレビがないので、静かに食事が進んだ。夏の避暑地で、同級生の女の子たちと美味しい料理を楽しむ。贅沢というのは、こういうものなのかもしれない。</p>
<p id="L81">　</p>
<p id="L82">　きっと、今日も楽しい一日になるだろう。</p>
</div>
</div>