<title>第２６話  予期せぬ訪問者</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　朝食後、片付け担当の相原さんが洗い物を始めたが、俺だけ何もしないのは気がとがめたので手伝うことにした。他の女の子たちも、ゴミ出しや洗濯物を干したりとそれぞれの仕事をしている。自宅でやると面倒だと感じるのだが、みんなとする作業は楽しかった。</p>
<p id="L2">　一段落したところで、海野さんがお茶にしようと言い出した。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「みなさん、お疲れ様でした。コーヒーを淹れますから、休憩しましょう」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　ひと仕事終えたあとのコーヒーは、なかなか美味しそうだ。海野さんが、コーヒーメーカーを操作すると、良い香りが部屋中に漂った。カプセルに封入された粉末にお湯を注ぐタイプで、俺が普段飲んでいるインスタントとは値段も味も違いそうだ。</p>
<p id="L7">　みんなにコーヒーが配られたのを見て、カップを口に運ぶ。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「おっ、香りが良いね。あっ、海野さんはブラックで飲むんだね」</p>
<p id="L10">「ええ、ミステリを読むときなどは頭をクリアにしないといけませんからね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　読書好きの海野さんだから、自宅ではカップを脇に置いて本を読んでいるのだろうか。他の女の子たちは、それぞれミルクや砂糖を入れたりしている。瀬川さんはやけに慎重に砂糖を入れていたが、ダイエットを気にしているのかもしれない。</p>
<p id="L13">　立花さんはブラックでコーヒーを飲んでいたが、カップを置いて藤原さんに話しかけた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「そういえば、優衣は随分と慎重にシーツを洗っていたけれど何かあったの？」</p>
<p id="L16">「……本気で聞いてるの？　あれは、昨晩わたしたちが使ったものよ。うまくやっておいたから、心配しなくていいわ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　藤原さんは、察して、と言わんばかりの反応をする。立花さんは、しばらく首をかしげていたが、急に顔を赤らめた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「あっ、私は変な意味で言ったわけじゃなくて。……そのっ、きゃっ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　立花さんは慌てたあげく、俺の顔を見て固まった。普段はしっかりしている彼女なのだが、こちら方面の話題について全くダメである。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「ええと、その……コホン、少し外で竹刀を振ってくるわ。そうそう、珈琲を運動前に飲むと脂肪の燃焼効率が上がるそうなのよ。だから、その……美味しかったわ、ごちそうさま」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　コーヒーを飲み干した立花さんは、逃げるようにリビングから出ていってしまった。残された俺たちは、呆然としてしまう。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ねえねえ、笠本くん。コーヒーを飲んでから運動したら痩せるって本当なのかな」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　みんながぽかんとしている中、瀬川さんが割と真面目な様子で言ってきたのだった。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　立花さんが出ていったあと、変な雰囲気になるのを防ぐため、俺は別の話題を出すことにした。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「そうだ、山に登ったときに写真を撮ったんだけど、見る？」</p>
<p id="L37">「わあ、とても興味があります。是非、お願いします」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　海野さんが身を乗り出してくると、他の女の子たちも興味津々という感じで俺のスマホをのぞきこんできた。俺は、奥田君から聞いた話などをまじえながら写真を紹介していく。　</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「思ってたよりも険しい山なんだ。景色はきれいだけど、か弱いエリちゃんには無理かなあ。お店もないし、シャワーも浴びれないんでしょ」</p>
<p id="L42">「まあね。だけど、そういうところだから挑戦してみたくなるじゃん」</p>
<p id="L43">「ふうん、笠本君も男子だねえ。エリちゃんは、写真とかで楽しむだけがいいなあ。ちょっと憧れるけど」</p>
<p id="L44">　</p>
<p id="L45">　相原さんが、山頂付近の写真を見ながら彼女らしい感想を口にした。無理とは言っているが、結構興味を持ってくれているようだ。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「危ないところはなかったの？　わたしが提案したから、心配していたのだけど」</p>
<p id="L48">「大丈夫だったよ、委員長。崖とか、岩登りをするようなことはなかったし、天候もよかったからね。ただ、体力的には相当きつかったかな」</p>
<p id="L49">「それなら良かったわ。奥田君は、難易度が低いって言っていたけれど、あれは安全面での話だったのかもね」</p>
<p id="L50">「あー、そうかもしれないね。それか登山部的には大したことがないって意味かな。でも、苦労したおかげでみんなに会えたときの嬉しさが倍増したよ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　俺がちょっと冗談めかしていうと、藤原さんは楽しそうに笑った。登るためのトレーニングも大変だったが、その価値はあったと思える笑顔だった。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ご飯はどうしてたの？　お料理とか大変だと思うんだけど」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　瀬川さんが、テントの写真を指差しながらたずねてきた。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「基本はレトルトだったね。色々と相談したんだけど、俺が初心者なのと夏場だから簡単かつ安全を優先しようってなったんだ。でも、パックのご飯とレトルトカレーをテントで食べたら、すごく美味しく感じたよ」</p>
<p id="L59">「へええ、いいなあ。キャンプって、調理道具が限られてるし食材も保存を考えると難しいね」</p>
<p id="L60">「おかげで料理の大変さが良くわかったよ。……あっ、瀬川さん、朝のベーコンエッグ美味しかったよ。料理上手なんだね」</p>
<p id="L61">「上手ってほどじゃないけど……えへへ、良かった」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　登山自体は、この別荘に密かに来るためのカモフラージュだったのだが、色々と収穫があったように思う。特に苦労したおかげで、女の子たちが世話を焼いてくれることが、とてもありがたく感じる。</p>
<p id="L64">　</p>
<p id="L65">「山頂の景色って、こんなにきれいなんですね。私は、この避暑地に何度も来ていますけれど、山の上がこんな風だなんて全然知らなかった」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんが、山上に広がるお花畑の写真を見てため息をついた。身体の弱い彼女には、思うところがあるのだろう。俺が何か言おうとしたとき、リビングの扉が開いた。</p>
<p id="L68">　スポーツウェアに着替えた立花さんが顔を出す。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「……ふう、少し汗をかいてしまったから、シャワーを使わせてもらうわ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　それだけ言うと、立花さんは顔を引っ込めた。どうやら、結構な時間が経っていたらしい。</p>
<p id="L73">　相原さんが、にやにやしながら話しかけてくる。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「冬っちって、竹刀を振りながら『煩悩を斬る』とかやってたのかなあ」</p>
<p id="L76">「そんなこと言ってると、相原さんが斬られると思うよ」</p>
<p id="L77">「うー、冗談に決まっているじゃない。お願いだから、冬っちに言わないでよね」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　２人で馬鹿なことを話していると、他の女の子たちが俺のスマホを熱心にのぞき込んでいた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「みんなどうしたの？」</p>
<p id="L82">「この紫色の花がとてもきれいだなって、見入っていたんですよ。森の木陰にひっそりと咲いているのに、引き込まれそうな存在感がありますね」</p>
<p id="L83">「海野さん、それは登山口から少し歩いたあたりで撮ったんだ。近くに小川があってきれいなところだったよ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　相原さんも、気になったのか他の女の子に混じって画面を見つめる。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「わっ、きれー。なんか神秘的って感じ。……ねえ、やっぱりこういう野草って持って帰ったら怒られるのかな」</p>
<p id="L88">「そりゃそうだろ。しかも、その花はトリカブトだよ。毒があるから、うかつに触ったら危ないし」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　トリカブトの名前に、女の子たち驚きの声をもらす。なかでも、海野さんは特に興奮した様子である。彼女は、ミステリー好きだから、興味が抑えきれないのだろう。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「このきれいな花の根に致死の猛毒が含まれているわけですね。……いろんなトリックが思い浮かびます」</p>
<p id="L93">「うーん、実際はすごく苦いらしいから、毒殺とかは難しいらしいよ」</p>
<p id="L94">「なるほど、つまりカプセルに封入するなどの工夫が必要なわけですね。ああ、そういえば実際にあった事件では……」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　海野さんが得意げに語りだそうとしたとき、カラン、というベルの音が外で鳴った。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「……汐里ちゃん、様子を見に来たわよ……」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　玄関の方から、中年の女性らしき声が聞こえてきた。リビングルームに緊張が走る。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「あれは、おば様です。こんな時間に来るなんて」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　海野さんが驚いた様子で口に手をあてた。</p>
<p id="L105">　固まった空気の中、藤原さんは素早く立ち上がると俺の前にあったコーヒーカップを流しに持っていった。さすがは委員長、抜け目がない。俺もスマホを手に取ると、壁にある掃除道具入れに向かう。扉を開けて中に隠れようとしたところで海野さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「待ってください。おば様は話が長いので、掃除道具入れに隠れてもらうの申し訳ないです。ええと……そうだ、お風呂に隠れてください。そこなら、おば様がのぞくことはありませんし、道具入れより過ごしやすいでしょう」</p>
<p id="L108">「わかった。急いで隠れるよ」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　俺は海野さんの配慮に感謝しつつ、リビングルームをあとにした。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　</p>
<p id="L113">　何か見落としがないか思い返しながら廊下を移動し、脱衣所に滑り込んだ。</p>
<p id="L114">　リビングルームの方から、話し声が聞こえてくる。意外とシビアなタイミングだったのかもしれない。俺は、ほっと胸を撫で下ろしつつバスルームの扉を開けた。</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「えっ？　ど、どうして」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　戸惑ったような声を出したのは、シャワーを浴びている最中の立花さんだった。</p>
</div>
</div>