<title>第２７話  お風呂場の遭遇　立花深冬１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　人は危機的状況に陥ると、景色がスローモーションに見えるという話を聞いたことがある。なんでも、脳がフル回転して危機を回避する手段を模索するからだそうだ。俺は、まさにその状況を自分の身で体験していた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　海野さんのおばさんが不意にやってきたので、身を隠すためにお風呂場に飛び込んだ。しかし、そこにはシャワーを浴びている立花さんが居たのである。うかつだった。慌てていたから、彼女がお風呂場に行ったことを失念していた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「……えっと、その……わざとじゃなくて……」　</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　突然の状況に言葉が出てこない。シャワーの音だけが、やけに大きく聞こえる。水滴が、立花さんの美しい胸の谷間から下腹部へと流れていく。夏の光の下で見る彼女の裸体は、あまりにも刺激的だった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「……っ、……ぁ」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんの口が悲鳴をあげようとしている。まずい、このままでは俺の存在がバレてしまう。</p>
<p id="L12">　考えるより先に身体が動いていた。俺は素早く踏み込むと、手で彼女の口をふさいだ。自分でも驚くほど鮮やかな動きだった。彼女の家の道場で習っていたことが、こんなところで役に立ってしまうのはどうかと思ったが。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「な、何を……んぐっ、んんー」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　立花さんが困惑した様子で、俺を振りほどこうとする。シャワー中に、いきなり男が口をふさいできたのだから当然の反応だろう。しかし、俺だって手を離すわけにはいかない。</p>
<p id="L17">　俺たちは、シャワーに濡れながらもみ合いを続けた。俺の腕をつかんだ立花さんの手に力が入るのを感じる。いかん、彼女が本気になったら俺ではかなわない。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「立花さん、話をきいて。……えっと、海野さんのおばさんが来て……ここに隠れようとして」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　うまく説明ができたとは思えなかったが、立花さんは黙って手を離してくれた。開いたままになっているバスルームの扉から、かすかにリビングルームの話し声が聞こえてくる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「……汐里ちゃん、そういえばあの子はどうしたの？　ほら、今どき珍しい凛々しい感じの子よ……」</p>
<p id="L24">「……立花さんですね。彼女は……ああっ……」</p>
<p id="L25">「……どうしたのよ、そんなに驚いて。何かあったわけじゃないでしょう……」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは俺にうなずいて見せると、リビングルームに向かって声を張り上げた。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「すみませーん。稽古で汗をかいてしまったので、シャワーを使わせていただいてますっ」</p>
<p id="L30">「……あら、そうだったの。ちょっと遊びにきただけだから、気にせずゆっくりしていってくださいな……」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　立花さんは、ため息ををつくとバスルームの扉を閉めた。シャワーを止めて、俺の方を向く。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「笠本君、ごめんなさいね。驚いてしまって……その、あなたが変なことを企むはずなんてないのに」</p>
<p id="L35">「いや、俺の方こそ慌てていたとはいえ、ごめん」　</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　よかった、誤解はとけたようだ。立花さんは厳しい人ではあるが、理不尽に怒ったりするようなことはない。最初に、きちんと説明ができていればよかったのだが。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「私が抵抗したせいで、笠本君が濡れてしまったわね。風邪をひくといけないから、服を脱いだ方がいいわ」</p>
<p id="L40">「いや、これぐらい大丈夫だから」</p>
<p id="L41">「ううん、ここは高原で涼しいからちゃんと乾かした方がいいわ。……ほら」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　立花さんが、強引に俺の服を脱がせてくる。騒ぎになったらまずいので、うまく抵抗することができない。しかも、彼女は全裸である。密着されると、どうしても胸やら濡れた髪が目に入ってしまう。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「……きゃっ、こ、これは……」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　ズボンに手をかけた立花さんが、硬直して赤くなった。勃起したモノが布地を大きく押し上げている。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「いや、これは変なことを考えてたとかじゃないからね。その……立花さんが裸で……魅力的すぎたというか」</p>
<p id="L50">「えっ？　きゃっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　立花さんは、どうやら自分が裸であることを思い出したらしい。彼女は慌てて胸と下半身を隠そうとしたが、それがさらに欲情をあおってしまう。いけないと思っていても、俺のモノはどんどん固くそそり立っていく。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ああ、大変なことになってるわ。……こういう状態になったら男の人は、その……しょ、処理しないといけないのよね」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　俺は立花さんのセリフに頭が真っ白になったが、すぐに頭を切り替える。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「いや、そんなことはないから。しばらく我慢してたらおさまるよ。もしかして、相原さんあたりが適当な事を言ったのかもしれないけど真に受けなくていいから」</p>
<p id="L59">「えっ？　そうだったの」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　立花さんが意外そうな表情になる。うーん、本当に信じてしまっていたのだろうか。彼女はこういった方面には疎いようだし、女子からすると男子の都合はよくわからないのかもしれない。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「で、でも、私が誤解してもみ合いになったわけだから、責任があると思うの。あっ、早く脱がないと身体が冷えてしまうわ。ごめんなさい、ずいぶんと濡れてしまっているわ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺が何か言う前に、立花さんは強引に脱がせようとしてくる。恥ずかしさなどで頭に血が昇っているのか、話をきいてくれそうにない。下手に抵抗して騒ぎになってもまずいと思ったので、やむを得ず自分でズボンごと下着を下ろした。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「ひっ、こ、こんなに大きいだなんて。しかも、なんだか脈打ってるみたい。は、早く鎮めないと」</p>
<p id="L68">「別におかしくはないからね。それに、昨日の夜に見たと思うんだけど」</p>
<p id="L69">「そ、それはそうだけど。でも、昨晩は暗くてよくわからなかったの。……こんなものが身体の中に」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　立花さんの言葉に、視線が彼女の下腹部に流れてしまった。秘所を隠す茂みは薄く、楚々とした割れ目がしっかりと見えてしまっている。明るい光の下で見るそこは、あまりに刺激的だった。彼女の美しい身体をつたったしずくが、一筋流れていく。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「きゃっ、また大きくなってる。……本当に大丈夫なの？　やっぱり、私が……」</p>
<p id="L74">「ある意味正常な反応だから、問題ないよ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　口では言ってみたものの、ペニスは痛いほどに固く隆起している。昨晩、立花さんとしてしまったのだが、明るい場所で不意に見せられた彼女の裸体は強烈すぎた。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ほ、本当にこれが自然におさまるの？　ちょっと失礼するわね……きゃっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　立花さんの指先がペニスに触れた瞬間、それは大きく跳ね上がっていた。熱い衝動が身体の奥から湧き上がってくる。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「さ、さわったらダメだって、抑えきれなくなるかもしれないから。おとなしくしていれば大丈夫だから、立花さんは早く服を着た方がいいよ」</p>
<p id="L83">「シャワーを浴びていることになっているから、怪しまれることはないと思うの。た、短時間ですればいいんじゃないかしら。この事態は、私の責任だから……処理させて」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　立花さんが懇願するような眼差しで見つめてくる。彼女は、変な方向に責任を感じてしまっているのだろう。</p>
<p id="L86">　理性が、こんなことをしている場合ではない、と訴えてくるのだが下半身の衝動はどんどん強くなる。いや、冷静に考えれば彼女の提案を受けた方が得策ではないだろうか。</p>
<p id="L87">　立花さんは引いてくれそうにないし、俺の下半身もおさまりそうにない。海野さんのおばさんが来ているという状況ではあるが、俺がこの別荘に居ることを知られていないのだから、疑われるようなことはないはずだ。つまり、お風呂場で押し問答をしていないで、すみやかに事を済ませるのが一番の解決策ではないだろうか。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「じゃあ、お願いしてもいいかな」</p>
<p id="L90">「ええ、わかったわ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　何か間違っているのではないかという思いがあったが、もはや引き返すことはできない。</p>
<p id="L93">　お風呂場の窓からは、午前中のさわやかな光が差し込んできていた。</p>
</div>
</div>