<title>第２８話  お風呂場の遭遇　立花深冬２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　午前中のさわやかな時間にもかかわらず、俺と立花さんは裸でお風呂場に居た。海野さんのおばさんから隠れるために入ったのだが、何故か変な雰囲気になっている。</p>
<p id="L2">　ふと、かすかに甘いような香りが漂っていることに気づいた。立花さんが使っていたボディーソープの匂いだろうか。今は、それすらも欲望をかきたてる状態になっている。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「あっ、ここには避妊具がないわ。取りに行くわけにはいかないし……その、ど、どうすれば」　</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　立花さんは口元を押さえて、動揺している。勢いで「処理する」とは言ってものの、具体的な手段については考えていなかったのだろう。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「いや、そこまでしなくていいから。……えっと、手でしてもらっていいかな」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　俺は何を言っているんだろう、と思いつつも立花さんにお願いしてみる。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「あっ、そういう方法でいいわけね。てっきり……コホン、な、何でもないから」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　何故か立花さんは、ホッとしたような表情になった。一体何を想像していたのだろう。俺は激しい欲望を感じていたが、彼女に対して無責任な行為をするつもりはない。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「じゃあ、立花さん。お願いするよ」</p>
<p id="L17">「わかったわ。こちらこそよろしく」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　お互いに頭を下げあった。冷静に考えれば、２人で何をやっているんだ、ということになるのだが俺たちは割と真剣である。俺たちは、裸の状態で向き合った。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「えっと……に、握り方はこうかしら、いえ、逆手が正しいのかしら」</p>
<p id="L24">「いや、正解はないと思うから、しやすい方でいいと思うよ。それに、立花さんがしてくれるならそれだけで十分だし」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　立花さんが意を決したように、俺の股間に手を伸ばしてきた。向かい合っているので、彼女の身体がよく見えてしまう。均整のとれた身体はしなやかで、シャワーの水でうっすらと濡れている。</p>
<p id="L27">　そそり立ったモノに、彼女のきれいな指が触れた。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「きゃっ、はちきれそうなぐらい固くなってるわ。熱くて、脈打ってるみたい」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　ガチガチになったペニスに、立花さんの指は信じられないぐらい気持ちが良かった。こわばった欲望が、甘くとけていくみたいだ。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「こ、これで手を上下させればいいのよね。……あまり、力を入れてはいけないのだっけ」</p>
<p id="L34">「いや、強めにやってくれて大丈夫だよ」</p>
<p id="L35">「わ、わかったわ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　立花さんは、ぎゅっと竿の部分を握るとぎこちなく手を動かし始めた。遠慮がちな手付きだったが、それがかえって新鮮な快感を与えてくれる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「うっ、すごく気持ちいいよ」</p>
<p id="L40">「良かったわ。その……向かい合っていると恥ずかしいわね」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんは、俺の顔と股間に交互に目をやりながら顔を赤らめる。いつもきりっとした彼女が、恥じらうような表情をしているのが可愛らしい。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「確かに恥ずかしいけど、きれいな立花さんを間近で見られるから俺は嬉しいよ」</p>
<p id="L45">「き、きれいだなんて。そんなこと……えっと、その……」</p>
<p id="L46">　</p>
<p id="L47">　顔を赤くした立花さんが、誤魔化すように手の動きを速くした。快感がペニスの根本から徐々に昇ってくる気配がする。自分でソロプレイをするのとは、全く違う気持ちよさだ。しかも、目の前には瑞々しい彼女の身体がある。美しい形の胸の中心にある乳首は薄いピンク色で、むしゃぶりつきたくなってしまう。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「あっ、なんだかぬるぬるしてきたわ。これって、感じているってことよね」</p>
<p id="L50">「うん、立花さんすごく上手だよ。うっ、そこ、いい感じ」</p>
<p id="L51">「ふふっ、よかった。もう少し速度を上げてみるわね」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　立花さんは嬉しそうに言うと、手の上下運動を加速させた。いつのまにか、彼女の瞳が妙に熱っぽくなっている気がする。彼女の切れ長の目で見つめられながら、しごかれていると快感が直線的に高まっていく。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「くっ、気持ち良すぎて出そうだ」</p>
<p id="L56">「あっ、ペースダウンした方がいいのかしら」</p>
<p id="L57">「いや、今はのんびり楽しんでいるわけにはいかないから」</p>
<p id="L58">「そ、そうだったわね。ちょっと楽しくなっている場合ではなくて、早く処理するのが目的だものね」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　立花さんの手の動きが一気に早くなる。スポーツをやっている彼女は握力が強く、思わず腰が引けてしまいそうになる気持ち良さだ。ペニスをしごくことに集中している彼女の無防備な裸も、快感を高めてくれる。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「うっ、もう少しで」</p>
<p id="L63">「わかったわ。はあ、はあ……がんばるわね」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　しっかりと絡みついた立花さんの指が俺を絶頂へと導いていく。いつの間にか、彼女の息も荒くなっている。</p>
<p id="L66">　ぐぐっと、腰がせり上がるような感覚があった。だが、あと一歩というところで微妙に届かない。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「はあ、はあ……これでどうかしら」</p>
<p id="L69">「も、もうちょっとなんだけど」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　慣れない行為のせいか、立花さんの手の動きがぎくしゃくとしてくる。俺は早く射精するように意識を集中させたのだが、ギリギリのところでせき止められているような感覚があった。しまった、焦ったのが良くなかったのか。しかし、この状況でゆっくりしているわけにはいかない。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「立花さん、大丈夫？　疲れてない」</p>
<p id="L74">「ううん。もう少しなんでしょう。……はあ、はあ、がんばるわ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　立花さんは一生懸命してくれているのだが、どうしても射精に至らない。気持ちは良いのだが、ギリギリのところで生殺しにされているような感じである。欲望の解放には至らず、もどかしい思いがつのっていく。</p>
<p id="L77">　俺の様子に気づいたのか、立花さんが申し訳なさそうな表情になった。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ご、ごめんなさい。私が上手にできなくて」</p>
<p id="L80">「いや、立花さんは悪くないよ。俺が焦ってしまったみたいだ」</p>
<p id="L81">「ど、どうすればいいのかしら。……できることなら、何でもするから」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　手を止めた立花さんが、熱っぽい瞳で俺を見つめてくる。何でも、という言葉に妄想がかきたてられたが、今の状況を考慮して行動しなくてはならない。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「じゃあ、立花さんが良ければだけど、俺に背中を向けて壁に手をついてくれるかな」</p>
<p id="L86">「えっ？　でも、ここには避妊具が……」</p>
<p id="L87">「いや、挿入はしない。擦りつけるというか……」</p>
<p id="L88">「わかったわ。笠本君を信じるから」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　立花さんはコクリとうなずくと、後ろを向いて壁に手をついてくれた。</p>
<p id="L91">　背中のラインが美しい。そして、引き締まったお尻がなんとも欲望をそそる。そっとお尻に手をかけると、弾力とやらわかさを兼ね備えた素晴らしい感触が伝わってくる。このお尻に、ガチガチのモノをズブリと突き立てたい、という衝動がこみ上げてくるが、なんとか自制した。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「……ぁっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　押し殺した立花さんの息づかいが悩ましい。俺は、反り返るペニスを押さえながら、彼女のお尻に下半身を密着させる。ピクッと彼女の身体が反応するのがわかった。</p>
<p id="L96">　俺は欲望を抑えながら、立花さんの股間にペニスをくぐらせた。いわゆる立ちバック素股というやつである。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「きゃっ、えっ？　な、何、私の脚の間に笠本君のが……」</p>
<p id="L99">「こうやって、擦りつけるようにするんだ」</p>
<p id="L100">「こ、こういう技法もあるのね。……あっ、そ、挿入できないときの代替行為なのかしら」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　何故か立花さんは感心してくれた。彼女は代替行為と言ったが、それとは別種の気持ちよさがあった。引き締まった太ももと、ペニスの背に感じる繊細でやわらかな花びらの感触が素晴らしい。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「立花さん、手で押さえてくれるかな」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　俺は、立花さんの手をとって股間に導いた。しなやかな手によって、ペニスが秘所に密着する。ぬるっとした感触がペニスに伝わってくる。それは、シャワーの水とは明らかに違うものだった。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「あっ、あっ……熱くて太いのが、こんなやり方があるなんて」</p>
<p id="L109">「立花さん、動かすよ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　俺は我慢できず、腰を前後に動かした。ペニスから伝わる刺激に、甘い快感が下半身に広がっていく。挿入しているわけではないが、それに劣らない気持ち良さがあった。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「きゃあっ、あっ、くぅっ……か、笠本君のがこすれて……んうっ」</p>
<p id="L114">「うん、俺も立花さんのを感じるよ。やわらかくて、ぬるぬるしてて気持ちが良いよ」</p>
<p id="L115">「んっ……ぬ、ぬるぬるしているのはシャワーだから。ご、誤解しないで……あんっ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　立花さんの発言には突っ込まず、俺はゆっくりと腰を動かす。下腹部に伝わってくる彼女のお尻の感触がたまらない。ペニスがより固く反り返っていくのを感じる。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「きゃうっ……な、何かが擦れて、あんっ……わ、私を気持ち良くしなくてもいいからっ」</p>
<p id="L120">「意識してやっているわけじゃないんだけど」</p>
<p id="L121">　</p>
<p id="L122">　分泌された粘液がより密着感を高めていく。まるで、本当に挿入しているかのようだ。しかも、互いの性器を擦りつけるという行為がいやらしさを高めているような気がする。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「くっ、もう出るよ」</p>
<p id="L125">「ええ、笠本君のがすごく固くなっているのがわかるから。……あんっ、あっ、すごくいけないことをしている気分……ああんっ」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　俺は、立花さんのお尻に打ち付けるように腰を前後させた。ペニスに密着した彼女自身の感触に、あっという間に達してしまう。</p>
<p id="L128">　白濁液がすさまじい勢いで噴出した。</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">「きゃああっ、あっ……すごい、こんなに激しいなんて……あんっ、まだ出てる」</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">　ビシャッ、ビシャッ、とお風呂場の壁に当たった精液が湿ったいやらしい音を立てる。俺は下腹部を立花さんのお尻に押し付けながら、最後の一滴まで放出し続けた。</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「射精って、こんな風に出るのね。こ、これが体内だったら……いえ、何でもないから。はあ、はあ……」</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">　息を荒げた立花さんが、ぽつりとつぶやいた。</p>
</div>
</div>