<title>第２９話  午後の予定は変更です</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　お風呂場から立花さんが出ていったあと、俺は１人で反省していた。</p>
<p id="L2">　いくらなんでも軽率だったのではないだろうか。アクシデントが重なったとはいえ、海野さんのおばさんが来ているという危険な状況で欲望に流されてしまうなんて。あとで機会をみて、立花さんには謝っておこう。</p>
<p id="L3">　俺は浴室の窓を少しだけ開けて、外の空気を取り入れることにした。行為の痕跡を誤魔化すためにシャンプーを撒いたのだが、わずかに漂う甘い匂いが気になったからである。</p>
<p id="L4">　窓から流れこんでくる高原の空気を吸いながら、俺は不意の来客が帰るのを待つことにした。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　結構な時間が経ったあと、瀬川さんが俺を呼びにきたのでリビングルームへ戻った。当然ながら、来客の姿はもうない。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「すいませんでした。私が悪いんです」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　戻るなり、海野さんが俺と立花さんに謝ってきた。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「笠本君は掃除道具入れに隠れると言ってくれたんですが、申し訳ない気がして、私がお風呂場に隠れるように言ったんです。だから、笠本君は悪くないんです」</p>
<p id="L15">「大丈夫、別に怒っていないから。ちょっと驚いたけれど、事情がわかれば納得できることだったし」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　立花さんは、何でもないことのように答えた。結構なアクシデントがあったようには思えない態度である。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ねえ、ねえ、何か起こったりしなかったのー」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　相原さんが、ニヤニヤしながら俺にたずねてくる。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「な、何かってなんだよ。騒ぎになったら困ると思って必死だったんだぞ」</p>
<p id="L24">「みんな、笠本君がお風呂場に向かったあとで、冬っちがシャワーを使っていることに気づいて真っ青になったんだよね。あたしはさあ、笠本君死んじゃったな、って思ったよ。惜しい人を亡くした、なんてね」</p>
<p id="L25">「わ、私がそんなことをするはずがないでしょう。意味もなく暴力をふるうことはないし、そもそも笠本君はそんな人ではないわ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは、俺のことを信頼してくれているようだ。もしかすると、俺が焦って口をふさごうとしたのがまずかったのかもしれない。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ふーん、冬っちってさあ、エッチなことには厳しいと思ってたけど、笠本君には甘いんじゃない？」</p>
<p id="L30">「……何が言いたいの？」</p>
<p id="L31">「ひえっ、冗談だから、冬っち。あわわ、その刀をつかむような手付きは何なの。やめて、謝るから止めてよー」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　相原さんと立花さんのやりとりを見ながら、瀬川さんがほっとため息をついた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「海野さんのおばさんにバレなくて本当に良かったよう。深冬ちゃんが、戻ってくるまでお腹が痛くなっちゃったよ」</p>
<p id="L36">「やっぱり心配かけちゃったんだね」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　俺が声をかけると、瀬川さんはコクンとうなずいた。一方、藤原さんは涼しい顔である。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「まあ、わたしは大丈夫だと思っていたけれどね。深冬はしっかりしているし、笠本君ならうまく説明できると思っていたから。深冬だって、すぐに戻って来てくれたし」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　あれ？　俺は藤原さんの言葉に違和感を覚えた。立花さんが出ていったのはすぐ、というタイミングではなかったはず。お風呂場で色々としていたから、怪しまれていないかと心配していたのだが。非常時には、時間の流れがゆっくりに感じるという現象とかだったのだろうか。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「とにかく一安心ですね。それにしても、おば様は話が長いから……あっ、もうそろそろお昼の支度をしないといけません。もうっ、おば様のせいで予定が台無しですよ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　海野さんがスマホを見て、そわそわし始めた。まだ、ご飯には早い気がしたが彼女なりの計画があるのだろう。海野さんの言葉がきっかけになって、女の子たちは昼食の支度に動き出した。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　お昼ごはんは、パスタとサラダのようだった。海野さんは、きっちりと時間を測ってパスタを茹で、有名ホテルの名前の入ったソースの缶詰を温めている。彼女は几帳面に時間や水の量を確認していたが、ホスト役としてはりきっているのだろうか。手伝っている他の女の子もあわせて、微笑ましい光景だった。</p>
<p id="L51">　あっという間に時間が経って、昼食になった。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「海野さん、さっき予定が台無しって言っていたけれど、何かすることがあったの？」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　俺は、気になっていたたことをたずねてみた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「それはですね、本当なら午前中にみんなで観光地に行ってアリバイ作りと下見をしてもらうはずだったんです。……なのに、午後からお茶会をするからお友達を連れてきなさいなんて」</p>
<p id="L58">「アリバイって、どういうこと？」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　海野さんの口から、アリバイというミステリー的な用語が出てきたので食べる手が止まってしまう。そんな俺に、藤原さんが説明してくれた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「笠本君は、表向きは登山者向けの宿に滞在して、この避暑地を観光していることになっているでしょう。だから、わたしたちが手分けして写真を撮ってくるから、それを笠本君が家族や友達に送って証拠にするのよ。……昨晩のことがあるから、絶対にボロが出ないようにしないと」</p>
<p id="L63">「まあ、委員長が言った目的もありますけれど、他にもあまり目立たないお店などと探すという目的もあります。そこで、笠本君と私たちが偶然出会ったことにすれば、一緒に遊べるでしょう。予定では、午前中にさりげなく私が家族や親戚がどこに出かけるか確認するはずだったのに……おば様が急にくるから」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　海野さんは、可愛らしく頬をふくらませた。いつの落ち着いている彼女が、プンプンしているのは珍しい。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「じゃあ、俺はこの別荘でおとなしくしていた方がいいかな」</p>
<p id="L68">「すいません。せっかく来ていただいたのですけれど、そうしていただけると助かります。意外に、おば様たちの動きが油断できないんですよ」</p>
<p id="L69">「問題ないよ。実を言うと、登山の疲れが完全にとれていないから、この別荘でゆっくりしたいなって思ってたところだし。海野さんのおかげで、すごく快適に過ごせてるよ」</p>
<p id="L70">「それなら良かったです。夕食も楽しみにしていてください……あっ、気が早すぎましたね。恥ずかしい」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　俺がお礼を言うと、海野さんは可愛らしく微笑んだ。出かけられないのは少し残念な気もするが、避暑地の別荘でゆっくり過ごすなんて経験は初めてだから悪くない。それに、昨晩の出来事を考えれば、彼女の家族や親戚の人に見つかるなんて事態は絶対に避けたいところだ。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「ねえ、海っち、あたしたちはどうするの？　アリバイ作りもしないといけないけれど、お茶会にも行かなくちゃいけないんでしょ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　相原さんが、フォークでパスタをくるくると巻きながら海野さんに質問した。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「そうですね、お茶会は私とあと１人で誤魔化しましょう。残りの人たちで、観光に行ってもらいましょうか」</p>
<p id="L79">「おっ、ならエンタメ担当のエリちゃんは、観光担当だよねー。まかしといてよ」</p>
<p id="L80">「エリが行くのだとお目付け役が必要よね。アリバイ作りも考えると、わたしも観光の方へ行こうかな」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　藤原さんが、相原さんの方をじっと見ながら言った。確かに、相原さんだけだとひたすら遊ぶだけになりそうである。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「およっ、委員長もこっちかあ。でも、アリバイ作りとか難しいことは任せられるからいいかな。もちろん、エリちゃんは良いところを探すからね」</p>
<p id="L85">「ううっ、どうしよう。わたしはお茶会の方に参加しようかな。汐里ちゃん、いいかな？」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　瀬川さんがミニトマトをつつきながら言うと、海野さんは明るい顔になった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ぜひお願いします。うちの親戚の長話に付き合わせることになるから頼みにくかったのですが、よろしくお願いします」</p>
<p id="L90">「そんなの気にしないでよ。汐里ちゃんのおばさまも話が面白いから、楽しいし」</p>
<p id="L91">「良かった、これでだいたい決まりましたね。では、立花さんには観光の方へ行ってもらいましょうか……うーん」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　話がまとまりかけたのだが、海野さんが浮かない顔をした。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「よく考えると、笠本君を別荘で１人にしておくのは申し訳ないですね。ここは雰囲気を楽しむためにテレビの類はありませんし、何か困ったことがあったら……どうしましょう」</p>
<p id="L96">「俺１人でも、ちゃんと留守番できるよ。……いや、俺は居ないことになってるから留守番にはならないか」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　１人で過ごすことに問題はない。だが、隠れている身としてはちょっと心細いか。あれこれ考えていると、立花さんが静かに口を開いた。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「なら、私が別荘に残るわ。少し稽古をしたい気分だし、ちょうどいいでしょう」</p>
<p id="L101">「じゃあ、お願いしちゃいますね。では、みなさん、当初の予定とは変わってしまいましたけれど、午後からもお願いします」</p>
<p id="L102">　</p>
<p id="L103">　海野さんの言葉で、昼食が終わった。</p>
</div>
</div>