<title>第３０話  避暑地の午後</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昼食後、みんなはそれぞれの目的のために出かけていった。</p>
<p id="L2">　別荘には、俺と立花さんが残される形になる。急に静かになった建物の中を、俺は２階へと案内された。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「この部屋は表通りとは反対側で、森の方に面しているけれど、窓の外をのぞくときは注意してね。誰も人が来ないとは思うけれど、万が一があってはいけないから」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　立花さんが、レースのカーテンがかけられた窓を指差しながら説明してくれた。２階は客室がいくつかあって、女の子たちが何人かずつに分かれて使っているらしい。この部屋は小さめで、置いてあるベッドは１つである。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「わかった、気をつけるよ。みんなには迷惑をかけられないからね」</p>
<p id="L9">「窮屈でごめんなさい。ここに、お茶の入ったポットを置いておくから、喉が乾いたら飲んでね。あとは……」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんはテキパキと部屋の中を案内してくれる。せっかく２人きりになったので、午前中のお風呂場の件を謝ろうと思った。しかし、いつもどおりの彼女の様子を見ていると、変に言い出さない方が良い気がしてきた。　</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「……<ruby>概<rp>《</rp><rt>おおむ</rt><rp>》</rp></ruby>ね、こんなところだけど何か困ったことがあったら言ってね。……どうしたの、何か考え事？」</p>
<p id="L14">「いや、登山の疲れのせいか昼食を食べたら、少し眠くなって」</p>
<p id="L15">「午後は、ゆっくりと休むのが良いと思うわ。ここはとても過ごしやすいところだし、私は外で稽古をするから来客の心配はしなくて大丈夫よ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　気づかってくれるのはありがたいのだが、なんだか申し訳ないような気持ちになってくる。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「別荘地にきても稽古を欠かさないなんて、立花さんはすごいね。俺も練習したほうがいいのだろうけど、まだ身体が重い感じかな。普段の生活なんかは、問題ないのだけど」</p>
<p id="L20">「無理は禁物よ。笠本君は、うちの道場に通い始めたばかりだし、登山はかなり過酷だったのでしょう？」</p>
<p id="L21">「うーん、大変ではあったけど、一緒に登った奥田君は今もローカルバスで家に帰るチャレンジをしているしなあ。しかも、テントとか重い荷物を引き受けてくれていたし」</p>
<p id="L22">「でも、奥田君は登山部だし、国体予選で上位に入るぐらいの選手なのよ。一緒についていけただけで、十分すごいと思うわ」</p>
<p id="L23">「えっ、国体予選で上位？」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　聞き慣れない言葉に、固まってしまった。奥田君は、登山部にも試合というか競技会があると話していたが、そんな大層なものだとは思っていなかったのである。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「あら？　奥田君から聞いていなかったの。運動部系の部活の中では、よく知られた話なのだけど」</p>
<p id="L28">「聞いてないというか、奥田君は競技会とかには興味が無いって言ってたよ。山が好きだから登ってるだけみたいな言い方をしてたから、まさかそこまでの選手とは」</p>
<p id="L29">「顧問の先生が嘆いておられたけれど、うちの学園の登山部は実力はあるのだけれど競技会に熱心ではないそうよ。部員はそれぞれ好き勝手に山に登るだけで、まとまりがないとか」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　奥田君め、意図的ではないのだろうけど、ちょっとだまされた気分だ。彼が平然と重い荷物を背負って歩くのを見て、それぐらいが普通なのだと思ってしまっていた。だから、俺は大したことがないように装いながら必死にトレーニングしていたのだ。まさか、彼がそんな上級者とは思いもしなかった。こちらは、海野さんたちの別荘に遊びに行くために登山を始めた初心者なのである。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「そうだったのか。実は立花さんに心配をかけちゃってたのかな」</p>
<p id="L34">「そ、そうでもないけれど。……学園の裏山に荷物を背負って登ったり、すごくがんばってるなと思っていたけれど」</p>
<p id="L35">「あっ、俺が練習でへろへろになってたら、立花さんがスポーツドリンクをくれたことがあったよね。ありがとう、助かったよ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　学園での練習を思い出した俺は、立花さんにあらためてお礼を言った。あのときは本当に助かったので、しっかり顔を見て言ったのだが、彼女の目が泳いだ。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「た、たまたまよ。えーと、別に気になって練習を見ていたわけじゃなくて……そ、そろそろ、私は稽古を始めなくちゃ。建物の裏にある大木のところで素振りをしてくるから、そ、それじゃ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　立花さんは、思い出したかのように言うと、慌てて部屋を出ていってしまう。礼儀正しい彼女には珍しく、ドアを閉める音が大きかったような気がした。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　俺は立花さんの言葉に甘えて、ゆっくりと休むことにした。</p>
<p id="L46">　いい匂いのするベッドに寝転ぶと、上品な感触が身体に伝わってきた。少し開けた窓からは、清涼な高原の空気を感じる。部屋の中は午後の光で明るいが、暑さは全く感じない。夏というのが、こんなにさわやかな季節だなんて思いもしなかった。</p>
<p id="L47">　目を閉じると、すぐに睡魔がやってくる。だが、この心地よさをもっと味わうためにささやかな抵抗を続けた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　ぼんやりとした意識の中で、女の子たちのことを思い浮かべた。海野さんと瀬川さんは、お茶会の最中だろう。相原さんは、藤原さんに監視されながら観光中だろうか。立花さんは、もくもくと素振りをしているに違いない。</p>
<p id="L50">　</p>
<p id="L51">　俺は立花さんのことを考える。</p>
<p id="L52">　凛々しくて真面目な剣道部員というのが、周囲の評価だろう。規則に厳しく、やや頑固なところもあるが、そんなところが信頼されている。彼女も、そんな期待に応えようと努力しているようだ。一方で繊細でやさしいところもある。そうだ、さっきのスポーツドリンクの話だ。</p>
<p id="L53">　あの日、俺は奥田君と荷物を背負って学園の裏山にトレーニングに行った。そのあと、部室で登山計画の打ち合わせをした記憶がある。正直、俺は疲れ切っていたのだが、このときは奥田君が国体級の選手とは知らなかったので、見栄を張って平気なふりをしていた。</p>
<p id="L54">　登山部の部室を出た頃には、かなり遅い時間になっていた。何か飲みたいな、とふらふら歩きだしたところで、立花さんに声をかけられたのだ。１人で駆け寄ってきた彼女が差し出したスポーツドリンクはとても美味しかった。いかにも青春という感じで、ちょっと感動してしまった気がする。</p>
<p id="L55">　しかし、立花さんはずいぶんとタイミングよく現れたようだが……。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　ゆっくりと目を開けると、俺のすぐ横で立花さんがスポーツウェア姿ですやすやと眠っていた。さっきまで夢うつつで彼女のことを考えていたような気がするが、どうして当の本人がここに居るのだ。困惑していると、彼女のまぶた震えた。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「ん？……あっ、ああっ、ごめんなさいっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　目を開いた立花さんは慌てて離れようとしたが、俺はとっさに彼女を引き止めていた。反射的な行動で、何かを考えてやったわけではない。自分でも不思議だった。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「えっと、立花さんはどうしてここに？　俺は昼寝をしていたはずだけど」</p>
<p id="L66">「稽古を終えて笠本君の様子を見に来たら、とても気持ち良さそうに眠っていたの。それを見ていたら、私も眠くなってしまって、いつの間にか……ごめんなさい」</p>
<p id="L67">「別に謝るようなことじゃないよ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　俺たちは、至近距離で見つめあう形になる。間近で見ても、立花さんはきれいだった。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「そうだ、寝ているときに思い出したんだけど、立花さんがスポーツドリンクをくれた日って、わざわざ俺を待っててくれたんだよね」</p>
<p id="L72">「た、たまたまよ。剣道部の活動が終わって、通りがかっただけだから」</p>
<p id="L73">「でも、立花さんは１人だったし、あの日はかなり遅くなってたはず。あっ、別に追及するつもりはなくて、きちんとお礼が言いたかっただけだから。立花さん、ありがとう、やさしいね」</p>
<p id="L74">「えっ、あっ……その、その」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　立花さんは動揺した様子だったが、離れる気配はなかった。やがて、あきらめたかのようにじっと俺を見つめてくる。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「素直になれなくてごめんなさい。笠本君が、がんばっているみたいだったから何か手助けがしたくて。……いつも、私に優しくしてくれるから、お礼をしたかったのもあって」</p>
<p id="L79">「そうだったんだ。まあ、俺は大したことをしていないと思うけど」</p>
<p id="L80">「ううん、私が疲れているような時には気にかけてくれるし、色々と気づかってくれているでしょう。私、人に頼るのが苦手だから本当は嬉しかったの。……けれど、恥ずかしくて素直にお礼が言えなくて」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　うつむいて、もじもじする立花さんは可愛らしかった。普段が堂々としているだけに、こういった反応をされると、ぐっとくるものがある。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「立花さんの気持ちが聞けて、良かったよ。もしかしたら、余計なお世話を焼いているのかと思ってたし」</p>
<p id="L85">「そ、そんなことは全然ないから。あっ、あの、私……」</p>
<p id="L86">　</p>
<p id="L87">　言葉に詰まった立花さんは、困ったような顔で俺を見つめていたが、思い切った様子で目を閉じた。</p>
<p id="L88">　俺は自然に彼女にキスをしていた。唇を重ねると、彼女の方から身をよせてくる。ベッドが２人分の重みで、わずかに沈んだのを感じた。</p>
</div>
</div>