<title>第３１話  午後の秘め事　立花深冬１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　さわやかな夏の午後、俺はベッドで立花さんと抱き合っていた。みんなが出かけている間に、思わぬことからこの状況になってしまった。清潔なシーツの上で、彼女のやわらかな身体を感じていると、なんともいえない心地良さがある。</p>
<p id="L2">　ずっと、このままでいたい気分だったが、空気を読まない下半身がもぞもぞと自己主張を始めた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「あっ、これって……」</p>
<p id="L5">「いやらしいことを考えてたわけじゃないよ。寝起きの生理反応的な何かだから、すぐに治まるから」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　節操のない息子にあきれながら弁解したが、立花さんは特に気分を害した様子はなさそうだった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「一度……ちゃんとしておいた方がいいのかしら。午前中も……その、不完全燃焼だったでしょう？」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんの思わぬ提案に、頭の中が真っ白になった。お風呂場で見た彼女の裸身が、脳裏に蘇って強い欲望を感じてしまう。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「ほ、本当にいいの？」</p>
<p id="L14">「ええ、その……思わぬ場面で大きくなったら困るでしょうし……わ、私、変なことを言ってしまったかしら」</p>
<p id="L15">「いや、立花さんがいいのなら俺は……したいな」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　みんなが居ない間に、立花さんとエッチするなんていいのか、という思いもあったが本能に抗うことはできなかった。いや、そもそも抵抗する理由などないのではないか。俺が承諾すると、立花さんはベッドから身を起こした。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「私の荷物から、えっと……避妊具をとってくるからちょっと待っていてね」</p>
<p id="L20">「あれって、海野さんからもらった高級品だったよね。確かあと４つだと思うけど、ここで使っていいの？」</p>
<p id="L21">「ええ、だって使う相手なんて、笠本君以外に居ないのだし……ああっ、と、取ってくるから待っていてね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　立花さんは、顔を真っ赤にするとすごい勢いで部屋を出ていってしまった。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　しばらくして、立花さんは戻ってきた。俺は身体を起こそうとしたが、彼女が手で制してくる。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「あのっ、笠本君は楽にしていて。色々としてもらったから、今度は私が……その、色々と……」</p>
<p id="L30">「じゃあ、お願いするよ。何かあったら、遠慮せずに言ってくれればいいから」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　俺がベッドに仰向けになると、立花さんがのぞきこんできた。彼女はスポーツウェア姿なので、運動前のストレッチを連想する。とはいえ、それには距離が近すぎたが。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「ちゅっ……んちゅっ、あむ、んむっ……」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　２人の口唇が重なり合った。最初は触れるようなキスだったが、次第に大胆に互いの口唇を貪り合う。立花さんの長い髪が、俺の顔をくすぐった。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「はあ、はあ。自分からしてみても、すごく緊張してしまうものなのね」</p>
<p id="L39">「俺もドキドキしてるよ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　間近で見る彼女の顔はとてもきれいで、キスしたのが信じられない気分だった。俺の気持ちを読んだかのように、彼女は再び顔を近づけてくる。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「んちゅっ、んんっ……ちゅるっ、んむっ……はあ、はあ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　立花さんの甘い吐息が顔にかかる。激しい行為ではなかったのだが、彼女の頬はすでに紅潮していた。おそらく俺も同じだろう。</p>
<p id="L46">　</p>
<p id="L47">「つ、次は、どうするのだったかしら……ええと」</p>
<p id="L48">「立花さん、落ち着いて。こういうのに正解とか手順はないから、思うようにしてくれればいいから」</p>
<p id="L49">「そ、そうだったわ。……それに、今は誰も見ていないし」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　誰も見てない、とつぶやくように言った立花さんは身を起こした。こういう行為は２人でするのが普通なのだが、俺たちが今までおかしかったのだろう。</p>
<p id="L52">　そんなことを考えているうちに、立花さんがぎくしゃくとした手付きで俺のズボンに手をかけていた。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「し、失礼します。……きゃあっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　ズボンと一緒に下着も脱げてしまったので、すでに半勃ち状態のモノがボロンと飛び出した。立花さんは、ビクッとして距離を取る。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「こ、こんなに大きいの？　しかも、こんな……こんな」</p>
<p id="L59">「こんなことを言うのはあれだけど、昨晩とか今朝のお風呂場で見たじゃない」</p>
<p id="L60">「それは、まじまじと見たわけじゃないからよ。今みたいに、明るくて、しかも間近で見るのなんて初めてだから」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　そうは言いつつも、立花さんは俺の股間から目が離せないようだった。見られていることを意識すると、半勃ち状態のモノがぐぐっと持ち上がってしまう。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「きゃっ、少し動いたみたい。……そ、そうよね。見ているだけじゃ駄目よね」</p>
<p id="L65">「無理はしなくていいから。しなきゃいけない、なんてことはないよ」</p>
<p id="L66">「だ、大丈夫よ。今回は私の方からって、決めたから」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　立花さんは、危険物でも扱うような手付きでペニスに指を伸ばしてきた。しなやかな指を感じた瞬間、モノが鎌首をもたげはじめたのを感じる。彼女は手を離しそうになったが、なんとかこらえたようだ。今度は不安そうにしながら、顔を近づけてきた。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「あっ、あの、その……し、失礼します」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんは、目を泳がせながら舌をペニスに近づけてくる。やがて、震える舌先が赤く充血した亀頭に触れた。くすぐったさの混じった快感を先端に感じる。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「れろ、んっ、れろっ……こ、これで良かったのかしら。例の夢の中でもしたはずなのだけど、よく覚えていなくて」</p>
<p id="L75">「大丈夫、すごく気持ちいいよ。焦らなくてもいいから、立花さんがやりやすい方法でしてくれればいいから」</p>
<p id="L76">「あ、ありがとう。がんばってみるわ。……れろ、れろっ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　うなずいた立花さんは、少しだけ舌を出した状態でゆっくりと亀頭を舐め始めた。子猫がミルクを舐めるような仕草で、くすぐったさが強いが、ペニスは確実に固く隆起していく。おそるおそる触っていた彼女の指は、今は貴重品を扱うような手付きに変わっていた。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「れろっ、んっ、ちゅっ……はあ、はあ、まだ大きくなるのね。それに、とても固くなってきた。あっ、唾液が垂れてしまうわ。……ちゅるっ、んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　集中的に舐められた亀頭は、べっとりと濡れていた。すでに立花さんの唾液以外の液体も混ざっている。彼女は、それを丁寧に舐め取るように奉仕を続けてくれた。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「はあ、はあ。……こんなに固くて大きくなるのね。ちょっと怖いけれど……あむっ、んんっ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　立花さんの口唇が、完全に勃起したモノを咥え込んだ。いやらしい行為のはずなのに、どこか品がある仕草に感じる。温かい口内の感触に、腰が浮きそうになってしまう。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「んむっ、んんぅ、んぐっ……はあ、はあ、大きすぎて奥まで口に入らないわ。お、思い切って飲み込めばいいのかしら」</p>
<p id="L89">「無理はしなくていいよ。その、さきっぽがすごく気持ちがいいから、そこを重点的にやってくれると嬉しいかな」</p>
<p id="L90">「わ、わかったわ。……はむっ、んちゅっ、んんぅっ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　立花さんは亀頭を口に含むと、頭を上下に揺らした。彼女の舌や、口内粘膜の感触が気持ちがいい。ぎこちない動きだが、十分だった。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「あむっ、んぐっ、ちゅっ……はあ、熱くなってきているわ……はむっ、んんぅっ、んんっ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　美しい口唇が怒張した亀頭をなぞっていく感触に、欲望がたまらなく膨れ上がる。丁寧な立花さんの口技は、確実に快感を高めていた。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「立花さん、そろそろ……」</p>
<p id="L99">「んぅ、ぷはっ……はあ、はあ、感じてくれているのがよくわかるわ。つ、次は……するのよね」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　立花さんがペニスから口を離すと、透明な粘液がいやらしく糸を引く。彼女は、ぎこちない手付きでコンドームの箱を手に取った。</p>
</div>
</div>