<title>第３２話  午後の秘め事　立花深冬２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　避暑地での午後、俺はバスタオルが敷かれたベッドに仰向けになっていた。少し離れたところでは、立花さんが服を脱ぐ気配がする。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「……ええと、汗のにおいは大丈夫かしら。……あのっ、恥ずかしいから見ないでね」</p>
<p id="L4">「ちゃんと約束は守るよ」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　俺は視線を流れそうになるのを自制しながら、天井を眺めていた。すごく見たい気持ちがあったが、今は少しでも気分を落ち着けた方がいい。さきほど立花さんがしてくれたフェラで、俺のモノをガチガチになっていたから、興奮しすぎると一気に暴発してしまうかもしれない。わずかに漂う甘い香りも、官能を高めていた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「あの、準備ができたから……こ、この言い方は変よね」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　声の方を向くと、立花さんが一糸まとわぬ姿で立っていた。明るい場所で見る彼女の裸体は、本当に美しかった。俺は魔法をかけられたかのように動けなくなってしまう。</p>
<p id="L11">　引き締まった身体は女性らしいラインも兼ね備えていた。くびれた腰に、美しい曲線を描く乳房に目が吸い寄せされる。そんな素晴らしい肢体を持ちながらも、彼女は自信なさそうにしていた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「そんなに見られると、恥ずかしいわ。……へ、変じゃないといいのだけど」</p>
<p id="L14">「すごくきれいで、見とれちゃったよ。堂々と見せても良いぐらい……いや、それはおかしいか」</p>
<p id="L15">「ふふっ、堂々と見せたら変な人になってしまうわ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　緊張がほぐれたのか、立花さんはそっとベッドに上がってきた。彼女は容器から取り出したコンドームを手に取ると、ペニスの先端にかぶせてくる。軽く伸ばしたところで、彼女が顔を近づけてきた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「……あむっ、んむ、んんっ……ふう、これで良かったかしら」</p>
<p id="L20">「口で着けるとか、無理にしなくても」</p>
<p id="L21">「でも、口の中で笠本君のがより大きくなった気がするのだけど」</p>
<p id="L22">「うっ、正直なところ興奮したし、気持ち良かったよ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　俺の感想を聞いた立花さんは、満足そうに微笑んだ。行為とのギャップがある、嬉しそうな笑顔だった。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「笠本君、私が……その、上になってもいいかしら。へ、変な意味はないのよ。……色々としてもらっているから、今度は私から、その……」</p>
<p id="L27">「いいよ。無理そうだったら、言ってくれればいいから」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　立花さんはうなずくと、真剣な表情になって俺の股間にまたがってきた。真面目な彼女の大胆な姿に、ゴムに包まれたペニスが熱くなる。下から見上げると、スタイルの良い身体がより魅力的に感じた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「ああっ、思ったよりも恥ずかしい格好なのね。えっと……きゃっ、こ、こんなに太かったかしら」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　ガチガチのモノに触れた立花さんは、驚いて手を離してしまった。だが、あらためて指を伸ばしてくる。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「んっ、ここをこうして……え、ええと……失礼します」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　立花さんは、上品な手付きでペニスに指を添えると、おそるおそる腰を落としてきた。ゆっくりとした速度で、亀頭と彼女の花びらが接触する。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「んくっ、……こ、こんなに大きなのが入るのかしら……んんっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　ペニス先端に、ぬるっとした魅惑的な感触があった。だが、亀頭部分がつるりと滑ってしまう。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「あっ、ごめんなさい。難しいわ……はあ、はあ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　よく見ると立花さんの身体が震えている。ほとんど経験のない彼女には、不安感があるのだろう。俺は彼女を驚かせないように、そっと腰に手を添えた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「俺が支えるから心配しないで。恥ずかしいと思うけど、もう少し脚を開いた方がいいかも」</p>
<p id="L48">「あ、ありがとう。……うん、恥ずかしがっていては駄目よね。……んっ、くっ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　立花さんが脚を広げると、薄桃色の粘膜があらわになった。とろり、とした透明の液体がペニスに垂れてくる。彼女はペニスに手を添え、もう片方の手で自分自身を開きながら腰を下ろしてきた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「んっ、あっ、ああっ……は、入って、くる……くうっ、太くて、熱い……あああっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　固く勃起したモノが、立花さん繊細な花びらを押し開きながら侵入していく。彼女は貫かれたかのように身体を硬直させたが、腰を落とすのを止めようとはしない。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あっ、はああっ……か、身体がこじ開けられるみたい。もう、少し……んぅっ、くううっ、ああああっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　立花さんが、大きく身体を反らした。彼女の体内の収まったペニスに、強烈な締め付けを感じる。ただでさえきつい彼女の膣内だが、体重のかかる態勢もあって締め付けが増していた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「くっ、はあ、はあ……これで、入ったのよね。……んっ、あの、重くないかしら」</p>
<p id="L61">「全然重くないよ。それより大丈夫なの？　かなり苦しそうだけど」</p>
<p id="L62">「少し苦しいけれど、痛みはないから問題ないわ。……んっ、でも、どうやって動けばいいのかしら。くっ、んぅ、奥まで突き刺さっているみたいで。うっ、くぅ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　立花さんは身体をくねらせようとしているが、うまく動けないようだ。俺は軽く腰を突き上げてみる。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「きゃあっ、あっ、あんっ……か、身体が持ち上げられているみたい……きゃうっ、あっ、奥にっ、あんっ」</p>
<p id="L67">「ごめん、驚かせちゃったかな」</p>
<p id="L68">「だ、大丈夫よ。……ごめんなさい、結局、動いてもらってるわね」</p>
<p id="L69">「気にしなくていいよ、一緒に慣れていけばいいから」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　俺は、激しくしすぎないように注意しながら腰を使い始めた。軽く上下しただけでも、強烈な快感がペニスに伝わってくる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ああっ、きゃっ……す、すごいのね。軽々と持ち上げられてるわ。……ああっ、この態勢だとすごく深くまで入ってきてる……あんっ、くうっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　立花さんは、俺が突くたびに可愛らしいあえぎ声をあげる。美しい身体が淫らに上下するのは、たまらない眺めだった。彼女の動きに合わせて、ペニスが刺激される。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ああっ、あんっ、きゃうっ……ああ、すごくたくましく感じるわ……ああっ、中で擦れて……ああんっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　ベッドが俺たちの動きに合わせて、ギシギシと音を立てる。甘い香りが鼻孔をくすぐり、目の前の光景もあわせて、興奮が高まっていく。気がつけば、立花さんの上下運動が大きくなっていた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「うっ、くぅっ、ああんっ……はあ、はあ、なんとかわかってきたわ。……んぅ、こ、こうやって動きを合わせれば……んっ、ああんっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　立花さんは、俺に突き上げられながらも巧みにバランスをとっている。苦しそうに眉を寄せながらも、彼女自身も上下に腰を振り始めた。お互いの結合が深くなり、強い快感がズシンと腰に響く。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「すごいよ、立花さん。腰を止められないぐらい」</p>
<p id="L86">「んぅっ、ああんっ……わ、私も、よくわからなくなって……んんぅっ、ああっ、身体が動いてしまうの」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　立花さんは、髪を振り乱しながら淫らに身体をくねらせた。真面目な彼女が、俺のモノで乱れていると思うと身体が熱くなっていく。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「ああんっ、ああっ、きゃっ……うそ、また大きくなってるみたい……あんっ、ああっ、おかしくなってしまいそう」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　高まる快感に、いつ欲望を放ってもおかしくない状態になっていた。ペニスをしぼりとろうとするような強烈な締め付けと、上下する立花さんの肢体が、腰の動きを加速させていく。俺は思わず、彼女の胸に手を伸ばしていた。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「きゃああん、あんっ、ああんっ……む、胸も敏感になっていて、んっ、感じ過ぎてしまうの……ああっ、何か、あふれてしまいそう」</p>
<p id="L95">「立花さん、俺、そろそろ」</p>
<p id="L96">「あんっ、くうっ……遠慮しないで、思い切りしてくれていいから……ああっ、あんっ、あああっ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　立花さんの言葉に、強く腰を突き上げてしまっていた。もう、止めることはできそうにない。彼女も身体を揺さぶられながら、必死に腰を動かしてくれる。お互いの動きが深く、より速くなっていく。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああん、ああっ、あんっ……も、もう駄目っ、身体が浮き上がってしまうのっ……ああっ、あっ、あぁああああー」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　立花さんは、身体を大きく反らすと、ガクっと俺の胸に倒れ込んできた。うねる膣の感触に、俺も限界を突破していた。彼女の身体を抱きしめながら、白い欲望を解き放つ。</p>
<p id="L103">　ドクッ、ドクッと射精するたびに、腰を突き上げてしまう。腕の中で、立花さんの身体を震わせた。目の前が真っ白になりそうな、衝撃的ともいえる快感だった。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「はあ、はあ……ああ、笠本君のが出てるのね……全身から力が抜けてしまったみたい」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　俺は立花さんの身体をもう一度抱きしめると、そっと口唇を重ねた。</p>
</div>
</div>