<title>第３３話  夕暮れ時のひととき</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「はあ、はあ……あの、重くないかしら」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　俺の身体の上で、立花さんが呼吸を整えながら言った。俺たちはつながったままの状態で、身体にこもった熱を冷ましている。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「重くなんてないよ。こういうときは、甘えてくれたほうが男子の面目が立つというか」</p>
<p id="L6">「ふふっ、じゃあ、そうさせてもらうわね。……んっ、ずっとこうしていたい気分」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　立花さんは、ふわっと笑って俺の胸に顔をうずめた。俺は彼女の髪をなでながら、部屋の天井を見上げてみる。他の女の子が外出中に、立花さんとこんなことになるなんて思いもしなかった。午後の光が、部屋の中を健康的に照らしている。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「そういえば、みんないつ頃に帰ってくるんだろう」</p>
<p id="L11">「あっ、そうよね。このままってわけにはいかないわ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　身体中の熱が冷めていくにつれ、理性が戻ってくる。俺たちは顔を見合わせると、慌てて後片付けを始めた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　立花さんがベッドに敷いたタオルを洗濯しに行ったので、俺は窓を開けて空気を入れ替えることにする。高原のさわやかな風が、わずかに残った情事の雰囲気を吹き飛ばしていく。窓の外では、彼女が竹刀の素振りをしていた大木が枝を揺らしていた。</p>
<p id="L18">　ぼんやりと景色を眺めていると、立花さんが戻ってきた。ジーンズと麻のシャツに着替えている。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「ふう、スポーツウェアと一緒に洗っているから問題ないと思うわ。避妊具もきちんと隠してきたから、大丈夫。……悪いことをしたわけじゃないけれど、皆には内緒にしてね」</p>
<p id="L21">「うん、わざわざ説明するようなことじゃないもんね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　俺は立花さんに同意したが、内心は複雑だった。昨晩みんなとエッチした上に、今日はこっそり立花さんとするというのはどうなのだろう。女の子たちと俺の関係は一体何なのだろうか。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「ふわあっ、とと」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　真面目なことを考えていたはずなのに、あくびが出てしまった。それを見た立花さんが苦笑する。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ふふ、皆はまだ戻ってこないみたいだから、もう一休みしましょうか」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺と立花さんは、並んでベッドに寝転んだ。シーツにくるまれていると心地よくて、あっという間に眠気がやってくる。不意に、立花さんが手を握ってきた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「こうしていると、とても安らいだ気分になるの。本当にいい夏ね」</p>
<p id="L34">「うん、そうだね。すごく心地良い時間だ。……もっとこうしていたいんだけど眠気が……」</p>
<p id="L35">「遠慮せずに、休んでくれていいのよ。皆が帰ってきても、私は起きているから平気よ」</p>
<p id="L36">「ごめん、そうさせてもらうよ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　ちょっと情けないと思ったのだが、登山の疲れが思ったよりも残っているかもしれない。目を閉じると、ベッドに吸い込まれていくような感じがある。せっかくだから、立花さんとゆっくりしたかったのだが。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「笠本君、寝ちゃったの？」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんが、のぞきこんでくる気配を感じたが、まぶたが開かない。身体は眠っているが、かろうじて意識だけを保っているような状態だ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「……寝ちゃったみたいね。ふふっ、あんなにがんばってくれてたもの。……は、はしたない表現だったかしら……」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　彼女の声が遠くなっていく。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「……うん、眠っているようね。……私、あなたのこと……よ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　意識が眠りに落ちる一瞬、口唇にやわらかいものがふれた気がした。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　目を開けると、部屋に差し込む光がオレンジ色に変わっていた。立花さんの姿は無く、俺の身体にはタオルケットがかけられている。寝ぼけた頭がはっきりしてくると、１階の方から、にぎやかな声が聞こえてきていることに気づいた。</p>
<p id="L55">　みんな帰ってきたのだろう。俺は、ベッドから降りてリビングルームへと向かった。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「おっ、笠本君だ。おっはよーって、もう夕方かあ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　扉を開けるなり、相原さんがハイテンションな様子で声をかけてきた。部屋の中にはみんなが揃っていて、立花さんは何事もなかったかのようにくつろいでいる。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「午後は寝て過ごしちゃったけど、おかげで登山の疲れがだいぶとれたみたいだよ」</p>
<p id="L62">「ふうん、本当におとなしくしてたんだ。いい子には、エリちゃんがお土産をあげちゃうぞ。なんでしょう？」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　ううむ、相原さんが元気なのは良いのだが、ちょっとはしゃぎすぎな気がする。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「観光地にあった店で、ジェラートを買ってきたのよ。もう夕方だから、夕食後に食べましょう」</p>
<p id="L67">「ちょっと委員長、すぐにネタをバラすのはやめてよ。うー、あたしはティラミス味が食べたかったのに、委員長があとで買うっていうから、売り切れちゃってたし」</p>
<p id="L68">「仕方がないでしょう。観光地をまわる前に買っても、とけてしまうんだから」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　藤原さんは、あきれたように言ってため息をついた、おそらく、相原さんに振り回されたのだろう。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「笠本くん、わたしたちもお土産をもらったよ。ほら、見て」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　瀬川さんが、冷蔵庫を開けると小玉スイカが入っていた。黒の模様がくっきりとしていて、いかにも中身がつまっていそうである。嬉しそうな瀬川さんと違って、海野さんはいまひとつな表情だ。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「親戚からもらったのですが、今になっても私が小さな子だと勘違いしているんです。もうっ、今更スイカぐらいで大喜びなんてしないのに」</p>
<p id="L77">「そうなんだ。でも、俺はスイカなんて久しぶりだから、楽しみかな。夏になると一度は食べたくなるけど、イベントがないと、なかなか機会がないから」</p>
<p id="L78">「笠本君が、喜んでくれるのなら良かったです。まあ、お茶会で長話に付き合わせるのは、ほどほどにしてほしいですが」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　俺の感想に、海野さんは機嫌を直したようだった。トントンと指でスイカを叩いている。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「さて、夕食前に一仕事片付けてしまいましょうか。笠本君、大丈夫？」</p>
<p id="L83">「大丈夫だけど、委員長、仕事って何だっけ」</p>
<p id="L84">「アリバイ工作よ。わたしとエリが観光地で撮った写真をあげるから、適当なストーリーを作って友達や家族に送ってほしいの。大げさかもしれないけれど……昨晩のことがあるから」</p>
<p id="L85">「そうだったね、用心しすぎることはないから、やってしまおうか」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　昨晩どころか、今日だって立花さんと色々してしまったのである。ここで手を抜くことはできない。それにしても、どんどん秘密が増えていくような気がする。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「じゃあさ、エリちゃんがとっておきの情報を教えちゃうからねー。おっ、あたしがメッセージを打ってあげてもいいよ」</p>
<p id="L90">「相原さんがしたら、余計に怪しまれるだろ。俺は男１人で、観光してることになっているんだからね」</p>
<p id="L91">「時間は十分にあるんだから、破綻のないように打ち合わせをしましょう」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　藤原さんが、椅子に座ったので俺も同じようにする。しばらくの間、相原さんはおとなしくしていたが、すぐに口をはさみ始めた。そして、いつの間にか他の女の子までが集まってあれこれ言い出し始める。</p>
<p id="L94">　</p>
<p id="L95">　大騒ぎしながらメッセージやメールを打ち終わった頃には、窓の外が薄暗くなり始めていた。</p>
</div>
</div>