<title>第３４話  楽しい夕食</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　テーブルの上には、ホットプレートが置かれていた。俺と相原さん以外の女の子たちは、キッチンで忙しそうに動き回っている。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「これって何を作るんだっけ？」</p>
<p id="L4">「パエリアだよー。おしゃれなスペイン料理だからね」</p>
<p id="L5">「パエリアって、……黄色いご飯に海鮮が入ってるやつだっけ」</p>
<p id="L6">「ちょっと笠本君、黄色いご飯って何なの。サフランライスだよ。うー、もうちょっとグルメには詳しくなってもらわないと困るなあ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　洗い物係の相原さんが、妙に偉そうな口調で言う。俺は、海野さんから「お客様だから、何もしなくていいですよ」と言われたのでおとなしく調理の様子を眺めている。</p>
<p id="L9">　海野さんと瀬川さんが、シーフードを前に何やら相談していた。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「汐里ちゃん、エビは頭を取ったほうがいいかな。あっ、でも見た目的にはこのままの方が豪華かな」</p>
<p id="L12">「えーと、そうですね。見本だと……うん、そのままにしましょう。あのう、このイカは切った方がいいんですよね」</p>
<p id="L13">「うん、このままだとさすがに大きすぎるよ。いいイカだから、見栄えのするサイズがいいかなあ」</p>
<p id="L14">「うーん、切らずに使えるセットだと思っていたのですが……きゃっ、ぬるっとしますね」</p>
<p id="L15">「大丈夫？　ほら、こうして切れば簡単だよ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　海野さんは、スマホで手順を確認しながら慎重にやっているようだ。対して、瀬川さんはテキパキと食材の下ごしらえをしていく。</p>
<p id="L18">　少し離れたところでは、立花さんが小玉スイカをスパッと２つに割っていた。そこから細かく切り分けるのかと思ったが、彼女はスイカのふちをギザギザに飾り切りしていく。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「立花さん、それは何をしているの？」</p>
<p id="L21">「このスイカは模様が見事だから、器として使おうと思ったのよ。中身をくりぬいて、いろんな果物をつめていくと見た目にもきれいでしょう。……優衣、そっちはどう」</p>
<p id="L22">「オレンジは切り終わったところよ。あとは、パイナップルにリンゴね」</p>
<p id="L23">「おお。すごく美味しそうだね。２人とも、手際がいいし」</p>
<p id="L24">「ふふ、楽しみに待っていてね」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　立花さんは嬉しそうに微笑むと、スイカを飾り付ける作業を再開した。なんだか、待っているだけの身が申し訳なくなってきてしまう。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ねえ、笠本君は料理ができる女の子が、いいと思ってるの？」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　相原さんが、妙にじっとりとした視線を向けてくる。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ん？　別に、女の子は料理とかは思ってないよ。でも、登山でキャンプして料理のありがたさを実感したかな。手間をかけて作ってくれるのは、本当に嬉しいよね」</p>
<p id="L33">「ふうん。……そうなんだ。うー」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　相原さんは、しばらく頬を膨らましていたが、キッチンの方へ声をかけた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「ねえ、あたしでも手伝えることはないのー。あっ、なるべく簡単で見ばえのするやつがいいな」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　わがままな要求である。立花さんが、スイカを手に振り返った。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「そうね、スイカの中身をスプーンでくり抜くから……」</p>
<p id="L42">「うー、そういう地味なのじゃなくて、何か切るのがいい」</p>
<p id="L43">「うーん、サラダ用にトマトを輪切りにするのだけど、大丈夫？」</p>
<p id="L44">「それぐらいなら、軽い軽い。笠本君、エリちゃんの包丁さばきを見るが良い、なんてね」</p>
<p id="L45">「刃物を扱う時は、慎重にするのよ」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　立花さんが、半分になったスイカを抱えてこちらのテーブルにやってきた。入れ替わりに相原さんが、キッチンに向かう。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「立花さん、俺が手伝おうか？」</p>
<p id="L50">「そうね、半分にしたスイカはもう一つあるから、そっちをやってもらおうかしら」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　俺と立花さんは、並んでスイカをくり抜く作業を始めた。大きめのスプーンで、中身を取り出していく。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「くり抜いた中身も、他の果物と一緒に使うから、できるだけきれいな形にしてね」</p>
<p id="L55">「あっ、そうか、中身を抜くだけじゃないんだね。えーと、スプーンを回転させるようにすればいいのかな」</p>
<p id="L56">「そうそう、上手ね。美味しさもだけど、こういうのは見た目も楽しむものだから」</p>
<p id="L57">「立花さんって、家でこんな風に料理しているの？」</p>
<p id="L58">「たまによ。いただきものが沢山あったときに、門下生の皆さんに振る舞うの」</p>
<p id="L59">「へえ、俺も食べてみたいなあ」</p>
<p id="L60">「ふふ、道場に通うのを続けてくれたら、そのうちご馳走するわ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　２人で仲良く作業をしていると、相原さんがキッチンから不満げな声をあげた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「ちょっと、エリちゃんが、やっとトマトのへたを切り落としたっていうのに、何をイチャイチャしてるのさ」</p>
<p id="L65">「イチャイチャなんて、していないわよ。それより、手元をしっかり見ないと危ないわよ」</p>
<p id="L66">「ふん、エリちゃんはそんにドジじゃないから。まったく、冬っちも意外と油断ができないんだから……あっ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　相原さんは、ぶつぶつ言いながらトマトを切っていたようだが、不意に動きを止めた。驚いたような表情で、左手の人差し指を見つめている。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「えっ？　あっ、そんな……血、血が出てる。い、痛いよ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんは、素早く立ち上がると相原さんのところへ向かった。他の女の子たちも、何事かと注目する。俺が駆け寄ったときには、立花さんが相原さんの指の根元を押さえていた。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「人差し指の先を、少し切ったようね」</p>
<p id="L75">「少しって、血がこんなに出てるよ。ああ、止まらないよー」</p>
<p id="L76">「落ち着いて。指先は血が出やすいから、そう見えるだけよ。指を心臓より高くして、傷口を押さえていればすぐに止まるわ。……あとは、水で流して絆創膏を貼れば大丈夫ね」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　どうやら深刻な怪我ではないようだ。ほっとしていると、海野さんがきょろきょろとあたりを見回している。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ええと、救急箱はどこに……。困りましたね、色々と物を移動させてしまったから」</p>
<p id="L81">「海野さん、ちょっと待ってて」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺は掃除道具入れから、登山で使っていたザックを引っ張り出した。使うことはなかったが、怪我をした時のための救急キットを入れていたはず。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「よし、あった。これでいいかな」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺は、救急キットに入っていた絆創膏の箱を急いで開封する。慌てて箱を少し破いてしまったが、中身を１つ取り出して、立花さんに差し出した。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ありがとう、これで十分よ。血が止まったみたいだから、水でよく洗いましょう」</p>
<p id="L90">「い、痛いのやだよ。……ひゃうっ、あっ、痛くない」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　立花さんは、慣れているのか手際よく手当をしていった。俺の渡した絆創膏が、相原さんの指に巻かれる。</p>
<p id="L93">　手当はすぐに終わったのだが、相原さんは泣きそうな顔になっていた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「どうしたのよ。深冬の手当が痛かったわけじゃないでしょう。わたしたちだって、別に怒ったりしないわ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　藤原さんが声をかけると、相原さんは力なく首を横に振った。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「違うよ、委員長。今日はね、すごく楽しかったんだ。昨日、笠本君が来てくれて、今日も観光地に行ったりしてすごく楽しかったの。だけど、あたしが浮かれすぎて怪我しちゃったから、何だか楽しいイベントにケチがついたみたいで……すごく悲しくなったの」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　しょんぼりする相原さんを見ていると、何だか俺たちも切ない気分になってしまう。それを察したのか、藤原さんがやさしい口調で話し始めた。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「怪我をしてしまったのはしょうがないから、気持ちを切り替えていきましょう。むしろ、軽い怪我で済んで良かったと考えればいいじゃない。休暇を楽しむのに大きな支障はないし、今度から気をつければ大丈夫でしょう。……まあ、しばらく洗い物係は免除ね」</p>
<p id="L104">「えっ、洗い物しなくていいの。やった。……じゃなくて、残念だなあ」</p>
<p id="L105">「全く、調子がいいんだから」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　藤原さんはあきれたように言ったが、口調には安心したような響きがあった。俺たちも気分を切り替えて、夕食の準備を再開することにした。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　夕食はとても楽しかった。ホットプレートで作ったパエリアは美味しかったし、スイカや他のフルーツは新鮮でジューシーだった。みんなで歓談しながらご飯を食べ、デザートにジェラートが出た頃には相原さんも完全に機嫌が治っていた。</p>
<p id="L112">　</p>
<p id="L113">　あっという間に、寝る時刻になった。昨日と同じ部屋のベッドで、寝転びながらスマホを手にとってみる。家族や友人たちに、アリバイ工作のメッセージや写真を送っておいたのだが、特に反応はない。ちょっと寂しいが、送っておけば言い訳ができるだろう。奥田君から返信がこないのが気がかりだが、国体級の選手なのだから滅多なことはないだろう。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　眠気を感じたので、俺は布団をかぶることにした。昼寝をしたというのに、あっという間に眠気が襲ってくる。</p>
<p id="L116">　今日は色々なことがあったが、とても楽しかった。こんな休日がずっと続けばいいのにな、とぼんやり思う。</p>
<p id="L117">　明日は８月２日だ。きっと良い日になるだろう。</p>
</div>
</div>