<title>第３５話  避暑地の休日　８月１日（２回目）の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　部屋の中が明るくなっていた。清々しい高原の朝である。</p>
<p id="L2">　スマホで時刻を確認してみると、昨日と同じぐらいの時刻だった。カーテンを開けて外を確認したかったが、誰かに見つかる可能性を考えて自重する。光の加減からして、昨日と同じように良い天気だろう。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　ベッドから降りようとして、太ももの痛みに気づいた。まだ、登山の疲れがとれないのだろうか。昨日の夜にはだいぶ楽になっていたはずなのだが、状態が逆戻りしたかのようだ。奥田君が、使う筋肉や使い方によって疲労回復の速度が違うとか言っていたが、どうだろうか。</p>
<p id="L5">　奥田君のことを思い出したので、スマホのメッセージを確認してみたが返答はない。彼は、メッセージをやりとりを頻繁にするタイプではないのだが、少し気にかかる。ふと、スマホの画面に何か違和感があるような気がした。それが何なのか考えていると、リビングルームの方から話し声が聞こえてくる。</p>
<p id="L6">　まあ、今は女の子たちに朝の挨拶をするほうが先だろう。俺は、服装を整えて部屋を出た。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　リビングルームの扉を開けると、冷蔵庫の前で呆然としている海野さんの姿が目に入った。隣では、瀬川さんがトマトを手に持ちながら首をかしげている</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「ど、どうして。昨日、きちんと運んできたはずなのに……」</p>
<p id="L13">「おはよう、海野さん。どうしたの、何かあったみたいだけど」</p>
<p id="L14">「あっ、笠本君、おはようございます。お見苦しいところを見せてしまいましたね」</p>
<p id="L15">「そんなことはないけど。困ったことなの？」</p>
<p id="L16">「実は、朝食用に向こうの別荘から持ってきた食材がなくなっているんです。今朝はベーグルサンドの予定だったのですが、ベーグルどころかチーズやハムも無いなんて……ど、どうすればいいのでしょう」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは、途方にくれたようにため息をついた。少し大げさではないかと思ったが、入念に準備したものが無くなっていればショックも受けるだろう。しかし、どういうことだろう。俺たち６人分の食材だろうから、誰かが食べたということはないだろうし。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「汐里ちゃん、このトマトも向こうから持ってきたの？　なんだか見覚えがあるような気がするんだけど」</p>
<p id="L21">「いえ、違いますよ瀬川さん。今日の料理では、それほどトマトを使う予定はありませんから、昨日の残りですよ」</p>
<p id="L22">「そうなんだ。うう、わたしの気のせいかな。昨日の残りっていうか、使った分がそのまま補充されているみたいなんだけど」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　瀬川さんは納得できないようで、トマトをじっと見つめている。何だか妙な状況だ。この別荘には、他に冷蔵庫はなかったはずだが、運んできたという食材はどこにいったのだろう。</p>
<p id="L25">　３人で首をかしげていると、藤原さんと立花さんがリビングルームにやってきた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「どうしたの？　みんなで朝食のメニューに頭を悩ませているのかな」</p>
<p id="L28">「それなんですよ、委員長。ああ、朝食は何を作ればいいのでしょう」</p>
<p id="L29">「ちょっと、汐里、落ち着いて何があったのか話してよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　海野さんは、藤原さんと立花さんにさきほどの話をする。立花さんが、ひょいと冷蔵庫をのぞいたが、俺たちのように困惑した表情を浮かべた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「おかしいわね。昨日運んでくるときに手伝ったから、冷蔵庫に入れたのは確かなのよ。……代わりというのは変だけれど、トマトと果物は豊富にあるわね。昨日の夕食で沢山食べたはずなのだけど」</p>
<p id="L34">「深冬も手伝ったとすれば、単なる勘違いではなさそうね。６人分の朝食だから、結構な量があるはずだけど」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　藤原さんが腕組みをしながら室内を見回した。どこかに置き忘れている、ということはなさそうだが。</p>
<p id="L37">　俺たち５人が朝のミステリーに頭を悩ませていると、階段を降りる軽快な音が聞こえてきた。顔を見なくてもわかる、相原さんである。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「みんな、オハヨー。ねえ、海っち、やっぱりここって、電波が悪いんじゃない？　スマホが変なんだけど」</p>
<p id="L40">「おかしいですね。何かあったということは聞いていませんし、私のスマホだと電波状況は良好ですが」</p>
<p id="L41">「そうなの？　あたしだけかなあ。お友達からメッセージが来ないし、日付表示が８月１日になってるんだよねえ」</p>
<p id="L42">「いや、今日は８月２日だろ。俺のスマホは正常に……えっ？」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　スマホの画面には、８月１日と表示されていた。さきほどの違和感の正体はこれだったようだ。しかし、なぜ日付表示がおかしいのだろう。女の子たちに意見を聞こうとしたのだが、みんなもスマホに釘付けになっている。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「もしかして、俺と相原さんだけじゃなくて、みんなも？」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　藤原さんがクラス委員長らしく、みんなのスマホをチェックしている。俺も画面を見せると、彼女はわずかに顔をしかめた。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「みんな、８月１日の表示になっているわね。しかも、メールやメッセージもここしばらく届いていないみたい。……何かシステムの障害が起きているのかしら。でもそんなことがあれば、通知なりで注意喚起されそうなものだけど。汐里は何度かここに来ているのよね、過去に起こったことはないの？」</p>
<p id="L51">「いえ、こんなことは初めてです。ネット関連のエラーで、しばらくすれば修正されるのではないでしょうか……それより、朝食はどうしましょう。ベーグルサンドしか考えていなかったので……ああ、困りました」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　海野さんにとっては、スマホの異常より朝食の方が重要なようだ。少し意外に感じたが、ホスト役として責任を感じているのだろうか。みんなが戸惑っている中、瀬川さんが冷蔵庫をのぞきこんでいる。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「汐里ちゃん、トマトが沢山あるから使ってもいいかな。食材は豊富にあるから、今あるものでも色々作れるよ」</p>
<p id="L56">「はい、ぜひお願いします。……あれ、トマトだけじゃなくて、ベーコンや卵も沢山ありますね。まるで昨日の朝みたいに……いえ、きっと気のせいでしょう」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　海野さんは自分に言い聞かせるように言うと、瀬川さんと朝食の準備にとりかかった。藤原さんと立花さんも、スマホはしまって料理を手伝うことにしたようだ。日付のことは気になるが、俺も朝食を抜きにしてまで調べようとは思わなかった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　みんなが調理をしている間、俺と洗い物係の相原さんはスマホをいじっていた。いや、彼女は昨日の怪我で洗い物係を免除されたのだったか。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「うー、ネットにはつながってるけどやっぱおかしいよー。あたしがチェックしてるブログとか全然更新されてないし、サイトによってはうまく表示されないみたい。電話もかけることはできるんだけど、全然つながらないよ」</p>
<p id="L64">　</p>
<p id="L65">　相原さんはスマホを操作しながら、しきりに首をかしげている。俺もいくつかのニュースサイトを見たが、やはりおかしい。トップニュースの見出しに「明日から８月、７月と同じく猛暑が続く模様」とある。他のニュースもすべて７月のものだ。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「相原さん、８月になって更新されてるところってある？　俺が見た範囲だと、７月３１日が一番新しいみたいだ」</p>
<p id="L68">「あー、そうだね。７月３１日までは、普通に更新されてるみたい。でもさ、日付は８月１日でしょ。どういうこと？」</p>
<p id="L69">「わからない。日付のデータがおかしくなって、８月以降のデータが表示されないのかな」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　適当な解釈を言ってみたが、専門的な知識のない俺ではどうしようもない。昨日は、どうだったのだろう。みんなで楽しくしていたから、あまりスマホをさわった記憶がない。そういえば、相原さんが、メッセージがこないと言っていたような。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「笠本くん、エリちゃん、ご飯ができたよ。今、持っていくね」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　キッチンから瀬川さんの声が聞こえると、相原さんはスマホを置いて料理を見に行ってしまった。</p>
<p id="L76">　まあ、ひとまずは朝ごはんだ。世の中、多少おかしなことがあったとしても食事をとらなくては生きていけない。</p>
<p id="L77">　俺も料理を運ぶのを手伝うために、キッチンへと向かった。</p>
</div>
</div>