<title>第３６話  相原エリの迷推理</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　テーブルの上には、トマトと卵の炒めもの、トマトとベーコンのスープ、焼き立てのパンが並んでいた。瀬川さんが主に調理したようで、とてもおいしそうな朝食である。みんなで、さっそくいただくことにする。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「瀬川さん、すごく美味しいよ」</p>
<p id="L4">「えへへ、よかった。今ある材料で、パパッと作っただけだから、ちょっと心配だったけど」</p>
<p id="L5">「ありあわせの材料で、手際よく料理ができる人ってすごいって思うよ。料理、上手なんだね」</p>
<p id="L6">「それほどじゃないと思うんだけど、嬉しいな。でも、汐里ちゃんの用意してくれた材料が良いものだったからだよ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　俺が正直な感想を口にすると、瀬川さんは照れたように微笑んだ。海野さんは、じっくり味わうように朝食を口に運んでいる。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「トマトは炒めても美味しいのですね。もっと臨機応変に料理ができるようになりたいです。瀬川さん、よかったら教えてくれませんか」</p>
<p id="L11">「わたしで良ければ大歓迎だよ。汐里ちゃんが準備してた料理も気になるなあ。食材、どこにいったんだろうね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　美味しい朝食で忘れていたが、海野さんが昨日のうちに持ってきた食材が消えたという謎は解けていない。スマホを確認してみたが、依然表示は８月１日のままだった。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　朝食が終わると、みんなにコーヒーが配られた。一息ついたところで、謎について検討してみようというわけである。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「大したことではないかもしれないけれど、やっぱり気になるわね。みんな、何か意見はない？」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　藤原さんが、委員長らしく場を取り仕切る。夏休み中だが、学園の雰囲気を思い出した。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「はいっ、エリちゃんにとっておきの意見があります。たぶん、これで決まりだと思うけど」</p>
<p id="L24">「すごいですね。どんな内容なんですか？」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　自信満々の相原さんに、海野さんが興味を示す。俺は、期待できないだろう、と思ったが黙って話を聞くことにした。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ふっふっふ、海っち、言っちゃってもいいの？　いきなり答えを当てちゃったら、困らないのかなあ」</p>
<p id="L29">「どういうことです？　早く解決した方がいいと思いますが」</p>
<p id="L30">「じゃあ、遠慮なく言っちゃうよ。……犯人は、海っちでしょ」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　みんなが黙り込んだ。驚愕したとかではなく、単にあきれているのだろう。そんな中、立花さんが真っ先に口を開いた。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「根拠もなく、人を犯人扱いするのはやめなさい。失礼でしょう」</p>
<p id="L35">「いえいえ、立花さん、私はかましませんよ。むしろ、犯人だと言われたのは初めてなので、ドキドキしています」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　海野さんは気分を害した様子もなく、むしろ嬉しそうである。俺は、彼女の趣味がミステリー小説であることを思い出した。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「ふふー、本人が良いっていうならいいよね。さあて、みんな思い出してほしいんだけど、起きている不思議な現象って原因は何だと思う？」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　相原さんは、海野さんの承諾を得て調子がでてきたのか、芝居がかった様子で話し始める。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「これは、あたしが説明しちゃうけど、海っちが持ってきたはずの食材が無いって事件と、スマホの日付表示がおかしいってことだよね。……逆に言えばこれだけってわけよ」</p>
<p id="L44">「エリちゃん、どういうこと？　意味がよくわからないんだけど」</p>
<p id="L45">「仕方がないなあ、春っちに説明してあげるよ。何か変なことが起こっているような気がするけど、食材が無くなったこととスマホの日付を別にすれば、いつのどおりじゃん」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　ドヤ顔の相原さんに、瀬川さんが首をかしげる。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「つまりね、これは海っちが演出してるんだよ。食材が消えたっていうけど、海っちが早朝にこっそり戻しに行ったのだとすれば解決じゃん。あたしたちには無理だけど、海っちなら予定が変わったとか言えば大丈夫でしょ。やけに朝食にこだわっていたけど、これは謎の現象に注目してっていうアピールだったんだよ」</p>
<p id="L50">「それは……可能ではあるわね、実行したかどうかは別として。なら、スマートフォンの日付はどうなの？」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　立花さんが、スマホの画面を見ながら目を細める。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「それはね、あたしたちが寝ているうちに海っちが操作したんだよ。ちょこっと日付をいじったから、データの整合性がどうとかでスマホの動きがおかしくなっているんじゃないかな」</p>
<p id="L55">「寝ているうちに？　私たちだけじゃなくて、笠本君のスマートフォンまで気づかれずに操作したっていうの」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　納得ができない、とばかりに立花さんが腕を組んだ。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「そ、それはねえ……そうだ、昨日の晩ごはんに睡眠薬的なものが入っていたとか。食材を用意してくれたのは、海っちだし」</p>
<p id="L60">「すごい……意外と言ったら失礼ですけれど、面白い推理ですね」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　相原さんの迷推理に、海野さんは目を輝かせた。こんな反応をする海野さんは珍しい。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「相原さん、せっかくだから動機も教えてください。どうして、私はそんなことをしたのでしょうか」</p>
<p id="L65">「およっ、もしかしてエリちゃんが図星をついちゃったわけかな。そうだね……ミステリー好きの海っちのイタズラってとこかなあ。食材を隠して、みんなのスマホをいじるだけで、不思議な状況ができるじゃん。普段の生活だったら無理だけど、あたしたちだけで過ごしている別荘なら、うまく騙せるんじゃないかなって……犯行を思いついたのです、なんてね。おっ、なんか名探偵っぽくない？」</p>
<p id="L66">「ふふっ、いい感じですよ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　海野さんは、パチパチと上品に手を叩いた。相原さんは得意気だが、いくらなんでも無茶な推理である。藤原さんが、あきれたような声を出した。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「あのねえ、汐里も悪のりするのはやめなさい。何が推理よ、穴だらけでしょう。昔の時計ならともかく、スマートフォンはネットに接続して自動的に日付を合わせるようになっているのよ。設定を確認してみなさいよ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　俺たちは、無言で自分のスマホを確認する。時刻は、自動で修正するように設定されていた。何度か更新しても、日付は８月１日のままである。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「およっ、ど、どういうこと。今日が本当に８月１日ってこと？　あっ、ここは海っちの親戚の別荘だから妨害電波的な何かで……」</p>
<p id="L75">「そんなわけないでしょ。技術的に可能かどうかわからないけれど、それは電波法違反になるわよ。悪戯ぐらいで、そんなことしないでしょう」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　藤原さんが、相原さんにぴしゃりと言った。反省したのか、海野さんが真面目な表情で話し始める。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「すいません、不謹慎でしたね。もちろん、私がやったことではないです。食材は本当に行方不明ですし、晩ごはんに何かを混ぜたりなんてしてませんよ。睡眠薬は使い方や分量を誤ると危険ですから、お友達に飲ませるなんて絶対にしませんから」</p>
<p id="L80">「うー、そうだね、海っちはそんなことしないよねえ。で、でも、食材はともかく、スマホの日付はどういうことなの？　ニュースにもなってないし、おかしいよ。まさか、本当に今日が８月１日で……ループしてるの？」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　相原さんは、スマホをテーブルに置くと頭を抱えた。俺たちの間に、なんとも言えない雰囲気が漂う。彼女の迷推理は否定されたが、謎は何も解明されていないのだ。</p>
<p id="L83">　瀬川さんが、何かに気づいたかのように声をあげた。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「ね、ねえ、もし本当にループしているとしたら、そろそろ時間じゃないかな。たしか、昨日もこのぐらいの時間に……」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　瀬川さんが言い終える前に、カランというベルの音が鳴った。同時に、中年の女性らしき声が外から聞こえてくる。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「……汐里ちゃん、様子を見に来たわよ……」　</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　そうだ、海野さんのおばさんが訪問してきたのだった。</p>
<p id="L92">　藤原さんが、素早く立ち上がって俺のコーヒーカップを流しに持っていった。俺は掃除道具入れの扉に手をかける。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「笠本君、そこは暗いし狭いですから、お風呂場の方が」</p>
<p id="L95">「大丈夫だよ、海野さん。俺も、おばさんとのやりとりを聞いてみたいから」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　俺は、掃除道具入れに身体を滑り込ませると内側から扉を閉めた。暗いのは確かだが、それほど居心地は悪くなさそうだ。ダンボールを利用して身を隠すと、リビングルームの扉が開く音がした。</p>
</div>
</div>