<title>第３７話  予期せぬ訪問者再び</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は、真っ暗な掃除道具入れに身を隠していた。朝食後、昨日と同じように海野さんのおばさんがやってきたのだが、果たしてどうなるのか。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「……おばさま、今日もいらっしゃったのですね……」</p>
<p id="L4">「……何を言っているの？　昨日は来ていないのでしょう……」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　海野さんとおばさんの会話が聞こえてくる。最初は緊張していたが、徐々に余裕が生まれてきた。俺が音を立てたりしないかぎりは、見つかる可能性は無いし、女の子たちだってフォローしてくれるだろう。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「……おばさま、つかぬことをうかがいますが、今日は８月２日ですよね……」</p>
<p id="L9">「……どういうつもりで聞いているのか知りませんけど、今日は８月１日ですよ。あたしは、認知症を心配するような年齢じゃありませんからね……」</p>
<p id="L10">「……すいません、そういうつもりでは……」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　どうやら、海野さんのおばさんは今日を８月１日と認識しているようだ。俺たちだけが異変を認識しているのだろうか。あるいは、俺たちだけがおかしいのかもしれないが。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「……昨日は、シャワーを浴びていたので、遅れてすいませんでした……」</p>
<p id="L15">「……あら？　あなた、立花さんよね。それは、何か別の人と勘違いしているんじゃない？　昨日は来ていないわよ……」</p>
<p id="L16">「……し、失礼しました。私の思い違いのようですね……」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　立花さんが質問したが、やはり同じ結果である。しかも、海野さんのおばさん相手だから、深く追及することもできないようだ。</p>
<p id="L19">　他の女の子たちも慎重に探りを入れるが、おばさんの答えは「今日が８月１日である」というものだった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　しばらくの間、堂々めぐりが続いた。そのうちに、おばさんは海野さんが何か謎掛けをしているのだと解釈したようだ。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「……なるほど、汐里ちゃんはミステリー好きだから、そういう趣向なのね……」</p>
<p id="L25">「……そ、そういうわけではありません。私は実際に……」</p>
<p id="L26">「……仮に、８月１日が繰り返されているとして、どうやって証明するのかしら。実は、あたしが８月１日を７回繰り返しているって言ったら信じるの……」</p>
<p id="L27">「……そ、それは……」</p>
<p id="L28">「……ふふ、なかなか難しいでしょう。まあ、みなさんも退屈なおばさんの話に付き合ってくださいな。繰り返しをテーマにした映画の話なんだけど……」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　おばさんは、ループ物の映画や小説の話を始めた。彼女は知識が豊富で話術も巧みなので、ついつい聞き入ってしまう。いつの間にか、女の子たちも意見を言ったりして会話が盛り上がっていく。最初は、色々と追及していた海野さんも、ループ物のミステリーが話題に出て、巻き込まれてしまった。</p>
<p id="L31">　俺は、道具入れの中で会話が終わるのをじっと待つことになった。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　おばさんが帰ったあと、十分な時間をとってから藤原さんが道具入れの扉を開けてくれた。</p>
<p id="L36">　外の眩しさに目を慣らしていると、海野さんが申し訳なさそうに話しかけてきた。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「笠本君、ごめんなさい。窮屈だったでしょう。おばさまの話を打ち切ろうとしたのですが、うまくできなくて」</p>
<p id="L39">「問題ないよ。面白い話だったから退屈しなかったし、疑われたら困るからね。でも、おばさんも今日が８月１日だと思っているようだね」</p>
<p id="L40">「そのようですね。今日も、昨日と同じように午後のお茶会に参加するように約束させられてしまいましたから、そこで他の人の反応も見てみましょう。……本当にどうなっているんでしょう」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　海野さんは、少し疲れた様子で椅子に座り込んだ。他の女の子も似たような状態だったが、相原さんだけは元気にスマホを操作していた。彼女はカップを右手に持ったまま、左手の指を巧みに滑らせている。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「あなた、指はどうしたの？」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　立花さんが、急に立ち上がると、相原さんのところへ駆け寄った。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「ひっ、ちょっと行儀が悪かったかもしれないけど、怒らないでよー。カップは置くから、許して」</p>
<p id="L49">「違う、そうじゃなくて。左手はどうしたの？　昨日、怪我したでしょう」</p>
<p id="L50">「そ、そうだけど。笠本君からもらった絆創膏を貼って……およ？　取れちゃったのかな。っていうか、傷が治ってる。もしかして、エリちゃんって本当に天使？」</p>
<p id="L51">「馬鹿なことを言わないで……本当に治っているわ、信じられない。軽い傷だったけれど、とても一日で痕が無くなるようなものではなかったはずなのに」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　俺も相原さんの指を見たが、きれいに治っていた。いや、治ったというよりも、あの出来事自体がなかったかのようだ。寄ってきた他の女の子たちも、驚きの表情を浮かべる。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「みんな、ちょっと待ってて」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　俺は、掃除道具入れの扉を開けると、登山で使っていたザックを引っ張り出した。もどかしい思いで、救急キットを取り出す。昨日、慌てて破いてしまったはずの絆創膏の箱は新品同様だった。いや、これは新品そのものだ。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「これは登山用品店で買ったから、馴染みのない製品なんだ。このあたりの薬局には無いはずなんだけど」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　みんなが、信じられないという表情で黙り込んだ。ここにきて、事態のおかしさを実感し始めたのだろう。相原さんの傷の件にしろ、もはや説明のつかないことだらけだ。</p>
<p id="L62">　理解が追いつかない中、瀬川さんがおずおずと口を開いた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「うう、実はわたしも変なことがあったの。寝る前に、今日の服を出しておいたんだけど、朝になったら荷物の中に戻ってたの。気のせいだと思ってたんだけど……」</p>
<p id="L65">「春香もそうなのね。わたしも、洗濯をする時におかしいと思ったのだけど、勘違いだと思ってたから」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　藤原さんは困惑したように言って、ため息をつく。彼女はしばらく考え事をしていたようだが、顔を上げて俺たちを見た。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「みんな、荷物を確認して何かおかしなことがないか調べてみましょう。仮に今日が８月１日なら、７月３１日の夜の状態になっているはずだから」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　藤原さんの提案に、女の子たちはうなずきあった。身近なところから確認していくというのは、地道だが有効なやり方に思える。</p>
<p id="L72">　女の子たちは２階へと上っていき、新品の絆創膏の箱を手にした俺だけがリビングルームに残されたのだった。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺がザックの中身を確認し終えた頃に、女の子たちが戻ってきた。みんな、腑に落ちない、というような表情である。いや、立花さんだけが顔色が悪いように見えた。何かあったのだろうか。</p>
<p id="L77">　藤原さんが、俺に話しかけてくる。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「笠本君はどうだった？　わたしの荷物は７月３１日に寝たときの状態になっていたわ。起きたときに変だとは思ったんだけど、気のせいで済ましていたようね」</p>
<p id="L80">「俺の荷物はあまり触ってないから変化がわからないけど、初日のお土産は無くなってた。今朝の着替えとかは意識しなかったけど、おかしかったかもしれない」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　本当にどうなっているのだろう。俺たちが勘違いしているだけで、昨日過ごしたはずの８月１日は存在しなかったというのか。いや、そんなはずはない。色んな出来事があったし、立花さんと秘密の行為をしてしまったのだ。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「深冬、どうしたの？　落ち着かない様子だけど」</p>
<p id="L85">「な、何でもないわ。……本当に変なことになったと思って」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　藤原さんに声をかけられた立花さんは、明らかに挙動不審だった。彼女は、なぜか俺をチラッと見て目を伏せた。そんな態度を海野さんも、疑問に思ったようだ。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「立花さん、気づいたことがあったら教えてくれませんか。この状況を打開するためのヒントになるかもしれません。ちょっとしたことでもいいですから」</p>
<p id="L90">「……本当に大したことじゃないのよ。私の勘違いかもしれないし」</p>
<p id="L91">「そうであっても、別に責めたりはしませんよ。今は、少しでも手がかりが必要なんです」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　立花さんはしばらく迷っていたが、消え入りそうな声で話し始めた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「……実は、もらったはずの避妊具が無くなっていたの。全部ではないのよ。箱に違和感があったから、中身を確認したら残りが２つになっていたの」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　彼女の発言に、俺たちは絶句するしかなかった。</p>
</div>
</div>