<title>第３８話  ナニしないとループが終わらない？</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　今日は８月２日のはずなのだが、どうも８月１日を繰り返してるらしい。昨日と同じように海野さんのおばさんがやってきて、相原さんの怪我が元通りになっている。</p>
<p id="L2">　だが、すべてが同じかと思っていたところに、立花さんの爆弾発言が飛び出したのだ。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「どういうことなの深冬、コンドームだけが減ってるって本当なの？　ええと、５個入りをもらって……１つ使ったから、４つのはずよね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　藤原さんが、困惑した様子で立花さんに説明を求める。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「何度も確認したけれど、やっぱり２つしかないの。品物が品物だから、厳重に隠しておいたはずなのだけど」</p>
<p id="L9">「何か心当たりはありませんか、品物が品物ですけど、何かヒントがあるかもしれません」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　海野さんが、真面目な表情で立花さんに質問する。普段は堂々としている立花さんだが、今はかわいそうなぐらい動揺していた。心当たりといえば、アレしかない。俺は、腹をくくることにする。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「みんな、ちょっと聞いてほしいことがあるんだ。……立花さん、この状況だから説明してもいいよね」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　立花さんが、うなずくのを確認したので、昨日の出来事をみんなに話すことにした。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「昨日、俺たちの主観での８月１日なんだけど……実は、立花さんとエッチなことをしたんだ。そこでコンドームを使ったんだけど、それが関係しているのかもしれない」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　一瞬静まり返ったあと、女の子たちが騒ぎ始める。立花さんは、肩身が狭そうにうつむいてしまった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「もうちょっと詳しく説明してくれるかしら。色々と言いたいことはあるけど、今はこの状況を解明するための手がかりがほしいのよ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　複雑そうな表情をした藤原さんが、じっと俺の目を見つめてくる。俺は、立花さんに目で合図をしてから話し始めた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「昨日、海野さんのおばさんが来たとき、お風呂場に隠れたんだけど、ちょうど立花さんと鉢合わせしちゃったんだよ。そこで、俺が欲情してしまって……立花さんが仕方なく協力してれたんだ。それから、午後に２人だけになったときに、俺が頼んで……してしまったんだ」</p>
<p id="L26">「あ、あのっ、……わ、私が、いけないの。……なぜだか、浮ついた気分になってしまって」</p>
<p id="L27">「いや、あれは俺が自制すべき場面だったから……」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　昨日のことは、俺が立花さんにお願いしたことにしようと思ったのだが、彼女はそれを否定する。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「ち、違うの。笠本君は欲望にまかせて行動するような人じゃないから。……わ、私が変な風に……あの、その」</p>
<p id="L32">「いやいや、俺がしっかりしていれば……」</p>
<p id="L33">「はいはい、２人ともそこまでにして。だいたいの様子はわかったから、もういいわ」</p>
<p id="L34">　</p>
<p id="L35">　藤原さんが、俺と立花さんの会話を強引に打ち切った。苦い表情になっているが、怒っているわけではなさそうだ。他の女の子たちも反応はそれぞれだが、深刻な雰囲気にはなっていない。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「ああ、私がお風呂場に隠れるように言ったばかりに……すいません」</p>
<p id="L38">「あう、深冬ちゃんはノーマークだったよう」</p>
<p id="L39">「やっぱり、イチャイチャしてたじゃん」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　みんな、あれこれ言っていたが、藤原さんが何かに気づいたかのように声をあげた。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「ちょっと待って、お風呂場でのときだと、コンドームなんてないでしょう。まさか……」</p>
<p id="L44">「違うよ委員長、その時は……手で処理してもらったというか、心配するようなことはないから。午後のときは、コンドームを１つ使ったよ」</p>
<p id="L45">「ああ、そんなことになってたのね。はあ、何がどうなってるのやら」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　藤原さんは嘆くように言うと、頭を抱えてしまった。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「あのう、おかしくないですか？」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　声の方を向くと、海野さんが真面目な表情でじっと俺を見ていた。非常に居心地が悪い気がしたが、こちらも真剣に応えなくてはならない。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「別に変なところはないと思うけど。いや、みんなに黙ってたことについては……」</p>
<p id="L54">「それは棚上げしておきましょう。私が気になっているのは、避妊具の数です。変なことを聞いてしまいますが、さきほどの話だと１つしか使っていないのですよね。ですが、実際は２つ減っています」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　あれ、言われてみればおかしい気がする。使ったのは１つだ、これは間違いない。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「どういうことなんでしょう？　繰り返す８月１日、ループしていると言った方がわかりやすいかもしれませんね。そのループの中で、避妊具の数だけが減っている。しかも、使った数と合っていない。これは、何を意味するのでしょうか」</p>
<p id="L59">「もしかして、俺が射精した回数だけ減ったとか。……いや、俺は何を言ってるんだ。ごめん、例の夢に毒されてるのかもしれない」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　思わず口にして後悔したのだが、海野さんは感心したようにうなずいた。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「なるほど、避妊具を実際に使用したかどうかではなく、笠本君が……した回数ということですね。……ループする８月１日、まるでカウントのように減る避妊具、これらが意味するのは……」</p>
<p id="L64">「やめて、聞きたくない」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんは大声を出すと、がっくりとうなだれてしまった。委員長らしからぬ反応に、みんなも動揺してしまう。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ど、どうしてこんなことになるの。わたしは、ちょっとスリルのある休暇を楽しみたかっただけなのに。……わかってるわよ。どうせ、コンドームの数だけエッチな行為をしないとループが終わらないってことになるんでしょ。全然、理屈は通ってないけれど直感で理解しちゃったわよ。……どうしてなの。例の夢に続いて、２回もこんなことになるなんて」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　取り乱す藤原さんに、かける言葉が見つからない。そんな中、海野さんが落ち着いた様子で語り始めた。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「民俗学のある伝承に、神隠しに一度あった子供は、再び神隠しにあう確率が上がるという話があります。元からそういう事象を引き寄せやすい体質が存在するのか、神隠しにあったことでそういう体質になったのかはわからないそうですが。私たちも、そういった領域に足を踏み入れているのかもしれません」</p>
<p id="L73">「もう、何を言っているのよ、汐里。あなた、ミステリーじゃなくて伝奇もいけるのね。……はあ、なんだか馬鹿馬鹿しくなって落ち着いてきたわ。みんな、心配かけたわね」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　藤原さんは、椅子に座り直すと姿勢を正した。いつもの委員長の雰囲気に戻っている。俺たちは学園のホームルームのように、今後について相談することにした。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　海野さんがみんなに紅茶を配ると、藤原さんが腕組みしながら口を開いた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「さて、いろいろあったけれど、実際はわからないことだらけよね。どこから手をつければいいかな」</p>
<p id="L82">「あのっ、優衣。ごめんなさい、私……」</p>
<p id="L83">「謝らなくてもいいわよ、深冬。複雑な気分だけど、わたしたちは、世間一般とは違った関係だから。一昨日の夜には、みんなでしちゃったわけだし。笠本君も、変に考えすぎないでね。わたしは……その、あなたのことを信じているから」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　藤原さんは、俺と立花さんを交互に見ながら言った。俺は何かを言おうとしたが、うまい言葉がでてこない。立花さんも、同じ様子である。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「はいっ、わたしに提案があります」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　瀬川さんが、スッと手をあげた。みんなが彼女に注目する。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「エッチなことをするとコンドームが無くなるっていうのが本当か、わたしが検証します」</p>
<p id="L92">「春香、いきなり飛躍しすぎだと思うけど。まだ、明日もループするかわからないし、もう少し様子を見たほうがいいんじゃない。それに、どうしてあなたが……」</p>
<p id="L93">「委員長、それは、わたしがしたいからです」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　瀬川さんは、はっきりと言い切った。こうも直球でこられると、言葉が出てこない。そんな中で、おずおずと立花さんが口を開く。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「いえ、私がこの事態の引き金を引いたのかもしれないわ。だから、責任をとる意味で私が……」</p>
<p id="L98">「深冬ちゃんはダメだよ。……えーと、コンドーム、っていうか残りカウントが２でしょ。ゼロになったら、何が起こるかわからないじゃない。１人だけループから外れちゃうかもしれないし、ここは４つ残っているわたしが検証するよ」</p>
<p id="L99">「そ、それは……ごめんなさい」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　立花さんはしおらしく引き下がった。そうか、使い切ったらどうなるのかすら今はわからないのだ。ぼんやりと考えていると、海野さんが俺の方を見ていた。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「わからないことばかりですけれど、ここは瀬川さんにお願いしたらどうでしょう。根拠は無いのですけれど、いずれは検証せざるを得なくなると思います。……笠本君は、大丈夫ですか？」</p>
<p id="L104">「うん、協力するよ。……いや、この言い方は変か。と、とにかく、瀬川さんが良ければ問題ないよ」</p>
<p id="L105">「はうっ、わたしって、笠本君の意思も確認しないで……うう、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　２回目の８月１日は、思いもよらない展開になってしまった。何故か、瀬川さんと午後にエッチすることになっているが、果たしていいのだろうか。とはいえ、昨日こっそり立花さんとしてしまったので、いまさら何を言っても説得力はないだろう。</p>
<p id="L108">　おかしな展開とは裏腹に、窓の外はさわやかな天気だった。</p>
</div>
</div>