<title>第３９話  午後のひととき</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昼食を食べ終えると、女の子たちはそれぞれの目的地へと向かっていった。藤原さんと相原さんは、昨日と同じように観光地に出向いて何か変化がないか調べるらしい。海野さんは立花さんと、お茶会に行った。俺と瀬川さんは、別荘に残って例の仮説の検証である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　俺は、昨日と同じ２階の部屋で瀬川さんを待っていた。２人だけになると急に恥ずかしくなってしまって、ひとまずシャワーを浴びようということになったのである。俺が先に使わせてもらったのだが、待つという立場も落ち着かない。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「異変が起きているなんて、信じられないな」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　俺は窓際で、夏の風景を眺めながら独り言をつぶやいた。同じ日がループしていたら、普通はもっと驚いたり取り乱したりするものではないだろうか。だが、「セックスしないと出られない部屋」に閉じ込められる夢を見た経験からか、あっさり受け入れてしまっている気がする。</p>
<p id="L9">　しかし、検証のために瀬川さんとエッチなことをするというのはいいのだろうか。すでに、みんなとしてしまった身といえども頭の整理が追いつかない。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「お、おじゃましまーす」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　緊張した声と共に、瀬川さんが部屋に入ってきた。彼女は、涼しそうな水色のスカートと上品な感じのブラウスに着替えている。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「あっ、すごく似合うね。この避暑地の雰囲気に合わせたの？」</p>
<p id="L16">「うん、汐里ちゃんに招待されてから慌てて買ったの。別荘で過ごすなんて初めてだから、どういうのがいいのか全然わからなくて大変だったよ。でも、似合っているって言ってくれて、すごく嬉しい」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　可愛らしく微笑んだ瀬川さんは、いつもより上品な仕草でベッドに腰掛けた。俺は、少し間を空けて彼女の隣に座る。ベッドが、２人の重みでわずかに沈むのを感じた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「き、緊張しちゃうよね。あう、わ、わたしが言い出したことなのに」</p>
<p id="L21">「まあ、しないとループから抜け出せないって決まったわけじゃないし、無理にしなくていいんじゃないかな。えっと、嫌だとかそういうことじゃなくて、義務に感じる必要はないっていうか……」</p>
<p id="L22">「そ、そうだね。わたしも義務って言われたらちょっと嫌かも。でも、笠本くんがしたいっていうなら全然問題ないから。……はうっ、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　瀬川さんとは学園で親しくしているのだが、ぎこちない雰囲気になってしまう。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「ふう、なんだか落ち着かないよね。俺もこんな別荘は初めてだから、夏休みに背伸びしちゃったカップル感があるというか」</p>
<p id="L27">「はうっ、カ、カップル……あうう」</p>
<p id="L28">「ごめん、変なこと言っちゃったかな」</p>
<p id="L29">「ううん、変じゃないよ。背伸びしたカップルかあ、えへへ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　瀬川さんは嬉しそうに笑うと、脚をぶらぶらさせた。少しずつ、いつもの調子が戻ってきたようである。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「学園だと意識しなかったんだけど、ここに来て汐里ちゃんって本当にお嬢様なんだなって実感したの。でも、わたしがびっくりしてるのに、他の子たちはわりと平然としているんだよ。委員長もおうちがお金持ちって聞いてことがあるけれど、深冬ちゃんもそうなのかな」</p>
<p id="L34">「立花さんの家を、道場に行ったときに見たけれど、格式が高いというか由緒ありそうな日本家屋だったなあ」</p>
<p id="L35">「うう、やっぱり深冬ちゃんもそうなんだね。……エリちゃんは、意外とよくわからないけれど」</p>
<p id="L36">「相原さんは謎だよね。なんか、どこに行っても堂々としてそうだし」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　俺たちは２人で笑いあった。詳しく聞いたことはないのだが、瀬川さんと俺は同じような生活環境で育ってきたのだろう。雑談をしていても、話がよく合うのだ。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「瀬川さんと一緒に居ると、なんだか落ち着くよ。……ドキドキしないっていう意味じゃないからね」</p>
<p id="L41">「わたしも、笠本くんと居ると安心できるんだ。えへへ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　この会話がきっかけとなったのか、普段どおりに話すことができるようになった。俺がここに来る前の話を聞いたり、登山中の話をしたりして時間が過ぎていく。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　あれこれ話しているうちに、瀬川さんがあらたまった態度で口を開いた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「今だから話してもいいと思うんだけど、笠本君をこの別荘に呼ぶ計画について、ちょっともめたことがあったんだよ」</p>
<p id="L49">「えっ、そうだったの？　まあ、普通に考えれば女の子だけのところに、男子をこっそり呼ぶのは問題あるよね」</p>
<p id="L50">「ううん、そういうのじゃないよ。この計画って、委員長が奥田君の登山計画を聞いて思いついたんでしょ」</p>
<p id="L51">「そうだね、俺もその現場に居たから、よく知ってるよ。たまたま日程と行き先がかぶっていたから、チャンスだと思って決めたんだけど」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　あれは本当に偶然だったな、と思う。藤原さんと打ち合わせをしたわけでもなく、その場の流れで決めたことだ。今から考えれば、ずいぶん大胆なことをしたものである。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「それがね、深冬ちゃんが反対したの。奥田君は、登山で国体予選上位に入るぐらいの選手だから、そんな人と初心者が一緒に登るのは危ないって言い出して」</p>
<p id="L56">「ああ、それか。実は俺、その事を知らずに一緒に登るって決めちゃったんだよね。知ってたら、慎重に考えたと思うけど」</p>
<p id="L57">「笠本くんもそうだったんだ。わたし、深冬ちゃんの言うことを聞いたら急に不安になっちゃって、奥田君にこっそり聞いてみたの」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　なるほど、それで奥田君があんなこと言い出したのか。キャンプした晩に、瀬川さんが俺に気があるんじゃないかって。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「そしたらね、危なそうだったらすぐに引き返すってことだったから、やっと安心できたの。事故があったら、登山部存続の危機だから絶対に無理はしないって、言ってたかな」</p>
<p id="L62">「なるほど、奥田君らしいや。それで、立花さんは納得してたの？」</p>
<p id="L63">「うん、いろいろ考えて、山に慣れている人と一緒に行く方が安全かなってことで納得したみたい。あっ、委員長も心配してなかったわけじゃないよ。登山部の顧問の先生に、話を聞きに行ったりしてたし」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺は、初の本格的な登山ということで頭がいっぱいになっていたのだが、そんな事情があったとは。とにかく、途中でバテたら恥ずかしい、と思っていた。奥田君は、無理そうだったら適当なところでキャンプして帰ろうと言っていたのだが、それだとあまりにもかっこ悪いのである。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「意外なのが、汐里ちゃんの反応だったかなあ」</p>
<p id="L68">「どんな感じだったの、海野さんも心配してたの？」</p>
<p id="L69">「ううん、『笠本君なら、きっと大丈夫ですよ』ってキラキラした目で言うから、何も言えなくなったよ。汐里ちゃんって、現実的な考え方をすると思ってたから、びっくりしちゃって」</p>
<p id="L70">「へええ、信頼してくれてるってことなのかな」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　海野さんは、華奢な容姿に似合わず、冷静でしっかりしたところがある。その彼女が目をキラキラさせるなんて、この目で見てみたかった。頭の中で思い浮かべていると、瀬川さんに脇腹をつつかれた。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「笠本くん、顔が緩んでいるよ。えい、えい」</p>
<p id="L75">「うおっと、痛くはないけど、くすぐったいから。デレデレしてないから、ストップして」</p>
<p id="L76">「ふう、このぐらいで許してあげるよ。……ちなみに、エリちゃんは『ちょっとした山登りぐらい、大したことないでしょ』って気軽に言ってたよ」</p>
<p id="L77">「相原さんらしいね。その場面が目に浮かぶよ」</p>
<p id="L78">「でもね、エリちゃんは遠足で行くような山を想像していたみたいで、あとで実情を知ってすごく心配してたんだ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　女の子たちは、みんなそれぞれ俺のことを考えてくれていたわけだ。じわりと胸の奥があたたかくなるのを感じた。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「あらためて、みんなに会えて良かったよ」</p>
<p id="L83">「うん。笠本くんが、無事で本当に良かった。えへへ、もちろんわたしだって、笠本くんなら大丈夫って思ってたけど」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　瀬川さんが、じっと見つめてくる。きれいな瞳だった。</p>
<p id="L86">　俺たちは、ごく自然に口唇を重ねていた。</p>
</div>
</div>