<title>第４０話  ループの検証　瀬川春香１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　別荘の一室で、俺と瀬川さんは口唇を重ね合っていた。カーテンの外は、まばゆいばかりの夏の午後である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ちゅ、んんぅ、んちゅっ」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　軽く触れ合うぐらいだったキスが、徐々に濃厚なものに変わっていく。少し前まで、普通に会話していたはずなのに、あっという間に欲望が立ち上がるのを感じた。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「はうっ……こんな明るい時間になんて、緊張しちゃうよう。でも、身体が勝手に求めちゃうみたい」</p>
<p id="L8">「俺も、すごくそういう気分になってきたみたいだよ」</p>
<p id="L9">「うん。……むっ？　くん、くん……気のせいかな」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　うっとりとした様子の瀬川さんだったが、急に鋭い目つきで俺に鼻を近づけてきた。まるで、子犬のように俺の匂いを確かめている。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「どうしたの？　もしかして、汗臭いかな。ちゃんと洗ったはずなんだけど」</p>
<p id="L14">「そうじゃくて、何かの匂いがしたから。……うーん、お部屋の芳香剤かな。誰も、こんな香りがするスプレーとかを使っていなかったはずだから」</p>
<p id="L15">「いくらなんでも、そこまで節操のないことはしないよ。まあ、俺が言っても説得力が無いんだけどね」</p>
<p id="L16">「あうう、ごめんね。疑ったとかじゃないんだけど、ちょっと気になったから。窓の外から、花の香りが流れてきたのかな」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　瀬川さんは、不思議そうに首をかしげた。言われてみれば、かすかに甘いような匂いを感じる。どこかに花でも飾ってあったかと部屋を見回していると、やわらかなものが口唇に触れた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「んちゅっ……よそ見はダメだよ。今は、わたしを見てね」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　いたずらっぽく微笑んだ瀬川さんは、とても可愛らしく見えた。ボブカットの髪は、学園で見た頃よりも伸びて、少し大人びた印象を受ける。俺は、彼女の身体を引き寄せると強めにキスをした。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「ちゅっ、んむぅっ、んちゅっ……キスだけでも気持ちがいいけど、もっとしたくなっちゃう」</p>
<p id="L25">「うん、俺も明るい時間なのに、すごくしたくなってるよ」</p>
<p id="L26">「あう、明るいってことは、いろいろ……見えちゃうね。恥ずかしいよう」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　瀬川さんは、自分の身体を見て顔を赤らめた。俺は、あの夜のことを思い出して、思わず彼女の胸を見てしまう。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「そ、そろそろ脱いじゃうね」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　俺の視線に気づいた瀬川さんは、ゆっくりとした手付きでブラウスのボタンを外していく。白い下着に包まれた彼女の胸は、はちきれんばかりのボリュームがあった。服の上からだとわからないのだが、どうやって隠しているのだろう。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「はうっ、そんなにじっと見られたら脱ぎにくいよう」</p>
<p id="L35">「ごめん、つい見入ってた。でも……すごいね」</p>
<p id="L36">「恥ずかしいけど、笠本くんが喜んでくれるならいいかな。……えいっ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　大きな胸が勢いよく飛び出した。午後の光の下で見るそれは、たわわに実った果実のようで思わず手が伸びそうになる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「笠本くん、なんか手つきがいやらしいんだけど」</p>
<p id="L41">「こ、これは、その無意識のうちに……」</p>
<p id="L42">「もうっ、笠本くんって、おっぱい好きだよね。……そうだ、いいこと思いついたから、横になってよ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　上半身が裸の瀬川さんに迫られた俺は、なすすべもなくベッドに仰向けにされる。何か言おうとしたが、その前に彼女の手が俺のズボンにかかった。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「わたしだけ脱いでるのは変だもんね。よいしょっと……わわっ、もう大きくなりかけてるよ」</p>
<p id="L47">「がっついてるみたいで、今度は俺が恥ずかしいよ」</p>
<p id="L48">「ううん、逆に無反応だったらショックだよ。よしっ、がんばるね」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　瀬川さんは照れたように言うと、大きな胸を俺の股間に押し付けてきた。半勃ちになったペニスが、彼女の胸の間にはさみこまれる。俺のモノは、弾力のあるおっぱいに埋もれるような形になってしまったが、またたく間に固くそそり立った。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「はうっ、すぐに大きくなったね。固いし熱くなってるよ。……あぅっ、なんだか動いているみたい。あんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　どうやら無意識のうちに、ペニスを瀬川さんの胸に押し付けるように腰を動かしていたらしい。いきなり触りにいかないようにしていたのだが、本能には抗えないようだ。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「もうっ、エッチなんだから。んしょっと、わたしからしちゃうよ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　瀬川さんは両手で胸を寄せると、ぎゅっとペニスを包み込んできた。やわらかさと弾力を兼ね備えた感触に、俺のモノはますます固くなっていく。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「んぅっ、よいしょっと、んうっ……すごい、大きすぎてはみ出しちゃうよ。はうっ、ビクビクしてて、うまくはさめないよう」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　ペニスに、おっぱいがむにゅむにゅと押し付けられる。瀬川さんは、まるで自分の胸を揉むようにして俺のモノを包み込んできた。ハリのある胸の感触もいいが、見た目の破壊力もかなりのものだ。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「くっ、すごく気持ちが良いよ」</p>
<p id="L65">「んぅっ、んんっ……感じてくれて嬉しいな……えっと、こんな感じかな」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　瀬川さんは、俺のモノを胸にはさんだまま身体を上下させた。まるで挿入しているかのような感触に、先走りの液体がこぼれ始める。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「あぅっ、んぅっ……あっ、お汁が出てきたよ。ふふっ、気持ちよくなってくれてるんだね。……ちゅっ、んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　亀頭の先端にぬめっとした感触があった。瀬川さんが、おっぱいからはみ出したペニスに舌をはわせているのだ。チロチロと当たる舌がたまらない。彼女は胸をこね回すようにしながら、口でも奉仕をしてくれる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ちゅっ、れろっ、ちゅる、じゅるっ……えへへ、すごくエッチなことをしちゃってるね。だんだん、ぬるぬるになってるよ。……あむっ、んちゅっ、じゅるっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　午後の明るい部屋に、湿った音が少しずつ大きくなってくる。俺のモノは、先走りの液体と瀬川さんの唾液でべとべとになっていた。胸の谷間を上下するペニスの滑りがよくなり、密着感も増していく。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「んしょっ、ちゅるっ、じゅるっ……すごい、カチカチになってる。お汁もどんどん出てくるよう……じゅるっ、んんっ、あんっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　瀬川さんの上下運動が速くなっていく。彼女の胸と舌を使った奉仕に、欲望が腰の奥から突き上げてきた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「くっ、このままだと、すぐに出しちゃいそうだよ」</p>
<p id="L82">「はあ、はあ……いいよ、このまま出してもいいから……はむっ、んちゅっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　ペニスの先端が激しく吸われた。瀬川さんは、亀頭部分を咥えながら身体を揺らしている。彼女は少し苦しそうにしながらも、一生懸命に速度を上げていった。もう、我慢は限界に近い。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「うっ、もうイキそうだ」</p>
<p id="L87">「あっ、ちょっと待って」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　唐突に瀬川さんが動きを止めた。俺はよくわからないまま、ありったけの意思の力でブレーキをかける。鈴口から透明な液体がとろりと流れたが、ギリギリで踏みとどまることに成功した。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「あうう、ごめんね。だ、大丈夫なのかな」</p>
<p id="L92">「なんとかね。でも、どうかしたの？」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺は、瀬川さんの身体を視界から外してたずねてみた。今、少しでも刺激が加わると暴発してしまいそうだ。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「あのね……どうせなら、ちゃんと……セッ、セックスして出してほしいなって思ったの。うう、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L97">「いいよ。俺も、瀬川さんとすごくしたいよ」</p>
<p id="L98">「……うう」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　瀬川さんは、何か言いたげな表情で見つめてきた。しばらくして、俺は彼女の言いたいことを理解する。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「春香ちゃんって呼んだ方がいいかな」</p>
<p id="L103">「うんっ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　瀬川さんは嬉しそうに微笑むと、スカートのホックに手をかけた。</p>
</div>
</div>