<title>第４１話  ループの検証　瀬川春香２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　隣で瀬川さんがスカートを脱いでいる。すでに服を脱いだ俺は黙って待っている状態だ。</p>
<p id="L2">　すごく気になるのだが、俺は室内に目を向けて、心を落ち着かせることにした。俺のモノは、彼女の胸と口による奉仕から、発射寸前で踏みとどまった段階なので下手に刺激を受けては危ない。レースのカーテン越しに見える午後の景色は、とてもさわやかである。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「えっと……ぬ、脱いだから……その、はうう」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　思わず目を向けると、瀬川さんが全裸でベッドに座っていた。明るい室内なので、色々なところがはっきりと見えてしまう。たわわな胸、下腹部の茂みに股間が熱くなる。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「すごくきれいだね。それに、出るところが出ているというか……うーん、言い方がいやらしいかな」</p>
<p id="L9">「あうう、それなら良かった。お、お腹は出てないかな……うう、こんなに明るいと誤魔化せないよう」</p>
<p id="L10">「全然心配する必要ないと思うけど。……むしろ、恥ずかしいのは俺の状態だよ」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　努力もむなしく、瀬川さんの裸体に俺のモノは見事にそそり立っていた。しかも、彼女の身体から目を離すことができない。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「はうっ、待たせてごめんね。……えっと、コンドームは……」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　瀬川さんは、ベッドの端に置いてあったコンドームの箱を手に取ったが、何やらためらっている様子である。俺が不思議に思っていると、彼女は箱を奥へと押しやった。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「ねえ、着けないでしてみない？」</p>
<p id="L19">「えっ？　いや、その大丈夫なの。……したいことは、したいけど」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　突然の提案に声がうわずってしまった。本能はそれを強く求めていたが、色々な問題がある。初日の夜に委員長に言われたではないか。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「大丈夫だと思うの。みんなの推測だと、明日になったら元通りになるんでしょ。だったら問題無いんじゃないかな」</p>
<p id="L24">「それは……でも、明日がループしないで８月２日になるかもしれないよ。いや、８月３日なのかな」</p>
<p id="L25">「うーん、そうはならないんじゃないかな。今って、８月１日を繰り返しているだけじゃないと思うの。この避暑地の外からメールは届かないし、ネットだって７月３１日から更新されていないんでしょ。だから、今は現実の８月１日じゃないと思う」</p>
<p id="L26">「現実じゃない、か」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　言われてみれば、時間が巻き戻るよりはありそうな気がする。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「それに、今は安全な時期だから大丈夫だよ。……えっと、ご、誤解しないでね。普段から計算とかしてるわけじゃないよ。この別荘に笠本くんが来るから、念のために調べただけだから。その、な、何かそういうことになるかもしれないって考えて……はうう、恥ずかしいよう」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　瀬川さんは、顔を真赤にしてうつむいてしまった。ここまで言ってもらったのだから、俺も覚悟を決めよう。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「じゃあ、着けないでしようか。俺は、春香ちゃんと直にふれあってみたいよ」</p>
<p id="L35">「う、うん。よろしくお願いします。……ううっ、すごく照れくさいね」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　俺たちは見つめ合ったあと、あらためて口唇を重ねた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　バスタオルを敷いたベッドの上で、裸の瀬川さんが恥ずかしそうにしている。俺は焦らないように自分に言い聞かせながら、彼女の脚に手をかけた。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「はうっ、は、恥ずかしいよう。へ、変じゃないよね」</p>
<p id="L44">「変なところなんて無いよ。明るいところで見ても、すごくきれいだよ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　瀬川さんの秘部に、俺の視線を釘付けになった。陰唇はふっくらとしていて、やわらかそうだ。わずかに開いた割れ目は、淫らに濡れている。鮮やかな粘膜の色に、どうしようもなく欲望が高まっていく。</p>
<p id="L47">　俺は、ガチガチに勃起したペニスを、瀬川さんの花びらに近づけた。興奮のあまり、亀頭からは先走りの液体がしたたりそうになっている。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「春香ちゃん、入れるよ」</p>
<p id="L50">「うん、すごくドキドキするよう」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　ペニスの先端が瀬川さんの粘膜にふれると、弱い電流のような快感が身体に伝わってくる。ゆっくりと腰に力を入れると、ぬめった粘膜に亀頭が包まれていくのがはっきりとわかった。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ひゃうっ、うっ……やっぱり、すっごく大きいね。……んうっ、わたしの中に笠本くんのが来てるよ。あっ、ああっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　少しきつい感じはあるが、お互いに濡れているせいかスムーズに奥へと入っていく。ぬめった肉ヒダが、ペニス全体にまとわりついてくるような感触がある。腰を進めるごとに、震えるような快感が下半身に伝わった。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「ああっ、あっ……奥まで、入ってきてるよ。あうっ、広がっちゃいそう……あっ、くうっ、ああんっ」</p>
<p id="L59">「全部入ったよ。春香ちゃん、大丈夫？」</p>
<p id="L60">「う、うん。……あうっ、痛いとか苦しいとかは全然ないんだけど、ドキドキしすぎて……んんっ、あんっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　俺のモノに貫かれた瀬川さんが、悩ましく身体をくねらせた。大きな胸が揺れ、膣肉が絶妙な動きでペニスを刺激する。挿入前に射精寸前だったこともあって、気持ち良すぎる。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「春香ちゃん、動くのをストップして」</p>
<p id="L65">「あうっ……動いてるつもりはないんだけど、身体が勝手に……ちょっと場所を変えた方がいいのかな、んぅっ、はうっ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　瀬川さんが腰を浮かせた瞬間、膣壁がペニスに擦れて限界を超えてしまった。先端から、何かが漏れ出していく感覚がある。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「くっ、しまった。早すぎるけど、もう出るよ」</p>
<p id="L70">「そんなの気にしないで。我慢しなくいいから、笠本くんが気持ち良くなってよ」</p>
<p id="L71">　</p>
<p id="L72">　瀬川さんが俺の手をぎゅっと握ってくる。我慢するのはあきらめて、せめて射精までに彼女を気持ちよくさせてあげたい。俺は彼女の手を握り返して、ピストンを始めた。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「ひゃうっ、あんっ、あんっ……す、すごいよ。笠本くんのが、わたしの中を直接……あんっ、ああんっ、ひゃあんっ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　直に感じる瀬川さんの膣は、すばらしい快感を与えてくれた。出し入れのたびに、背筋にゾクゾクとした感覚が這い上がってくる。可愛らしくあえぐ彼女が、こんなにもいやらしく絡みついてくるなんて信じられない気分だ。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「はううっ、んぅっ、ひゃうっ……はあ、はあ、気持ちいいよう……あうっ、んぅっ、ああんっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　いつ射精してもおかしくない状態に加えて、突き入れるたびに気持ち良さが増していく。快感の波が一気に押し寄せてくる気配があった。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「あっ、ああっ、ひゃううっ……お、奥にまで。ううっ、どんどん来ちゃうよう……あんっ、ああっ、あんっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　瀬川さんが胸を揺らしながら、大きく身をよじった。ガチガチになった肉棒に、ぬめった粘膜がからみつく。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「くっ、もう無理だ。出すよ」</p>
<p id="L87">「はあ、はあ、……いいよ。わたしもすごく気持ち良くなってるから。笠本くんも気持ちよくなって……ひゃうっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　熱い塊がペニスの先端に向けて昇ってくる。俺は、少しでも瀬川さんを感じさせようと無心で腰を振り続けた。突き入れるたびに、彼女の身体が反り返っていく。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「ああっ、すごいっ……おっきくなってのがわかるよ。……あうぅっ、ああっ、わたしの中に出してっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　俺は、ピストンを続けながら射精した。熱い快感が身体を通り抜けていく感覚がある。何度か放出したあと、瀬川さんの奥へ押し付けるようにして、大量の精液を流し込んでいく。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ふあああぁっ……あうっ、熱いのが出てるのよ。んぅっ、まだ、ビクビクしてるよう……はあ、はあ。ああ、いっぱい中に入ってくるの……」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　瀬川さんは、身体を震わせながら熱っぽい瞳で見つめてくる。俺は、彼女にキスしながら精液を放ち続けた。</p>
</div>
</div>