<title>第４３話  みんなの調査報告</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と瀬川さんは、なんとなく後ろめたい気分になって、色々と仕事をすることにした。</p>
<p id="L2">　瀬川さんは洗濯物を取り入れ、俺はリビングやキッチンを掃除する。出かけていったみんなは、それぞれループの原因を調べているわけだから、エッチだけしてごろごろしているわけにはいかないのだ。海野さんの仮説では、エッチした回数だけコンドームが減るということになっていたが、果たしてどうなるのだろうか。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　ひと仕事を終え、瀬川さんとリビングで休憩していると、みんなが戻ってきた。途中で合流したのか、４人一緒である。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「ただいまー。大収穫だったよ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　相原さんが、白い箱を掲げてみせた。昨日、彼女が買ってきたジェラートの店の名前が入っている。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「ふっふっふ、今日はエリちゃんの機転でティラミス味を確保したんだよね」</p>
<p id="L11">「わたしは、どうかと思ったのだけれどね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　藤原さんは、どこかあきれた様子である。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「何かあったの、委員長？」</p>
<p id="L16">「それがね、エリが昨日と同じだと売り切れるっていうから、真っ先に店に行って予約したの。観光が終わってから持って帰るって言ってね。わたしは、そんなことをしている場合じゃないと思ったのだけれど」</p>
<p id="L17">「いいじゃん、委員長。これで、あたしたちはティラミス味を食べることができない運命に打ち勝ったわけだし。ん？　海っちと冬っちは何を持ってるの」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　相原さんが、海野さんと立花さんの持っている茶色の紙袋に注目する。確か、昨日は小玉スイカをもらってきていたはず。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「今日も、スイカをあげようって言われたのですが、別の物にしてもらったのです。ループしているのかもしれませんが、同じものを食べることはありませんからね」</p>
<p id="L22">「それにしても、良い桃をたくさんもらってしまったわね。食べ切れるかしら」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　立花さんは、紙袋をテーブルの上に置くと、中身を１つ取り出した。昨日のスイカも美味しかったが、今日の桃もかなり上等そうである。つい、不可思議な現象のことを忘れて楽しくなってしまう。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「さて、一休みしたら、それぞれが調べたことを共有しましょう」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　藤原さんが委員長らしく言うと、この場はいったんお開きとなった。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「今日は、ハーブティーにしましょう。さっきまでお茶会でしたけど、みなさんと一緒に楽しむのは別ですから」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　リビングルームの集合したみんなに、海野さんが良い香りのするカップを配ってくれた。こんなときでも、彼女はホスト役として張り切っているようだ。ありがたいことである。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ありがとう、汐里。じゃあ、誰から話しましょうか」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　藤原さんが、みんなにカップがいきわたったのを見て口を開いた。真っ先に、瀬川さんが手を挙げる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「えっと、言いにくいことだから最初に言っちゃうね。……２回しました。ううっ、恥ずかしい。今のところは変わったことはないよ。明日になったら減っているのかな」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　瀬川さんの発言に、リビングルームにぎこちない空気が流れる。みんな、エッチなことをしないとループから抜け出せないかもしれない、という現状を思い出したのだろう。藤原さんが、冷静な口調で発言した。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「それについては、ここまでにしておいた方がいいわね。明日、本当にループしていたら細部について検討しましょう。みんなも、いいわね」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　俺を含めて異論は出なかった。楽しい雰囲気の今には、不似合いな話題だろう。藤原さんが、俺たちの様子を見て黙ってうなずく。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「じゃあ、わたしから報告するわね。観光地に出向いてみたけれど、特におかしなところはなかったわ。いえ、昨日と同じという意味ではおかしいのだけど」</p>
<p id="L49">「観光地の人も、今日が８月１日だと認識していたってこと？」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　俺が質問すると、藤原さんは渋い表情になった。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「ええ、さりげなくお店の人などに日付を聞いてみたのだけど、例外なく８月１日だという返事よ。正直、途中から自分の正気を疑ってしまったわ」</p>
<p id="L54">「うー、エリちゃんも辛かったよ。『今日は８月２日ですよね』って聞いたら『８月１日に決まってるじゃないですか』って当たり前のように言われて、ピュアなハートが傷ついちゃった」</p>
<p id="L55">「その割には、ジェラートを買ってくる余裕はあったんだね」</p>
<p id="L56">「ちょっと、笠本君、エリちゃんは繊細なんだよ。甘いもので、乙女心をなぐさめるんだからね。ティラミス味が、あたしのハートをいやしてくれるんだよ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　相原さんが、口をとがらせて文句を言ってくる。しかし、真っ先に店に行ったと藤原さんが言っていたような。俺がそのことを指摘しようとしたとき、海野さんが感心したように口を開いた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「昨日と全く同じ出来事が繰り返されるというわけではないのですね。行動を変えたことで、ティラミス味を買うことができたわけです。うまく言えませんが、私たちが干渉したことで起こる出来事は変化するのでしょうか」</p>
<p id="L61">「そうだよ、エリちゃんはそこまで考えてジェラートを予約したんだからね。同じ日だけど、あたしたちの行動次第でなんとかなるのかもしれない……のかなあ」</p>
<p id="L62">「エリの話はそこまでにして、汐里たちの方はどうだったの？」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　藤原さんは、海野さんと立花さんに話をふった。これは、俺も気になるところである。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「全く駄目ですね。私たち以外の人は、今日を８月１日だと認識していました。もし、立花さんが一緒にいなかったら自分がおかしくなってしまったと思うところでしたよ」</p>
<p id="L67">「ご家族の皆さんは、嘘をついたりしているような気配はなかったわ。色々と聞いてみたのだけれど、今日が繰り返していることの証明なんて簡単にはできないわね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　２人ともため息をついた。かなり気を使ったのだろう。特に海野さんは、家族や親族が相手だったこともあって疲れた様子である。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「別荘地の外とやりとりができない点や、ネットのニュースなどが７月３１日から更新されてない件も聞いてみたのですが、ネットワークの一時的な障害ということで済まされてしまいました。不審ではないかと指摘したのですが、ここには休暇ために来たのだから、スマートフォンなんか気にしないでゆっくりしなさいと言われる始末でしたよ。いくらなんでも、のんびりしすぎたと思うのですが」</p>
<p id="L72">「私も、そこは引っかかったのよ。いくらなんでも、お仕事などで緊急の連絡が届かなかったら困るのではないかと思って。でも、それを指摘しても問題の解決にはつながらないのよね。異常を認識してもらったからといって、ループを阻止できるわけじゃないもの。……ああ、まだ明日もループすると決まったわけじゃないのよね」</p>
<p id="L73">「大変だったみたいだね。でも、こんな状況だから分からなくても仕方がないよ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　俺がなぐさめるように言うと、２人とも力なくうなずいた。真面目な２人だから、真剣に考えすぎてしまっているのかもしれない。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ねえ、少し思ったことがあるんだけど」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　瀬川さんが、おずおずと口を開いた。みんな、彼女に注目する。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「これは、笠本くんに言ったことなんだけど、昨日も本当の８月１日じゃないんだと思うの」</p>
<p id="L82">「どういうことかしら？」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　藤原さんが、みんなを代表して質問する。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「昨日からエリちゃんが、メッセージが届かないって言っていたでしょう。あの時点から、おかしくなっていたんじゃないかなって思うの。うまく言えないけれど、わたしたちは７月と８月の間に落ち込んじゃって、存在しない日を繰り返しているんじゃないかな。……ごめんなさい。根拠もないのに変なことを言ったら、混乱するよね」</p>
<p id="L87">「それは、一理あるかもしれないですね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　海野さんが、口に運ぼうとしたカップを止めて言った。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「昨日から異変が始まっていたというのは、良い着眼点だと思います。８月１日を繰り返しているのではなく、本当の８月１日が来ていない、というのは十分考えられますね。……ああっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　驚いたような声を出した海野さんは、カップを受け皿に戻した。リビングルームに緊張が走る。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「もうそろそろ、晩ごはんの準備をしないといけません。予定が変わってしまったから、早めにしないと」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　みんなは、安堵のため息をつくと夕食の準備に取り掛かった。</p>
</div>
</div>