<title>第４４話  夕食とループ談義</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と、あらためて洗い物係に任命された相原さんは、リビングルームで、キッチンの様子を眺めていた。</p>
<p id="L2">　海野さんと瀬川さんは、野菜を切っているようである。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「ねえ、汐里ちゃん。このナスとカボチャは素揚げにするの？」</p>
<p id="L5">「えっ？　揚げるのですか。私はてっきり、焼くのとばかり思っていたのですが」</p>
<p id="L6">「焼くのも美味しいよね。ヘルシーな気もするし、わたしは揚げるより好きかな」</p>
<p id="L7">「なるほど、揚げる方法もあるのですね。機会があれば試してみましょうか」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　何を作っているのだろう。仲良く相談しながら作っている２人が微笑ましい。少し離れたところでは、藤原さんと立花さんがフルーツの皮をむいていた。なぜか、桃の近くに鍋が置いてある。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「ねえ、委員長。何を作るつもりなの？」</p>
<p id="L12">「桃が沢山あるから、むいて食べる他にコンポートを作ろうと思って」</p>
<p id="L13">「コンポート？」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　聞き慣れない言葉に首をかしげていると、立花さんが説明してくれた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「桃をシロップで煮たものよ。冷蔵庫で冷やすと、とても甘くて美味しいのよ」</p>
<p id="L18">「へえ、それは楽しみだなあ」</p>
<p id="L19">「ふふ、期待して待っててね。良い桃だから、きれいに下ごしらえしないと」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　にっこり笑った藤原さんは、真剣な表情でまな板に向かった。</p>
<p id="L22">　ぼんやりと彼女の様子を眺めていると、不意にスマホが振動した。電話のようだ。このタイミングで、かかってくるなんて誰だろう。緊張しながら画面を見ると「相原エリ」と表示されていた。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「相原さん、こんな時にふざけないでよ」</p>
<p id="L25">「ふん、料理してる女の子をニヤニヤしながら眺めてる笠本君に緊張感をもたせてあげたの。感謝してよねー」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　相原さんは、スマホをしまうとそっぽを向いた。危ないから包丁の使用を禁止された彼女にとっては、面白くないのだろう。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「そういえば、電話って俺たち同士なら通じるんだね」</p>
<p id="L30">「女の子同士で試してみたけど、メッセージも届くよ。よくわからないけど、この別荘地に居る人だとつながるのかな。何回かしたけど、外の人とはやっぱりつながらないよ」</p>
<p id="L31">「どういうことなんだろうな。異変は、別荘地の周辺だけで起こってるんだろうか」</p>
<p id="L32">「わかんないことだらけだよねー」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　謎めいた状況に居るのだが、これといって打つ手がないのがもどかしい。あれこれ考えていると、キッチンからいい匂いが流れてきた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「およっ、これはカレーかな。笠本君って、カレー好きそうだよね」</p>
<p id="L37">「そりゃあ、好きだけどさ。相原さんって、この状況でずいぶんと余裕だね」</p>
<p id="L38">「まっ、シリアスになったところで何かが解決するわけでもないじゃん。だったら、楽しんじゃった方がお得だよ」</p>
<p id="L39">「そんな適当な……いや、それもそうか。必要以上に深刻に考える必要はないかもな」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　お気楽な様子の相原さんだが、意外と良いことを言っているのかもしれない。だが、ほめると調子にのりそうだったので、口には出さなかった。</p>
<p id="L42">　気分転換に、観光地の様子を聞いたりしているうちに夕食の時間になった。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　夕食は、夏野菜カレーとトマトをたっぷり使ったサラダだった。カレーにナスやパプリカの彩りが食欲をそそる。もしかすると、サラダのトマトは昨日食べたものだろうか。そう考えると、なかなか妙な感じである。</p>
<p id="L47">　今日は、ずっと別荘の中に居たのだがカレーの風味に食がすすむ。気がつけば、お皿が空になっていた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「笠本君、おかわりはどうしますか？」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　海野さんが、すかさずたずねてくる。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「うん、お願いするよ。あっ、みんなの分は大丈夫だよね」</p>
<p id="L54">「ふふっ、笠本君が沢山食べるかなって、多めに作ったから問題ないですよ。お皿をもらいますね」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　海野さんが、席を立ってご飯をよそってくれた。そこに、瀬川さんがカレーをかけてくれる。当たり前のように女の子たちがお世話してくれるが、よく考えればすごいことだ。</p>
<p id="L57">　ここに居る５人は、タイプは違うがみんな美少女である。別荘にこっそり泊めてもらっているばかりか、手作りの食事までご馳走してもらっているのだ。クラスの男子たちに、このことが知られたら、大変な事態が起こるだろう。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「笠本君、急に真剣な表情になって、どうしたの？」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　絶対にバレないようにしよう、と決意をしていると、藤原さんがじっと俺を見つめていた。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「えっ、なんていうか、みんなによくしてもらって幸せ者だなあって」</p>
<p id="L64">「ふふ、ちょっと大げさじゃない。別荘を使わせてくれた汐里はともかく、わたしは料理と洗濯ぐらいしかしてないし」</p>
<p id="L65">「いや、普通は同級生の女の子にそんなことしてもらえないよ。俺も何かできることがあればいいんだけど、目立ったらまずいしなあ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　ここに来た初日はともかく、そろそろお世話になるだけというのは良くない気がする。ふと、立花さんがスプーンを運ぶ手を止めた。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「笠本君、登山の疲れはとれたのかしら。昨日はまだ本調子じゃないみたいだったけど」</p>
<p id="L70">「あっ、それなんだけど身体の状態も８月１日に巻き戻っている気がするんだよね。昨日の夜はかなり楽になってたんだけど、今朝になったら太ももの痛みが元に戻ってたんだ。……単なる鍛錬不足かもしれないけど」</p>
<p id="L71">「身体の感覚というのは意外と正しいものだから無理はしない方がいいと思うわ。誰も怠けているなんて思わないから、気にしないで」　　</p>
<p id="L72">「うん、まあできる範囲で何か考えてみるよ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　立花さんが気づかってくれるのは嬉しいのだが、だからこそ良いところを見せたいという気持ちもあるのだ。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「でもさ、ループするのが別荘に来た８月１日で良かったじゃん」</p>
<p id="L77">「相原さん、どういうこと？」</p>
<p id="L78">「だってさ、山でキャンプした日がループしてたら悲惨じゃん。登っても下っても、元に戻されるんだよ」</p>
<p id="L79">「うわっ、それはキツイなあ。……登山部の奥田君なら喜びそうだけど」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　俺の発言に、テーブルを囲むみんなが控えめに笑った。奥田君はどうしているのだろう。この別荘地の外は普通に時間が流れているのだろうか。いずれにせよ、彼に会ったらお礼をしなくては。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　デザートには、相原さんが買ってきたティラミス味のジェラートを食べた。彼女がこだわっていたのがわかる美味しさである。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「はう、おいしいよう。うう、でもちょっと罪深い味かも」</p>
<p id="L87">「瀬川さん、罪深いって、どういうことなの？」</p>
<p id="L88">「これって味が濃厚でしょ。カレーもたくさん食べちゃったし、お腹がぽよぽよになっちゃいそう」</p>
<p id="L89">「そうかな。瀬川さんて、気にするような体型じゃないと思うけど」</p>
<p id="L90">「ダメだよ、笠本くん。こういうのは甘やかすと、あっという間に脂肪がついちゃうんだから。……うう、でも美味しい」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　瀬川さんはスプーンを口に運ぶと、うっとりとした表情で目を閉じた。結局、ジェラートの誘惑には勝てないらしい。それを見た相原さんが、得意気に語り始めた。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「ねえ、ねえ、春っち。ジェラートはね、脂肪分が少ないから太りにくいらしいよ。おまけに冷たいものは、食べると体温が下がるから、身体を温めるのにカロリーを消費するんだって。だから、実質的なカロリーは低めらしいよ」</p>
<p id="L95">「えっ、本当なのエリちゃん」</p>
<p id="L96">「ほ、本当なの？　嘘じゃないわよね」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　なぜか、瀬川さんと藤原さんの声が重なった。藤原さんは、気まずそうに咳払いをする。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「コホン、さっきのは気にしないで。今はせっかくの休暇なのだし、楽しみましょう」</p>
<p id="L101">「ねーねー、委員長。あの桃のコンポートはいつ食べるのさ。もう冷えているんじゃないの」</p>
<p id="L102">「エリ、いくらなんでも甘いものを食べすぎでしょう。あれは明日になってからにしましょう。……あっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　藤原さんが、口元を押さえた。どうやら、明日がおとずれるかどうかわからないことに気づいたのだろう。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「そうか、わたしとしたことが。明日になったら、無くなっている可能性が高いのよね」</p>
<p id="L107">「そうだよー。もったいないから食べちゃおうよ。ループしたら、カロリーがゼロと一緒じゃん」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　相原さんが、ここぞとばかりに藤原さんをそそのかす。他の女の子も迷っているようである。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「カロリーゼロ、いい響きですね」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　ダイエットの必要がなさそうな海野さんまでが、ぼそっとつぶやいた。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「はう、ループすればカロリーを考えずに甘いものが食べられる」</p>
<p id="L116">「あの桃、煮ることでとてもいい色になったわね」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　瀬川さんと立花さんまでもが、ぼそっとつぶやいて俺の方をチラチラと見ている。これは、もう食べるしかない流れだろう。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「せっかく委員長が作ってくれたんだから、俺は食べてみたいな。ループして、もう１回作ってもらうのも悪いし」</p>
<p id="L121">「笠本君がそう言うなら、仕方がないわね。みんなで分けて食べましょうか」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　藤原さんは、しぶしぶという感じに言ったが、どこかご機嫌な様子で冷蔵庫へ向かったのだった。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　お風呂に入ったあと、俺は自分に割り当てられた部屋のベッドに寝転んだ。</p>
<p id="L128">　夕食をたらふく食べ、しっかりとデザートもいただいてしまったせいか、すぐに眠気がやってくる。８月１日がループしているという明らかな異変が起きているのに、のんきだなと思う。</p>
<p id="L129">　だが、今のところ明確な対処方法は思いつかない。唯一の手がかりは、ナニをするとコンドームが減るという仮説ぐらいだろうか。これについて、色々と思うことはあるが、明日になって結果がわからないとなんともいえない。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">　一日を振り返っていると、あっという間に眠りに引き込まれていく。眠りに落ちる前の一瞬、こんな楽しい毎日ならもっと続けばいいのにな、と思った。</p>
</div>
</div>