<title>第４５話  避暑地の休日　８月１日（３回目）の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　明るい光に目が覚めた。何度目かになる、別荘での朝である。</p>
<p id="L2">　すぐにスマホで日付を確認すると、表示は８月１日になっていた。意外なことに、驚きはあまり感じない。どこかで、こうなると予測していたのだろう。念のため、メッセージなどを確認したが誰からも届いていない。ベッドから降りようとすると、脚に鈍い痛みが走った。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「っと、脚の痛みが残っている。いや、戻っているのかな。これぐらいはサービスしてくれたらいいのにな」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　一体、誰がサービスしてくれるのだろう。自分で口にしてから、おかしくなった。</p>
<p id="L7">　気を取り直して、リビングルームに向かうことにした。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　扉を開くと、テーブルの上にベーグルがたくさん置いてあるのが目に入った。海野さんと瀬川さんが、ハムやチーズなどを並べている。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「おはよう。……あれ、ベーグルって海野さんが、８月２日の朝ごはんに用意していたものだよね。ループしてないってこと？」</p>
<p id="L14">「おはようございます。これは、さきほど瀬川さんに手伝ってもらって向こうの別荘から持ってきたのです。朝に冷蔵庫の中を確認したときには、昨日と同じ状態になっていました」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　どうやら、今日もループしてしまったようである。８月１日は、３度目ということになるのか。日付の感覚がおかしくなりそうだが、本来であれば今日は８月３日のはずである。　</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「おはよ、笠本くん。今日もいい天気だね……うう、同じ日なんだから当たり前だった」</p>
<p id="L19">「瀬川さん、おはよう。まあ、同じ日が繰り返すなんて普通はないからね。でも、みんなと一緒だから深刻な感じはしないね」</p>
<p id="L20">「そうだよね。意外とあっさり状況を受け入れちゃってるよ。それに、昨日のカロリーもリセットされたはずだから良かったよう」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　瀬川さんは、心底ほっとしたような表情を浮かべた。女の子にとって、カロリー摂取の過多は重大事なのだろうか。ともかく、藤原さんが作ってくれた桃のコンポートが無駄にならなくて良かったと思う。</p>
<p id="L23">　俺たちが話していると、スポーツウェア姿の立花さんがリビングにやってきた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「おはよう、立花さん。朝からトレーニングしてたの？」</p>
<p id="L26">「おはよう、笠本くん。トレーニングというよりも、何か変わったところがないか見て回ろうと思ったのよ。でも、特におかしなところは無かったわ。収穫といえば、朝早くからパン屋さんや自然食品のお店が営業していたことぐらいかしら。……こんなの関係ないわね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　そう言って立花さんはため息をついたが、海野さんが目を輝かせた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「パン屋さんが開いていたのですか。もしかして、焼きたてのパンなどを売っていませんでしたか？」</p>
<p id="L31">「ええ、いくつか品物が並んでいたようだけど」</p>
<p id="L32">「よかった。これでループが続いても朝食のバリエーションを増やせます。ふう、助かりました」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　立花さんは、海野さんの反応に押され気味だったが、頬を緩めて笑った。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ふふっ、私も手伝うから、そんなに献立の心配をしなくていいわよ。一度、和食にするのいいかもね。笠本君は、白いご飯はどう？」</p>
<p id="L37">「和食も食べてみたいなあ。でも、作ってもらえるのなら何でもいいよ。みんなと楽しく食べるのが一番だからね」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　俺が正直に答えると、その場の女の子たちはみんな嬉しそうに微笑んだ。朝から、いい雰囲気である。異変は続いているが、こういうのは悪くない。</p>
<p id="L40">　廊下の扉が開いたので目を向けると、藤原さんが腕まくりをして入ってきた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「おはよう、笠本君。何か洗濯してほしい物はない？」</p>
<p id="L43">「うーん、ないこともないんだけど。結局、ループしちゃったら委員長の手間になっちゃうよ」</p>
<p id="L44">「別に気にしないわよ。むしろ、洗い物があるのに放置している方が気になってしまうから」</p>
<p id="L45">「そっかあ。ええと、よく考えたら今って８月１日なんだよね。洗ってほしいものは……」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　すぐには、洗ってほしいものが出てこなかった。昨日に着た服はどれだっけ、いや、昨日っていつになるのだろうか。俺が首をかしげて考えていると、藤原さんが楽しそうに見つめていた。</p>
<p id="L48">　藤原さんの後ろから、軽快な足音が近づいてくる。これは、顔を見なくても誰だかわかる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「おっはよー。みんな早いね」</p>
<p id="L51">「おはよう、相原さん。調子良いみたいだね」</p>
<p id="L52">「もちろんだよ。んー、今日は何味のジェラートにしよっかなあ。ふっふっふ、カロリーがゼロになるだけじゃなくて、お小遣いも復活してるもんね」</p>
<p id="L53">「なんていうか、この状況でポジティブだね」</p>
<p id="L54">「いいじゃん。悩んでいても問題が解決するわけじゃないし、楽しめるところは楽しんじゃおうよ。およっ、ベーグルがあるじゃん」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　相原さんは、上機嫌な様子でテーブルに近づいていく。俺と藤原さんは、苦笑しつつ彼女のあとについていった。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　さすがに３日目となると、何もしないのは気が引ける。俺はベーグルを切る役目に立候補することにした。何かしたそうにしていた相原さんは、具材をベーグルにはさむ役目である。</p>
<p id="L61">　みんなで、作った朝食は美味しかった。海野さんがこだわっていただけあって、ベーグルはもちもちした食感でなんともいえないうまみがある。昨日の晩に引き続き、たくさん食べてしまった。いや、昨日の晩ごはんはなかったことになっているのだろうか。</p>
<p id="L62">　</p>
<p id="L63">　朝食を終えると、海野さんがみんなに紅茶を配った。場があらたまった雰囲気になる。ループについて、意見交換をしようというわけである。</p>
<p id="L64">　藤原さんが、クラス委員長らしく話し始めた。　</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「さて、まずは春香から昨日の検証について聞きましょうか。言いにくいかもしれないけれど、大事なことだからお願いね」</p>
<p id="L67">「うん、わかってるよ委員長。目が覚めたときに、真っ先に確認したんだけど、コンドームが２つなくなってたよ」</p>
<p id="L68">「ああ……予想はしてたけど、実際に聞くとなんとも言えない気分ね。他に、何か気づいたことはないの？」</p>
<p id="L69">「えーと、昨日は使わずに２回したんだけど、やっぱり２つ減ってたの。使うかどうかじゃなくて、エッチなことをした回数で減るみたい。……うう、わたし変なこと言ってるよね」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　真面目に話していた瀬川さんだが、途中から恥ずかしくなったらしい。だが、俺たちにとっては大事なことである。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「昨日の仮説にあったけれど、俺が……射精した回数だけ減っているのかもしれない。コンドームを使う、使わないとか、行為の内容は関係ないみたいだ」　</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　大事なことだと思ったので口に出して説明したが、自分が変な人になった気分である。さわやかな朝に、同級生の女の子たちを前に話す内容ではない。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「少し話を整理しましょうか」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　海野さんが、カップを皿に戻すと落ち着いた様子で口を開いた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「私がうっかり買ってしまった避妊具が２５個で、みなさんに５つ配りました。笠本君が来てくれた夜に、みんな……してしまったので、１人につき４つですね。これが、８月１日がループしても、まるでカウントのように減っていくわけです」</p>
<p id="L82">「カウントかあ、言われてみればまさにそんな感じだよね。よりによって、こんなものがっていう疑問はあるけど」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　俺が感心して言うと、海野さんはこっくりとうなずいた。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「せっかくなので以後はカウントって表現させてもらいますね。……直接的な表現は恥ずかしいので。現在、わたしが４、委員長が４、相原さんが４、立花さんが２、瀬川さんが２というので間違いないですか？」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　海野さんの言葉を聞いた女の子たちは、神妙な様子でうなずく。カウントという表現にすると真面目な話をしている感じがするが、実際は俺とエッチなことをしなくてはならない回数かもしれないのである。</p>
<p id="L89">　朝のさわやかな時間に、俺たちは全くふさわしくない会話を続けるのだった。</p>
</div>
</div>