<title>第４６話  ３度目の訪問者</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　気持ちの良い朝である。さわやかな雰囲気にもかかわらず俺たちは、ループを抜けるにはナニしなくてはならないのではないか、ということについて議論していた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「カウントがゼロになったら、本当にループから抜け出せるのかしら？」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　立花さんが、首をかしげながら疑問を口にした。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「それは、わからないわね。今のところ、これしかヒントがないというのが本当のところかな。ただ、意味もなく避妊具だけが減っていくなんて事象が起こるとは思えないし」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　藤原さんも確信は持っていないようである。相原さんが、そわそわしだした。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「ねえ、ねえ、カウントがゼロになったら、その人だけがループしなくなっちゃうの？　みんな居なくなって、１人だけになったりしたら嫌だよ」</p>
<p id="L12">「その可能性については、なんともいえないわね。そうね、何かわかるまではカウントをゼロにしないようにしましょう。……春香は気をつけるのよ」</p>
<p id="L13">「はうっ、委員長、どうしてわたしは名指しなの。でも、行動を振り返ったら、わたしって大胆なことをしちゃってるよね。……うう」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　瀬川さんは、顔を赤くしながらしゅんとしてしまった。思い返せば、初日の夜も彼女の思い切った行動で始まったような気がする。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「まあ、そこは俺がしっかりしていれば大丈夫な話だから。それにしても、みんな意外と落ち着いているんだね。その……エッチなことをしないといけないって、女の子的には切実だと思うんだけど」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　俺は疑問に思ったことを口にした。もっと微妙な雰囲気になるかと思っていたのだが、女の子たちは意外と冷静に事態を受け止めているようである。</p>
<p id="L20">　藤原さんが、他の女の子たちに目で合図をしてから話し始めた。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「その件については、女の子同士で相談しているのよ。まあ、例の夢の件もあるし、わたしたちって初日にエッチしちゃったわけでしょう。だから、嫌ってことはないのよ。つまり……ええと、そのっ、笠本君は気を使わなくていいから。あっ、ただし、積極的にしたいというわけじゃなくて……あの、そのっ」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　珍しいことに、藤原さんが焦り始めた。なんだか、俺も落ち着かない気分になってくる。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「だ、だいたい理解できたよ。変にプレッシャーを感じないで、じっくりと解決策というかループの原因を探ればいいんだよね。タイミリミットもないみたいだし」</p>
<p id="L27">「そ、そうよ。それが言いたかったの。落ち着いて冷静に対処していきましょう」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　藤原さんは、話しているうちに落ち着いてきたようだ。俺も委員長の彼女に頼るのではなく、何か手助けができればいいのだが。そんなことを考えていると、相原さんがぽんと手を打った。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「ふっふー、いいこと思いついちゃった」</p>
<p id="L32">「何かいい案があるの？」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　相原さんは自信満々だが、あまり期待しないで聞いてみる。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「みんなで、同時にカウントをゼロにすればいいんじゃない。だから、６Ｐをすれば……」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　カチャッ、と音がしたので目を向けると、立花さんがカップを受け皿に戻そうとして何度も失敗していた。こんなに動揺している彼女は初めてだ。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「ろ、ろく……そ、そんな破廉恥な」</p>
<p id="L41">「でもさあ、あたしたちって、それに近いことをしちゃってるじゃん。だったら仲良くしちゃえば、一気に解決するかも」</p>
<p id="L42">「一理あるかもしれませんね。……他に、ループを抜ける方法がなければですが」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　海野さんが、真面目な顔でしれっと言った。間違いではないのかもしれないが、人形のようなきれいな顔立ちの彼女が言うとドキッとしてしまう。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「汐里まで変なことを言わないで。……それは最終手段として考えておきましょう。あくまで、他の手段が見つからない場合よ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　藤原さんが、念を押すように言う。しかし、他の手がないときは６Ｐとは。色々なこと想像しそうになったが、紅茶を飲んで心を落ち着かせる。</p>
<p id="L49">　ふと、瀬川さんが俺のことを見ていることに気づいた。昨日、彼女とも色々なことをしてしまったことを思い出す。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「笠本くん、そろそろ時間じゃないかな」</p>
<p id="L52">「えっ？　あっ、そうか、海野さんのおばさんが来る時間だった」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　俺は、変なことを想像してしまったことを反省しつつ、掃除道具入れに急ぐ。扉を閉める前に、藤原さんが、落ち着いた様子で俺のカップを流しに持っていくのが見えた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　暗い掃除道具入れの中で、リビングの会話に耳をすます。本来なら緊張するシチュエーションのはずだが、昨日体験しているので気楽なものである。とはいえ、油断してはいけないが。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「……おばさま、今日は３度目の８月１日ですね……」</p>
<p id="L61">「……何を言っているのかしら、新しいミステリー小説の話題？　それとも哲学的な問いかけかしら」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　海野さんがおばさんと会話しているが、やはりおばさんは今日が８月１日だと認識しているようだ。他の女の子たちも、失礼にならない程度に探りを入れていたが、結果は同じだった。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「……おばさま、仮定の話なのですが、自分だけが何度も同じ日を繰り返していることに気づいたらどうしますか……」</p>
<p id="L66">「……あら、そういうのが若い人の間で流行っているの？　そうねえ、状況によるわねえ……」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　海野さんが思わぬ質問をする。ループを体験している本人が、そういう質問をするのはおかしかった。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「……ドラマティックな出来事が起こる日がいいわね。大きな事件が起こるから、繰り返しを利用して防ぐとか。ふむ、恋愛絡みでもいいわね……」</p>
<p id="L71">「……れ、恋愛ってどういうシチュエーションなんですか。あたし、すごく気になります……」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　相原さんが、すかさず食いついた。彼女、こういう話が好きそうだからなあ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「……たとえば、デートの日なんてどうかしら。魅力的だけど、とても気難しい人と１日過ごすわけよ。１日目は大失敗。でも、次の日からは対策を練って、どんどんうまくいくようになるっていうのはどうかしら……」</p>
<p id="L76">「……おお、気難しい相手に、ほめられたり、驚かれたりするわけなんですね。『まるで、僕のことをよくわかってるみたいじゃないか』とか言われて。ちょっと、いいかも……」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　楽しそうな相原さんの声が聞こえてくる。意外と乙女なんだな。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「……しかし、それはいささか誠実さに欠けるのではないですか。自分だけ何度も繰り返していれば、うまくいくのは当然ですし……」</p>
<p id="L81">「……ふふ、立花さんは見た目通り真面目なのね。でも、逆に考えてみたらどうかしら。相手が、何度も同じ日を繰り返しながら、好かれたいと思って行動してくれるのよ。悪い気はしないんじゃないかしら……」</p>
<p id="L82">「……それは、そうかもしれません……」</p>
<p id="L83">「……でしょう？　まあ、あたしなら気難しい相手なんて放置しておいて、色んな男性とデートしてみるけれど……」</p>
<p id="L84">「……おばさま、そういう話はいかがかと……」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　海野さんが渋い声を出したが、おばさんは「冗談よ」の一言で軽く受け流してしまった。なかなか面白い人である。その後も、同じ日が繰り返していたらどうするか、という話題で会話が続いていった。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　俺は暗い道具入れで、この状況について考えてみた。この繰り返しには、何か意味があるのだろうか。あるいは、何かしなくてはならないことがあるのか。</p>
<p id="L89">　しかし、考えても答えは浮かんでこなかった。</p>
</div>
</div>