<title>第４７話  午後の探索</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　おばさんが帰っていったあと、海野さんが掃除道具入れの扉を開けてくれた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ごめんなさい、今日もおばさまの話が長くなってしまいました」</p>
<p id="L4">「いや、気にしなくていいよ。話が面白かったから退屈しなかったし、身内の人を適当にあしらうわけにもいかないからね」</p>
<p id="L5">「そう言っていただけると、助かります。しかし、今日もお茶会に参加するように言われてしまいました。ふう、もう３度目ですよ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　そう言って海野さんは、ため息をついた。お茶会でどんな会話をしているのかわからないが、さすがに飽きてくるのだろう。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「海野さん、午後の予定はどうするの？」</p>
<p id="L10">「そうですね、誰か１人はお茶会についてきてくれないといけません。同じ会話に付き合わせるのは申し訳ないので……」</p>
<p id="L11">「今日は、わたしが行くわ。少し興味があるし、人が変われば何か気づくことがあるかもしれない」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　藤原さんが参加を申し出た。残りのみんなは、観光地だろうか。なら、俺がここで１人居てもあまり意味がないだろう。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「ちょっと、みんなに相談があるんだ。俺、午後から外に出ようと思うんだけど、いいかな？」</p>
<p id="L16">「えっと、どこに行く予定なのですか。あまり目立つ場所は、その……」</p>
<p id="L17">「大丈夫だよ、海野さん。人の多いところには行かないよ。この別荘に来る前に、森の中の展望台に登ったんだけど、そこに行こうかなって」</p>
<p id="L18">「何か考えがあるのかしら？」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　立花さんが、不思議そうに質問してくる。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「考えってほどでもないんだけど、別荘地周辺を眺めてみようかなって思ったんだ。外部とはメールや電話が通じないから、高いところから観察すれば何か分かるかもしれないって思って。あそこは人が少なかったし、俺は登山用の服装だから出入りさえ気をつければ大丈夫じゃないかな」</p>
<p id="L23">「そうね、いい考えかもしれないわ。別荘地の外とは連絡がとれない、ということは外では異変が起きていないのかも……」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　俺の話を聞いた立花さんは、何やら考えているようだ。実のところ、何かあてがあるわけではない。ただ、別荘でずっと休んでいるのが申し訳なくなってきたので、何かしたいと思って考えだしたのがこれなのだ。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「よーし、じゃあ、エリちゃんもついていっちゃおうかな」</p>
<p id="L28">「いや、でも展望台に登って様子を見るだけだから、俺１人で十分だよ」</p>
<p id="L29">「でもさ、何かあったときに１人だと困るじゃん。実は、あたしはガールスカウトに参加してたから、ちょっとした展望台ぐらいならどうってことないし」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　相原さんは、意外なことを言って胸を張った。彼女は、アウトドア活動なんか面倒に思う性格だと思っていたのだが、人は見かけによらないということだろうか。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「じゃあ、お願いしようかな。危険はないと思うけど、ループなんて現象が起こってるぐらいだから、単独行動は避けた方がいいかもしれない」</p>
<p id="L34">「じゃあ、決まりでいいでしょ、委員長？」</p>
<p id="L35">「そうね、意外といいアプローチかもしれない。でも、エリがガールスカウトに入っていたなんて初耳だったわ」</p>
<p id="L36">「まあ、昔のことだからね」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　これで４人の予定が決まった。残るは、瀬川さんと立花さんの２人である。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「笠本君が高台から別荘地を観察するなら、私はバスでここから下りてみようと思うの。この異変が場所に関係するものなら、何か変化があるのかもしれないわ。ちょうどいい時間に、往復するバスがあるから」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんはスマホを操作して、バスの時刻を確認しているようだ。それを瀬川さんがのぞきこむ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「じゃあ、わたしも行くよ。何があるかわからないから、絶対に２人の方がいいと思うの」</p>
<p id="L45">「ありがとう。正直なことを言うと、ちょっと心細かったのよ」</p>
<p id="L46">「深冬ちゃんでも不安に感じるんだね。あう、変な意味では言ってないよ」</p>
<p id="L47">「ええ、わかっているわ。繰り返しを認識しているのが私たちだけという状況だから、１人だと自分がおかしいんじゃないかって考えてしまいそうだからよ。気をつけて行きましょう」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　瀬川さんと立花さんがうなずきあった。この現象は、どのぐらいの範囲まで及んでいるのだろう。まさか、日本全体でループが起こっているとは思えないが。</p>
<p id="L50">　午後の予定を立てた俺たちは、さっそく昼食の準備にかかった。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　裏口の扉を開けると、森の鮮やかな緑色が目に飛び込んできた。都会では感じられない、草木の良い匂いが鼻をくすぐる。</p>
<p id="L55">　この別荘は、他の建物とは離れた場所にあるが、出入りしているところを見られてはならない。俺は素早く移動すると、別荘の裏にある大木の後ろに回り込んだ。かなり古い木のようだが、なんの木だろう。立派な枝ぶりだが、ところどころ葉がついていない部分もある。</p>
<p id="L56">　初めて来たときは、ここで立花さんに出会ったのだった。俺の主観では何日も経っているのだが、日付的には昨日の出来事なのである。あらためて考えると、めまいがしそうだ。</p>
<p id="L57">　ぼんやりと考えていると、相原さんが小走りでこちらにやってくるのが見えた。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「やっほ、待たせちゃったかな」</p>
<p id="L60">「まあ、ちょっとね」</p>
<p id="L61">「うー、そこは『全然待ってないよ』って言うところでしょ」</p>
<p id="L62">「いや、意味がよくわからないんだけど。それより相原さん、その服装は……」</p>
<p id="L63">「おっ、さすがに気づいてくれたね。カワイイでしょ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　相原さんは、ゆったりしたＴシャツにデニムのショートパンツという格好だった。靴は厚底のスニーカーだが、これは足を保護するためでなく明らかにファッション目的である。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「本格的な山登りをするわけじゃないけど、その服装はどうかと思うよ」</p>
<p id="L68">「うん？　展望台まで登るだけでしょ。むしろ、笠本君の方が大げさな感じだよ」</p>
<p id="L69">「そ、そうかな。まあ、俺は他の服装を持ってきてないから仕方がないんだ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　俺は奥田君と山に登っていた時の格好に、小さなリュックを持ってきていた。何かあるとは思わないが、念のためにひととおりの物を入れてある。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「とりあえず、ここを離れよう。山道まで行けば、誰かに見られてもたまたま出会ったことにできるからさ」</p>
<p id="L74">「うふふー、ちょっとした隠密活動って感じで面白いよね」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　先導する俺の後ろを、相原さんは楽しそうについてくる。どうにも緊張感がないが、緊張していれば成果がでるわけでもないだろう。俺たちは、念のため後方を確認してから森の中へ入った。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　展望台へと続く山道は、ほとんど人が居なかった。景色は良いと思うのだが、近くに観光地がある関係で、わざわざ登ろうと考える人が少ないのだろう。それでも、道はきちんと整備されているので歩きやすい。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「ちょっと笠本君、もうちょっとゆっくり歩いてよー。デートで女の子を気づかうのは基本なんだぞ」</p>
<p id="L83">「いや、別に速く歩いてるわけじゃないし、そもそもこれはデートなの？」</p>
<p id="L84">「うー、そういうことじゃなくてさ、空気を読むとか雰囲気を大切にするとかあるじゃん」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　いつの間にか、相原さんと距離が離れていた。そんなに速く歩いたつもりはなかったのだが、彼女は少し息が上がっているようだ。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「えっと、相原さんてガールスカウトに入ってたんだよね？」</p>
<p id="L89">「そうだよ。小さい頃、体験会があったから行ってみたんだけど、エリちゃんにはもっと似合ったものがあるんじゃないかなって思ったよ」</p>
<p id="L90">「……結局、体験会に参加しただけだと」</p>
<p id="L91">「うー、それでも一応は入ってたことになるじゃん、嘘じゃないよ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　俺は何か言おうと思ったのだが、口からでてきたのはため息ばかりだった。</p>
</div>
</div>