<title>第４８話  展望台での発見</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は、相原さんと歩調を合わせて展望台への山道を登っていた。木々の間から、遠くの景色が見えてくる。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「疲れてきたよー。まだ着かないの？」</p>
<p id="L4">「もうちょっとじゃないかな。結構、高くなってきたみたいだし」</p>
<p id="L5">「うー、さっきから、もうちょっとって言ってばかりじゃん」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　相原さんは、頬を膨らませながら歩いている。ガールスカウトに入っていたというのは体験会だけの話で、特に体力があるわけではなさそうだ。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「別に無理して、ついこなくても良かったんじゃないの？」</p>
<p id="L10">「そんなこと言っちゃうんだ。もうちょっと、エリちゃんの気持ちとかを尊重してくれてもいいじゃん」</p>
<p id="L11">「気持ちって……あっ、疲れたから休憩したいってこと」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　歩く速度を落とすと、相原さんはため息をついた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「そういうことじゃなくってさあ。……みんな、この別荘に来てから、お料理とか洗濯で活躍してるじゃん。海っちは張り切ってるし、春っちは料理が上手でしょ。委員長と冬っちは、色々と頼りになるし」</p>
<p id="L16">「ああ、みんながんばってるよね。学園とは違った面が見られて、新鮮だよ」</p>
<p id="L17">「はあ……」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　相原さんは無言で歩いている。黙っていると、ミステリスな美少女に見えなくもない。彼女は、しばらくしてから口を開いた。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「……なんかさあ、あたしだけ役に立ってない気がするんだよね。いいところを見せようとして、包丁で指を切っちゃうし」</p>
<p id="L22">「役に立ってない、ということはないんじゃないの。それを言ったら、俺なんて何もしていないよ。せめて、ループ現象のヒントでもないかと登ってきたけど、望みは薄そうだし」</p>
<p id="L23">「笠本君は、役に立つとか気にしなくてもいいと思うけどなあ。……まあ、あたしは何かできないかなって思ってついてきたわけ。うー、あたしの直感がここに何かありそうだって、ささやいてるんだけどなあ」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　いつもお気楽な感じの相原さんだが、みんなの役に立ちたいと考えているようだ。ノリは軽いが、いい子なのである。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「結構、健気なんだね。いや、結構なんて言ったら失礼か」</p>
<p id="L28">「だいぶ失礼だよ。まったく、笠本君は、もうちょっと乙女心ってものを理解してくれないと……およっ、展望台だ。よしっ、エリちゃんが一番乗りしちゃうぞ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　疲れた様子が嘘のように、相原さんは駆け出していった。ふざけたり、シリアスになったりと忙しい女の子である。そこが彼女の魅力でもあるのだが、口に出すと調子に乗るのが目に見えているので黙っておく。</p>
<p id="L31">　俺は、ゆっくりと歩いて彼女のあとを追った。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「わー、景色きれい。ほらほら、あたしたちの別荘があんなに小さいよ。こーんなに、いい眺めなのにあたしたちしか居ないなんて、もったいないね。ううん、貸し切り気分でいいかも」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　相原さんは、展望台の手すりから身を乗り出して歓声をあげた。彼女は上機嫌で、俺に手招きしてくる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「別荘だけじゃなくて、観光地の方も見えるね。あっ、湖まで見える。あそこのボートに乗ったカップルは、うまくいくらしいよ。……にひひ」</p>
<p id="L40">「その笑いは何なんだよ。まあ、天気が良いこともあって遠くまで見えるね。空気も澄んでるし」</p>
<p id="L41">「むう、こんなにきれいな景色なのに笠本君、反応薄いね」</p>
<p id="L42">「いや、景色を楽しみに来たわけじゃないからね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　こちらに向き直った相原さんが、笑いかけてくる。はつらつとした良い笑顔だったが、調子に乗りそうなので口には出さない。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「わわっ、すごいよ。アレって、笠本君が登った山なんでしょ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　振り返ると、大きな山がそびえ立っているのが目に入った。木々は山の中ほどまでしかなく、そこから上はごつごつした岩で覆われている。なんだっけ、森林限界って言うんだったかな。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「うん、確かに登ったんだけど、ここから見上げると、あそこまで登ったのが信じられないなあ。我ながら無謀なことをしたもんだ」</p>
<p id="L51">「すごいなあ。やるじゃん、笠本君。エリちゃんのか弱い身体だと、絶対にムリだよ。険しそうだよねえ、山全体がかすんで見えるし」</p>
<p id="L52">「それは、大げさだよ。今は天気もいいし、かすんで見えるほど遠くじゃないから……あれ？」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　山全体が、ぼやけて見えた。雲や霧がかかっているわけでもない。透明な膜があって、そこから奥が揺らいでいるかのようだ。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「どういうことだ、景色がおかしい。前に見たときは、はっきり見えたはず」</p>
<p id="L57">「およっ、本当だね。ほら見て、あそこの森までは普通だけど、そこから先はぼんやりしてるよ。バリア的なもので、区切られている感じかな」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　じっと目をこらすと、地形的に境い目にあたるような場所で、風景が揺らいでいるのがわかる。結界、という言葉が頭に浮かぶ。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「あっちは、どうだろう」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　再び展望台に戻って景色をよく見てみると、こちらからの眺めも遠くが揺らいでいた。谷や森の切れ目などの場所に、見えない線が引かれているかのようだ。</p>
<p id="L64">　すぐ隣に立った相原さんが、キョロキョロと左右や後ろを確認している。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「もしかして、この高原一帯が囲まれているのかなー。見えないとこもあるけど、そんな気がするよ」</p>
<p id="L67">「そうだね。別荘地や観光スポットと、その周囲にある森をぐるっと包み込んでいる感じかな」</p>
<p id="L68">「ふっふー、あたしたち大発見しちゃったね」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　相原さんが、興奮した様子で言った。俺たちは、すでに８月１日が繰り返すという体験をしていたが、目に見える異変は初めてだ。揺らぐ景色を眺めていると、ただならぬことが起こっていることを実感する。</p>
<p id="L71">　周囲を見回してみたが、俺たち以外の人は居ない。どんな反応をするのか、確かめてみたかったのだが残念だ。ただ、あっさりと「気のせいじゃないですか」と言われるような予感がする。ネットの件と同じように、俺たちしか異常を認識できないのではないだろうか。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「およっ、春っちからメッセージだ」</p>
<p id="L74">「何かあったのかな。あっ、俺にも来てる」</p>
<p id="L75">「ふうん、バスで高原から降りようとしたけどうまく行かなかったみたいだね。……戻されるとか、なんとかで。詳しい話は、戻ってからするって」</p>
<p id="L76">「やっぱり無理だったか。まあ、２人に何もなくて良かったよ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　目の前の景色に危険は感じはなかったが、外に出ると戻ってこられないとかだったら困るところだった。別荘に戻ったら、具体的にどんなことがあったのか聞いてみたい。</p>
<p id="L79">　相原さんは、スマホで返信のメッセージを作成しているようだ。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「こっちもすごいことがあったよ、っと。せっかくだから、帰りにお土産買ってきてもらおうかな。お小遣いもループだもんね」</p>
<p id="L82">「相原さんって、すごくポジティブだね。皮肉とかじゃなっくて、本当に感心するよ」</p>
<p id="L83">「ふふん。楽しめるところは楽しまないと損だもんね。……およっ、あんなところに建物があるよ、何だろ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　展望台から少し離れたところにログハウスがあった。看板のようなものは無い。誰かの別荘がこんなところにあるわけはないし、何だろう。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ようし、せっかくだから探検していこうよ」</p>
<p id="L88">「いや、あれは別に関係ないと思うよ。このあたりの道を整備するための、道具なんかを入れる倉庫とかじゃないかな」</p>
<p id="L89">「うー、男子的にはああいうのって気になるんじゃないの？　ちょっと疲れちゃったから、休憩できるようなところだったら休みたいし」</p>
<p id="L90">「なら、見ていこうか。まあ、実はこういう探検みたいなのって結構好きだし」</p>
<p id="L91">「じゃあ、行こっか。座れるようなところがあったらいいな」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　俺と相原さんは、展望台から離れてログハウスへと向かった。ループの謎とは関係ないだろうが、少し寄り道するぐらいはかまわないだろう。もしかすると、意外なヒントがあるかもしれない。</p>
</div>
</div>