<title>第４９話  閉ざされたログハウスで　相原エリ１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　展望台からの帰り道、俺と相原さんは近くにあったログハウスに寄り道していた。建物は古びていて、使われてはいないようである。単なる倉庫には見えないが、何だろう。こういう物を見ると、冒険心がくすぐられる。</p>
<p id="L2">　入り口にある横開きの扉に手をかけてみた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「鍵はかかってないみたいだな。ちょっとだけのぞいてみるか」</p>
<p id="L5">「うんうん、ちょっとだけ。周りに人は居ないみたいだし、チャンスだよ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　誰かの持ち物かもしれないが、見るぐらいはいいだろう。力を入れると、ガタガタと音を立てて扉が開いていく。</p>
<p id="L8">　ログハウスの中はがらんとしていた。部屋の隅には、机や椅子がまとめて積まれている。壁にかけてあるお洒落な時計は止まっていた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「うーん、もとは展望台の休憩所だったのかな。眺めはいいけど、人がこないから使われなくなったのかも」</p>
<p id="L11">「そんな感じだよねー。ここも悪くはないけど、やっぱり別荘とかお店のあるところに行きたくなるよね」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　相原さんは、キョロキョロと室内を見渡しながら中に入っていく。俺は、ガタつく扉を閉めた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「ひゃっ、どうして閉めるのよ。まさか、こんなところで、あんなことやこんなことを……」</p>
<p id="L16">「相原さんは、俺のことを何だと思っているんだよ。勝手に入っているわけだから、あんまり見られない方がいいでしょ」</p>
<p id="L17">「ふふー、冗談だってば。……およっ、この時計ってデザインが凝ってるよ」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　壁の時計が気になるのか、相原さんは奥の方へと行ってしまった。彼女は、背伸びして時計を見上げている。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「はあ、何をしてるんだか」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　俺は相原さんのところへ行こうとして、彼女の後ろ姿が気になってしまった。</p>
<p id="L24">　彼女は、ゆったりしたＴシャツにデニムのショートパンツといったラフな格好である。背を伸ばすたびに、ショートパンツのお尻や、すらりと伸びた脚が強調されてしまう。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「時計の下に巣箱みたいな飾りがあるけど、時刻になったら小鳥が出てきたりするのかな。うー、見えそうで見えないよー」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　相原さんは、つま先立ちになって時計に手を伸ばし始めた。視線が、彼女のお尻に吸い寄せられてしまう。こうして見ると、ショートパンツって露出度が高いな。スカートのように下着が見えてしまうような事故は起こらないが、見えている範囲自体は広い気がする。</p>
<p id="L29">　いや、こんな風にじっと見ているのは良くない。じろじろ見たら失礼だし、相原さんの場合だと何かに負けたような気分になる。しかし、後ろからだと気づかれないのではないだろうか。いやいや、そういう問題ではない。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「うー、これは無理かなあ。ひゃっ……笠本君、見てたでしょ」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　相原さんは、ショートパンツのお尻を押さえると、素早くこちらに向き直った。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「な、なんでバレた……じゃなくて、ごめん。つ、つい出来心で」</p>
<p id="L36">「ふうん、適当に言っただけなのに、本当に見てたんだ。ふーん」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　しまった、カマをかけただけだったのか。相原さんは、にやにやしながら俺の方へ近づいてくる。密着するぐらいの距離に来ると、腰に手を当てて俺を見上げてきた。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「ふっふっふ、笠本君もあれこれ言ってても、エッチな男子なわけだよね。まあ、天使なエリちゃんの魅力には抗えないってことかな。ふふー」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　相原さんは、上機嫌な様子で俺に笑いかけてきた。彼女の頬は少し赤らんでいて、妙に可愛く見える。緩いＴシャツの胸元から、下着がチラリとのぞいた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「と、とにかく、俺が悪かったから。……この建物から早く出よう。えっと、別に何もないみたいだし」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　何だか変な気分になってしまいそうだったので、俺は慌てて出口に向かった。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「ちょ、ちょっと、そんなに急がなくてもいいじゃん。時計も見てないよー」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　背後から、相原さんが文句を言う声が聞こえてきたが、しぶしぶついてきているようである。さっさと建物から出てしまおうと、俺は入り口の扉に手をかけた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あ、あれっ、開かない。くっ、立て付けが悪いみたいだったけど、こんなに固くはなかったのに」</p>
<p id="L53">「えっ、もしかして鍵をかけられちゃったの？」</p>
<p id="L54">「いや、外に人は居なかったはず。それに、わざわざこのタイミングで閉める必要なんてない」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　横開きの扉に両手をかけて力を入れたが、全く動かない。鍵というよりも、接着剤で完全に固定されてしまったかのようだ。相原さんも手伝ってくれたが、びくともしない。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「開けたときはガタガタと音がするぐらいだったのに、今は少しも動かない。いくらなんでも、おかしいんじゃないか」</p>
<p id="L59">「うー、手が疲れたよ。でも、どうしてだろ。急に扉が開かなくなる、なんてことが起こるの？」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　普通なら相原さんの言う通りだろう。しかし、ループやら遠くの景色がかすむ現象が起きているのだから、扉が開かないぐらいのことは起こりそうである。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「そうだ、窓があった。あそこから出よう」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺は、建物の奥にある窓へと向かった。ガラスの外は、かなりの急斜面である。滑り落ちたら大変だろうが、建物をつかみながら移動すればなんとかなりそうだ。鍵は普通のクレセント錠で、簡単に外れた。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「よし、俺が外に出て扉の様子を確認してくるよ。……って、あれ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　鍵が外れているにも関わらず、窓は全く動かなかった。防犯用の補助錠のようなものがついているわけでもない。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「ちょ、ちょっと、どうなってるの。まさか、ふざけているわけじゃないよね。うー、動かないっていうか、固まってるって感じだよ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　隣の窓に手をかけた相原さんも、びっくりしたような表情を浮かべている。俺も、あからさまな異変に戸惑うしかない。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「他に出口があるかもしれない。探してみよう」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　俺は、嫌な予感を覚えながらログハウスを調べてみることにした。根拠はないが、簡単には出られないような気がする。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「はあ、どうなってるのこれ。うー、何の前ぶれもなかったのに」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺の隣で、壁にもたれている相原さんがため息をついた。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「わからない。何者かが、俺たちをここから出さないようにしてるみたいだ」</p>
<p id="L86">「何者って誰？　そもそも、何のために出さないの？」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　相原さんが、質問しながら俺の顔をのぞきこんできた。ちょっと距離が近すぎる気がする。俺は、思わず視線をそらしてしまった。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「ちょっと、なんで顔をそむけるの？」</p>
<p id="L91">「いや、別に理由はないけど……」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　仕方なく、相原さんの方を向くとしっかり目が合ってしまった。なんだか、妙に意識してしまう。気のせいか、彼女の頬が微妙に赤らんでいるような気がする。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「ははあ、エリちゃんと２人きりになって緊張してるんだね。まあ、このあたしが可愛すぎるのがいけないのかな。……ほれほれ」</p>
<p id="L96">「変なふざけかたは、やめてよ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　相原さんが、ぐいぐいと顔を近づけてくる。ふわりと、いい匂いが鼻をかすめた。彼女がつけているシャンプーか何かの香りだろうか。</p>
<p id="L99">　不意に、彼女がよろめいた。</p>
<p id="L100">　とっさに身体を受け止めることに成功したが、やわらかな感触に下半身が反応してしまう。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「あ、ありがと……ごめんね」</p>
<p id="L103">「いや、いいんだけど。ほら、そろそろ離れてよ」</p>
<p id="L104">「うー、これぐらいいいじゃん。もっと乙女心ってものを……ひゃうっ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　しまった。相原さんに、ズボンの前が盛り上がっていることに気づかれてしまったようだ。彼女は、驚いたようだが離れようとはしない。それどころか、むしろ身体を押し付けてくる。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「ま、まあ、エリちゃんが可愛すぎるからしょうがないのかな。……ねえ、前にもこういうシチュエーションがあったよね」</p>
<p id="L109">「前って、そんなことあったっけ。もしかして、あの夢？」</p>
<p id="L110">「うん。……エッチなことをしないと出られないってやつ。これってそういうことじゃない」</p>
<p id="L111">「まさか、あれはもう終わったはず」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　例の夢を思い出したせいか、ますます下半身に血液が集まっていく。さらに、２人だけで閉じ込められているという状況が興奮に拍車をかける。相原さんの方も、瞳がうるんでいるような気がした。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「そ、そのー。ちょっと試してみない？　も、もちろん、ここから脱出するためだよ。天使なエリちゃんは、いやらしいことなんて考えてないからね。えっと、ここで例のカウントを減らしておくっていうのもアリかなって」</p>
<p id="L116">「そ、そうだね。カウントの件もあったし、試してみようか。……脱出するために」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　冷静に考えれば、エッチなことをすれば脱出できるという発想はおかしいのだが、身体が妙にほてっていた。それは、相原さんの方も同じだったようで、お互いに共犯者めいた視線を交わしあったのだった。</p>
</div>
</div>