<title>第５０話  閉ざされたログハウスで　相原エリ２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　偶然、立ち寄ったログハウスに俺と相原さんは閉じ込めれてしまった。なぜか、脱出するためにエッチをしようという流れになっている。おかしい、とは思いつつも身体はしっかりと求めてしまっていた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「うー、大丈夫だよね。誰かに見れるのは嫌だよ」</p>
<p id="L4">「窓の外は急斜面だから、のぞくのはまず無理だよ。入り口の扉も、落ちてた椅子の脚をつっかえ棒にしたから開けられないはず」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　閉じ込められているのに扉を開けられなくしてどうするのか、という疑問が浮かんだが深くは考えないことにした。念のため、入り口や窓から離れた場所に移動する。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「ここなら大丈夫だよ。えっと……」</p>
<p id="L9">「ストップ。いやらしいことをしたらダメだよ。ほら、笠本君は壁際に行って」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　ぐいぐいと相原さんに押され、壁際に追いやられる。変なことを思いついたのではなければいいのだが。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「ふっふっふ。今回は笠本君がいやらしい目にあうんだよ」</p>
<p id="L14">「はあ、何を言ってるんだか」</p>
<p id="L15">「うー、そんな生意気なことを言ってても、ココはその気になってるじゃない」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　俺の前にしゃがみこんだ相原さんが、ふくらんでしまったズボンの前を指差してくる。くっ、言い訳できない。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「よーし、脱がしちゃうぞ。おっと、笠本君は手を出すの禁止ね。この前は好き放題されちゃったから、今度はあたしの番だぞ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　相原さんは、謎のハイテンションで俺のベルトに手をかけてきた。だが、ぎこちない手付きでなかなか外すことができないようだ。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「ほら、ここをこうして」</p>
<p id="L24">「あっ、そうすればいいんだね。ま、まあ、天使なエリちゃんは男子のベルトなんてさわったこともないから」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　もしかすると、恥ずかしいのを誤魔化すために勢いをつけているのだろうか。調子の良さそうな声とは違って、手の動きがたどたどしい。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「よいしょっと、こうかな。……ひゃあああっ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　スボンと一緒に下着も脱げてしまったため、大きくなり始めたナニが飛び出してしまった。驚いた相原さんが、転倒しそうになったので肩をつかんで支えてあげる。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「あ、ありがと……って、あわわ、そんなモノ近づけないで。ひゃうっ、ほっぺに当たったよー」</p>
<p id="L33">「ごめん、わざとじゃないんだ。相原さんが、こけそうだと思ったから」</p>
<p id="L34">「うー、こっちこそごめん、ビックリしたから。……って、なんか大きくなってるよー」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　俺のモノは、相原さんの頬にふれてしっかり反応してしまった。戸惑った彼女の表情が、妙に可愛らしく感じる。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「ま、まあ、エリちゃんが可愛すぎるから仕方がないないんだよね。……えーと、こうかな」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　相原さんが、おそるおそるといった様子でペニスにふれてきた。ぎこちない指の感触に、俺モノがぐぐっと持ち上がる。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「わわっ、こうやって大きくなるんだ。明るいところで見ると、なんかイロイロとすごいね。うー、世の女の子たちはこれを……アレしたり、ナニされちゃったりすんだ」</p>
<p id="L43">「じっと見られると、割と恥ずかしいというか気まずいんだけど」</p>
<p id="L44">「そ、そうなんだ。なら、これでどうかな」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　相原さんが、ペニスを握った手をゆっくりと動かし始めた。廃屋でエッチなことをしているというシチュエーションのせいか、モノはまたたく間に固くそそり立っていく。しゃがんでいる彼女を見下ろすと、ゆったりとしたＴシャツの隙間から、胸を包む下着がのぞいていた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「わっ、急に大きくなったじゃん。ふふー、こんなに凶暴そうだけどエリちゃんの可愛さにはかなわないってことだよね」</p>
<p id="L49">「くっ、負けたような気がするけど、言い返せない」</p>
<p id="L50">「正直でよろしい。おっと、笠本君は動いたり変なことをしたりしたらダメだからね。……ようし、攻めちゃうぞ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　シュシュッ、と相原さんが手の動きを速くした。ペニスの根本から亀頭にかけて、じわじわと快感が広がっていく。握る力は弱いのだが、新鮮な感じがして悪くない。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「んっ、すっごく大きくなってきたよ。しかも、熱くなってきてるし。……んしょ、んしょっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　相原さんが、妙に熱っぽい表情で俺のモノを見つめている。普段は意識しないのだが、整った顔立ちの彼女にドキッとしてしまう。ショートパンツから伸びる脚も、健康的な色気がある。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「ふふっ、もうガチガチじゃない。もうちょっと速くしたらどうなるかな……えっと、痛くはないよね」</p>
<p id="L59">「大丈夫、問題ないよ。何だかんだ言って、相原さんて結構気を使ってくれるんだね」</p>
<p id="L60">「うー、そんなの当たり前でしょ。むう、大丈夫なんだったらもっと激しくちゃうぞ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　言葉どおりに相原さんの手が激しく動き始めた。とはいえ、あまり握力がないのか遠慮しているのかで刺激はそれほど強くない。だが、一生懸命に俺のモノをしごく彼女の姿に興奮が高まっていく。ときどき、ペニスが彼女の顔に当たりそうになるが、集中しているせいで気づかないようだ。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「はあ、はあ……どうよ、もう出ちゃいそうになってるんじゃないの？」</p>
<p id="L65">「いや、いくらなんでもそこまで早くないよ。でも、十分気持ち良いよ」</p>
<p id="L66">「うー、なんかまだ余裕がある感じなんだ。よし、もっとしちゃうぞ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　相原さんは、むっとした表情になって手の動きを速めた。ペニスがリズミカルに刺激され、少しずつ快感が高まっていく。だが、疲れてきたのかすぐにペースが落ちてしまった。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「笠本君、扉とか窓は大丈夫だよね。こんなところ見られたら、純真なエリちゃんのイメージが台無しになっちゃうんだから」</p>
<p id="L71">「わかった。警戒しておくよ。俺だって見られたくないし、見せたくないから」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　素早く入り口の扉に目を走らせる。あそこは、椅子の脚で開かないようにしているからまず問題ないだろう。窓の外は、急斜面だから人が来るとは思えない。しかし、窓から外の景色が見えているのが落ち着かないな。</p>
<p id="L74">　油断しないように警戒していると、ペニスにぬるっとした感触があった。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「うわっ、ちょっと相原さん急に何してるの。声が出ちゃったじゃないか」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　相原さんが、舌を出していたずらっぽく笑っていた。彼女は、猫のようにぺろりと亀頭をなめる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「れろっ……ふふっ、笠本君でも不意打ちには弱いみたいだね。……んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L81">「うっ、普通にやってくれればいいのに。……くっ」</p>
<p id="L82">「ちゅぷっ、れろっ……ちょっと、エリちゃんのテクを楽しんでばかりじゃなくて、しっかり見張っておいてね。……れろっ、ぺろっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　気まぐれな感じの舌使いだったが、熱くなったペニスに心地良い。プレイに集中したかったが、相原さんに言われたように人が来ないか注意しておかなくてはならない。だが、感覚を研ぎ澄ませると、感度の方も上がってしまう。緊張感も加わって、スリリングな快感が身体に広がっていった。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ぺろっ、れろっ……ふふー、腰の動きがなんか怪しいぞ。ダメだぞ、笠本君は動かないで周囲を見ておいてね……んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L87">「わかってるって。でも、窓を見たり音に注意したりしてる時になめられると、うまく集中できなくてさ。くっ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　俺の反応を楽しむかのように、ぬめった舌が亀頭をくすぐってくる。なんとかこらえたが、今度は先端を吸われる感覚があった。普通の状態なら余裕を持って楽しめるのだが、周囲を気にしながらだと敏感になってしまう。少し落ち着こうと思った瞬間、ペニスが温かなものに包まれていく感触があった。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「んむ、んむうっ……んっ、んぅっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　慌てて下を向くと、相原さんが亀頭部分を飲み込んでいた。やわらかな口唇にペニスがますます固くなる。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「んちゅっ、んんぅっ……はあ、はあ、大きすぎて先っぽしかお口に入らないよ。うー、奥まで咥えるのはちょっと怖いし」</p>
<p id="L96">「相原さん、不意打ちはやめてよ。窓とかを見てたから、びっくりしたでしょ」</p>
<p id="L97">「ふふー、２度も同じ手に引っかかったね。えーと、これはどうかな。……あむっ」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　相原さんはペニスの先端を咥えると、指で輪を作って根本をしごきあげてきた。舌と指を同時に使った奉仕は、予想外に気持ちがいい。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「んむっ、んちゅっ、じゅるっ……あらら、笠本君、何だか余裕が無くなってきたんじゃない」</p>
<p id="L102">「くっ、ちょっと卑怯じゃないかな」</p>
<p id="L103">「ふふん、もっと激しくしちゃうよ。……はむっ、ちゅるっ、んちゅっ」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　指の動きが速くなった。あわせて、相原さんは頭を小刻みに振って亀頭を重点的に攻めてくる。くすぐったい感じの舌と、激しくしごいてくる指が、絶妙な快感をもたらしてきた。思わず腰が引けそうになったが、背後が壁なのでどうすることもできない。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「相原さん、あんまり激しくされると……」</p>
<p id="L108">「んちゅっ、じゅるっ、ちゅるっ……なんだかネバネバしたお汁がでてきたぞ。小悪魔なエリちゃんに翻弄されちゃってるね。ふふー、こういうのがやりたかったんだよね」</p>
<p id="L109">「わかったから。もう、俺の負けでいいから」</p>
<p id="L110">「しょうがないなあ……でも、やめてあげない。はむっ、んんうっ、んちゅっ、じゅるっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　相原さんは、強くペニスを吸ってきた。まるで精液を吸い出そうかという口と指の動きに、熱いものが尿道を上がってくる。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「ちょっと、ストップ。これ以上はマズイって」</p>
<p id="L115">「んちゅっ、んむっ、じゅるるっ……その手には乗らないからね。たっぷりとイタズラしてあげる。……はむっ、んむっ、んんぅっ」</p>
<p id="L116">「駄目だって、このままだと出てしまうって。」</p>
<p id="L117">「じゅるっ、ちゅううっ、んむっ……そんな演技にはだまされないぞ。ほらほら、コツがわかってきたから、もっと気持ち良くしちゃうよ」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　しなやかな指が、くりゅくりゅと亀頭を刺激してきた。強い快感に、ペニスがぐぐっと跳ね上がる。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「あっ、やばっ」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　とっさに腰を引こうとしたが、相原さんは離してくれない。むしろ、深く咥えようとしてくる。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「はむっ……だから、だまされないって。……あむっ、ちゅるっ、んむううっ」</p>
<p id="L126">「だから本当にっ……うっ」</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">　相原さんを強引に引き離そうとしたが、遅かった。彼女の温かな口内を感じながら、俺は射精してしまった。</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">「んんっ？　んぐぅっ、んんんぅっ……んっ、ぐっ、んぐっ、んむううううっ」</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">　驚いて硬直する相原さんの口内に、ドクドクと勢いよく精液が放たれていく。苦しげな彼女に申し訳ないと思いつつも、圧倒的な快感だった。こんなところでしてしまった、という謎の爽快感もある。</p>
<p id="L133">　長い射精が終わり、快感の余韻にひたっていると、太ももがペチペチと叩かれた。相原さんが、恨めしそうな顔で見上げてきている。</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「ううー、うー。」</p>
<p id="L136">「ご、ごめん。ちょっと待ってて」</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">　俺はそばに置いておいたリュックを引き寄せると、素早くティッシュとゴミ袋を取り出した。</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「……ゴホッ、ゴホッ……はあ、はあ……うー、こんなにたくさん出すなんて。もうっ、精液でおぼれるかと思ったんだからね」</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">　相原さんは、涙目になりながらティッシュで口元をぬぐった。</p>
</div>
</div>