<title>第５１話  閉ざされたログハウスで　相原エリ３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「納得いかない。笠本君が気持ち良くなって、どうしてあたしが苦しい目にあうわけ？」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ログハウスの中、相原さんが口をとがらせた。俺は、彼女から使用済みのティッシュを受け取るとゴミ袋に入れる。念のために持ってきて良かった。まさか、こんなことに使うとは思わなかったけど。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「いや、悪かったと思うけど、俺は止めってって言ったじゃん。それなのに、相原さんがノリノリでするから」</p>
<p id="L6">「うー、あせる笠本君を見てたら、ちょっといたずらをしたくなっただけなんだよー。なのに、可愛いスイーツしか食べないエリちゃんのお口に、あんなものを大量に出すなんて」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　相原さんは、ちょっとご機嫌ななめのようだ。それにしても、おしゃべりな彼女に思いっきり口内射精してしまうなんて。悪いとは思いつつも、気持ちが良かったのは事実である。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「むう、こんなの不公平だよ。ずるいよー」</p>
<p id="L11">「そんな風に言われても、するって言ったのは相原さんだし」</p>
<p id="L12">「うー、だったら今度は笠本君があたしを気持ち良くしてよ……」</p>
<p id="L13">　</p>
<p id="L14">　そう言って相原さんは、上目使いで見つめてきた。さきほど出したばかりなのに、下半身が反応してしまう。</p>
<p id="L15">　俺たちは一体何をやっているんだろう、という疑問が頭をかすめたが、雰囲気に流されていってしまった。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「へ、変なことはしないでよね」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　壁に手をついた相原さんが、不安そうに首をこちらに向けた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「俺たちはこれから変なことをするんじゃなかったの？　嫌だったら、やめるけど」</p>
<p id="L24">「そ、そういうことじゃなくって。えーと、……普通ではしないような、ゴニョゴニョとか」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　相原さんが、恥ずかしそうに語尾をにごした。一体、俺のことを何だと思っているのだろうか。彼女を驚かせないように、そっとお尻に手を置いた。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「ひゃうっ、な、なんかさわり方がいやらしいよ」</p>
<p id="L29">「気を使ったつもりなのに。……脱がせるよ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺は、相原さんのデニムのショートパンツに手をかけた。ゆっくり下ろしていくと、きゅっとしたお尻と意外にきわどい下着があらわになってくる。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「この下着って、布面積が少なすぎない？」</p>
<p id="L34">「誤解しないでよ。ショートパンツを履いてるときに、はみ出したりしたら困るでしょ。エッチな意味じゃなくて、おしゃれなんだからね」</p>
<p id="L35">「そうなんだ。おしゃれに着こなすのって、大変なんだね。……脱がすよ」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　下着に手をかけると、相原さんはビクッと身体を硬直させたが、何も言わなかった。興奮を抑えながら下ろしていくと、彼女の秘部が無防備に目の前にさらされる。室内とはいえ、午後の明るい時間帯なのでアヌスまでもがはっきりと見えてしまっていた。いけない行為をしているという感覚に、ペニスがぐぐっと持ち上がってくる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「なんで急に黙るのよ。うー、恥ずかしいじゃない」</p>
<p id="L40">「この体勢だと、いろんなところまで見えちゃうんだなって」</p>
<p id="L41">「ちょっ、ちょっと何を言って……ひゃううっ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　俺は、文句を言われる前に指で彼女の秘部をなぞった。ぬるっとした感触が伝わってくる。片方の手でお尻を揉みながら、指を割れ目にそって動かしていく。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ひゃうっ、ああっ、あんっ……いきなりいやらしすぎるよ。あっ、ちょっとっ……あんっ、ああっ、ひゃんっ」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　相原さんは俺の指から逃れようとしたが、膝まで下ろしたショートパンツが邪魔になってうまく動けないようだ。あえてゆっくり指を動かすと、彼女は悩ましく身体をくねらせた。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「ああっ、んぅっ、ひゃんっ……そんな、切ないよ。いじわるしないで」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　こちらに顔を向けた相原さんの瞳がうるんでいた。俺は、身を乗り出してキスをすると、指の動きを加速させた。ぬるぬるした液体が、どんどん指にまとわりついてくる。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「んむ、んんぅ、んんっ……はあ、はあ、すごくいやらしいことをしちゃってる気がする。……ねえ、そろそろ」</p>
<p id="L54">「あっ、でもここにコンドームは持ってきていないんじゃないの」</p>
<p id="L55">「……着けなくてもいいよ。ご、誤解しないでほしいんだけど、ほらループしちゃうわけだし。それに、笠本君なら……いいよ」</p>
<p id="L56">　</p>
<p id="L57">　相原さんが急に可愛く思えて、俺は再び口唇を重ねていった。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　俺のモノは、すでに下腹部にひっつきそうなほど勃起していた。相原さんは、壁に手をついた状態でショートパンツを膝まで下ろしている。いつの元気な彼女の無防備な格好に、たまらない欲望を感じた。</p>
<p id="L61">　きゅっと引き締まったお尻に、思い切り突き立てたい衝動を抑えながら、彼女の腰に手をかける。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「ひゃっ……なんか、ガチガチになってるじゃん。ま、間違ったりしないでよ」</p>
<p id="L64">「間違うってどういうこと」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　そそり立ったペニスを、相原さんのお尻の谷間で挟むようにする。ぷりんとした弾力が、固くなったモノに心地良い。そのまま軽く動かしてみる。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ちょっ、何をして……ひゃっ、あっ、ダメだって。ひうっ、デリケートなところに擦れちゃったよ。……ひゃううっ」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　相原さんが、身体をくねらせるたびにお尻がペニスに押し付けられる。挿入していないが、これはこれで気持ちがいい。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ひうっ、まさか、エリちゃんのお尻を狙ってるわけじゃいよね。間違ったフリをして入れたら、怒るからね」</p>
<p id="L73">「いくらなんでも、そんなことをするわけないでしょ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　俺は、慎重に膣口に狙いを定め、ゆっくりと腰を押し出していった。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「ひっ、あっ、んんぅっ……はっ、入ってきてる。お、お腹が突き上げれてるみたい……んんっ、お、大きいっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　体勢のせいか、以前にしたときよりもキツく感じる。だが、ガチガチになったモノは膣肉を軽々とかき分けて侵入していく。やがて、俺の下腹部と相原さんのお尻が密着した。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「くうっ、はあ、はあ……なんか、すごい奥まで入ってきちゃった感じがするよ。……んぅっ、熱い」</p>
<p id="L82">「こっちも、ぎゅっと締め付けられている感じで気持ちがいいよ」</p>
<p id="L83">「うー、言っとくけど、こんな廃屋でエッチしちゃうことに興奮してるわけじゃないからね。仕方なくしてるんだから……ひゃうっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　俺は、ゆっくりと腰を動かし始めた。非日常的な体験のせいか、信じられないほど興奮してしまう。相原さんも、すぐに甘い声をあげ始めた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「あんっ、ああんっ、ひゃあんっ……どうして、すごく感じちゃうよ……あっ、あんっ、後ろから突かれちゃってるよ。あんっ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　形の良いお尻に打ち付けるように腰をふる。ズブリと、突き入れるたびに強い快感がペニスから全身に広がっていく。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「あんっ、あっ、くううぅっ……ど、どんどん深くなってる。……ひゃううっ、こんな奥までっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　相原さんの背中がビクッと反るのがわかった。同時に、ペニスがぎゅっと締め付けられる。俺は、吸い付くような肉ヒダの感触を楽しみながらピストンをスピードをあげていく。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「あああんっ、あんあんっ、ああん……まだ速くなるなんて。……ひゃうっ、こんなところで恥ずかしいのに、どうして感じちゃうの……ひゃんっ、また奥までっ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　いつの間にか、相原さんが悩ましく身体をくねらせていた。彼女の動きに合わせて腰を密着させていくと、どんどんと快感が高まっていく。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「ひゃあん、あんっ、あんっ……も、もうダメ。あたし、イッちゃいそう」</p>
<p id="L100">「俺もそろそろ、出してしまいそうだ。ええと……」</p>
<p id="L101">「んぅっ……いいよ、ナカに出していいよ。……こんなの、笠本君だけだよ」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　相原さんの言葉に、ゾクゾクとした歓びがこみ上げてくる。腰の動きが、自然と激しくなってしまう。</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">「ひゃああんっ、あんっ……ちょっ、急にガツガツしないでよ。そんなにされたら……くうっ、もうダメ、イッちゃう……ああっ、ひゃあああああぁんっ」</p>
<p id="L106">「くっ、俺もイクよ」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　相原さんの腰を抱えるようにして、一気に突きこむ。彼女の最奥へペニスを押し付けるようにして、欲望を解き放った。</p>
<p id="L109">　うねるような膣肉の締め付けに、すさまじい勢いで精液が放出されていく。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「あっ、ああ……あたしの身体の奥で、熱いのが出てるよ。やだ、どんどん入ってくるみたい。……はあ、はあ、もう脚に力が入らない。ひゃっ」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　ガクッと崩れそうになった相原さんの身体を、後ろから抱きしめて支える。そのままの状態で、俺は大量の精液を彼女の中に注ぎ続けた。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「はあ、はあ。……気持ち良かったけれど、こんなのがクセになったら困るよ。うー、こんなところでしちゃったなんて恥ずかしい」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　相原さんは息を弾ませながら、困ったようにつぶやいた。</p>
</div>
</div>