<title>第５２話  夕食前の報告会</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「どうして、こんなところでエッチしちゃったんだろう。いくらなんでも冒険しすぎてるよー」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ログハウスの中で、相原さんが頭を抱えていた。俺は、さきほどの行為の後始末で使ったティッシュを袋に入れて縛る。これは、持って帰って捨てなくてはならないだろう。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「まあ、ちょっと悪のりしすぎたよね。……結構、気持ち良かったけど」</p>
<p id="L6">「うー、それが困るんだよー。いきなりこんなプレイで感じちゃうなんて。あたし、これからどうなっちゃうの」</p>
<p id="L7">「まあ、ひとまず落ち着こうよ」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　俺は、空気を入れ替えようと窓際に移動した。どことなく、室内に甘い香りが漂っている気がしたのである。</p>
<p id="L10">　ガラガラと窓を開けると、気持ちの良い風が吹き込んできた。これなら、気分を切り替えられるだろう。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「ちょ、ちょっと、笠本君。な、何してるのー」</p>
<p id="L13">「何って、窓を開けただけじゃないか。そんなに騒がなくても」</p>
<p id="L14">「もうっ、忘れちゃったの？　あたしたち閉じ込められてたのに、普通に窓が開くようになってるじゃん」</p>
<p id="L15">「あっ、そうだった。もしかして入口も？」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　入口に駆け寄ると、慌てて扉に手をかけた。だが、ガタガタと何かがつかえている感じで開かない。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「笠本君、何してるの。開かないように、つっかえ棒をしたでしょ」</p>
<p id="L20">「あっ、そうだった」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　行為の最中に人が来ないように、自分たちで扉が開かないようにしたのだった。あらためて、俺たちは何をやっているのだろうと思う。つっかえ棒を外すと、あっさりと扉が開いた。調べてみたが、細工されたような痕跡はない。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　ログハウスの外に出た俺たちは、ぼうぜんとするしかなかった。</p>
<p id="L25">　俺と相原さんは、ログハウスをもう一度確認してから別荘へと戻った。扉を開けたまま慎重に調査したのだが、何も不審なところはなかった。使われなくなった休憩所だということがわかっただけである。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　夕方、出かけていた４人が別荘に帰ってきた。</p>
<p id="L30">　相原さんは、ここぞとばかりに高原の外の景色が揺らいで見えた話をまくしたてる。</p>
<p id="L31">　</p>
<p id="L32">「ここは森に囲まれていますから、気づきませんでしたね。異変は、この高原だけで発生しているのでしょうか」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　海野さんが、首をかしげながら言った。すかさず、瀬川さんが話に入ってくる。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「それって、わたしと深冬ちゃんが体験してきたことと関係あるんじゃないのかな」</p>
<p id="L37">「あっ、春っち言ってたよね。元に戻されるとか、なんとか」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　相原さんが、興味津々という様子で身を乗り出した。俺も、瀬川さんたちが高原から下りるバスに乗ると言っていた件は、気になっていた。みんなが瀬川さんと立花さんに注目する。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「麓に下りるバスがいい時間にあったから、深冬ちゃんとそれに乗ってみたんだよ。特に変わったことはなかったんだけど、気がついたらバス停に戻ってたの」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　瀬川さんの話に、みんなが首をかしげる。一緒に行動していた立花さんだけが、落ち着いた様子である。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「うまく伝わらないかもしれないのだけど、バスに乗っていたはずなのに、いつの間にか元のバス停に座っていたのよ。近くに居た人に話を聞いてみたけれど、怪訝な反応をされるばかりだったわ。もし、１人で行動していたら、自分が正気か疑ったかもしれない」</p>
<p id="L46">「信じられないかもしれないけど、本当なんだよ。もう１回試してみたんだけど、やっぱり同じだったの。もしかすると、エリちゃんが言ってた風景が揺らぐところで、戻されてるのかな」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　２人の話を聞いた俺たちは、すぐに反応することができない。一体、何が起こっているのだろうか。ループする８月１日に、この高原から出ようとすると戻されるという現象。しかも、この異変は俺たちにしか認識されていないらしい。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「わたしたちを逃さないように、閉じ込めているのかしら。８月１日という時間と、この高原という場所で」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　藤原さんが、真剣な口調でぽつりと言った。閉じ込められている、とは穏やかではない。もしかして、俺たちが今までのんき過ぎたのだろうか。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「そうだ、いまさらだけど２人は大丈夫だったの？　俺は展望台から景色を見て、揺らいでいるところを通過したら何かあるんじゃないかと心配になったんだ。まあ、メッセージが来てたから問題はないのかなって思ってたけど」</p>
<p id="L55">「えへへ、心配してくれてたんだね。わたしは、大丈夫だよ」</p>
<p id="L56">「私も同じよ。驚いたのは確かだけれど」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　良かった。２人とも何もなかったようだ。でも、もう少し慎重に行動した方がいいのだろうか。あれこれ考えていると、瀬川さんが俺の様子に気づいたようだった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「笠本くん、これはわたしが思ってるだけなんだけど、今の状況って危ないことは起こらないんじゃないかな。悪意みたいなものを感じないの。今日の件も、わたしたちを閉じ込めてやるって感じはなくて、そっちに行ったらダメだよって戻してくれた感じがしたんだけど。深冬ちゃんは、どう思ったの？」</p>
<p id="L61">「そうね、言われてみれば全く警戒しなかったわ。油断していたわけではないのだけれど」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　どういうことだろう。一見無害に見えて、実は油断を誘っているのだろうか。いや、俺たちを油断させたところでどうしようもない気がする。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「わからないことだらけですね。ループ、出ようとすると戻される高原、何を意味しているのでしょうか。みなさんが言うように、今のところ危険が無いのが幸いですね。もちろん、ループが終わらないと困りますけど。……何かしないとループが終わらない。あるいは、何かをさせようとしているのか……」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんが、今までの話をまとめるように言った。後半は独り言のようだったが、それを聞いた俺は重大なことを思い出す。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「相原さん、ログハウスの件をみんなに伝えておかなきゃ。言いにくかったら、俺が言うけど」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　瀬川さんと立花さんの話のインパクトで忘れていたが、こちらも重要な話だ。もしかすると、今後も同じ現象が発生するかもしれない。　</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ああっ、そうだった。あたしたちも、大変な目にあったんだ。展望台のそばにログハウスがあったんだけど、そこで野獣になった笠本君が、いたいけなエリちゃんを……うー、これ以上は言えないよ」</p>
<p id="L74">「ちょっと、変な風に事実を捻じ曲げないでよ。みんな、そんなことはしてないからね」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　俺は、慌てて相原さんの発言を打ち消す。事実無根とまではいかないが、女の子たちに誤解されては困る。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ちょっと、エリちゃん。笠本くんは、そんなことしないよ」</p>
<p id="L79">「笠本君が、そんなことをするはずがないでしょう」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　瀬川さんと立花さんが、ほぼ同時に言った。うーむ、思ったより俺は信頼されているようだ。しかし、ナニなことをしてしまったのは事実なので複雑である。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「うー、みんな、エリちゃんじゃなくて笠本君を信じるんだ」</p>
<p id="L84">「相原さん、冗談を言っている場合じゃなくて、ちゃんと説明しなくちゃ」</p>
<p id="L85">「まあ、そうだね。実は、ログハウスを調べに行ったら出られなくなってね……」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺と相原さんは、ログハウスでの出来事をみんなに説明した。</p>
</div>
</div>