<title>第５４話  真夜中の委員長　藤原優衣１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　シャワーを浴びたあと、俺は寝室として割り当てられた部屋に戻ってきた。ベッドに寝転ぶと、清潔なシーツが心地良い。</p>
<p id="L2">　それにしても、海野さんにはお世話になりっぱなしだ。泊めてもらっている上に、食事だって良いものを用意してもらっている。彼女は、招待したのだから構わないと言ってくれるが、ループが続いているのでもう３日目である。そろそろ、俺も手伝ったほうがいいだろう。</p>
<p id="L3">　目を閉じると、あっという間に眠気を感じた。どうも、登山の疲れが残っているようだ。こんな状態まで律儀にループさせなくてもいいのに、そんなことを考えながら部屋の照明を消した。</p>
<p id="L4">　</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　暗闇の中で、何か聞こえた気がした。頭をふって意識を覚醒させると、それが遠慮がちなノックであることがわかった。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「どうぞ、起きてるよ。もしかして、何かあったの？」</p>
<p id="L10">「……夜中にごめんなさいね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　声の主は、藤原さんだった。俺がベッド脇の読書灯をつけると、パジャマ姿の彼女は部屋に入ってきた。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「あ、そのままでいいから。……えっと、そっちに行っていいかな」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　俺がベッドから出ようとすると、藤原さんが制止してきた。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「うん？　別に構わないけど」</p>
<p id="L19">「そ、そう……じゃあ、ちょっと……お邪魔します」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　するり、と藤原さんがベッドにもぐりこんできた。何が起こっているのか、理解が追いつかない。至近距離で、彼女と目が合った。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「えっと、どういうこと？　みんなと寝てたんじゃないの」</p>
<p id="L24">「今日は、汐里と一緒の部屋で寝てたのよ。汐里は、疲れていたのかぐっすり眠ってるみたいだったわ」</p>
<p id="L25">「そっか、５人一緒に寝てるわけじゃないんだよね」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　２階に行ったとき、いくつかの部屋があるようだったから、女の子たちは２つぐらいのグループに分かれて寝ているのだろう。目の前の藤原さんは、不安そうに俺を見つめてくる。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「いきなり来て、ごめんなさいね。迷惑だった？」</p>
<p id="L30">「いや、そんなことはないけど。もしかして、何か相談？　ループについて何か思いついたとか」</p>
<p id="L31">「相談といえば、相談なのだけど……」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　藤原さんは、しばらく口ごもっていたが、不意に抱きついてきた。やわらかな身体の感触と、シャンプーのいい香りが鼻先に漂う。パジャマ越しでも、彼女の胸が大きいことがはっきりとわかった。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「わたしがこんなことをしたら、みんなに怒られるかもしれないんだけど……」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　俺の胸に顔をうめた藤原さんが、ぽつりぽつりと語り始めた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「その……カウントを減らしておこうかと思ったのよ。残り４回は、わたしと汐里だけでしょ」</p>
<p id="L40">「でも、無理にしなくてもループを終わらせる方法があるかもしれないよ。それに、カウントがゼロになったら終わるって決まったわけでもないし」</p>
<p id="L41">「それは……そうだけど。でも、わたしは外でするのだけは絶対に嫌なの」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　藤原さんが、顔を上げて懇願するような視線を送ってきた。いつも、どこか余裕がある態度の彼女が、こんな表情をするのは珍しい。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「外ってどういう？　あっ、今日の相原さんみたいな状況ってことかな」</p>
<p id="L46">「うん。２人とも大変だったと思うけど、わたしはそういう所でするのは抵抗があるの。だいたい、みんな感覚が麻痺しているけれど、こういう行為は２人だけで誰にも見られないでするものでしょう」</p>
<p id="L47">「まあ、そうだよね。たぶん、例の夢が原因なんだろうけど、みんな割と大胆なことしちゃってるよね。俺も他人のことをどうこう言える立場じゃないけど」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　異変が起こっているからという理由はあるが、別荘に隠れながら女の子とエッチなことをしているというのは普通ではない。藤原さんは真面目な性格だし、学園ではクラスの委員長としてみんなをまとめる立場だから抵抗が強いのだろう。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「だから……その、今日みたいなことが起こる前に、しちゃおうかと思ったの」</p>
<p id="L52">「うーん、そんなに思いつめなくてもいいんじゃないかな。俺と２人だけになるような状況を避ければ、防げるんじゃない？」</p>
<p id="L53">「でも、それだと２人で外出する機会があっても楽しめないでしょ。それにわたしは、行為をすること自体は嫌じゃないし……こ、こんなこと言わせないで」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　薄暗い明かりの下でも、藤原さんが頬を染めているのがわかった。俺は思わず、彼女の身体を抱きしめていた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「委員長、本当にいいの？」</p>
<p id="L58">「うん。そのつもりで、これを持ってきちゃったし」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　藤原さんが、恥ずかしそうにコンドームのパッケージを俺に見せた。真面目な委員長が、夜中にこっそりと避妊具を持って俺の部屋にやってきたと思うと、下半身が一気に熱くなる。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「きゃっ……も、もう、その気になっちゃったの」</p>
<p id="L63">「そりゃあ、委員長がこんなに大胆な行動をしてるんだから」</p>
<p id="L64">「……ね、ねえ、わたしがこんなことをして軽蔑しない？」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんは、一転して不安げな表情を浮かべた。俺の胸に、ぎゅっと顔を押し付けてくる。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「軽蔑なんてするわけないよ。むしろ、俺の方がいろんな子とエッチなことをしちゃってるんだけど」</p>
<p id="L69">「笠本君は、まあ……わたしたち女の子の中で了解済みというか、納得してるからいいのよ。ただ、わたしは普段から厳しいことを言っているのに、今はこっそりエッチな行為をしようとしているの。初日は、春香に怒ったりしたのに……」</p>
<p id="L70">「そんなことは、気にしなくていいんじゃないかな。むしろ、俺たちの方が委員長に頼りっぱなしのところがあると思うよ。委員長がしっかりしているから、それに甘えてつい羽目をはずしちゃったりしてる気がする。今の異変だって、藤原さんが居てくれるから安心して過ごせる、っていう部分があると思う。それは、みんなわかってると思うよ」</p>
<p id="L71">「うん……そうだと、いいんだけど」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　俺は、抱きしめた藤原さんの髪をゆっくりと撫でた。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「少なくとも俺は、委員長がすごくがんばってくれてると思うから、ちょっとぐらい好きなように行動してもいいと思うよ。……まあ、俺がもうちょっと頼れる男だったらいいのだろうけど」</p>
<p id="L76">「ふふっ、笠本君は頼れる人だと思うけれど。だって、わたしがこっそり会いにきてるわけだし」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　顔をあげた藤原さんと目が合った。どちらともなく口唇を重ねる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ちゅっ、んぅっ……じゃあ、今は笠本君に甘えちゃおうかな」</p>
<p id="L81">「むしろ頼って貰ったほうが、嬉しいよ」</p>
<p id="L82">「そんなに簡単に言っちゃっていいのかな？　わたしって、結構面倒な性格をしてるのよ」</p>
<p id="L83">「普段からお世話になってるし、委員長になら面倒をかけてもらっても問題ないよ」</p>
<p id="L84">「……むう」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　藤原さんは、不服そうに口唇をとがらせた。そのまま無言で何かを促してくる。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ゆ、優衣になら、いくらでも面倒をかけてもらっても構わないよ」</p>
<p id="L89">「ふふっ、わたしって面倒でしょ。でも、やっぱりこういう時は名前で読んで欲しいの。……んちゅっ、んんっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　俺たちは再びキスをすると、お互いの身体を確かめあった。ベッドの上で抱き合っていると、それだけでどんどんと気分が昂ぶっていく。</p>
<p id="L92">　ベッドが２人の体重で沈み込み、俺たちは行為に没頭していった。</p>
</div>
</div>