<title>第５５話  真夜中の委員長　藤原優衣２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　薄暗い部屋の中、ベッドの上で俺と藤原さんは抱き合っていた。もどかしい思いでパジャマを脱ぎ、お互いに裸になって身体を重ね合う。彼女のやわらかな胸と、すべすべとした肌の感触に、俺のモノは一気に屹立した。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「きゃっ……もう、こんなに固くなってるの」</p>
<p id="L4">「そりゃあ、優衣が魅力的だからね」</p>
<p id="L5">「……笠本君って、たまにすごいことさらっと言うんだね。まあ、悪い気はしないし、嬉しいけど」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんは、端正な顔に恥ずかしそうな表情を浮かべた。ちらっと目線を下に向けると、大きな胸が実においしそうに揺れている。見るのは初めてではないが、整った顔にこの巨乳は反則だとあらためて思う。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「も、もう、また胸を見てるでしょ。わかるんだからね」</p>
<p id="L10">「えっ、バレてるの？　でも、２人きりだし、いいんじゃない」</p>
<p id="L11">「……ま、まあ、興味を持たれないっていうのよりは良いけど」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　藤原さんは、ちょっと怒ったように言ったが、満更でもない様子である。思わず、彼女のおっぱいに手が伸びそうになったが、さすがにがっつき過ぎなので自重する。代わりに、何度目かになるキスをした。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「んちゅっ、んぅ、んんぅ……ねえ、笠本君は何かしてみたいことはあるの？」</p>
<p id="L16">「えっ、どういうこと」</p>
<p id="L17">「今日は、わたしが急に押しかけてきたわけでしょ。お詫びに、何かしてみたいことがあったらしてもいいよ。反対に、わたしがするのでもいいけど。で、でも、あまり変なことは駄目だからね」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　したいことか、藤原さんの言葉に妄想が一気にふくらんでしまう。いや、真面目な委員長にイロイロしてもらうというのも捨てがたい。だが、欲望のままに変なことを言ってはいけない。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「ちょっと、そんな真剣に悩まないでよ。もしかして、すごく過激なことを考えているんじゃないでしょうね」</p>
<p id="L22">「……両方っていうのはどう？」</p>
<p id="L23">「えっ、意味がわからないのだけど」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　俺は思いついたことを藤原さんに話した。彼女は渋っていたが、最終的にはＯＫしてくれた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　体勢を変えて、俺はベッドに仰向けになった。顔の上に、藤原さんがまたがってくる。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「こ、これでいいの？　ああ、こんなの恥ずかしすぎる」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　俺が提案したのは、いわゆるシックスナインである。これなら、お互いが気持ち良くなれるし、気持ち良くもできるのだ。</p>
<p id="L34">　目の前に、藤原さんの股間があった。意外と陰毛は濃い。部屋のぼんやりした照明が、彼女の花びらの複雑な陰影を浮かび上がらせていた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「あっ、あまり、じろじろと見ないでね。きゃっ、笠本君のすごく大きくなってるよ」</p>
<p id="L37">「うん、目の前に優衣の大事なところがあるからね。ここもキレイだよ」</p>
<p id="L38">「も、もうっ、何を言ってるの。……きゃっ、あんっ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　俺は我慢できず、目の前のやわらかそうなお尻をゆっくりと揉んだ。意外にむっちりとしていてボリュームがある。俺は両手を使って、藤原さんのお尻を堪能した。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「あっ、やっ……もうっ、手つきがいやらしいよ。わ、わたしもするからね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　そそり立ったペニスに、しなやかな指の感触があった。藤原さんが、遠慮がちに竿の部分をなでてくる感触がする。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「うっ、見えない状態で触られると、感じやすくなっちゃうな」</p>
<p id="L47">「ふふっ、そうか、笠本君も同じ状態なのね。こう……かな」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　ペニスが上下にしごかれる感覚があった。固くなったモノに、藤原さんの繊細な指の感触が気持ちいい。俺の方も、彼女のお尻を揉みながら慎重に左右に開いていく。目と鼻の先に、彼女の秘部があらわになった。それだけではなく、アヌスまでが無防備に俺の目の前にある。</p>
<p id="L50">　たまらない欲望を感じた俺は、彼女の花びらにキスをした。口唇と舌で、彼女の形を探っていく。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ああんっ、ひゃっ、やっ……そんな、いきなり舐めてくるなんて。……あんっ、し、舌使いがいやらしいよ、ひゃんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　藤原さんの身体がピクッと震えた。彼女の反応に満足した俺は、お尻を揉みながら舌を膣口に差し入れる。はやくも、とろりとした蜜がこぼれ始めた。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「んぅっ、ああっ、あんっ……は、入ってくる。やだ、恥ずかしいのに……こうなったら、わたしも。……あむっ、んむっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　突然、ペニスがぬるっとした温かなものに包まれた。藤原さんが、小刻みに頭を上下させている。不意打ち的な快感に手が止まってしまった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「はむっ、んぐっ、ちゅるっ……んっ、ネバネバしたのが出てきた。ふふっ、笠本君も感じてるじゃない。負けないわよ……あむっ、んちゅっ、じゅるっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L61">「別に勝ち負けを競っているわけじゃ、くっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　鈴口からこぼれた先走りの液体を、藤原さんの舌がいやらしく舐め取っていく感触がある。亀頭を舐め回される感触に、ビクビクとペニスが反応してしまう。予想以上の気持ち良さだった。彼女の舌使いと、目の前にある濡れた花びらにどうしようもなく欲望が高まってしまう。</p>
<p id="L64">　このままの状態だと、あっさりと果ててしまいそうだ。俺も負けじと、舌で彼女の粘膜を愛撫し、あふれてきた蜜を吸い上げる。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「あんっ、ああっ、くうぅっ……そ、そんなにされたら上手くできないよ。わ、わかったわ、つまりどちらが先か競争ってことね」</p>
<p id="L67">「いや、これは勝負じゃないから。まあ、気持ちはいいけどさ」</p>
<p id="L68">「ふふっ、負けた方が勝った方の言うことを聞くことにしましょうか」</p>
<p id="L69">「いいよ。どうしよっかな、何をお願いしようかなあ」</p>
<p id="L70">「ふーん、今から勝った気でいるんだ。負けないからね……あむっ、んんぅっ、んぐっ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　藤原さんは、言い終えると同時にペニスを飲み込んできた。今までより深く、上下する速度も早い。優等生なだけに上達が早い、と言ったら怒られそうだが、かなりの気持ち良さだ。このまま快楽に身を委ねたいという気持ちも湧いてきたが、委員長の彼女に勝ちたいという思いもある。</p>
<p id="L73">　彼女は、激しく首を振り、舌をねっとりと亀頭に絡めてきた。どうやら、速攻で勝負を決めるらしい。俺はあえて丁寧に、舌で彼女の花びらを愛撫していく。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「んむっ、んぐっ、んむぅっ……ちゅぱっ、笠本君、なんだか余裕みたいじゃない。……はあ、はあ」</p>
<p id="L76">「余裕なんて、全然ないよ。油断したら、一気にゲームオーバーって感じかな」</p>
<p id="L77">「うーん、その態度が逆に余裕に感じるなあ。でも、こんなに熱くなってきてるし、もう一息かな。ふふっ、容赦はしないわよ。……あむっ、んぐんぐっ、んむぅ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　ペニスが根本近くまで、飲み込まれた感覚があった。藤原さんは、ダイナミックに頭を上下させている。気持ちはいいが、勝負的にはマズイ。俺は押し寄せてくる快感をこらえながら、あくまでゆっくりと舌で彼女の秘部をなぞっていく。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「はむっ、んぐっ、んんっ……じゅるっ、んちゅっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　藤原さんは、いやらしい水音を出しながら激しく俺を攻め立ててくる。俺は、彼女の秘部から口を離して、耐えることに専念することにした。</p>
<p id="L84">　ぬるっとした感触が竿を往復するたびに、ペニスが様々な液体でベトベトになっていくのを感じる。このまま放出してしまいたいという誘惑が襲ってきたが、必死に我慢した。</p>
<p id="L85">　俺がなかなか果てないことに焦れたのか、藤原さんが更にスピードをあげた。強烈な快感をこらえつつ、そっと彼女の秘部に顔を近づけていく。攻めるのに集中するあまり、今の彼女は精神的にも無防備になっているはずだ。俺は、今までふれていなかった、彼女の弱点であるクリトリスに舌を這わせた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ひゃっ、くうっ、あああんっ……そ、そこは、ああんっ……くうっ、うっ、わ、わたしを油断させたのね……あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　藤原さんの身体がビクッと震えて、ペニスから口が離れた。俺はこのチャンスを逃さず、執拗にクリトリスを攻めていく。決して激しくはせずに、変化をつけながらねっとりと舌で小さな突起を転がした。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「ああんっ、やんっ、あんっ……だ、駄目、上手くできない……あんっ、やあんっ、ああっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　藤原さんは俺の舌から逃れよう腰をくねらせるたが、お尻をがっちりとつかんで舌をより強くはわせていく。愛液があふれ出して、官能を刺激するような香りがただよう。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「あんっ、ちょ、ちょっと待って。駄目、は、恥ずかしいのに……ひゃんっ、ああんっ」</p>
<p id="L96">「２人きりなんだから、恥ずかしがらずに思い切り気持ち良くなっていいんじゃない。……ほら、これはどうかな」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　舌での愛撫に加え、指先を膣口に浅く挿入した。軽く指を曲げ、指の腹で膣壁を撫でるように刺激する。藤原さんの身体が、ビクッと跳ねた。俺は、ここが勝負所だと同時に舌と口で彼女を攻め立てる。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「ああんっ、あんっ、ああっ……くうっ、駄目、負けちゃう。で、でも、気持ちよくて、もう……くうぅっ、あっ、あああああぁー」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　藤原さんは、大きなあえぎ声と共に身体を大きくのけぞらせた。何度か身体を震わせたあと、彼女はぐったりと俺の上に倒れ込んできた。彼女の大事な部分が、俺の顔に押し付けられる。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「はあ、はあ、ご、ごめんなさい。気持ち良すぎて身体に力が入らないの……はあ、はあ」</p>
<p id="L105">「そんなの気にしなくていいよ。ちょっと、やりすぎたかな」</p>
<p id="L106">「ううん。すごく気持ちが良かったから。……笠本君、上手すぎるよ。負けちゃったけど、なんだかいい気分」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　藤原さんは呼吸を整えながら、うっとりとした口調で言った。</p>
</div>
</div>