<title>第５６話  真夜中の委員長　藤原優衣３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　藤原さんが、ベッドの上でうつ伏せになってぐったりしている。ぼんやりとした照明の下、無防備な裸体はたまらない色気があった。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「はあ、はあ。こんな格好でごめんね。えっと、笠本君は何かしたいことがあるの？」</p>
<p id="L4">「うーん、そうだね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　ベッドに寝そべった藤原さんの、きれいな背中やむっちりしたお尻を見ていると急速に欲望が高まってくる。さきほどの勝負には勝ったのだが、射精寸前でずっと耐えていたので股間のモノは大変なことになっていた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「その……後ろからしたいって言ったら怒るかな？」</p>
<p id="L9">「う、後ろって……その、後背位ってことよね。……うーん、ちょっと恥ずかしいけど、勝ったのは笠本君だし……いいよ」</p>
<p id="L10">「えっ、いいの。だったら、準備をするね」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　嫌がられるかな、と思ったがＯＫが出たので、俺は藤原さんの気持ちが変わらないうちにコンドームを手に取った。封を切って素早く装着する。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「ちょ、ちょっと、そんなにしたかったの？　そんなに慌てなくても……」</p>
<p id="L15">「恥ずかしい話なんだけど、さっきの勝負でもう限界寸前なんだ」</p>
<p id="L16">「あっ、そうよね。ごめんなさい、我慢してたものね。……ん、よいしょっと」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　藤原さんは、気だるそうに身体を起こして四つん這いの姿勢になった。むしゃぶりつきたくなる気持ちを抑えて、コンドームを装着したペニスを彼女の目の前に持っていく。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「わざわざ見せるのは変かもしれないけれど、ちゃんと着けたから」</p>
<p id="L21">「うん。そうやって、きちんと配慮してくれるところ……好きよ。今度は笠本君が気持ち良くなってね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　俺は、藤原さんの背後に回って、むっちりとしたお尻に手をかけた。優等生の彼女がお尻をこちらに向けている。普段なら、絶対に見られない光景に激しく興奮してしまう。下腹にひっつきそうになったペニスを、ぐっと力を入れて押し下げる。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「んっ、やっぱり顔が見えないとちょっと不安かな……その、やさしくしてね」</p>
<p id="L26">「ゆっくり入れるから、もし苦しかったら言ってね」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　ガチガチになったモノを、藤原さんの花びらにそっとあてがうと、つぷっと先端が沈んでいく。さきほどまでの愛撫で、彼女のそこはたっぷりと潤っていた。腰に軽く力を入れるだけで、ペニスがぬるぬるとした粘膜に包み込まれていく。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「ああっ、んくっ、はああっ……後ろから、大きいのが入ってくるの。うっ、前からするのと感じが違う……あっ、んんっ、あああっ」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　限界まで勃起したモノが、ズブズブと藤原さんの奥へと侵入していった。やわらかな膣肉の感触がたまらく気持ちが良い。ペニスを突き立てているつもりだったが、ぬるりと絡め取られているようでもある。ぞわぞわとした快感がペニスから、全身に広がっていく。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「あっ、んんぅっ……はあ、はあ、こんなに奥まで来るなんて。さっき、イッちゃったのに、身体が熱くて変な感じ。……はあ、はあ」</p>
<p id="L35">「俺も、すごく気持ちいいよ。くっ、さっき我慢しすぎてすぐに出そうだ」</p>
<p id="L36">「いいよ。遠慮しないで、動いてくれていいから。……はあ、はあ、後ろからってこんな感じなんだ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　俺は、慎重に腰を動かし始めた。藤原さんの中は、とろとろになっている。おかげで、スムーズに出し入れできるのだが、肉ヒダがねっとりと吸い付いてくるようで刺激が強い。下手に動かすと暴発しかねないのだが、わかっていてもピストンを止められない。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「あぁっ、やんっ、くうぅっ……すごい、固くて大きいのが出たり入ったりしてる。やだ、また気持ちよくなっちゃう。……ひゃんっ、ああっ、あんっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　むっちりしたお尻を突いていくと、藤原さんが甘い声をあげる。自然と腰の動きが、加速してしまう。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「くうぅっ、あんっ、やあんっ……き、気持ちいい。感じるところに、当たってるの……あんっ、あっ、ああんっ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　奥まで突き入れた状態で、俺は円を描くように腰を動かした。ペニスに、彼女の形が伝わってくる。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「あっ、何をしてるの、ひゃんっ……あっ、あっ、そこっ、そこが気持ちいいの」</p>
<p id="L49">「こう……かな」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　俺は、藤原さんが反応した場所を確かめながら突いていく。角度や深さを変えながら彼女の反応を探っていくが、これをしているだけで俺も気持ちが良い。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「やんっ、ああっ、あんっ……あっ、何か当たって、すごくいいのっ……ああんっ、あっ、やあんっ」</p>
<p id="L54">「くっ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　藤原さんが、ビクッと背中をそらした。あわせてペニスがきゅっと締め付けられる。</p>
<p id="L57">　危うく、射精するところだった。なんとか踏みとどまったが、コンドームを着けていなかったらあっさり放っていたかもしれない。それにしても、着けずに挿入したらもっと気持ちが良いのだろうか。</p>
<p id="L58">　俺は、邪念を振り払いつつ腰を動かした。彼女の感じるポイントがなんとなくわかったので、そこを重点的に攻めていく。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「ああっ、あんっ……笠本君、上手すぎだよ。だ、駄目、わたしがまた先にイッちゃう。……ひゃんっ、あっ、あああっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　大きなあえぎ声をあげた藤原さんが、激しく身をよじる。ペニスが抜けないように腰の動きを合わせたのだが、それが一気に快感を高めてしまった。膣肉が、精液を絞り取ろうかというように、いやらしくうねる。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「うっ、もう限界だ。優衣、出すよ」</p>
<p id="L65">「はあ、はあ……いいよ。わたしも、もうすぐだから。……遠慮しないで、来て」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　我慢することはやめて、思い切って腰を動かし始めた。藤原さんの甘い声と、ねっとりした膣の締め付けに、あっという間に限界を突破してしまう。熱い精液が竿を昇ってくる気配がするが、ギリギリまで腰を打ち込み続ける。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ああんっ、あっ、やあっ、あああんっ……は、激しい。こんなに奥まで来てるなんて。んぅっ、しかも、どんどん速くなって……あああん、やあんっ、あっ、あああああんっ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　藤原さんは、ひときわ大きな声をあげると、ガクッとベッドに倒れこんでしまった。俺は、その上からのしかかるようにして射精した。</p>
<p id="L72">　すさまじい勢いで、精液が尿道を通過していく感覚がある。炸裂するような快感と共に、ドクドクと精液が撃ち出されていく。下半身を彼女のお尻に密着させながら、大量の白濁液を注ぎ込み続けた。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「……はあ、はあ、今度もイッちゃった。こんなに気持ち良くなるなんて。んぅっ、まだ、ビクビクしてる」</p>
<p id="L75">「今度は、俺も一緒にイッたから。……すごくよかったよ」</p>
<p id="L76">「うん。……ええと、その」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　ベッドに突っ伏した姿勢の藤原さんが、苦労しながら首をひねってこちらを見つめてくる。彼女の意図を察した俺は、身体を伸ばしてキスをした。</p>
<p id="L79">　不自由な体勢だったが、甘くとろけるようなキスだった。　</p>
</div>
</div>