<title>第５７話  真夜中の委員長　藤原優衣４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　行為を終えた俺は、ベッドに座って放心していた。我慢を重ねた上での射精だったので、あまりの快感に頭がぼんやりしてしまう。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「わたしが、外してあげるね」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　生まれたままの姿の藤原さんが、ペニスに手を伸ばしてきた。しなやかな指の感触がくすぐったい。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「あっ、ごめん。ちょっと、ぼーとしてた」</p>
<p id="L8">「そんなの気にしないで。……えっと、こうかな。……きゃっ、すごく沢山たまっているわよ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんが、精液の重みで垂れ下がったコンドームを見て驚いた声をあげた。彼女は、おそるおそるという様子で、精液の溜まった部分をつついている。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「こ、こんなにいっぱい出るなんて。もし、これを着けていなかったら……」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　藤原さんは、そっと下腹部を手で押さえた。その仕草を見ていると、妙にムラムラとした気分になってしまう。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「……な、なんでも、ないから。えっと、きれいにしてあげるからじっとしてね……きゃっ、大きいままじゃない」</p>
<p id="L17">「あれだけ出したんだから、少しは治まると思ったんだけど。その……」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　ペニスは、全く萎えていなかった。心を落ち着かせようにも、全裸の藤原さんが密着しているので、どうにもならない。彼女は困ったような目で、俺の顔とモノを交互に見比べた。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「も、もう１回する？　そ、そうね。これでカウントが３だから、みんなにあわせて２にした方がいいかも」</p>
<p id="L22">「そうだね。残り２で、そろえておいたほうがいいかも……なんて」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　俺たちは言い訳めいたことを口にしながら、ごそごそと次の準備を始めた。俺だけでなく、藤原さんも乗り気のようだ。</p>
<p id="L25">　ティッシュできれいにして、新しいコンドームを装着すると、俺のモノはガチガチにそそり立った。それを見た藤原さんは、目を丸くする。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「本当にすごいのね。……ねえ、これって窮屈じゃないの」</p>
<p id="L28">「いや、着けてるって感じは全然しないよ。まあ、ちょっとは感度が下がるのかもしれないけど、よくできてると思うよ」</p>
<p id="L29">「そうなんだ。あの、変なことを聞くけど、これって密着してるけど、射精したときに……あの、その」</p>
<p id="L30">「特に違和感とかはないよ。先の方に溜まるから、うまく出ないなんてことはないし」</p>
<p id="L31">「……よくできてるんだね」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　藤原さんは、チラチラと上目使いで俺を見つめてくる。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「その、やっぱり着けない方が気持ちがいいの？」</p>
<p id="L36">「それは、そうだけど。……でも、よく出来てるのか、そんなに差がないと思う。はっきりとは言えないけど」</p>
<p id="L37">「……つ、着けないでしてみる？」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　小声で言った藤原さんは、恥ずかしそうにうつむいてしまった。彼女の言葉を理解した瞬間、下半身が熱く脈打つのを感じる。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「い、いいの？　じゃなくて、俺に気を使わなくていいからね。俺からすれば、委員長……優衣とエッチなことができるってだけで十分だし」</p>
<p id="L42">「笠本君こそ、気を使わなくていいのよ。ループするわけだから、色んな問題はクリアされてるわけだし。……でも、初日にみんなに厳しいことを言ったから、わたしから言い出すのもよくないかなって思ったりして……その、ええと」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　なるほど、藤原さんはリーダー的な立場だから迷っていたのだろう。俺は、彼女をぎゅっと抱きしめた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「俺は、優衣と着けずにしたいな。直接、ふれあってみたい気がするんだ」</p>
<p id="L47">「……うん。笠本君がそう言うなら……いいよ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　顔をあげた藤原さんは、ぎこちない手つきでペニスからコンドームを外したのだった。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　ベッドの上に、裸の藤原さんが仰向けになっていた。ぼんやりとした照明の下でも、魅力的な肢体だということがよく分かる。俺は、その美しい身体の敏感な場所に、ガチガチになったモノをあてがった。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「んぅっ……やっぱり大きいね。初めてってわけじゃないけど、緊張しちゃう」</p>
<p id="L56">「うん、なんというか特別感があるよね。……入れるよ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　お互いの粘膜が接触すると、何とも言えない快感がペニス先端から伝わってきた。ゆっくり腰を進めていくと、あふれるほどの愛液と柔らかな膣肉に直に包まれていく。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「くうっ、あっ、あっ……入ってくる。笠本君のが直接わたしの中にきてる。……ああっ、さっきよりも熱くて大きく感じるの」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　コンドーム無しで挿入した藤原さんの中は、温かく複雑にうねっているように感じた。気持ちの良さもあるが、驚くほど興奮してしまっている。それに加え、彼女が俺を受け入れてくれたと思うと、精神的な充足感があった。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「ああんっ、くうっ……はあ、はあ、すごく深くまで入ってきてる。ねえ、笠本君は気持ちいいの？」</p>
<p id="L65">「うん、気持ち良すぎるぐらいだよ」</p>
<p id="L66">「はあ、はあ……わたしたち、着けないでしちゃってるんだね。緊張で、どうにかなっちゃいそう。……あむっ、んうぅ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　俺は、熱っぽい瞳で見上げてくる藤原さんにキスをすると、ゆっくりと腰を動かし始めた。怒張したモノが、直に膣肉に擦れて快感が一気に跳ね上がる。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「あんっ、やんっ、ああんっ……くぅ、もう気持ち良くなっちゃってるの。は、恥ずかしいのに。……あんっ、んんぅっ、やあんっ」</p>
<p id="L71">「恥ずかしがることなんて、ないよ。今は２人きりだし、思い切り気持ち良くなってもいいんじゃない」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　腰を突き入れるごとに藤原さんの口から甘い声があがり、大きな胸が悩ましく揺れる。俺はピストンを続けながら、柔らかなおっぱいを揉んだ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「やんっ、ああっ、あんっ……む、胸もさわってくるなんて……」</p>
<p id="L76">「もしかして、痛かった。なら、やめるけど」</p>
<p id="L77">「ううん、その……気持ちいいから、もっとさわってもいいよ。……やあんっ、あんっ、ああんっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　俺は、藤原さんの胸にむしゃぶりついていた。顔を埋めるようにして舌をはわせる。やわらかな丘の中央にある乳首は、固くなっていた。淡い色のつぼみのようなそれを吸いながら、グイグイと腰を使っていく。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「きゃああっ、あんっ……は、激しいよ。で、でも、感じちゃうの。……くうぅっ、ああっ、ひゃんっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　信じられないほど昂ぶってしまっていた。藤原さんの身体も、俺のピストンに敏感に反応している。しかも、往復するたびに馴染んで感度が上がっていっているようだ。２度目だから余裕があると思っていたのだが、全く油断ができない状態になっている。</p>
<p id="L84">　</p>
<p id="L85">「くううっ、ああっ……ね、ねえ、キスして……んちゅっっ、んむぅっ、んんんっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺たちは口唇を重ねたまま、お互いの身体を求めあった。舌を絡め合いながら、淫らに腰をくねらせる。頭がとろけそうな快感だった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ふあっ、あんっ、あんっ……も、もう、駄目。お、おかしくなっちゃいそう。……くううっ、やあんっ」</p>
<p id="L90">「くっ、俺もそろそろイキそうだ。その……」</p>
<p id="L91">「……いいよ、中に出して。中に出して欲しいの……ああっ、んうぅっ、あああんっ」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　藤原さんの言葉を聞いた瞬間、身体の奥が熱くなった。彼女の膣に、ありったけの精液を注ぎ込みたいという欲望がみなぎってくる。意識するより先に、腰の動きが加速していく。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「やっ、急に激しくっ……あんっ、ああっ、な、何、どんどん大きくなってるみたいで……ああんっ、あっ、くううっ」</p>
<p id="L96">「優衣、イクよ。……中に出すよ」</p>
<p id="L97">「う、うん。……来て、中に出して……あああっ、あっ、あああああぁー」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　俺は、藤原さんの身体を奥まで貫くと同時に、欲望を解き放った。彼女の奥へとペニスを押し付けるようにして、熱い白濁液を放出し続ける。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「ああっ……あっ、熱いのが出てるのがはっきりわかるの。んぅっ、こんなにもいっぱい。……はあ、はあ、すごく心地良いの」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　うっとりとした表情で俺を見上げてくる藤原さんは、とても魅力的に見えた。</p>
<p id="L104">　俺たちは、繋がったままの状態で長いキスをしたのだった。</p>
</div>
</div>