<title>第５８話  ループする前に</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺と藤原さんは、ベッドで身体を休めていた。少し気だるい感じはするが、なんともいえない充足感を覚える。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「はあ、気持ち良かったけど、あんなに乱れちゃうなんて恥ずかしい。……みんなには、言わないでね」</p>
<p id="L4">「そんなこと言わないよ。そもそも、こういう行為は２人きりでするものなのに、俺たちが変なシチュエーションに遭遇するから、おかしなことになってるんじゃないかな」</p>
<p id="L5">「そ、そうよね。わたしたち、色々とおかしなことになってるわね。はあ……」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　隣で寝そべっている藤原さんが、ため息をついた。彼女は裸のままだったが、いつもの委員長らしい雰囲気に戻っている。あれだけ乱れていたのが、嘘のようだ。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「そろそろ戻らなくて大丈夫なの？　このまま一緒に居たいけど、朝になって大騒ぎになったりしないかな」</p>
<p id="L10">「それは、大丈夫よ。多分、そろそろループが始まる時間だと思うから」</p>
<p id="L11">「えっ、そんなのわかるの」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　驚いて藤原さんの方を向くと、彼女はちょっと得意気な表情になった。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「はっきりとじゃないけれどね。昨日、寝ないでいたらどうなるか試してみたの」</p>
<p id="L16">「あっ、そういう方法があるんだ。俺なんか、のんきに毎日ぐっすり寝ちゃってたよ」</p>
<p id="L17">「ふふ、うまくいくかもわからない思いつきだし、大したこともわからなかったわ」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　藤原さんは、話しながら身をよせてきた。裸の肩がふれ、さらさらとした彼女の長い髪が俺の頬をくすぐる。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「寝ないようにしながら、ときどき時計の時刻を確認するようにしていたの。そうしたら、ちょうど今ぐらいの時刻で、ふわっと身体が浮いた感じがしたの。浮遊感っていうのかな。そしたら、寝ている場所が明らかに変わっていたのよ」</p>
<p id="L22">「そのタイミングでループしたってことなんだよね。場所も、ゲームで言ったら初期配置に戻されるって感じなのかな」</p>
<p id="L23">「初期配置か、面白い表現ね。でも、実はあまり自信がないのよ。実際は眠ってしまって、夢を見てただけかも。……だから、朝になってもこのままで、大騒ぎになるかもね」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　いたずらっぽく笑った藤原さんは、俺に抱きついてきた。逃さない、とでもいうような仕草である。俺は彼女をそっと抱きしめると、やさしく髪を撫でた。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「……んっ、こうしていると、とても心地良いの。安心できる……」</p>
<p id="L28">「大騒ぎになったら、そのときはそのときかな。……みんなに怒られるかもしれないけど」</p>
<p id="L29">「わたしと一緒に謝ってくれる？　ふふ、でも、きっと大丈夫よ。この現象は簡単には終わらない気がするの」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　藤原さんは満足そうに言うと、気持ちよさそうに目を閉じた。とても魅力的な表情だった。</p>
<p id="L32">　俺は彼女を驚かさないよう、そっとキスをした。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「んぅっ、ちゅっ……ちょっと、どきどきしちゃった。こういうのもいいものね」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　じっと見つめてくる藤原さんの身体を抱きしめた。ふれあった肌から、彼女のぬくもりが伝わってくる。エッチなこと抜きにして、とても気持ちがいい。</p>
<p id="L37">　俺たちは、お互いの体温を交換し合った。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　しばらく時間が経ったあと、俺は藤原さんに思い切って話しかけた。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「ねえ、委員長に相談があるのだけど」</p>
<p id="L44">「ん……あらたまってどうしたの？　相談なら、いつでも受け付けているから」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　委員長と呼びかけると、藤原さんは不服そうな表情を浮かべたが、すぐにいつもの雰囲気に戻った。俺としては、名前で呼ぶのはそういう時だけにしようという考えだったが、伝わっただろうか。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「当事者の委員長に、こんなことを聞くのはどうかと思うんだけどね。その、今の状況って女の子たちはどう思ってるのかなって」</p>
<p id="L49">「ループのこと？　みんな、不安はあまり感じていないようね。これが、ずっと続くとなったら分からないけれど、今はちょっとした冒険気分かな」</p>
<p id="L50">「いや、それじゃなくて。……その、俺ってみんなとエッチしたじゃない。しかも、場合よってはカウントを減らすために、もっとしなくちゃいけないかもしれないでしょ。ループに気をとられているけど、これっていいのかなって思うんだ」</p>
<p id="L51">「ああ、そいうことね」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　俺としては、結構気にしていることだったのだが、藤原さんは何でもないことのように答えた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「わたしも、それについては色々と思うことはあるわ。でも、女の子同士で話をして一応は納得しているから、笠本君は気にしなくても大丈夫よ。話し合いの内容は、秘密だけど」</p>
<p id="L56">「そっか、なら良かった。……この状況になって嬉しくないとは言わないけれど、ときどき自分がすごく不実な人間のような気がしてたんだ」</p>
<p id="L57">「ふふっ、同級生の女の子５人と、別荘で隠れながらエッチな毎日を送っているものね。……ふふ、よいしょっと」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんは耳元にささやきかけるように言うと、ぎゅっと抱きついてきた。俺はドキッとしたが、平静を装って彼女を抱きしめる。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「とにかく、笠本君は気にしなくてもいいから。……そういうことに気を使ってくれるのが、あなたの良さだと思うけれど」</p>
<p id="L62">「そうかな。今だって、結局は委員長に頼ってしまっている気がするけど」</p>
<p id="L63">「これぐらいは、いいんじゃない？　相談されて悪い気はしないし。……それに、わたしだって笠本君のこと頼りにしてるんだからね」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　思わず藤原さんの顔を見ようとしたが、彼女は俺の胸に顔を埋めてしまった。しっかり者の彼女が、俺のことを頼りにしてくれているのだろうか。聞き返すのも無粋な気がしたので、代わりに彼女の髪をやさしく撫でた。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「んっ、気持ちいい……この話はここでおしまい。せっかく２人きりなのだから、ゆっくり過ごしましょう」</p>
<p id="L68">「そうだね。ループまで、どのくらいなんだろう。いや、そんなことは考えないでもいいかな」</p>
<p id="L69">「うん、こうやって抱きしめられていると安心できる。ああ、少し眠くなってきちゃった……」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　気がつけば、俺にも睡魔がやってきていた。</p>
<p id="L72">　藤原さんのぬくもりを感じながら、心地良い眠りへと２人でおちていく。とても素晴らしい時間に感じたが、ループが発生すると、これが無かったことになるのだろうか。記憶は残るのだろうが、少し寂しい気がした。</p>
<p id="L73">　</p>
<p id="L74">　夜は、静かに流れていった。</p>
</div>
</div>