<title>第５９話  避暑地の休日　８月１日（４回目）の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　気がつくと、部屋の中は明るくなっていた。さわやかな夏の朝である。</p>
<p id="L2">　隣で寝ていたはずの藤原さんの姿はない。少し寂しく感じながらスマホで日付を確認すると、８月１日である。もはや驚きはなかった。相変わらずメッセージは届いていない。ループは続いている、ということだろう。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　ベッドから下りようとして、脚の痛みに気づいた。身体も状態も律儀にループを繰り返しているようだ。登山の疲れぐらい免除してくれてもいいのに、そんなことを考えながらリビングルームへ向かった。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　キッチンでは、相原さん以外の女の子が朝食の支度をしていた。藤原さんが、大きなフランスパンを手にしている。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「おはよう。今日は、委員長が担当なの？」</p>
<p id="L11">「おはよう、笠本君。担当ってわけじゃないけれど、なんとなく料理をしたい気分だったからかな。深冬がランニングに行くっていうから、買ってきてもらったのよ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　藤原さんは、上機嫌でパンをスライスしていく。隣では、瀬川さんがハムやチーズを切っていた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「瀬川さん、これは何を作っているの？」</p>
<p id="L16">「オープンサンドイッチだよ。パンの上に、色んな具材をのせるの。見た目にも豪華だし、楽しみにしてね」</p>
<p id="L17">「オープン？　ああ、パンではさまないってことか。おいしそうだね」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　リビングのテーブルでは、海野さんと立花さんがパンに具材をトッピングしている。具材は、俺が想像していたよりもバリエーション豊かだった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「今朝は、委員長がオープンサンドイッチを作ろうって提案してくれたので助かりました。ループするたびに、冷蔵庫の材料も戻ってしまうのが悩みですね。前日に用意しても、無駄になってしまいますから」</p>
<p id="L22">「海野さん、そんなに気を使わなくてもいいよ。毎日、違う朝食が食べられるのは嬉しいけど、大変でしょ」</p>
<p id="L23">「いえいえ、笠本君を招待したのは私ですから、できるかぎりのことはしますよ。それに、みんなも色々と提案してくれますから、勉強になりますし」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　海野さんは、朝から張り切っているようだ。病弱な彼女だが、ここの来てからは健康的な様子を見せていた。俺の気分も、自然と明るくなる。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「立花さん、おはよう。今日も、朝からトレーニングしてたの？」</p>
<p id="L28">「ええ、優衣にパンを頼まれたのもあるけれど、身体を動かしていると精神的にも落ち着くから。こういう時でも、いえ、こういう時だから身体を鍛えるのって大事だと思うし」</p>
<p id="L29">「すごいなあ。俺なんて、みんなが作ったご飯をおいしく食べてるだけだよ。うーん、登山の疲労までループしなくてもいいのに」</p>
<p id="L30">「ふふ、ループの始まるタイミングが悪かったわね。でも、がんばったご褒美だと思って、ゆっくり休めばいいんじゃないかしら」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　立花さんは、やさしく微笑んだ。</p>
<p id="L33">　朝から良い雰囲気である。ループが終わらなかったら困るけれど、こんな毎日ならばもう少し続いて欲しい気もした。</p>
<p id="L34">　料理をしている女の子たちを眺めていると、騒がしい足音がリビングルームに近づいてきた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「みんな、聞いて聞いてよー」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　勢いよくドアを開けたのは、相原さんだった。髪に寝癖がついたままだったが、テンションは高い。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「あたしの分のコン……ゴホン、カウントが２つ減ってたよ。他は変わりないのに、すっごい不思議だよね。やぱり、ゼロになったらループから抜けられるのかなあ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　相原さんは、大発見でもしたように得意気である。予想通りではあるのだが、彼女の様子は微笑ましく感じた。もっとも、カウントを減らすためにした行為は、微笑ましいと表現できるものではなかったのだが。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「そう、エリも２つ減ったのね」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　藤原さんが、ごく自然な調子で口にした。相原さんの動きがピタリと止まる。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「エリも？　も、ってどういうこと。まるで、委員長も何かしたみたいじゃない」</p>
<p id="L49">「そういうことになるわね」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　しれっと言った藤原さんは、うっすらと笑みを浮かべて俺を見た。俺は、ぎこちなくうなずくことしかできない。</p>
<p id="L52">　リビングルームは一瞬静まりかえり、続いて大騒ぎになった。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　藤原さんがカウントについて発言したときは、一時騒然となった。しかし、騒ぎはすぐに収まった。これは藤原さんの委員長としての人徳と、ほとんどの女の子がなんだかんだカウントを２まで減らしていたからだろう。</p>
<p id="L57">　これで残りカウントは、海野さんが４で、あとの女の子は２になった。残り合計は１２である。色んなことを考えそうになったが、俺は頭を振って邪念を打ち消した。まだ、他にループを抜ける方法があるかもしれない。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　今日の朝食は、オープンサンドイッチである。藤原さんたちが用意してくれた物に加えて、余ったパンと具材を自分で好きにトッピングしていいことになっている。みんなで好みの具材について話しながら、楽しく食事が進んでいく。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「汐里ちゃん、このジャムってなんだっけ？　とっても、いい香りがする」</p>
<p id="L62">「アプリコットジャムですよ、瀬川さん。遠慮なく使ってくださいね。……と言っても、ループで明日には戻ってしまうのですが」</p>
<p id="L63">「なら、ちょっと贅沢に使わせてもらおうかな。……はう、でもそんなことをしたらお腹のお肉が。でもループするからカロリーを気にしなくてもいいのかな」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　瀬川さんが、ジャムの瓶を片手に悩んでいた。微笑ましい光景である。</p>
<p id="L66">　俺は食事の手を止めると、考えていたことを口にした。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「今日の予定は、何かあるのかな？　昨日、いろんな発見があったけれど、肝心な事はわからないままだよね」</p>
<p id="L69">「んー、そんなに焦らなくてもいいじゃん。害があるわけでもないし」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんが、フランズパンにジャムをたっぷり塗りながら言った。彼女の言うことは一理あると思う。ただ、俺としてはのんびりしているだけじゃなくて、何かをしたいと思ったのだ。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「害がない、というのはそうかもしれないわね。でも、それは今だけかもしれないわ。できることなら、不安要素は解消しておいた方がいいと思うの」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　立花さんが、俺の方を見て静かに言った。みんなも、少し考え込んでいるようだ。</p>
<p id="L76">　しばらくして、藤原さんが口を開いた。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「何か、とっかかりになるようなものが欲しいわね。ループに巻き込まれたことのある人なんて居ないだろうから、参考になるような前例なんてないだろうし。漠然としすぎているのよね」</p>
<p id="L79">「ポイントは、この場所なのでしょうか。この土地に何かあるのではないかと、昨日、話題にあがりましたよね」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　海野さんが、頬に手を当てながら言った。何かを思い出そうとしているかのような表情である。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「海野さんは、何か聞いたことはないの？　この避暑地には何度か来ているって聞いたけど」</p>
<p id="L84">「ええ、夏はここで過ごすことが多かったのですが、土地の由来などは気にしたことはなかったですね。昨日、言ったように、観光地として発展する前は、貧しい土地だったということぐらいです」</p>
<p id="L85">「まあ、俺だって自分の住んでいる土地の由来とか知らないからね。俺たちの通う学園だって、住宅地にあるのに何故か校舎の後ろに山があるけど、あれ何だろう」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺は、奥田君とトレーニングで登った学園の裏山のことを思い出した。学園から見ると、ちょっとした丘程度に見えたが、意外と険しかった覚えがある。どうして、あんなものが開発されずに残っているのだろう。</p>
<p id="L88">　世の中、不思議なものは案外身近にあふれているのかもしれない。</p>
</div>
</div>