<title>第６０話  高原の伝説</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　朝食のあと、学園の裏山について話が盛り上がった。食後のコーヒーを楽しみながら、あれこれと話し合う。</p>
<p id="L2">　立花さんは、戦国時代の<ruby>砦跡<rp>《</rp><rt>とりであと</rt><rp>》</rp></ruby>説を主張し、瀬川さんは大昔の古墳だという噂を語った。相原さんなどは、山中に古い社があって壊すとたたりがあるという、オカルト話である。いつも見ている物のはずなのに、みんなが違うことを主張するのが面白かった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　やがて、いつもの時間が近づいてきたので、俺はキッチンの流し台にコーヒーカップを持って行った。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「そろそろ、海野さんのおばさんが来る時間だよね」</p>
<p id="L7">「ええ、笠本君、すいません。せっかく来てもらったのに、何度も掃除道具入れに隠れてもらうなんて申し訳ないです」</p>
<p id="L8">「海野さん、気にしないでよ。慣れると結構面白いし、ミステリーみたいな展開でしょ」</p>
<p id="L9">「ふふ、そう言っていただけると助かります。おば様が来るのは４度目ですから、今日は役に立つ情報を引き出してみますよ」</p>
<p id="L10">　</p>
<p id="L11">　俺は、可愛らしく宣言する海野さんに手を振ってから、掃除道具入れの扉を開けた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　</p>
<p id="L14">　</p>
<p id="L15">　暗闇の中でしばらく待つと、昨日と同じようにベルが鳴って、おばさんがやってきた。あとは、同じ流れである。俺たちにとっては４度目だが、おばさんは初めてきたかのように話している。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「……ところで、おばさま、このあたりに何か変わった伝承などはないのでしょうか……」</p>
<p id="L18">「……いきなり、どうしたの？　変わった小説でも読んでいるのかしら。あたしは、昭和前半に流行ったような、おどろおどろしい推理小説は好みじゃないのよ……」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　海野さんが、さっそく切り出した。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「……私も、あまりに過激なものや悪趣味な物は好きではないです。ですが、江戸川乱歩や横溝正史は名作でしょう……」</p>
<p id="L23">「……うーん、名作なのは認めるけれど、あたしとしてはもう少し論理性を重視したタイプの方が好みなのよね……」</p>
<p id="L24">「……論理性ですか、それなら……ではなくて、地域の伝承の話です。社会の課題で、調べているんですよ……」</p>
<p id="L25">「……ああ、課題なのね。それなら……」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　おばさんは、このあたりの地域事情や発展の歴史について話し始めた。</p>
<p id="L28">　この高原は昔は貧しい土地で、明治以降に発展したという、海野さんたちが昨日聞いてきた話と大体同じである。しかし、昨日聞いたなどと言っても話が混乱するだけなので、みんなは辛抱強く聞いているようだ。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「……ということなのよ。時代が変われば、かつては見向きもされなかった物が大きな価値を持ったりするわけなの……」</p>
<p id="L31">「……経済的な発展によって、観光や娯楽の価値が見いだされたということでしょうか。とても参考になりました。ところで、その、変わった伝承などはないのですか？　ええと、課題には関係ないのですけれど……」</p>
<p id="L32">「……はあ、結局はそれが目的だったんじゃないの？　変なことに興味を持って、お友達に迷惑をかけてはいけませんよ……」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　ううむ、なんだか疑われているようだ。お説教でも始まりそうな雰囲気である。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「……あっ、あたしが興味あるんです。えっと、ホラーとか怖い話が大好きなので、昨日の夜なんかに盛り上がっちゃたりしたんですよ。この別荘だと、雰囲気満点だし。えへへ……」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　素早く相原さんが口を挟んだ。フォローしているのだろう。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「……あら、そうだったの。それだったら、とっておきの話を聞かせてあげようかしら。この地に伝わる『生贄の木』の伝承を……」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　生贄、という不穏な言葉に、場の雰囲気が固まったのが感じられた。今までのんきにループを楽しんできたが、ひょっとすると間違いだったのだろうか。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「……あらやだ。そんなに深刻な顔をしないでよ。ちょっと、雰囲気を出そうとして言ったみただけで、内容はよくある地域の昔話よ……」</p>
<p id="L45">「……おば様、私たちは現に……コホン、女の子だけで過ごしているわけですから、不安を煽るような言い方はやめて下さい……」</p>
<p id="L46">「……あらら、そんなつもりはなかったのだけど。まあ、大した内容じゃないから気楽に聞いてね。……このあたりが、かつて貧しい土地だっていう話はしたわよね。その時代のお話よ……」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　おばさんは軽い気持ちで話しているのだろうが、実際に異変を体験している俺たちとしては深刻だ。大したことがないと言われても、生贄という言葉が気にかかる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「……このあたりは夏でも涼しい気候で、当時は農作物がうまく育たなかったの。そこで、人々は村のはずれにあった御神木にお供えをして、願をかけたのよ。なにとぞ、この村を豊作にしてくださいってね……」</p>
<p id="L51">「……ああ、豊作祈願のお祭りをしていたって、昨日……コホン、何でもないです……」</p>
<p id="L52">「……ん？　汐里ちゃんの言う通り豊作祈願の儀式を行うようになったそうよ。お供えをして人々の祈りが通じると、その年は見事に作物が実ったと言われているわ。反対に、お供えが足りなかったり儀式を怠ると凶作になったともね。御神木がお怒りになって、根からこのあたりの栄養を吸い尽くしてしまうとか……」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　暗い掃除道具入れの中からでも、みんなが話に聞き入っている様子が感じられる。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「……意外と、怖そうな話ですね。お供えや儀式には、何を要求されていたのですか？　生贄の木と呼ばれるくらいですから、どうしても暗い想像をしてしまうのですが……」</p>
<p id="L57">「……それなんだけれど、よくわかっていないらしいのよ。生贄の木なんて名前の伝承だけど、それは信仰を忘れないためのいましめとして呼んでいただけって説が有力らしいし。実際、このあたりは不思議と凶作で苦しんだことはないらしいわよ……」</p>
<p id="L58">「……お供えや、祈りをおろそかにしないために、あえて恐ろしい言葉を使ったということですか。しかし、本当に恐ろしい習慣があった可能性は否定できないんじゃないですか……」</p>
<p id="L59">「……それはないわよ、汐里ちゃん。だって、この別荘に裏にある大木が生贄の木と呼ばれていたものなんだから」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　思わず声が出そうになったのを必死にこらえた。リビングルームからも、女の子たちが動揺している雰囲気が伝わってくる。まさか、この別荘に初めてきたとき、目印にしたあの大木だろうか。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「……あらあら、今の子ってこんな迷信を怖がるなんて思わなかったわ……」</p>
<p id="L64">「……ですが、おば様、私たちの滞在している建物のすぐ裏にあるなんて、いい感じはしませんよ……」</p>
<p id="L65">「……だから、大丈夫よ。縁起の悪いところに別荘なんて建てないし、調査もしているはずよ。それに、ここらの発展ぶりを見れば気にする必要なんてないでしょう。昔は、天候や災害なんかの、人の力ではどうにもならないことを神に頼っていたっていう、どこにでもある伝承の一つよ……」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　おばさんは、話を締めくくった。俺たちだって、謎の現象が起こっていなければよくある伝承で済ませられたのだが。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「……あら、ずいぶんと地域の伝承なんかで長話をしちゃったわね。そうだ汐里ちゃん、午後にお茶会をするからお友達を連れて参加したらどうかしら……」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　会話が、昨日までと同じ流れになった。海野さんは、色々と抵抗するのだが結局は押し切られてお茶会に参加することになるのである。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「……おば様、今日は遠慮させていただきたいのですが……」</p>
<p id="L74">「……駄目よ。あなたはホスト役なんですからね。お友達だって困るでしょう……」</p>
<p id="L75">「……逆に、私以外のみんなが参加するのはどうでしょうか。私がいなければ、学園での私の様子などを遠慮なく話していただけますよ。私は、さきほどの伝説について調べてみたいのです……」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　海野さんの突然の提案に、みんなの困惑した様子が伝わってきたのだった。</p>
</div>
</div>