<title>第６１話  午後のおでかけ</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　おばさんが帰ったあと、十分な時間をおいてから掃除道具入れの外に出た。</p>
<p id="L2">　リビングルームでは、女の子たちが海野さんに何か聞きたそうにしていた。彼女は、自分が午後のお茶会に参加しない代わりに、他の女の子が全員参加することを半ば強引に決めたのである。みんな、海野さんの真意をはかりかねているようだった。</p>
<p id="L3">　俺たちが注目すると、海野さんは大げさに頭を下げた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「みなさん、勝手に決めて申し訳ありません。でも、今日は私の代わりにお茶会に参加してくれませんか」</p>
<p id="L6">「それは構わないけど、急にどうしたの？」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　藤原さんが戸惑い気味に質問する。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「伝承の話を聞いたら、無性に調べに行きたくなってしまったんです。それと、お茶会で同じ話を繰り返すのが苦痛で、つい……」</p>
<p id="L11">「あー、海っちはループの初日からずっとお茶会に参加してるもんね。身内だから雑な対応はできないし、つらいよねー」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　相原さんは、海野さんを同情するように見た。遊ぶことが大好き、という彼女が言うと説得力がある。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「いいんじゃないかな。あたしなんか、初日からずっと午後は楽しんでるから、喜んで交代するよー。せっかくの休暇なんだから、海っちもリフレッシュしなきゃ」</p>
<p id="L16">「うう、よく考えら汐里ちゃんて、ご飯の用意とかお泊りの準備で大変だったよね。むしろ、わたしたちの方が気がつかなくてごめんね」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　瀬川さんが申し訳無さそうに言うと、海野さんは、慌てて手を振った。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「いえいえ、そんな大層なことではないんです。みなさんをお招きした立場ですから、当然ですよ」</p>
<p id="L21">「ううん、わたしたちって、ループもあってずいぶん長くお世話になっているから、ここらでお礼をしなくちゃ。そうだ、今日の晩ごはんは、わたしが考えるよ」</p>
<p id="L22">「す、すいません。……いえ、ありがとうございます」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　海野さんは言い直すと、顔を赤らめた。女の子同士、仲が良いのはいいことである。</p>
<p id="L25">　立花さんが、静かに口を開く。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「お茶会のことは、心配しないで。いい人ばかりだし、ループのおかげで一度経験しているから問題なく対応できると思うわ」</p>
<p id="L28">「そうね、ここでループの経験が役に立ったわね。お茶会はわたしたちに任せて、汐里はゆっくりと羽根を伸ばせばいいと思うわ。みんな、それでいいよね？」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　藤原さんがまとめるように言うと、みんなは一斉にうなずく。それを見た海野さんは照れくさそうにしていたが、ペコリと頭を下げた。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　午後の予定が決まったところで、俺は海野さんに気になっていたことを質問することにした。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ところで、海野さんは調べ物をする当てがあるの？　できることがあるなら、手伝おうと思っているんだけど」</p>
<p id="L36">「そうですね。今のところは、郷土資料館に行ってみようかと思っています。行ったことはないのですけれど、そこなら古い資料が見つかるかもしれません。確か、観光地の端の方にあったはず……」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　海野さんが首を傾げていると、立花さんがスマホを差し出して画面を示した。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「資料館は、ここよ。バスで高原から下ってみようとした時に、調べに行ったの。森の小道の奥にある、雰囲気の良いところよ」</p>
<p id="L41">「うん、観光地からちょっと離れているせいか、人は少なかったけどお洒落な建物だったよ。古い資料は、あったかなあ？」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　ひょいと、瀬川さんがのぞき込んでくる。昨日は、瀬川さんと立花さんの２人で行動していたのだった。昨日、と表現していいのかわからないが。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ありがとうございます。これなら、そう遠くはありませんね。この高原には、たびたび来ているのですが、行くのは初めてです。こんなことがなければ、行かなかったかもしれないと思うと不思議ですね」</p>
<p id="L46">「ねえ、俺もついていっていいかな？」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　俺が提案すると、海野さんがぱっとこちらを見た。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「そうしていただけると、心強いですね。危険はないと思うのですが、やはり１人は少し心細いと思っていましたから」</p>
<p id="L51">「まあ、役に立てるかわからないけどね。幸い、目立たない場所にあるみたいだから現地で合流すれば大丈夫かな。誰かに見られても、資料館なら言い訳できそうだし」</p>
<p id="L52">「そうですね。私が調べ物で、笠本君が登山のついでに観光に来たとしてもおかしくないです。家族や親戚も、わざわざ行かないですから良いアイデアですよ。うん、そうしましょう」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　海野さんは、何故か早口になって言った。調べ物に、ずいぶんと力を入れているようである。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あの資料館は、人はそれほど多くなかったけれど、全く居ないというわけではなかったから大丈夫だと思うわ」</p>
<p id="L57">「えっ？　立花さん、それってどういう意味なの。俺は隠れている身だから、人は少ない方がいいんだけど」</p>
<p id="L58">「あっ、あの、それは……」</p>
<p id="L59">　</p>
<p id="L60">　俺が聞き返すと、立花さんは顔を赤くして口ごもった。彼女らしくない反応である。困っていると、相原さんがあきれたようにため息をついた。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「笠本君ってさあ、昨日体験したことを忘れたわけ？　ログハウスに閉じ込められて、いたいけなエリちゃんに……」</p>
<p id="L63">「ああっ、わかった。わかったから」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　昨日の出来事を思い出した俺は、慌てて相原さんの言葉をさえぎった。そうだ、人の居ない場所で、２人だけになるのは避けようということになったのである。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「資料館だから係員の人だって居ると思うし、変なことにはならないと思うけど。海野さん、どうする？　念のため、別行動した方がいいかな」</p>
<p id="L68">「いえ、一緒に行動しましょう。せっかくの機会……ではなくて、調べ物は２人で相談しながら進めた方が効率的だと思います」</p>
<p id="L69">「じゃあ、そうしよう。資料館だから、閉じ込められるようなことはないだろうし」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　これでお昼の予定が決まった。俺と海野さんが郷土資料館へ、あとの女の子たちはお茶会である。伝承の話が、今回の異変に結びつくのかわからないが、ヒントぐらいはつかみたい。せめて、この現象が俺たちに危険なものかどうかがわかれば良いのだが。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「そろそろお昼の用意を始めましょうか。えっと。今日は……」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　海野さんの言葉に、女の子たちがキッチンへと向かう。俺も考えるのを一旦やめて、昼食の準備を手伝うことにした。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　午後、俺は別荘の裏口を開けると素早く外に出た。さりげなく周囲を確認するが、誰にも見られていない。もっとも、ここは他の別荘から離れているから、通りかかる人はまず居ないだろう。</p>
<p id="L80">　俺は、資料館に向かう前に大木を見に行くことにした。近くに寄って太い幹を見上げると、葉っぱの間から夏の光がきらきらと差し込んでくる。立派な枝ぶりだが、ところどころ枯れて葉のついていないところもあった。古いのは確かで、かつて信仰の対象であったというのが納得できる雰囲気がある。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　しかし、じっと眺めていても、この大木が何かを引き起こしているとは思えなかった。「生贄の木」などと呼ばれるような、禍々しい雰囲気は一切無い。長い年月を経た老木が、夏の光の中で静かに佇んでいるだけ、という印象である。</p>
<p id="L83">　俺は、あきらめて海野さんとの待ち合わせ場所へと向かうことにした。</p>
</div>
</div>