<title>第６２話  郷土資料館にて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は、お店などのにぎやかな通りを避けて郷土資料館へと向かっていた。久々の外出ということもあってか、人々の姿を見ると緊張してしまう。ループするとは言っても、怪しまれないように行動しなくてはならないのだ。海野さんの家族や親戚に見つかって、ループするまでお説教に耐えるという展開は避けたい。</p>
<p id="L2">　</p>
<p id="L3">　にぎやかな地区を過ぎると、自然の木々や草花を活かした静かな場所になった。道の両脇には木が立ち並び、建物がぽつぽつと点在している。</p>
<p id="L4">　木陰に作られたベンチに、つばの広い帽子をかぶった女の子が座って本を読んでいた。大きめの帽子に、ライトグリーンのワンピースがよく似合っている。俺の気配に気づいたのか、女の子が顔をあげた。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「えっ？　笠本君……ですよね。どうして、ここに来ているのですか」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　何故か、海野さんは戸惑ったような表情を浮かべた。待ち合わせ場所を指定したのは彼女だったのだが、どういうことだろう。少し考えて、彼女の意図を察した。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「昨日まで、奥田君と登山してたんだよ。下山してきたんだけど、俺はこのあたりを観光してみたいなって１人で行動してたんだ。海野さんは……ああ、この避暑地で療養するって言ってたよね」</p>
<p id="L11">「ええ、委員長たちとすごしているんですよ。今日は、調べ物で郷土資料館に来たのですが、歩き疲れて休憩していたのです」</p>
<p id="L12">「そうだったんだ、奇遇だね。よかったら、一緒に行かない？」</p>
<p id="L13">「ええ、一緒に行きましょう。……偶然、出会ったわけですから、おかしなところはありません。むしろ、思わぬ所で会った同級生と別行動する方が不自然ですよね」</p>
<p id="L14">　</p>
<p id="L15">　海野さんは、くすくす笑いながら立ち上がった。思わず、手を差し伸べそうになったが自重する。俺たちは、避暑地でたまたま出会った同級生、という設定で会話しているのだ。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「ふふっ、こういうシチュエーションなら、もし見つかってしまっても言い訳できますね。行き先は、資料館ですし健全です」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　俺は、ゆっくり歩く海野さんに歩調を合わせる。帽子の影が、色白な彼女の顔にかかっている。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「そうだね。この避暑地に海野さんのご両親や親戚の人が居ると思うと、ちょっと緊張してたから。……その格好、よく似合っているね」</p>
<p id="L22">「えっ、そうですか。出かける直前まで悩んだので、良かったです」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　海野さんは、はにかむように微笑んだ。避暑地にやってきた深窓の令嬢、という感じでとても可愛らしい。なんだか、俺まで恥ずかしくなって視線を前に向けた。森の小道の奥に、落ち着いた感じの建物が見える。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「海野さんも、ここに来るのは初めてだったけ？」</p>
<p id="L27">「ええ、そうです。夏はこの高原で過ごすことが多かったのですが、土地に歴史に興味を持ったことがなくて。考えてみると、もったいないですよね」</p>
<p id="L28">「うーん、旅先で土地のことを調べてみる人ってあまり居ないと思うなあ。どうせなら、何か食べたり楽しいところへ行きたいだろうし」</p>
<p id="L29">「でも、私は笠本君とお出かけできて楽しいですよ。こういうのって、初めてですよね」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　隣を歩く海野さんが、笑みを浮かべながら見上げてくる。思い返せば、彼女と学園以外の場所でこんなに長く過ごすのは初めてだ。</p>
<p id="L32">　俺は、変に意識しすぎないように気を引き締めたのだった。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　郷土資料館は、木材を豊富に使った雰囲気の良い建物だった。眩しい外から入ってくると、少し暗い室内にほっと落ち着くことができる。玄関ホールには、高原の模型や写真パネルが飾られていて、観光客らしき人々がのんびりと眺めていた。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「昔の言い伝えみたいなものって、ここでわかるのかな？」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　俺は、この高原の発展の様子を表した展示を見ながら言った。写真付きでわかりやすく説明されているが、主なものは明治以降のようである。海野さんはじっと眺めていたが、やがて首を振った。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「この展示は、観光地としての発展がメインですね。言ってみれば、観光地としてのＰＲ目的でしょうか」</p>
<p id="L43">「どうする？　ここでは、わからないのかな」</p>
<p id="L44">「あそこの資料室に行ってみましょう。こういうときは、紙の文献に限りますよ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　海野さんが、奥の部屋を指差した。読書好きの彼女だから、こういう調査は得意なのかもしれない。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「ネットとかでは調べられないの？」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　歩きながら、思いついたことを質問してみた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「実は事前に調べておいたのですが、駄目でしたね。検索にヒットするのは、観光地としての情報ばかりです。昔の伝承のようなマイナーな事柄は、よほど有名でないかぎりはネットにアップされませんね。あっても、他の情報に埋もれて見つけるのが難しいでしょう」</p>
<p id="L53">「そっか。ネットで何でも調べられるってわけじゃないんだね」</p>
<p id="L54">「ふふ、こういうところはまだまだ紙の書籍の方が有利ですね。不便かもしれませんが、私は紙のページをめくって調べ物をするのは嫌いじゃないです」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　資料室は、学園の図書室を小さくしたような空間だった。正面には観光関連の資料が広く展示されており、奥には閲覧用の机や本棚がいくつも並んでいる。資料を太陽光線から守るためか、窓は小さく照明は控えめだ。</p>
<p id="L57">　室内には、展示や資料を眺めている人がちらほらと居る。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「……大丈夫みたいだね。人が居るし、入口の扉も開いたままになっているから、心配しなくて良さそうだ」</p>
<p id="L60">「えっ？　何か危険があるんですか」</p>
<p id="L61">「なんというか、危険なのは俺だよね」</p>
<p id="L62">「ああ、そうでしたね。閉じ込められるかもしれないんでしたね、失念していました。あと、私は笠本君のことを危険だと思っていませんから」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　海野さんは観光の展示にチラッと目を走らせると、奥の本棚へ向かった。俺は、あまり物音を立てないように静かに彼女についていく。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「うーん、ずいぶんとたくさん本があるね。調べきれるかな」</p>
<p id="L67">「確かに多いですね。ですが、関係ありそうなものは少ないです。……いくつか、ピックアップしてみますので待ってくださいね」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　そう言うと、海野さんは真剣な表情で本棚に向かった。歴史関係のもので、なるべく古い物を探しているようだ。俺は、よくわからないので黙って彼女を見守ることにする。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「んー、これと、これ。……これは、関係ないでしょうか。いえ、一応チェックしましょう。……えっと、とと」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　高い場所のある本を取ろうと、小柄な海野さんが背伸びをする。ここが出番と、俺は後ろから手を伸ばした。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「きゃっ……あっ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　驚いた海野さんが、バランスを崩して背中から俺にぶつかってしまう。ぽふっと軽い衝撃があった。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ご、ごめん。良いところを見せようとして、迷惑をかけちゃったね」</p>
<p id="L80">「い、いえ、私こそ夢中になってしまって。せっかく、気づかってくれたのに、すいません」</p>
<p id="L81">「あそこに踏み台があるから、持ってくるね」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　下手に格好をつけようとしても、うまくいかないものである。反省しながら踏み台を持ってくると、海野さんは複雑そうな表情を浮かべたが、黙って踏み台を使った。俺は、彼女の選んだ本を閲覧用の机に持っていく作業に専念することにする。</p>
<p id="L84">　果たして、ここで何か発見があるのだろうか。</p>
</div>
</div>