<title>第６３話  資料室の出来事</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　静かな資料室で、海野さんが真剣な表情でページをめくっていく。整った顔立ちの彼女が真摯に本に向かう姿は、見入ってしまうような魅力がある。淡いグリーンのワンピース姿で背筋を伸ばした彼女は、まさに美少女だった。</p>
<p id="L2">　だが、ぼんやりと見とれているわけにはいかない。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「えっと、この本は戻しておくね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　俺が、海野さんが確認し終えた本を手にすると、彼女はわずかにうなずいた。かなり集中しているようだ。手伝おうとしたのだが、俺が読んでもどこが重要なのかよく分からなかったので、資料を運ぶ役目に集中することにした。</p>
<p id="L7">　重い本を数冊抱えて、本棚に戻しに行く。彼女は、既に結構な数の本を読んでいたようだが、これといったものは見つかっていないようだ。持ってくるように頼まれた本も、あとわずかである。曖昧な昔の伝承など、書籍に残っていないのだろうか。</p>
<p id="L8">　どっしりとした本を棚に戻していると、粗末な冊子が隅にあることに気づいた。何気なく手にとってみると、手作り感あふれる表紙が目に入った。期待せずにページをめくってみると、地元出身の教師が退職後に昔の言い伝えをまとめたものらしい。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「こういうのが、意外と詳しかったりするするのかな」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　かさばるわけでもないので、頼まれた本のついでに持っていく。</p>
<p id="L13">　期待はしていなかったのだが、何気なく冊子をめくった海野さんの様子が変わった。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「……これは、どこで見つけたのですか？」</p>
<p id="L16">「本棚の隅の方に、置いてあったよ」</p>
<p id="L17">「ああ、これを見逃していたとはうかつです。……ありがとうございます」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　お礼を言うのはそこそこに、海野さんは冊子に集中し始めた。室内には、俺たち以外に数人の客が居たが、彼女ほど熱心に本を読んでいる人はいない。大抵の人は、散策のついでにちょっと立ち寄った程度のようだ。</p>
<p id="L20">　邪魔しては悪いので、彼女が調べ終えた本を返しにいくことにした。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　資料を元に位置に並べ、戻ってくると海野さんはさきほど冊子を熟読していた。どうやら、当たりだったようだ。内容を聞いてみたかったが、声をかけるのがためらわれた。代わりに、彼女の様子を観察することにする。</p>
<p id="L24">　華奢な身体に、清楚なワンピースがよく似合っている。こういった服装は、シンプルゆえに誤魔化しがきかないと思うのだが、全く問題なかった。むしろ、素の可愛さがさらに引き立っているように感じる。</p>
<p id="L25">　ううむ、こんな可愛い子と別荘に到着した夜にエッチしてしまったんだよなあ。今でも、信じられない気分だ。彼女のカウントは４だが、果たしてどうなるのだろう。ナニしないで済めば良いのだが、いや、ちょっと惜しいかも。いやいや、そんな邪なことを考えてはいけない。</p>
<p id="L26">　あれこれ葛藤していると、海野さんが顔をあげた。　</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「……あっ、ごめんなさい。本に夢中になって、笠本君のことをほったらかしにしてしまいましたね」</p>
<p id="L29">「いいんだよ。本に向かってる海野さんを眺めてたから。……変な意味じゃないからね」</p>
<p id="L30">「見られていたなんて、恥ずかしいです」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　つい口にしてしまうと、海野さんは頬を膨らませた。ちょっと不服そうではあるが、怒ってはいないようだ。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「それより、どうだった？　何かわかったかな」</p>
<p id="L35">「この異変に直接関係しているかはわかりませんが、興味深いことがわかりましたよ。……あれ？」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　ふいに、海野さんが立ち上がった。彼女の視線の先を追うと、資料室の入口の扉が閉まっている。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「ん？　入ってきたときは開いてたよね。まだ、閉館時間ってわけじゃなさそうだけど。誰かが間違って閉めちゃったのかな」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　俺は、何気なく扉に手をかけたが全く動かない。手元を確認すると、普通のドアノブである。鍵がかかっているにしても、少しも動かないというはおかしい。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「笠本君、気をつけてください。部屋の中の人がいつの間にか居なくなっています」</p>
<p id="L44">「いや、そんなはずは。さっきまでは、何人か居たと思うんだけど」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　慌てて室内を見回したが、最初からそうであったかのように誰も居なかった。奥の本棚のあたりも探したが、そこも無人である。入口以外に、どこかへ続く扉はない。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「くっ、せめて窓が開けば、なんとか出られるはず」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　わずかな希望を託して窓に手をかけたが、それは当然のように開かなかった。軽く叩いてみると、まるで壁のような感触が返ってくる。試すのは気がひけるが、ガラスを割ることもできないのではないだろうか。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「しまった、油断した。そもそも、ループなんて現象が発生しているんだから、これぐらいのことが起こるって警戒すべきだったんだ。ごめんね、海野さん」</p>
<p id="L53">「いえ、笠本君が謝る必要はありませんよ。危険があるわけでは無いと思いますから、少し落ち着きましょう」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　海野さんは、冷静な様子で資料を広げた机の所に戻った。何か考えがあるのだろうか、俺は彼女の所へ移動する。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「昨日、相原さんと遭遇した現象というのはこれのことなのですか」</p>
<p id="L58">「ああ、こんな感じだったよ。ただ、急に扉も窓も開かなくなったんだけど、こんなにあからさまじゃなかった」</p>
<p id="L59">「そうですか、何か前兆、あるいはきっかけがあったのでしょうか」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　きっかけ、という言葉にギクリとしてしまう。少しだけエッチなことを考えたが、あれが原因というわけではないはず。</p>
<p id="L62">　ふと、海野さんがじっと俺のことを見つめている気づいた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「さきほど、資料を読んでいるときのことなのですが、笠本君、私のことを見ていなかったですか？」</p>
<p id="L65">「えっ？　それは、絵になるなあって思ってたんだけど」</p>
<p id="L66">「……それだけですか？」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　澄んだ瞳に見つめられると、落ち着かない気分になってしまう。少しエッチのことを考えた自分に罪悪感を覚える。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「ちょ、ちょっとだけカウントのことを考えたけど。……いや、ループを抜けるためだよ。やましい気持ちは、ほんの少しだけあったけど」</p>
<p id="L71">「……そうですか」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　海野さんは小さな声で言うと、うつむいてしまった。もしかして、怒っているのだろうか。彼女が一生懸命に資料を調べているのに、俺がよからぬことを考えていたとすれば腹も立つだろう。</p>
<p id="L74">　謝るべきか迷っていると、海野さんが顔をあげた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「……実は、私も考えていました」</p>
<p id="L77">「ええっ、海野さんも、その、カウントのことを？」</p>
<p id="L78">「は、はい……ほんの少しですよ」</p>
<p id="L79">「うん、俺もちょっとだけだよ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　おそらく、俺たちは２人ともバツの悪い表情を浮かべていただろう。海野さんは顔を赤らめ、俺は意味もなく頭を掻いた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「笠本君に見られているのは、早い段階で気がついていました」</p>
<p id="L84">「バレてたんだ。ろくに手伝いもせず、ごめん」</p>
<p id="L85">「いいんですよ、資料を運んでくれてとても助かりましたから。それに、私の方も可愛く見えるように角度を工夫したりですとか、姿勢を良くしてみたりですとか……恥ずかしながら、していたんです」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　全く気が付かなかった。だまされたとは思わないが、海野さんがこんなことをするなんて意外だ。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「笠本君の反応をうかがいながら色々しているうちにですね、少し……例のことを考えてしまったんですよね」</p>
<p id="L90">「まあ、そういうことは誰にでもあるよね。でも、それが閉じ込められたことを関係あるの」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　冷静になってくると、海野さんが何故こんな話をしたのか不思議に思えてくる。彼女は少しためらったあと、自信なさそうに口を開いた。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「もしかすると、私たちが閉じ込められたというのは間違った認識なのかもしれません」</p>
</div>
</div>