<title>第６４話  ２人だけの室内で　海野汐里１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　異変の原因を調べるために、海野さんと郷土資料館にやってきたのだが、資料室から出ることができなくなった。だが、彼女によると、閉じ込められたわけではないかもしれない、という。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「海野さん、どういうことなの？」</p>
<p id="L4">「これは、私の推測に過ぎないのですが、逆なのかもしれません。開いていた扉が閉まり、居たはずの人が急に姿を消しました。出入り口である、扉や窓が全く開く様子がない」</p>
<p id="L5">「それが、閉じ込められているってことじゃないの。それに、逆って？」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　俺が質問すると、海野さんは恥ずかしそうに下を向いた。微妙に俺から視線を外しながら、口を開く。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「閉じ込められたのではなく、外から誰も入ってこれなくしたのではないでしょうか。あの、私たちってエッチな……コホン、カウントのことを考えましたよね。何者かが……何者と呼べる存在かはわかりませんが、変に気を利かせたとでもいうのでしょうか……その」</p>
<p id="L10">「２人だけにしてあげようと、余計なおせっかいを焼いている？」</p>
<p id="L11">「あっ、その表現がピッタリです。私たちに、強制的にカウントを消費させようとしているのではなく……勝手にお膳立てをしてきたという感じでしょうか」</p>
<p id="L12">「旅館に泊まり行ったら、布団がくっつけて敷いてあった的な感じかな」</p>
<p id="L13">「あう……」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　海野さんは、真っ赤になってしまった。もじもじとしている様子が、とても可愛い。思わず抱きしめたくなってしまう、いや落ち着かねば。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「したくない、とは言わないけれど……ちょっとそのことを考えただけなんだけどな」</p>
<p id="L18">「そうですね。……私も、ちょっと考えただけなんですよ。困りましたね」</p>
<p id="L19">「こうなってしまうと、カウントを減らすしかないのかな」</p>
<p id="L20">「……そ、そうですよね。これは、仕方がないんです。ええと、その……」</p>
<p id="L21">「こんな現象が起こっちゃったら、仕方がないよね」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　俺たちは「仕方がない」を強調して見つめ合う。海野さんの頬は、恥ずかしさ以外の要因で赤らんでいるような気がする。</p>
<p id="L24">　思い切って海野さんの身体を引き寄せると、彼女はそれを待っていたかのように飛び込んできた。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　海野さんは机の上に資料を適当に並べると、何故か帽子を床に置いた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「えっと、それはどういう意味なの？」</p>
<p id="L31">「ふふ、まずは椅子に座って下さい。そうすればわかります」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　座ってみたが、海野さんの考えていることがわからない。彼女は、入口の扉の方を見ている。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「この机だと、入口からは角度的に見えないですよね。うん、大丈夫。……笠本君と私は、ここで調べ物をしています」</p>
<p id="L36">「それは、そうだけど」</p>
<p id="L37">「ところが、私が帽子を落としてしまいました。笠本君、すいません、椅子を引いて下さい」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　言われた通りにすると、海野さんが机の下にもぐりこんできた。小柄な彼女の身体は、すっぽりと隠れてしまう。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「これなら怪しまれませんね。……大丈夫とは思いますが、念には念を入れておきましょう」</p>
<p id="L42">「つまり、俺が入口を警戒しながら、海野さんが……その」</p>
<p id="L43">「そういうことです」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　俺の脚の間から、顔を出した海野さんがズボンに手を伸ばしてきた。どうやら、俺は調べ物をしているフリをして、机の下の海野がイロイロするのだろう。誰かが来た時には、落とした帽子を拾って立ち上がるということらしい。なかなか策士である。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「うわっ、ちょっと緊張するよね。でも、ちょっとドキドキするかも」</p>
<p id="L48">「ふふ、私もです。いけないことをしている感じですよね。……ええと、どうやって外すのでしょうか」</p>
<p id="L49">「ちょっと待ってね」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　ズボンのベルトを緩めると、海野さんの小さな手がぎこちない動きでチャックを下ろしてきた。</p>
<p id="L52">　無人ではあるが公共の場所で、俺のモノが外気にさらされる。自分が、ちょっと変態になったような気がした。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「きゃっ、ふ、普通の状態みたいですけど、思ったよりもすごいですね。……私で大きくなってくれるといいのですけれど」</p>
<p id="L55">「大丈夫だよ。むしろ、大きくするなって言われても無理だから。……うっ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　海野さんの小さな手が、やわらかい状態の竿にふれた。ナニは、彼女の目の前でどんどんと固く立ち上がっていく。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「ああっ、すごいですね。一気に大きく、それに固いです。ええと、こう……でしょうか」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　繊細な指が、勃起しつつあるモノをやさしく撫でていく。海野さんは、机の下に居るので距離が近い。彼女の息がペニスにかかりそうなくらいだ。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「くっ、緊張するけど気持ちいいよ。普段なら、絶対にしないけど」</p>
<p id="L64">「も、もちろん、特別ですよ。ね、念のため、入口は見張っておいて下さいね」</p>
<p id="L65">「それは任せておいて。俺はともかく、海野さんに恥ずかしい思いはさせられないよ。……っとと」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　格好をつけたことを言ってみたが、海野さんの指の感触につい声が出てしまった。変に意識してしまったせいか、余計に敏感になった気がする。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ふふっ、立場が逆になったみたいですね。……その、するときは私がされる方でしたから」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　海野さんは、俺を見上げながら固くなったモノをしごいてきた。整った可愛らしい顔と、いやらしい行為のギャップに興奮してしまう。慣れてきたのか、手の動きが次第に大胆になっていく。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んっ、固いだけじゃなくて、熱くなってきました。明るいところで見ると、その……すごいことになっているんですね」</p>
<p id="L74">「まあ、その海野さんにさわられてるわけだし」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　手を動かしながら、海野さんがしげしげとペニスを眺めている。彼女のような美少女に見られると、それだけで妙な気分になってしまう。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「こんなにも熱くなって、苦しくないですか」</p>
<p id="L79">「大丈夫だよ。男は興奮すると、こうなるものだから」</p>
<p id="L80">「そうなんですね。……ふー」</p>
<p id="L81">「うわっ」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　不意に、ペニスに海野さんの息がかかった。全く予期していない刺激に、うっかり声が出てしまった。慌てて入口を見たが、何も変化は無い。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「ごめんなさい。熱くなっているから、冷ましてみたらいいのかなって」</p>
<p id="L86">「大丈夫だよ。びっくりしただけで、気持ち良かったから」</p>
<p id="L87">「そうでしたか。でも、場所が場所ですから、急に変わったことをするのはよくないですよね。あらかじめ、予告しておいた方がいいですね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　海野さんは手を止め、俺とペニスを交互に見た。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「その……お口でしますね。丁寧にすれば、大丈夫でしょうか」</p>
<p id="L92">「えっ、いいの？　じゃなくて、無理にしなくてもいいよ。手だけで十分気持ちいいし」</p>
<p id="L93">「ふふっ、笠本君の反応を見て、したくなりました。……気持ち良くなって下さいね」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　海野さんは俺の太ももに手を置くと、机の下から少し身体をのり出した。整った顔を、固くいきり立ったモノに近づけてくる。</p>
<p id="L96">　上品な形の口唇が、赤黒く勃起した亀頭にふれた。しっとりとした感触と、こんな場所でしているという背徳感が混ざって、甘美な刺激を感じる。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「んちゅっ、んぅっ……やっぱりすごく熱くなってます……ちゅっ、んちゅっ、んんっ」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　可憐な口唇が、俺のモノにキスしていた。海野さんは、まるで愛おしむかのように口唇で亀頭をなぞっていく。ペニスに伝わってくる快感も素晴らしいが、明る場所で見るいやらしい光景に目を離すことができない。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ちゅっ、れろっ、ちゅるっ……ん、透明な液体が出てきましたね。良かった、気持ち良くなってくれているみたいですね。……ちゅるっ、れろ、れろっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　チロチロと舌が亀頭に当たる感触がする。弱く痺れるような感覚と共に、とろりと先走りの液体がこぼれていくのを感じた。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「ちゅっ、じゅるっ、じゅるるっ……ああ、どんどん出てきてしまいますね。この部屋を汚すわけにはいきませんから……」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　海野さんが、熱っぽい瞳で俺を見つめてくる。俺はさらなる快感を期待しながら、うなずいてみせた。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「はあ、はあ、やっぱり大きいですね。……うまくできるでしょうか……あむっ、んむ、んんぅ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　海野さんは、小さな口を大きく開いて俺のモノを咥えた。ペニスが亀頭の先端から、温かな口内にゆっくりと飲み込まれていく。快感のあまり声がでそうになるのを、俺は必死にこらえた。</p>
</div>
</div>