<title>第６５話  ２人だけの室内で　海野汐里２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　無人となった資料室で、かすかに水っぽい音がしている。</p>
<p id="L2">　俺は椅子に座ったまま、机の下に隠れた海野さんにフェラしてもらっていた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「んむっ、んんぅっ、じゅるっ……はあ、はあ、大きすぎてお口にうまく入りませんね。もう少し……あむっ、んむっ、んんっ」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　海野さんは苦しそうにしながらも、少しずつ深くペニスを飲み込んでいく。ときおり、彼女のやらわかい頬の内側にペニスが擦れる感触がある。一生懸命な奉仕も気持ち良かったが、こんな場所でしているという緊張感も快感を高めていた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「海野さん、無理はしなくていいからね」</p>
<p id="L9">「んうっ、ちゅるっ、じゅるっ……はあ、はあ、大丈夫です。笠本くんのが、気持ち良くなっているってわかりますから。それに、資料室を汚してはいけませんから。……はむっ、んんぅっ、じゅる、じゅるるっ」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　ペニスがより深く咥えられると同時に、激しく吸われた。海野さんは、可愛らしい顔に似合わない音を立てながら、いやらしい液体を飲み込んでいく。ぴったりと密着した口唇や口内の粘膜の感触がたまらない。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「んんぅっ、んむむぅっ、んぐっ……ケホッ、あ、ごめんなさい、奥に入りすぎてしまったみたいで。ああっ、お汁がこぼれてしまいます。……れろっ、んちゅっ、はむっ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　海野さんは、苦しそうにむせるとペニスから口を離してしまった。だが、竿を流れる液体を舐め取ると、すぐに亀頭を口に含む。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「くっ、海野さん、気持ち良いけど、本当に無理はしなくていいから」</p>
<p id="L18">「んんぅ、じゅぷっ、じゅるっ……大丈夫ですよ。コツが少しずつわかってきたところですから。それより、見張りの方をお願いします。笠本君以外の人に見られるのは困りますから」</p>
<p id="L19">「うん、俺だって海野さんに恥ずかしい思いをさせられないし、他の人に見せたくないよ」</p>
<p id="L20">「ふふっ、そう言ってくれると嬉しいです。私は机の下でがんばりますね。……あむっ、んぐっ、んうっ」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　ペニスが再び海野さんの可愛らしい口に飲み込まれていった。</p>
<p id="L23">　俺は一旦、机の下の光景から目を離して室内の様子を確認する。人の気配は全く無い。それどころか、他の部屋や外からの音すら聞こえてこない。この部屋だけが、別の場所に隔離されているかのようだ。</p>
<p id="L24">　そんなことを考えていると、亀頭に舌が絡みつく感触があった。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「うっ……とと、油断した」</p>
<p id="L27">「んむっ、じゅるっ……ど、どうしたんですか？」</p>
<p id="L28">「大丈夫、何も起こっていないよ。ただ、室内の様子を確認してたら、気持ちの良さに声が出そうになっただけだから」</p>
<p id="L29">「ふふっ、私が真面目に勉強している笠本君に悪戯しているみたいですね。……ちょっと楽しいです。ちゅっ、あむっ、んぐっ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　海野さんは楽しそうに笑うと、亀頭にキスをしてから飲み込んでいった。可愛らしい容姿からは想像できない、なまめかしい仕草である。俺のモノは、もっと彼女の口を味わいたいとばかりにさらに隆起していく。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「んぐんぐ、じゅぷっ、じゅるっ……はあ、お口の中が笠本君のでいっぱいです。なんだか、私も変な気分に……んんぅっ、じゅぽっ、じゅるっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　いやらしい水音と共に、ペニスが吸い上げられる。まるで精液を吸い出そうとするような感じで、たまらない。海野さんは真面目だから、資料館の床にこぼしてはいけないと真剣に唾液と先走り汁を飲み込んでいるのだろう。申し訳ない気分もするのだが、うっとりとしてしまいそうな気持ち良さがある。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「じゅるっ、じゅぷ、じゅるるっ……はあ、はあ、どんどんぬるぬるになっていきますね。大丈夫、ちゃんと舐めますから。……んちゅっ、ちゅるっ、じゅるっ」</p>
<p id="L38">「くっ、海野さんはすごく良いよ。このままだと……あっ、ちょっと待って」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　ストップをかけると、海野さんは口を離してきょとんとした表情になった。可愛らしい顔と、ガチガチになったペニスとの対比がいやらしい。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「そろそろ出しちゃいそうだから。えっと、ティッシュを用意するから……」</p>
<p id="L43">「ふふっ、それなら必要ないですよ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　持ってきたリュックを探ろうとした俺に、海野さんが魅力的な笑顔を浮かべた。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「私がお口で受け止めますから。……はむっ、んぐ、んんぅっ」</p>
<p id="L48">「ま、待って、そういうわけには。うっ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　止める間もなく、海野さんはペニスを咥えた。今までよりも深く飲み込んでいく。熱くなったペニスを包み込む粘膜の感触に、俺は動くことができなくなった。彼女は俺の太ももに手を置くと、頭を激しく上下させる。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「あむっ、じゅるっ、じゅぷっ……はあ、はあ、こんなに固くなって、出したくなってるんですね。遠慮しないでいいですから。……はむっ、じゅぽっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　海野さんの口内は、たっぷりとした唾液で潤っていた。その中で舌がペニス絡み、亀頭を吸い上げていく。思わず腰が浮きそうになったが、なんとかこらえた。</p>
<p id="L55">　このままでは、彼女の小さな口の中に放ってしまう。まずいと思いつつも、思い切り出してみたいという欲望もあった。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「んぐっ、んんんぅっ、じゅるるるっ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　ペニスが根本近くまで一気に飲み込まれた。海野さんは、苦しそうにしながら小刻みに頭を振っている。彼女の喉にむけて、熱い塊が昇っていく感覚があった。もう止められない。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「海野さん、出すよっ」</p>
<p id="L62">「んぐんぐっ、じゅぽっ、んんむっ、じゅるるるっ」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　返事の代わりに海野さんは、激しく頭を上下させた。限界を超えた欲望が、一気に駆け上がっていく。</p>
<p id="L65">　ペニスを深く咥えた小さな口に、大量の精を放った。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「んんっ、ゴホッ、んぐぐっ、……んぐっ、んぅ」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　海野さんは驚いたように動きを止めたが、脈打つペニスはさらに精液を吐き出し続ける。彼女は苦しそうな表情を浮かべながらも、小さな口で白濁液を受け止め続けた。悪いと思いつつも、圧倒的な快感に射精が止まらない。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「んぐっ、くぅっ……んんっ、んぅ」</p>
<p id="L72">「海野さん、ティッシュをとるから待ってね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　ようやく射精がおさまったので、慎重に手を伸ばしてティッシュを取り出す。ゆっくりと腰を引くと、海野さんの口から大量の白濁液が糸を引いてこぼれだした。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「うっ、ゴホッ、ゴホッ……はあ、はあ、すごくいっぱい出ましたね。予想以上でした。……良かった、こぼさずに受け止めらることができました」</p>
<p id="L77">「ごめん、苦しかったんじゃない？」</p>
<p id="L78">「ちょっとだけですから、大丈夫ですよ。いざとなったら飲めばいいと思っていたんですが、驚いてしまってできませんでした。……はあ、はあ、まだネバネバしてます」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　海野さんが、しなやかな指で口元の精液をぬぐった。とても魅惑的な仕草だった。思わず見入ってしまう。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「うん？　どうしたんですか。……あっ、きれいにしますね。……あむっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L83">「いや、そうじゃなくて……うっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　止める前に、海野さんはどろどろになったペニスを口に含んだ。射精直後の敏感な亀頭に、ぬるぬると舌が絡みついて残った精液を舐め取っていく。</p>
<p id="L86">　俺は、情けない声が出ないようにこらえつつ、海野さんのお掃除フェラを味わった。</p>
</div>
</div>