<title>第６６話  ２人だけの室内で　海野汐里３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　窓の外では、濃い緑の葉が午後の光を浴びて揺れていた。なのに、資料室には全く音が聞こえてこない。やはり、異変が起こっているのだろう。</p>
<p id="L2">　海野さんは、椅子に腰掛けて休んでいた。幸い、ここに来る途中に買ってきたミネラルウォーターがあったので、それを彼女に渡してある。華奢な彼女の口に、大量に放出してしまうとは。気持ちは良かったのだが、さすがに反省する。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「海野さん、大丈夫？」</p>
<p id="L5">「ええと、やっと落ち着いてきました。……お水、ありがとうございます。助かりました」</p>
<p id="L6">「ごめんね、俺がいっぱい出しちゃったから」</p>
<p id="L7">「それは大丈夫です。……ええと、お水で口をきれいにしないとキスできないかなって……あむっ、んんぅ」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　海野さんが言い終える前に、俺は彼女の口唇を塞いだ。華奢な身体を、そっと抱きしめる。わずかに甘い香りが、ふわっと漂った気がした。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「んちゅっ、んん……ふう、突然ですごくドキドキしちゃいました。私たち、異変が起こってるとはいえ、資料室で大胆なことをしちゃってますね」</p>
<p id="L12">「そうだね、ちょっと気をつけた方がいいかも。……俺、入口が開いていないか見てくるよ」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　照れくさくなってしまったので、理由をつけて机から離れることにした。</p>
<p id="L15">　入口の扉を確認したが、びくともしない。耳をつけてみたが、外の音すら聞こえてこなかった。念のため、窓の方も確認したがこちらも同じである。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「開かないですか？」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　背後から、海野さんが声をかけてきた。彼女は、ゆっくりとこちらに歩いてきて隣に並んだ。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「うん。……することをしちゃったから開くかと思ったんだけど、ダメみたいだ。別に条件があるんだろうのかな」</p>
<p id="L22">「……そういうわけではないと思います」</p>
<p id="L23">「どういうこと？」</p>
<p id="L24">「……その、お恥ずかしいのですが……わ、私がして欲しくなっちゃったんです」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　海野さんは顔を伏せると、俺の手をそっと握ってきた。少し驚いたが、その小さな手を握り返したのだった。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　俺は、海野さんの手を引いて資料室の奥へと移動した。ここなら本棚がいくつも並んでいるから、入口からは見えないだろう。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ええと、ここでするのですか？　ど、どうするのでしょう」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　海野さんは、少し不安そうに辺りを見回している。異変が起こっているから仕方がないのだが、普通はこんなところでは行為に及ばないだろう。</p>
<p id="L35">　俺は、高い所の本を取るための踏み台を奥へと移動させた。入口からの見え方をチェックしてから、そこに腰掛ける。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「あの、それはどういう意味なのですか？」</p>
<p id="L38">「俺がここに座るから、海野さんが上になってくれればいいかなって。その……海野さんはワンピースだから脱がずにすれば、いざというときにもすぐに離れられると思ったんだ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　口に出して説明すると、自分がすごく変なことを言っている気がする。海野さんに軽蔑されなければいいのだが。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「いい案です。さすがは笠本君ですね、ここなら入口方面を警戒しつつ……できますね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　予想に反して、海野さんは感心してくれたのだが、なんだか複雑である。できれば、別のことでほめられたい。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「で、では準備しますね。……あ、あまり見ないで下さいね」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　踏み台に座った俺の前で、海野さんはワンピースをたくし上げた。白く細い脚があらわになる。彼女はライトグリーンの布地の下に手を入れると、ぎこちない手つきでフリルのついた下着を下ろしていった。そして、あまり脚を上げないようにして片足だけを下着から抜く。</p>
<p id="L49">　突然のことに、俺は思わず凝視してしまった。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「だ、だから、あまり見ないでください」</p>
<p id="L52">「ご、ごめん。……と、ところで、足首に下着が引っかかっているけど、いいの？」</p>
<p id="L53">「これは紛失すると困るからです。どこかに置いておくのは、不安ですし」</p>
<p id="L54">「そ、そうだよね」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　俺は、生唾を飲み込みつつ海野さんの姿を見た。淡い緑色のワンピースに身を包んだ彼女は、まさに清楚という言葉がふさわしい。だが、片方の足首には下着が引っかかっている状態である。つまり、今のワンピースの下は何も着けていないのだ。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「あのっ、そんなに見ないで下さい。それより、笠本君の方は大丈夫ですか」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　慌ててズボンのベルトを緩めると、俺のモノは既にガチガチにいきり立っていた。何もはいていない状態の、海野さんに激しく興奮してしまったようだ。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「きゃあっ、何もしていないのに、こんなになっているなんて。……ちゃんと、できるでしょうか」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　海野さんは、お腹に手を当てて不安そうな表情になった。だが、ゆっくりと俺の方へ近づいてくる。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「無理そうだったら、別の方法を考えてみるけれど」</p>
<p id="L67">「いえ、大丈夫です。チャレンジしてみます。……重くないといいのですけど」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　海野さんが、俺の膝の上に乗ってきた。小柄な彼女は、見た目通り軽い。ふれあった太ももの感触が気持ちいい。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「全然重くないよ。むしろ、軽くてびっくりしたよ」</p>
<p id="L72">「ふふ、よかったです。……す、すごいことになっていますね。は、入るでしょうか。……がんばってみますね」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　ワンピースの裾を持ち上げた海野さんが、俺の股間にまたがってきた。無毛の彼女に秘部がちらっと見えて、モノがぐぐっと持ち上がる。彼女は口唇をきゅっと結ぶと、小さな手をぎこちなくペニスにそえた。</p>
<p id="L75">　俺が腰に手をあてて支えてあげると、彼女はゆっくりと腰を落としてきた。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「んっ、うっ……きゃっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　ペニスの先端に、やわらかく濡れた感触があったが、つるりと滑ってしまった。海野さんは、慌てて体勢を立て直す。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「落ち着いて、焦らなくてもいいから」</p>
<p id="L82">「は、はい。……大きすぎて難しいですね。ええっと、んぅっ……ここ、でしょうか。くうっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　今度は、亀頭がゆっくりと粘膜に包まれていく感触がする。海野さんの中は、かなり狭い感じだ。だが、ガチガチに勃起したモノは、容赦なく小さな膣を押し広げていく。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「あっ、ああっ……はあ、はあ、身体の奥に笠本君のが突き刺さってくる感じで……くうっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L87">「苦しそうだけど、本当に大丈夫？」</p>
<p id="L88">「も、問題ないはずです。……んっ、ああっ、どんどん奥に入ってきちゃう。……ああっ、んううぅっ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　海野さんは身体を震わせながらも、俺の上に腰を下ろした。密着した膣肉が、きゅきゅっと健気に締め付けてくる感触が心地良い。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「あんまり奥まで入りすぎないように、支えるから。……これで大丈夫かな」</p>
<p id="L93">「くうっ……はあ、はあ、少し楽になりました。……痛いということはないのですが、ちょっと怖くて。すいません」</p>
<p id="L94">「ゆっくり慣らしていけばいいから。このままでも、すごく気持ちが良いし」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　俺は、海野さんの華奢な身体を抱きしめると、そっとキスをする。彼女は不安定な身体を支えるために、俺の肩にぎゅっとしがみついてきた。身体を密着させていると、彼女は少しずつ落ち着いてきたようだ。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「はあ、はあ……こうやってしがみついていれば、なんとかできそうです。浅くする感じで……んぅっ、はああっ、ああっ」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　海野さんは、しがみついた状態でぎこちなく腰を上下させはじめた。少しもどかしい感じがするが、それがかえって欲望を高ぶらせる。俺は、突き上げたいという欲望をこらえながら彼女の律動を味わう。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「んぅっ、ああっ、くううっ……お、大きい、でも、少しずつ慣れてきた気がします。……んんっ、んっ、ああんっ」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　海野さんの上下運動が、少しづつ大きくなっていく。それにあわせて、ペニスに感じる刺激も強くなってきた。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「あんっ、あっ、ああんっ……な、なんだか身体が勝手に動いちゃいます。あんっ、気持ちいいところに当たって……はあんっ、ひゃあんっ」</p>
<p id="L107">「ここかな？」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　俺は、勘で海野さんが感じるであろう場所に、ペニスを擦り付けるようにした。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「はあんっ、ああんっ……そ、そこ、気持ちいいです。上手すぎですよ。……ああんっ、ひゃんっ、ふああっ」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　軽く突くだけで、海野さんは敏感に反応する。声に甘いものがまざり、膣内の潤いが増していく。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「ひゃあんっ、ああんっ……な、何か当たってる感じで。こ、こんなにすぐに気持ち良くなっちゃうなんて。……ああんっ」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　いつの間にか、海野さんはなまめかしく腰を動かしていた。ワンピースを着たままなのだが、それがかえって想像をかきたてる。結合部はライトグリーンの布地で隠されているのだが、ペニスには濡れた粘膜のいやらしい感触がしっかりと伝わってきていた。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「ああっ、そ、そこっ、ひゃああんっ……か、身体が熱いです。あの、奥まで入れても大丈夫だと思います。いえ、その……入れて、欲しいです。……あああぁっ」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">　軽く腰を突き上げると、海野さんはがくんと首を後ろにそらした。白い首筋が美しい。</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「はあ、はあ……少し苦しいのですが、それ以上に気持ち良くって。もっと、して下さい。……はあんっ、ひゃんっ、ああんっ」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">　グイグイと突いていくと、海野さんはあえぎ声を上げながら身体を震わせる。それにあわせて、膣内のペニスも快感が増していく。いつの間にか、お互いに激しく腰を動かしてしまっていた。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「ひゃあんっ、ああんっ、ふあああっ……気持ち良すぎて。私、もうっ……ああんっ、あっ、くうううっ」</p>
<p id="L128">「くっ、俺も、そろそろ」</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">　清楚なワンピース姿で腰をくねらせる海野さんに、俺の欲望も激しく昂ぶっていた。踏み台に座っているせいで、腰を動かしにくいのだが、それすらも快感を高めるスパイスになっている。</p>
<p id="L131">　ペニスを突き上げる速度を上げていくと、海野さんの華奢な身体が跳ねるように反応する。</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">「くううっ、あんっ、ああん……だ、ダメ、声が抑えられない。こ、こんなところで……あむっ、んんっ、んんんうぅっ」</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">　俺はキスで海野さんの口唇を塞ぐと、打ち付けるように腰を突き上げる。彼女の身体が、ひときわ大きくのけぞると同時に俺は射精していた。小さな膣内を、濃い精液で満たしていく。ドクドクと精を放つたびに、突き抜けるような快感があった。</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">「はあ、はあ……んぅっ、すごくたくさん出てるのがわかります。身体の奥が熱くなって……はあ、はあ、刺激が強すぎですよ」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">　息も絶え絶えになった海野さんは、ぐったりと身体を俺にあずけてきた。華奢な身体を抱きしめると、心地良い疲労が全身を包んでいった。</p>
</div>
</div>