<title>第６７話  寄り道の喫茶店</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　行為の後始末を済ませた俺と海野さんは、資料室の扉をそっと押してみた。木製の扉は何事もなく開き、外には静かな郷土資料館の光景が広がっている。特に変わったところはなく、観光客がのんびりと展示を眺めていた。</p>
<p id="L2">　２人で、ぼうぜんと立ち尽くしていると、係員らしき女性が近づいてきた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「何かお困りですか？」</p>
<p id="L5">「あの……その、さっきまで資料室の扉が、閉まっていませんでしたか」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　俺は困惑しながらも、思いついたことを質問してみる。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「いえ、営業時間中は常に開放していますよ。どなたでもご利用いただけますので、ぜひ見ていって下さいね」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　係員の女性はにこやかに言って、資料室を手で示す。中には、数人の観光客が展示された資料を眺めていた。</p>
<p id="L12">　一体、どうなっているんだろう。さきほどまでは、俺と海野さんだけが閉じ込められていたはずだ。なのに、既に資料室の中に人が居て、普通にしている。</p>
<p id="L13">　俺が言葉に詰まっていると、海野さんが落ち着いた様子で口を開いた。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「すみません。気になる資料があるので、複写してもいいでしょうか？　夏休みの課題に使いたいのですけれど」</p>
<p id="L16">「結構ですよ。ご案内します、どうぞこちらへ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは、俺が見つけた冊子を持って係員についていく。俺は事態に理解が追いつかなかったが、気持ちを切り替えて彼女たちのあとを追った。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　郷土資料館の外に出ると、さわやかな風が頬を撫でていった。遠くの風景に目を凝らしてみたが、ここからだと異変が起こっているようには見えない。隣では、海野さんが午後の空をまぶしそうに見上げている。普段から色白の彼女だが、少し顔色がすぐれないようだ。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「どこかで休んで帰ろうか？　ちょっと疲れちゃったよね」</p>
<p id="L25">「そうですね。資料のコピーも早く読んでみたいですし」</p>
<p id="L26">　</p>
<p id="L27">　海野さんは、コピーの束を大切そうに抱えていた。彼女は読書好きでもあるし、この状況の謎を知りたいのだろう。</p>
<p id="L28">　俺たちは、資料館の近くにあった喫茶店に入ることにした。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　２人で入ったお店は、アンティークショップを兼ねた喫茶店のようだった。お洒落な雰囲気で、テーブルや食器の一つ一つが凝っている。</p>
<p id="L32">　海野さんは、注文したハーブティーに少し口をつけただけで、ずっと資料に没頭していた。俺のアイスコーヒーは、ほとんど空になっている。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「おかわりはどうですか？」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　顔をあげると、若い女性店員が微笑んでいた。大学生より少し上ぐらいだろうか。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「えーと、その……」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　俺は、海野さんの様子をうかがったが、こちらの会話に気づいていないようだ。まだまだ、時間がかかりそうである。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「ふふっ、サービスですよ。……がんばってくださいね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　店員は、俺のグラスにアイスコーヒーを注ぐと、ニコニコしながら去っていった。もしかすると、彼女に相手してもらえない、かわいそうな彼氏と思われたのかもしれない。実際のところ、俺たちの関係は何なのだろう。エッチなことをしてしまったが、付き合っているのとは違う気がする。それどころか、同じような関係の女の子が他に４人も居るのだ。</p>
<p id="L45">　俺は考えるのをやめて、真剣な表情で資料をめくる海野さんを眺めて過ごすことにした。なるほど、こういうときにコーヒーのおかわりはありがたい。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　２杯目のコーヒーが空になって氷が溶ける頃になって、海野さんがコピーの束をまとめ始めた。丁寧に重ねて、既に冷めてしまったであろうハーブティーに口をつける。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「どう、何かわかったの？」</p>
<p id="L50">「ヒントにはなるかもしれませんが、説明が難しいですね。別荘に戻ってから、みんなの前で話そうと思います。えっと、今は何時……えっ？　こんなに時間が経っているなんて」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　スマホを取り出した海野さんは、驚いたような声をあげた。本当に集中していたのだろう。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「今回のは異変じゃないよ。俺がずっと見てたからね」</p>
<p id="L55">「じゃ、じゃあ、ずっと待っていてくれたんですか。……すみません。つい夢中になってしまって」</p>
<p id="L56">「大丈夫だよ。店員さんに、コーヒーをサービスしてもらったし」</p>
<p id="L57">「ああ、申し訳ないし、恥ずかしいです」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　海野さんは、恥ずかしいのを誤魔化すかのように、やや強引にコピーの束をテーブルの上から取り去った。ふと、視線を感じような気がしたので、店内を見回してみる。すると、カウンターの奥では、さきほどの女性店員が微笑ましいものを見るかのような表情をしていた。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「何か注文する？　サービスしてもらったし、海野さんも頭脳労働のあとは甘いものがほしいんじゃないかな」</p>
<p id="L62">「そうですね。お店の方にも悪いですし、私は木苺のタルトにします」</p>
<p id="L63">「美味しそうだね。俺もそれにするよ」</p>
<p id="L64">「では、ご迷惑をかけてしまったので、お代は私が……」</p>
<p id="L65">「いやいや、そこは俺が……」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　どちらが支払うかで押し問答をしていると、店員がテーブルにやってくる。議論を中断して注文を伝えると、店員はにこやかな笑顔で去っていった。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「あの店員さん、すごく笑顔でしたけれど、どうしたのでしょうか？」</p>
<p id="L70">「たぶん、初々しいカップルを見守っているつもりなんだろうなあ」</p>
<p id="L71">「えっ、カ、カップルですか……状況的には、そう見えないこともないですね。いえ、実情も……なんでもないです」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　海野さんは、頬を染めながら語尾を濁す。彼女は、急に店内の様子を気にしだした。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「どうしたの？　まさか知り合いが居るとか」</p>
<p id="L76">「それは、大丈夫です。あの……私たちって、どう見られているのかなって思ったんです。あの店員さんは、カップルだと思っているようですが」</p>
<p id="L77">「もしかして、嫌だった？」</p>
<p id="L78">「そ、そんなことは断じてないです」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　海野さんはきっぱりと否定した。だが、声が大きかったので周囲から注目されてしまう。彼女は恥ずかしそうに、小柄な身体をさらに小さくした。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「ああ、こんなはずでは。……もう、恥ずかしいことばかりです」</p>
<p id="L83">「でも、俺は色んな海野さんを見ることができて、嬉しいよ。２人だけで、喫茶店っていうのも初めてだし」</p>
<p id="L84">「それなら良かったです。こういう体験ができるなら、ループに巻き込まれて良かったのかもしれません。でも、ループすると無かったのことになるのが、寂しいですが」</p>
<p id="L85">「でも、俺たちの記憶は残るし、ループを抜けてからだって実際にここに来ることはできるんじゃないかな」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　俺の言葉に、海野さんは目を大きく見開いた。きれいな瞳で、俺をじっと見つめてくる。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「おまたせしました。木苺のタルトになります。どうぞごゆっくり。……ふふふ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　見つめ合っていた俺たちは、店員の声にさっと平静を装った。だが、色々とバレてしまっている気がする。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「なんだか、俺も恥ずかしくなってきたよ」</p>
<p id="L94">「そ、そうですね。……でも、タルトも美味しそうですし、こうなったらゆっくりしていきましょう。多少、恥ずかしくてもループしちゃうわけですし」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　海野さんは、開き直ったかのように言って座り直した。なら、俺が恥ずかしがっていても仕方がない。むしろ、堂々と振る舞うことにした。</p>
<p id="L97">　恥ずかしいのは確かだったが、一方でとても楽しい時間だった。</p>
</div>
</div>