<title>第６８話  別荘での結果報告</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　喫茶店を出たあと、俺と海野さんはバラバラに帰ることにした。ちょっと寂しい気もするが、彼女の家族に目撃されてしまう危険がある。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　俺は観光地を避け、遠回りをして別荘に戻った。建物の裏の大木を眺めてから、素早く裏口に移動する。誰も居ないと思っていたのだが、海野さんが静かに立っていた。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「あれ、どうしたの？　先に戻っていると思ってたんだけど」</p>
<p id="L6">「笠本君を待っていました。ふふ、なんとなく一緒に帰りたいと思っていたんです。……すごく短い距離ですけど」</p>
<p id="L7">「ありがとう。……こういうのって、なんかいいよね」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　海野さんはコクリとうなずくと、そっと手を差し出してきた。俺たちは、裏口の扉まで手をつないでゆっくり歩くことにした。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　別荘に入ると、リビングルームからにぎやかな声が聞こえてきた。みんなは、海野さんの家族とのお茶会から帰ってきているらしい。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「ただいま、戻ってきたよ」</p>
<p id="L16">「あっ…………」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　扉を開けると、部屋の中に居た４人は急に黙ってしまった。そればかりか、遠慮がちな視線をチラチラと送ってくる。この雰囲気は何なのだろう。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「あのう、みなさんどうしたのですか？　お茶会で何かあったのですか」</p>
<p id="L21">「ふっふっふー、聞いたよ、海っち」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　不審げにたずねた海野さんに、相原さんがニヒヒと笑みを浮かべた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「ちょっと、やめなよエリちゃん」</p>
<p id="L26">「悪趣味な真似はやめなさい」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　すかさず、瀬川さんと立花さんがたしなめたが、疑問が増えただけである。どうやら、海野さんのことらしいが。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「一体、何なのですか？　あの、そういう態度は余計に不安になるのですが」</p>
<p id="L31">「ほらほら、だから言っちゃった方がいいってば」</p>
<p id="L32">「だから、エリちゃん、言っちゃダメだよう。ねえ、委員長も止めてよ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　瀬川さんは、椅子に座ってくつろいでいる藤原さんに助けを求めた。彼女は、いつもどおり落ち着いた様子である。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「まあ、言ってもいいんじゃないのかしら。黙っておくのも汐里に悪い気がするし。……お茶会で、汐里のことについて色々とお話をうかがったのよ」</p>
<p id="L37">「ど、どういうことを聞いたのでしょう。……気になるので、話してください。誤解があれば、訂正しないといけないですし」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　海野さんが、目に見えて焦りだした。彼女にしては、珍しい態度の気がする。それを見た相原さんが、どこか得意気に語りだした。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「海っちって、家では結構とガサツなんだって聞いたよ。ソファで、ぐでっと寝転んだ状態で本を読み続けたり、お風呂から濡れた本をもって慌てて裸で飛び出してきたりしてるって。学園だと、おしとやかな美少女感があるのに意外だなーって思ったよ」</p>
<p id="L42">「ああっ、あの人たちはなんてことを言うんですか。勘違いしないで下さいよ、ソファの件は体調が悪かったからです。……お風呂の件は、貴重な本を濡らしちゃったからですよ。変な趣味があるわけじゃないですっ」</p>
<p id="L43">「お風呂で本を読むのはやめておいた方がいいと思うのだけど……ごめんなさい、余計なことを言ったわ」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　つい、と言う感じで立花さんが口を挟んだ。しかし、彼女は動揺している海野さんを見て、慌てて口を閉じる。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「ほ、他には何か言っていませんでしたか？」</p>
<p id="L48">「えっ？　あっ、その、料理が……」</p>
<p id="L49">「料理がなんですか、詳しく話して下さい」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　真剣な表情の海野さんに、相原さんが押され気味になっている。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「えーと、夏休み前になってから、急に料理の練習を始めたって言ってたよ。今まではあまり興味を持ってなかったのに、どうしたんだろうって」</p>
<p id="L54">「……それだけですか？」</p>
<p id="L55">「えーと、『うちの娘は、今まで浮いた話が１つもないんですよ。彼氏でもできたかと思ったけれど、別荘へ行くのは女の子だけだから違うようですね』みたいなことかな」</p>
<p id="L56">「ああ、そんなことまで。……そうです、私は料理が苦手なんです。だから、こっそり練習して、上手く作れるように食材も用意しておいたのに、ループが起こってしまって。……はあ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　海野さんは嘆くように言うと、ガクッと床に座り込んでしまった。彼女の気持ちはともかく、可愛らしい仕草である。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「そんなに落ち込まないでよ。俺も、海野さんが料理に不慣れなのは薄々感じていたから」</p>
<p id="L61">「ああ、笠本君には知られたくなかったのに」</p>
<p id="L62">「でも、がんばってくれているのがわかって、すごく嬉しかったよ。そもそも、ループのせいで何日もお世話になってるし、俺の方こそ何もお返しができていないよ」</p>
<p id="L63">「そんな、招待したのは私ですから。……それに、来てくれただけでも嬉しかったんですよ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　座り込んでしまった海野さんに手を差し伸べると、彼女はしっかりと握ってきた。彼女にとっては災難かもしれないが、俺にとっては色んな面を知ることができて良かったと思う。</p>
<p id="L66">　海野さんを立ち上がらせていると、背後から藤原さんが声をかけてきた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「ご両親は『浮いた話がなくて困ってる』みたいにおっしゃっていたけれど、あれは実際に彼氏ができたら大慌てするタイプね。……笠本君、気をつけて」</p>
<p id="L69">「肝に銘じておくよ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　ループのせいで緊張感が薄れていたが、海野さんの両親と親戚は近くに居るのである。絶対に見つからないようにしないといけない。なにしろ、さきほどは郷土資料館なんて場所でしてしまったのだ。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「あっ、みんなに言っておかないといけないのだけど……」</p>
<p id="L74">「もしかして、ループの秘密がわかったの？」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　瀬川さんが、期待に満ちた目を向けてきた。くっ、純真な瞳がつらい。</p>
<p id="L77">　俺は、海野さんに確認してから、資料室での出来事を語った。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　部屋に閉じ込められ、エッチなことをするまで出られなくなる、というのは衝撃的な出来事だと思うのだが、みんなの反応は意外に小さかった。昨日の相原さんの件があったからかもしれないし、ループというトンデモ現象の前には小さなことなのかもしれない。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「……色々と思うところがあるけれど、まずは調べてきた結果を聞かせてもらいましょうか。何か収穫があったんでしょ？」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　藤原さんが、俺と海野さんに声をかけてくる。そういえば、俺もまだ聞いていなかった。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「少し長くなりますので、お茶を用意しますね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　さきほどの衝撃から立ち直ったのか、海野さんがいつのも調子でキッチンへと移動した。瀬川さんも、あとの続く。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「汐里ちゃん、さっきのお茶会でクッキーの詰め合わせをもらってきたから食べようよ。高そうだけど、明日にはループでなくなっちゃうし」</p>
<p id="L92">「……食べ尽くしてやりましょう」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　どうやら、海野さんはまだご機嫌ななめのようである。彼女が本気で怒ったところは見たことはないが、下手なことは言わない方が良いだろう。</p>
<p id="L95">　俺たちは、さりげなく目で合図しあった。</p>
</div>
</div>