<title>第６９話  過去の儀式と言い伝え</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　夕方、俺たちは別荘のリビングルームに集合していた。海野さんが、紅茶の入ったカップをみんなに配っていく。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「役に立つかわからない話ですので、構えないで聞いてくださいね。……あと、おしゃべりな家族からもらったクッキーは遠慮せずに食べて下さい」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺たちが、ぎこちなくクッキーに手を伸ばしている間に、海野さんはコピーの束を取り出した。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「さて、この資料は笠本君が見つけてくれたのですが、いくつか興味深いことがわかりました。おば様が言っていたように、この建物の裏にある大木は、かつて信仰の対象として祀られていたようです」</p>
<p id="L8">「はう、本当だったんだ。でも、今は全然そんな気配はないけど、どうしてだろ？」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　瀬川さんが、どのクッキーを取るか迷いながら疑問を口にする。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「明治以降、観光地として発展すると廃れてしまったようですね。昔は、貧しかったというのはイメージ的によくなかったのかもしれません。あと、戦争の影響もあったのかもしれませんね」</p>
<p id="L13">「国家神道に関する政策かしら。あの時代、由来のはっきりしない信仰はよく思われなかったのかもしれないわね」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　立花さんが、ふと目を細めた。前に彼女が言っていたことだが、剣道は戦後に軍国主義的だとして規制された時期があったらしい。過去には俺の知らないことが、思ったよりもたくさんあるようだ。</p>
<p id="L16">　俺が考え事をしていると、相原さんがクッキーを手に資料の束をのぞきこんでいた。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「ねえねえ、それはどうやって調べたの？　別に疑うわけじゃないんだけど」</p>
<p id="L19">「地元出身の方が、お年寄りの言い伝えなどをまとめてくれていたようですよ。証拠になる文献などは残っていないようで、聞いた話を書きとめたものがメインなのですが」</p>
<p id="L20">「ふうん、でも、そういうのが意外と真実を伝えていたりするんだよね。……おっ、エリちゃん、良いことを言っちゃったかなー」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　こういうことを自分で言ってしまうのが、相原さんなのである。海野さんは、反応に困っていたが、説明を続けることにしたようだ。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「この地で行われていたという豊作祈願の儀式なのですが、かつてはお供えものをしていたそうです。それが、いつしか村の若い女性を巫女として選び、儀式を行わせるようになったみたいですね」</p>
<p id="L25">「儀式って何なの？　あう、生贄とかだったら、嫌だよう」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　瀬川さんが顔をしかめた。信仰の対象となった御神木がすぐ近くにあるのだから、俺だっていい気はしない。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「それは、違うようです。選ばれた女性たちは、神様の花嫁として役目を果たしていたとありますね。生贄というのは、後世になってから誤解されたもののようです。若い女性、お供え、儀式、といえばなんとなく連想してしまいますよね」</p>
<p id="L30">「なるほど。昔話でも、人身御供の逸話はよく出てくるわね。伝承が途絶えたあとに、そういう風に解釈されたのかも」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　藤原さんが、優雅な手つきでカップを口につけた。彼女は、委員長らしく落ち着いた様子で話を聞いている。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「儀式の内容については、何か書いてあったの？」</p>
<p id="L35">「ええとですね、巫女として選ばれた女性は、御神木の近くにあるお堂にこもって、お供え物などの準備をして儀式に備えるそうです。そこに、禁欲し修行を積んだ男性が、御神木の代理として訪れるとあります。つまり、花嫁役の女性に対して、花婿の役といったところでしょうか」</p>
<p id="L36">「ほええ、ちょっとロマンチックな感じだね。男性が訪問して終わりなの？」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　瀬川さんが、疑問を口にした。海野さんは、パラパラと何枚か資料をめくる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「実は、内容についてはよくわかっていないようなんです。一説には、夜中に男性がお堂を訪問して、花嫁役の女性からもてなしを受けるそうなのですが……」</p>
<p id="L41">「ちょ、ちょっと……夜のおもてなしって、もしかしてエッチなやつ？」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　相原さんが、慌てた様子で口を挟んだ。部屋の中がざわつきだす。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「内容は、秘密だったそうです。ある説では、女性が男性にお酒をふるまった、とあります。男性は、お神酒を飲み干して、御神木への感謝をあらわしたとか」</p>
<p id="L46">「そ、そうよね。……こういった儀式は形式的なものだから、盃をいただくことによって擬似的な婚姻を表現していたのかしら」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　立花さんが、ほっとしたように言った。だが、海野さんが申し訳なさそうな顔になる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「それがですね。実際に、夫婦として寝床を共にしていた、という説もあるみたいなんですよ」</p>
<p id="L51">「寝床を共にって、つまり……な、何でもないわ。そんなことが本当に？」</p>
<p id="L52">「立花さんの言いたいことはわかります。ただ、昔は価値観も違いますし、重要な儀式だったわけですから、無かったとは言い切れないでしょう」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　部屋の中が静まり返ってしまった。生贄のような残酷な話ではなくて良かったのだが、こういう話も反応に困る。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「海野さん、他の参考になりそうな話ってないのかな？」</p>
<p id="L57">「あっ、ちょっと待って下さいね」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　雰囲気を変えようと俺が質問すると、海野さんは、ほっとした様子で資料をめくりだした。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「これはですね、儀式に参加したという女性の話です。体験談といっても大昔のもので、お年寄りがお年寄りから聞いたというレベルのことですから信憑性には疑問がありますが。……ええと、祈りが御神木に通じて隠れ里に招かれた、とありますね」</p>
<p id="L62">「へえ、どんなところだったか書いてあるの？」</p>
<p id="L63">「具体的なことは教えてもらえなかったそうです。ただ、安全で食べ物の心配がいらない素晴らしいところだった、とだけ語ったとありますね。そこで楽しんで過ごし、御神木により感謝の念を捧げたところ、その年は見事な豊作になったとか」</p>
<p id="L64">「隠れ里か、気になるなあ。……でも、ループとは関係ないかな」</p>
<p id="L65">「そうですね。この土地に色々な由来があったのはわかりましたけれど、それだけなんですよ。……調べてわかったのは、このくらいです。結局のところ、手がかりになるかというと微妙なのですよね」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　海野さんは、ため息をつくと紅茶を口にした。せっかく調べてくれたのだから、何かヒントはないかと考えて見たのだが、さっぱり思いつかない。みんなも、俺と同じように黙って頭を働かせているようである。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「ねえねえ、なんでみんな黙ってるの？」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんが、きょとんとした顔で俺たちを見た。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「なんでって、海野さんの話から異変について考えているんだよ」</p>
<p id="L74">「ふーん、そうなんだ。……あたし、わかっちゃったけど」</p>
<p id="L75">「えっ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　リビングルームの中に、さきほどとは別の種類の沈黙がおとずれた。　</p>
</div>
</div>