<title>第７０話  相原エリの迷推理再び</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ちょ、ちょっと、この微妙な雰囲気は何なのよー。あたし、変なこと言っちゃったわけ？」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　夕方のリビングルームに、相原さんの声が響いた。何か思いついたらしいが、果たして期待できるのだろうか。相原さん以外のメンバーはお互いに顔を見合わせる。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「ひとまず聞いてみましょうか。何かの参考になる可能性も無いとはいえないし」</p>
<p id="L6">「委員長、その期待はできそうにない、って言い方は何なの」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　俺たちの意見を代表したかのような藤原さんに、相原さんが口を尖らせる。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「思いついたことがあったのなら、お願いします。私たちでは、何も思い浮かばないのが現状ですから」</p>
<p id="L11">「おっ、海っちは謙虚でいいね。そうだ、いいこと思いついた。……ふふん、海野クンはまだこの謎が解けないのかね？　過去の因縁が、えーと絡み合う？　つむぎ出す的な謎が」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　相原さんが急に変な口調でしゃべり始めた。また、おかしなことを始めたようだ。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「あっ、もしかして私は助手役ですか。一度やってみたかったんです」</p>
<p id="L16">「おっ、海っちはノリがいいね。このエリちゃんが懇切丁寧に教えてあげよう」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　どうやら探偵ごっこのつもりらしい。以前は、海野さんを犯人扱いしたが、今度は助手扱いである。しかし、ミステリー好きの海野さんは嬉しそうな様子だ。俺たちは、仕方なく相原さんの推理を聞くことにした。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「最初に言っちゃうけど、あたしたちは、知らないうちに昔の儀式とやらを行っていたんだよ。それが、この異変の原因なんだよ」</p>
<p id="L21">「しかし、私たちは儀式の存在すら知らなかったのに、そんなことがあるのですか？」</p>
<p id="L22">「ふふ、海野クン、よく考えたまえ。この別荘に裏にあるのは、例の御神木でしょ。ならば、この建物は儀式で巫女がこもっていたというお堂ってことになるんじゃない。……そして、集まった美少女が５人、これは普通じゃないよね」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　自分で美少女って言うのか、と思ったが余計な口出しはしないことにする。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「さらに、笠本君がやってきたわけでしょ。トレーニングをして険しい山に登ってきたわけだから、これは修行を積んだ男性ってことになるじゃん」</p>
<p id="L27">「そ、そうなの？　まあ、結構ハードだったと思うけど」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　俺にまで話がおよんだので、動揺してしまう。まさか、自分まで関係があるとは思わなかった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「つまり、巫女役があたしたちで、お堂にやってきて、もてなしを受ける男性役を笠本君がやっていたんだよ。しかも、あの晩のことを思い出してみてよ。その……しちゃったじゃない。美少女５人が……純潔を……ゴニョゴニョって、儀式っぽいじゃん。普通は、こんなこと起こらないでしょ」</p>
<p id="L32">「い、言われてみればそうですね。儀式の内容が、その……行為をするというのであれば、偶然ですが一致しているのかもしれません。やってきた笠本君に夕食を出したり、もてなしていたようにも見えますし」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　海野さんが戸惑いながら言うと、みんなは顔を赤くして黙ってしまった。今になって思い出すと、どうしてあんな大胆な行為をしてしまったのだろう。</p>
<p id="L35">　藤原さんが、急に顔をあげた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「待って、儀式を知らないうちに行っていた、という発想はいいけど何の説明にもなっていないでしょう。どうしてループするの、高原から出られないし、避妊具がカウントのように減るとか、どうしてなのよ？」</p>
<p id="L38">「むむむ、わかるかね、海野クン」</p>
<p id="L39">「わからないです。相原さん……いえ、相原先生は、見当がついていらっしゃるのですか？」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　海野さんが、まさしく助手のような口調で言うと、相原さんは得意気な表情になった。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「推理を聞かせてあげるけれど、実はあたしたちは昔の言い伝えにあった『隠れ里』に居るんだよ」</p>
<p id="L44">「え？　でも、私たちはどこにも移動してませんよ。ずっと別荘にいるじゃないですか。その『隠れ里』というのは、東北地方に伝わる伝承の『<ruby>迷い家<rp>(</rp><rt>まよいが</rt><rp>)</rp></ruby>』のようなものではないのですか？」</p>
<p id="L45">「えっ、海っち、マヨイガって何なの？　チョウの仲間じゃないよね。あたし、ガは好きじゃないんだ」</p>
<p id="L46">　</p>
<p id="L47">　急に相原さんの推理が怪しくなってきた。マヨイガは、虫の名前ではないだろう、と突っ込みたくなったがなんとかこらえる。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「まあ、いいや。あたしが言ってるのは、さっき海っちが資料で言ってた方だよ。儀式に参加した女性が、招かれたっていうやつ。えーと、安全で食べ物がいっぱいあって、楽しい所って言ってたでしょ。……まさに、今の状況じゃん。ループごとにお金も復活するし、ケガしても治っちゃったじゃん」</p>
<p id="L50">「それは……そうですが、『隠れ里』って言うほどのものでしょうか」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　海野さんは、今ひとつ納得がいかないようである。そんな中、立花さんが静かに口を開いた。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「私は、意外と良い考えだと思うの。昔の農村だと、若い女性も朝から晩まで働かなくてならなかったでしょう。機械なんてないし、ここは貧しい土地だから大変だったんじゃないかしら。でも、儀式に参加している間は労働を免除されたでしょうし、お供えの食べ物も沢山あったから、ありがたかったんじゃない？　どこか知らない土地に行くより、いつもの場所で不安の無い日々を送れるっていうのは悪くないと思うの」</p>
<p id="L55">「なるほど、自分たちだけが楽しい日を繰り返せるというのは、幸福だと言えますね。もしかすると『隠れ里』と表現したのは、実態を隠すためだったのかもしれません。自分たちだけが知っているというのは、優越感があるでしょうし。それに、儀式を悪用する人が現れたら困りますからね」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　立花さんの説明に、海野さんは納得したかのようにうなずいた。考えてみれば、俺たちだって楽しい毎日を送ってきたように思う。巻き込まれて事態が把握できないから、不安を感じていたのだ。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「言っておきますけど、これを思いついたのはエリちゃんだからね。まっ、そういうわけで、ここは御神木パワーで作られた世界か何かだから、力の及ばない高原の外には出られないんだよ。ループするのも、何日も経つと、つじつまが合わなくなってくるからじゃないかな」</p>
<p id="L60">「さすがは相原先生、良い発想ですね。それだと、外部と連絡がつかないことにも説明がつきます。このループする世界は、７月３１日までの土地の記憶によって作られたシミュレータのようなものなのかもしれません。だから、ネットも８月の情報が全く更新されていないのでしょう。ループするのも、長く続けているとぼろが出るから、一定の時間が経つと設定や配置を戻すような感じ、と考えれば良いのかもしれませんね」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　相原さんの思いつきを、海野さんが見事に説明してみせた。いつの間にか、助手役の方が目立っている。俺が感心していると、瀬川さんがおずおずと話し始めた。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「２人とも、すごく納得ができる話だったんだけど、ちょっと気になることがあるの。どうして、カウントみたいに……コンドームが減るんだろ。昔には、こんなものなんてなかったと思うんだけど」</p>
<p id="L65">「ふふー、わからないかね、瀬川クン？」</p>
<p id="L66">「エリちゃん、変なキャラはやめた方がいいよ」</p>
<p id="L67">「えー楽しいのに。まっ、説明すると、アレって海っちが大事そうに持ってきたじゃない」</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　初日の夜、海野さんが２階の部屋からコンドームの箱を抱えてきたことを思い出す。色々あって、彼女はそれを貴重品のようにみんなに配っていたっけ。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「だから、御神木さんも勘違いしたんだよ。春っちだって、１人５回とか全部で２５回分だとか言ってたでしょ。それで、アレは回数をカウントするものっぽいから、特別扱いにしようってことにしたんじゃない。儀式の新たな小道具だと思ったのかもしれないよ」</p>
<p id="L72">「……そ、そんな滅茶苦茶な」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　藤原さんはため息をついて、頭を抱えた。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「知らないうちの昔の儀式に参加していたとか、コンドームが回数ををカウントする小道具とか、どうなってるの。……ああ、でも、腹立たたしいのは微妙に筋が通っていることなのよね。確実な証拠なんて一つもない。なのに、どこかで納得している自分が嫌だわ。……カウントがゼロになったら、このループが終わる。なぜか、さっきの話を聞いて理解したような気がするの」</p>
<p id="L77">「ふふん、委員長も名探偵の実力を知ったようだね。どうだね、海野クン」</p>
<p id="L78">「さすがです、相原先生。名推理ですね」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　２人のやりとりに、藤原さんが再びため息をもらした。</p>
<p id="L81">　彼女の言う通り、相原さんの推理は何の根拠もない。ただの思いつきに過ぎない。だが、この場に居る誰もがそれを否定できなかった。どこか、無意識のうちに納得して受け入れていたのだろう。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　俺たちは、相原さんの説を前提として、これからどうするかについて話し合いを始めていた。</p>
</div>
</div>