<title>第７１話  明日へ向けて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　気がつくと、別荘の外は暗くなりはじめていた。</p>
<p id="L2">　俺たちは、話し合いを中断して夕食の準備をすることにした。異変が起こっていようとも、ご飯を食べないわけにはいかない。瀬川さんが中心になって作った食事を食べ、デザートまでしっかりと頂いてしまった。普通ではない事態ではあるが、みんなで過ごすのは楽しいものである。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">　食後に話し合いを再開したが、みんなの意見は「ループを終わらせよう」ということで一致した。誰か１人ぐらいは、もうちょっとループを利用して遊ぼうと言い出すのかと思ったのだが、不思議と居なかった。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　藤原さんは、カウントがゼロになってもループが終わるとは限らないのだから、できることは早めに試すべき、と主張した。みんなのことを考えた委員長らしい意見である。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　海野さんは、これ以上ループが続くと料理のバリエーションが尽きて困るし、毎日おばさんたちとお茶会をするのは遠慮したい、と切実に語った。確かに、連日お茶会で似たような話題を繰り返すのは苦痛だろう。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんは、知らないうちに儀式に参加していたのなら、利用して遊んだりせず、すみやかに完遂した方が良い、と言い切った。ただ、カウントをゼロにする方法を想像したのか、顔を赤くしていたが。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　瀬川さんは、この状況は楽しいが、いつかは終わらせなくてはいけないと、真面目な顔で言った。その後、美味しいものをお腹いっぱい食べるクセがついたら困る、と恥ずかしそうに付け足した。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　相原さんは、こんな日々が毎日続くと夏休みのありがたみが薄れると、休日の価値を熱弁した。もっと遊ぶと言いそうな気がしていたが、彼女なりのこだわりがあるのだろう。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　俺は、みんなの意見に賛成した。確かに、楽しい日々ではあるが、今は本当の８月１日ではない。今日だって、海野さんとデートのようなことをしたが、ループすればなかったことになってしまうのである。俺たちの記憶に残るとはいえ、それは寂しい。みんなと本当の休日を楽しみたいと思ったのだ。</p>
<p id="L19">　藤原さんが、懸念しているように俺たちの方法ではループが終わらない心配はあったが、そのときはみんなで解決していこうという結論になった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　明日のことを打ち合わせて、今日は早めに休むことになった。</p>
<p id="L24">　自分に割り当てられた部屋のベッドで寝転ぶと、照明を消して目を閉じた。このベッドで眠るのは何度目になるのだろう。４度目、いや５度目だったか、ぼんやりと考えているうちに意識が闇に吸われていった。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　</p>
<p id="L27">　暗闇の中、何かが聞こえた気がした。</p>
<p id="L28">　どうやら、控えめなノックの音のようである。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「どうぞ、何かあったの？」</p>
<p id="L31">「……えっと、汐里です。扉を開けてもいいですか」</p>
<p id="L32">「うん、いいよ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　枕元の読書灯をつけると、扉のところにパジャマ姿の海野さんが立っていた。暗いせいか、彼女の表情はよくわからない。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「すみません。寝ていましたよね？」</p>
<p id="L37">「いや、構わないよ。トラブルが起こったとかじゃないよね」</p>
<p id="L38">「そういうわけではないんです。……そちらにお邪魔していいですか？」</p>
<p id="L39">「ああ、いいよ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　眠気の残る頭で返事したのだが、昨晩にも同じような状況があったことを思い出す。俺が何か言う前に、海野さんがベッドに滑り込んできた。海野さんの整った顔が目の前にある。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「えっと……その、大丈夫なの。みんなに怒られたりしない？」</p>
<p id="L44">「そこは問題ないですよ。疲れてしまったということにして、１人部屋で寝ていましたから」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　まあ、今日は色々あったし、俺もイロイロと激しい行為をしてしまった気がする。身体の弱い海野さんが、１人で休みたいと言えば、みんなは怪しまないだろう。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「でも、誰かが心配して部屋をのぞいたらバレちゃうんじゃないの」</p>
<p id="L49">「委員長には、話してありますから大丈夫です」</p>
<p id="L50">「えっ、委員長は知ってるの。えーと、どういうこと？」</p>
<p id="L51">「昨日、委員長が抜け出して、この部屋に来たでしょう。私は、気づいていたのですが、黙っていたのです。その……委員長の気持ちはわかりましたから。だから、今日は私の番ということです」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　海野さんは、いたずらっぽい笑みを浮かべた。今日は、彼女の意外な面を何度も見ているような気がする。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「……あの、迷惑でしたか？　ごめんなさい、今日はちょっと浮かれすぎているかもしれません」</p>
<p id="L56">「いや、そんなことはないよ。海野さんって、意外と抜け目ないんだなあって思っただけ。……悪い意味じゃないからね」</p>
<p id="L57">「女の子同士でも駆け引きがあるんですよ。……実は、少し話したいことがあったんです」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　じっとこちらを見つめてくる海野さんの瞳は、とてもきれいだった。照れくさい気がしたのだが、目を離すことができない。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「あのっ、この別荘にお招きして迷惑ではなかったでしょうか？　変なことに巻き込まれてしまったし、ここに来るまでの登山だって苦労したのでしょう。私、計画のことで浮かれてしまって、登山が大変だってことに気が回らなくて」</p>
<p id="L62">「全然、迷惑じゃないよ。こんなに良い別荘に招待してもらえて嬉しかったよ。海野さんこそ大変だったでしょ、料理とか泊まるための準備もあるし、俺を隠さないといけないしさ」</p>
<p id="L63">「ふふ、それはむしろ楽しかったですよ。だけど、私が１人ではしゃいでいるだけじゃないかって、心配だったんです。……でも、喜んでもらえて本当に良かった」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　にっこりと微笑む海野さんを、俺は思わず抱きしめていた。彼女は、目を閉じて華奢な身体をゆだねてくる。腕の中の彼女は思ったよりも小さく感じた。この病弱な身体で、がんばってくれていたのだ。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「んっ……まるで夢みたいです。いえ、夢だと困りますけれど。……ああ、今の状況も現実ではないのかもしれませんが」</p>
<p id="L68">「うん、よくわからないことになってるね。でも、おかげで色々と経験できたし、悪いことばかりでもないよね」</p>
<p id="L69">「ええ、今日は特に楽しかったです。２人でおでかけして、喫茶店に入ったりして……デート気分でしたね」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　海野さんは、恥ずかしそうに至近距離から見つめてきた。薄暗い部屋でも、とても魅力的な表情であることが十分にわかる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ですが、どんどんと欲が出てしまうのです。普通の状況、ループが終わったあとでも、あんな風におでかけができないかなって」</p>
<p id="L74">「きっとできるよ。……あっ、でもご両親に見つかるとまずいよね。うーん、この高原じゃなくてもいいかな。学園の図書室とか、市内の図書館とかだったら、夏休みの課題って名目で自然に会えるね」</p>
<p id="L75">「ふふ、夢が広がりますね。……ふあっ、あれ、眠くなってきたみたいです」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　海野さんが、可愛らしくあくびをした。結構、遅い時間になっているのかもしれない。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「じゃあ、明日に備えて、そろそろ寝ようか」</p>
<p id="L80">「ちょっともったいない気もしますけど、そうしましょうか。なんだか、とてもいい気分です。……ちゅっ、んむっ」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　俺は海野さんにキスをすると、ベッド脇の読書灯を消した。部屋の中は、真っ暗になったが彼女のぬくもりが身体に伝わってくる。</p>
<p id="L83">　明日もいい日になるだろうか。いや、みんなとなら、どんな日でも楽しくやっていけるような気がした。</p>
</div>
</div>