<title>第７２話  避暑地の休日　８月１日（５回目）の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　さわやかな朝の光が、部屋の中に入ってきていた。</p>
<p id="L2">　何か物足りなさを感じて、周囲を見回すと、海野さんが居なくなっていることに気づく。わかってはいたが、今日もループしたようだ。スマホの日付は８月１日で、相変わらずメッセージなどは届いていない。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　気を取り直してベッドから下りようとして、脚の痛みに気づいた。これで何度目になるのだろう。おかげでループしていることがよく分かるのだが。</p>
<p id="L5">　窓を小さく開けて、外を見てみた。建物の裏手にある大木は、ただ静かに佇んでいるようだ。あれが今の現象を引き起こしているのだろうか。じっと見ていても、何も変化はない。平和な夏の風景で、俺たちがループを繰り返していることが錯覚にすら思えてくる。</p>
<p id="L6">　俺は頭を軽く振って、リビングルームへと向かった。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　キッチンでは、瀬川さんと立花さんが朝食の準備をしていた。鍋が温められ、トントンと包丁の小気味よい音が聞こえてくる。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「おはよう。なんだか気合が入っているね。今日は、あっ、もしかして和食かな」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　テーブルの上には炊飯器が置かれていた。ここしばらくは洋食が主だったので、新鮮に感じる。</p>
<p id="L14">　何かを刻んでいた立花さんが、こちらを向く。　</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「おはよう。昨日の話を聞いて、せっかくだからお米を炊くことにしたの。……朝はパンの方が良かったかしら？」</p>
<p id="L17">「いや、そろそろご飯が食べたいと思っていたからちょうど良かったよ。まあ、作ってもらえるのなら、なんでも嬉しいけど」</p>
<p id="L18">「ふふ、期待に応えられるようにがんばらなくちゃね」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　エプロン姿の立花さんは、俺の笑いかけると、再びまな板に向かった。彼女の隣では、瀬川さんが冷蔵庫から食材を取り出している。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「あれ、そういえば材料ってどうやって用意したの？　ループがあるから、冷蔵庫の中は昨日と同じでしょ」</p>
<p id="L23">「深冬ちゃんと、買い出しに行ってきたんだよ。ランニングの途中に、自然食品の店が早朝から開いているのを見つけてくれたから、そこに行ったの」</p>
<p id="L24">「わざわざ大変だったんだね。これは感謝して食べないといけないなあ」</p>
<p id="L25">「もう、笠本くん、大げさだよう。もうちょっと待ってね」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　今日も、瀬川さんは朝からにこにこと機嫌が良さそうだ。俺の方も、楽しくなってしまう。</p>
<p id="L28">　しばらく、料理の様子を眺めていると、裏口の方から藤原さんと海野さんがリビングルームに入ってきた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「おはよう。２人ともどこかに行っていたの？」</p>
<p id="L31">「おはようございます。建物の周囲を掃除していたんですよ。……儀式ってわけじゃないですけれど、清潔にしておいた方がいいと思ったんです」</p>
<p id="L32">「あの大木の近くは、朝食をとってからきれいにするつもりよ。落ち葉や枯れ枝を拾うぐらいだけど、気持ちが大事かなって」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　なるほど、２人ともよく考えているようだ。料理をしている２人も張り切っているようだし、みんな早朝からがんばっていたみたいである。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「掃除なら俺も手伝おうかな……いや、見つかったらまずいか」</p>
<p id="L37">「笠本君は、大事な役目があるので楽にしていてください。それに、午前中はおば様がやってくるでしょうから、目立たない方がいいですから」</p>
<p id="L38">「そうか、仕方がないなあ。ところで海野さん、俺の役目って何だっけ？」</p>
<p id="L39">「それは……カウントを減らすには……察して下さい」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　真っ赤になった海野さんを見て、俺も恥ずかしくなってしまった。昨日、カウントをゼロにしてループを終わらせることに決めたが、それのためにはナニしないといけないのである。しかも、残りカウントはまだ１０もあるのだ。</p>
<p id="L42">　微妙な雰囲気に困惑していると、慌ただしい足音が近づいてきた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「おはよー、昨日は頭脳労働で疲れちゃったから、ぐっすり寝ちゃった。およっ、お味噌汁の匂いがする。こういうお洒落な別荘で、あえて和食っていうのも意外とイイよねー」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　相原さんは、今日も相変わらずの調子である。おかげで、変な雰囲気も吹き飛んでしまった。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　テーブルの上に並べられた朝食は、とても美味しそうだった。</p>
<p id="L50">　白いご飯にお味噌汁は基本として、焼き鮭、厚焼き玉子、海苔などのおかずも豊富にそろっている。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「美味しいなあ。昨日の話を聞いたせいか、お米がありがたく感じるよ」</p>
<p id="L53">「食事は美味しくしただくのが一番よね。笠本君、おかわりはどう？」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　立花さんが、きれいな手つきで箸を使いながら俺にたずねてきた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「いただいちゃってもいいかな。みんなの分もあるよね？」</p>
<p id="L58">「大丈夫よ、沢山あるから遠慮しないで」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　俺の茶碗を受け取った立花さんが、ご飯をよそってくれる。同級生の女の子に朝食を作ってもらったばかりか、細やかな気配りまでしてもらえるなんて幸せである。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「笠本くん、お味噌汁はどう？」</p>
<p id="L63">「せっかくだから、お願いしようかな。この味噌汁、すごく美味しいし」</p>
<p id="L64">「えへへ、嬉しい。それ、わたしが作ったんだよ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　瀬川さんが、満面の笑みを浮かべた。ここまで喜んでもらえると、なんだか照れてしまう。照れ隠しに何かを食べて誤魔化そうとしたのだが、俺の前にだけニラのおひたしのような物があることに気づいた。</p>
<p id="L67">　不思議に思いながら口に運ぶと、独特の香味が舌の上に広がっていく。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「うまい、これって何なの？　俺だけ食べてもいいのかな。もしかして、みんなで取って食べる分だったりして」</p>
<p id="L70">「行者ニンニクの醤油漬けよ。自然食品の店で見つけたから、笠本君に食べてもらおうと思って」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんが、俺の様子に目を細めながら教えてくれた。どことなく嬉しそうである。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「そうなんだ。これ、すごく美味しいし、何か力が湧いてきそうな感じがするよ」</p>
<p id="L75">「行者ニンニクは、山で修行している人たちが活力を養うために食していたそうだから、ちょうどいいと思ったのよ？」</p>
<p id="L76">「どういうこと？　登山はしてきたけど、その分の回復用かな」</p>
<p id="L77">「いえ、そうではなくて、これから……な、なんでもないです」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　立花さんは顔を赤くして黙ってしまった。どういうことだろう、と思ったが今日の予定を思い出して納得する。</p>
<p id="L80">　ループを抜けるために、カウントをゼロにしなくてはならないが、その方法はナニすることなのである。しかも、残りカウントは１０なのだ。この珍しい食材は、精力をつけるためのものなのだろう。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「お、美味しいから食がすすむなあ。おかわりもらっても、いいかな？」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　俺は、微妙な雰囲気を変えるために、ご飯をさらに食べることになったのだった。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　食後、みんなで休憩したあと、海野さんのおばさんが来る時間がやってきた。いつもならお昼近くまで話が続くのだが、今日は海野さんに策があるらしい。</p>
<p id="L89">　定位置となった掃除道具入れに隠れていると、いつもどおり海野さんのおばさんがやってきた。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「……ところで、おば様、今日はお願いがあるのです……」</p>
<p id="L92">「……殊勝な態度でどうしたの？　お小遣いなら、使いみちによるわよ……」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　海野さんは、郷土資料館で地域の伝承について調べたと語った。そして、この建物の裏の大木がかつての信仰の対象だとわかったので掃除やお供え物をしたい、だから今日のお茶会は免除して欲しいと頼んだ。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「……どういう風の吹き回しかしら、まあ、いいんじゃないの。なら、あたしはそろそろ帰ることにするわ。くれぐれも、失礼のないようにね……」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　これまでの様子が嘘のように、おばさんはあっさりと帰って行った。まるで、魔法のようだ。</p>
<p id="L99">　</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　掃除道具入れから外に出ると、みんなは不思議そうに顔を見合わせていた。海野さんだけは、こうなることが予測できていたようである。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「このループが、儀式のためのものだとしたら、それを優先するんじゃないかと思ったんです。上手くいきすぎて、自分でも驚いていますが。……でも、これで余裕ができましたね。予定どおりに進めていきましょう」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　海野さんの言葉に、みんながうなずいた。</p>
</div>
</div>