<title>第７３話  お風呂場の３人　その１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　海野さんのおばさんが帰っていったあと、藤原さん、海野さん、立花さんの３人は別荘の周囲の掃除にとりかかった。残りの、瀬川さんと相原さんと俺で「別任務」をこなす予定である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ふう、なんだか緊張するな」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺は、お風呂場でシャワーを浴びていた。今日の予定としては、午前と午後で軽目にカウントを減らし、夜に勝負をかけるというものである。ループを抜けるためとはいえ、同級生の女の子複数と堂々とエッチなことをするというのは、いいのだろうか。</p>
<p id="L6">　ぼんやりと考え事をしていると、脱衣所の扉が開く音がした。なにやら、ごそごそしている気配がする。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「……ね、ねえ、エリちゃん、本当にするの？　迷惑じゃないかな」</p>
<p id="L9">「……大丈夫だって。ほら、サプライズ的なアレだよ」</p>
<p id="L10">「……うう、意味がわからないよ」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　２人は声をひそめているようだが、丸聞こえである。どうせ相原さんが、よからぬことをたくらんでいるのだろう。どうしてくれようか、と考えているとお風呂場のの戸がガラッと開いた。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「えっ、うわあっ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　立っていたのは、全裸の相原さんと瀬川さんである。何故か、俺の方が悲鳴をあげてしまった。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「ちょ、ちょっと、２人とも何してるの？　俺が先に身体を洗って待つんじゃなかったっけ」</p>
<p id="L19">「うー。待ってると緊張してきたから、むしろ突撃しちゃえ、みたいな。……でも、恥ずかしいかも」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　勢いよく戸を開けた相原さんだったが、今になってスレンダーな身体を手で隠している。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「あうう、エリちゃんが行くっていうから、ついてきちゃったけど。ごめんね、笠本くん。……はうっ、もう大きくなってる」</p>
<p id="L24">「ほら、春っち、あたしが言ったとおりでしょ。笠本君、こういうのが好きなんだよ」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　思わぬところで見てしまった２人の裸体に、俺のモノは激しく自己主張していた。勝ち誇ったように言う相原さんに、負けたような気がした。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　俺は、お風呂場の椅子に座らされ、２人に身体を洗われていた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「よいしょ、よいしょ……こんな洗い方で大丈夫かな。もっと強めの方がいい？」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　真正面に座った瀬川さんが、泡立てたスポンジで俺の身体を丁寧にこすってくれていた。彼女が身体を動かすたびに、大きな胸が無防備に揺れている。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「ちょうどいいぐらいかな。洗ってもらうのって、すごく心地いいよ」</p>
<p id="L36">「えへへ、よかった。押しかけちゃって、迷惑かなって心配してたの」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　瀬川さんが、無邪気な笑顔を浮かべた。照れくさくなって下を向いたが、今度は彼女の胸や下腹部が目に入って、ますます目のやりばに困ってしまう。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「ほら、あたしが言ったとおりでしょ。男子って、こういうのに弱いんでしょ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　後ろから、相原さんの得意気な声が聞こえてくる。彼女は、俺の背中を洗ってくれていた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「くっ、男子の１人として、肯定するのは悔しい気がする。……うあっ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　背後から、急にペニスが握られた。俺のモノが、驚きと快感にビクッと跳ね上がる。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「悔しいとかいいながら、すごいことになってるじゃん。うー、あたしの方がビックリしちゃった」</p>
<p id="L49">「エリちゃん、変なことをしたらダメだよ。みんなで、身体を洗おうってことになったんだから。……ねえ、笠本くん」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　間近から、瀬川さんが見上げてくる。少し前かがみになっているせいで、大きな胸が強調され、俺のモノが大変なことになってしまう。まずい、このまま我慢できるだろうか。前も、後ろも裸の同級生という、素晴らしいが困った状況である。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「そ、そうだね。洗ってもらえて嬉しいよ」</p>
<p id="L54">「ふーん、じゃあ、あたしも真面目に洗おうかな。……んしょっ、んしょっと」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　相原さんが、力を入れて背中をタオルでこすってくれる。普段、自分では届かないところだから、とても気持ちが良い。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「笠本くん、けっこう筋肉がついているんだね」</p>
<p id="L59">「登山のためのトレーニングとか、立花さんの家の道場で鍛えてもらったおかげかな」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　瀬川さんが、ペタペタと俺の身体をさわってきた。彼女の胸には、ボディソープの白い泡がついていて、妙に艶めかしい。俺は、うっかり手が伸びないよう、懸命に自制する。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んしょっ……ふう、背中を洗うのって結構大変だね。エリちゃんがサービスしてあげているんだから、感謝してよ」</p>
<p id="L64">「も、もちろん、ありがたいと思ってるよ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　相原さんは、真面目に洗ってくれているようなのだが、ときどき身体がふれるのが気になってしまう。背後の彼女は全裸なわけで、見えない分だけイロイロと想像してしまった。</p>
<p id="L67">　２人の同級生に洗ってもらえるのは嬉しかったが、同時に欲望を抑えるのに必死にならなければならなかった。股間のモノがそそり立っているのは隠しようがないにしても、手を出してはいけない。今は、みんなで洗うだけなのだ。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「……ええと、どうしたらいいんだろ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　俺が本能に抗っていると、瀬川さんの手が止まった。彼女の目は、俺の股間にそそがれている。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「笠本くん……だ、大事なところも洗った方がいいのかな。ど、どうしよう」</p>
<p id="L74">「あっ、さすがにそこは自分で洗うから……」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　瀬川さんを止めようとしたとき、背後から相原さんが話しかけてきた。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「春っち、やっちゃおうよ。その……ナニで、あたしたちに恥ずかしいことさせるんだから、ごしごし洗っちゃおうよ」</p>
<p id="L79">「いや、何を言って。……うっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　俺が言い終える前に、後ろから手を回してきた相原さんがペニスを握った。我慢していたところに、やわらかな指がたまらなく気持ちがいい。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「エリちゃん、乱暴にしたらダメだよう。もっと、丁寧にしないと」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　瀬川さんが、泡のたっぷりついたスポンジで、ペニスを包み込むようにしてきた。ふわふわとした泡の感触と、やさしい手つきが、固く勃起したモノにゾクゾクとした刺激を与えてくれる。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「はいはい、ちょっとイタズラしただけだから。……うー、後ろからだとやりにくいね」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　背中に相原さんの身体がふれるのを感じた。彼女は、密着しながらペニスをゆっくりと撫で上げてくる。今度はゆっくりとした手つきだが、たまに背中に当たる小ぶりなふくらみが気になって仕方がない。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「どうかな？　笠本くん、痛くないかな」</p>
<p id="L92">「いや、すごくいい感じだよ。うっ」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺の返答に気を良くしたのか、瀬川さんは上機嫌で竿を部分をスポンジでくるんできた。しなやかな指が、カリの部分をはいまわる。背後の相原さんは、袋の部分をやわやわと揉むようにしてきた。</p>
<p id="L95">　２人の指が別々に動き回って、圧倒的な快感をもらしてくる。目の前には瀬川さんの大きな胸があるし、目をそらしても背中には相原さんの小ぶりなものが当たっている。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あう……洗っているだけなのに、すごくカチカチになってるんだね」</p>
<p id="L98">「春っち、気をつけなよ。欲情した笠本君に、急に襲われるかもしれないから」</p>
<p id="L99">「そ、そんなことするわけないだろう」</p>
<p id="L100">「そうだよ、笠本くんはそんなことしないよ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　瀬川さんは、俺を信頼しきった顔で言った。正直、彼女の泡まみれになったおっぱいが気になって仕方なかったのだが、ここは我慢するしかない。　</p>
<p id="L103">　俺は、２人の女の子に大事な所を洗われながら、プライドを守るために耐え続けたのであった。</p>
</div>
</div>