<title>第７４話  お風呂場の３人　その２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　午前中のさわやかな時間というのに、俺はお風呂場で瀬川さんと相原さんに身体を洗ってもらっていた。ペニスを包むようにしていた瀬川さんの手が止まる。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「このぐらいで、いいかな。流しちゃうね」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　温かなお湯が泡を流していくのを見て、俺はほっと一息ついた。気持ち良いのは確かだが、女の子に手を伸ばさないようにするのが大変だった。ガツガツしていると思われたくない、という変な意地をはらなかればよかったかもしれない。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「ふっふっふ。冷たいお水をかけちゃったら、面白いんじゃない？」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　背後の相原さんが、不穏なことを口走った。冗談だろうが、それは勘弁してほしい。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「もう、エリちゃんはふざけたことばっかり言ってるんだから。これで十分かな……はうっ、大きい」</p>
<p id="L12">「うわっ、ガチガチになってるじゃん」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　泡の中から現れたモノを見た２人が、驚きの声をあげた。がんばって自制はしていたが、２人にさわられて勃起しないはずがない。ペニスは俺の下腹に付きそうなぐらい、固くそそり立っていた。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「いや、この状況で大きくならなかったら、おかしいからね。洗ってもらいながら、変なことを考えてたわけじゃないよ」</p>
<p id="L17">「そ、そうなんだ。でも、苦しくないの？　ほら、こんなにも熱くて固くなってる」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　瀬川さんは、竿の部分を握るとゆっくりと上下に手を動かした。やわらかな手の感触に、鈴口から透明の液体が盛り上がってくる。まずい、我慢していた分があふれ出しそうだ。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「あっ、お汁が出てきたよ。えっと、念入りに洗いすぎて、気持ち良くなっちゃのかな」</p>
<p id="L22">「ホントだ。うー、先っぽがネバネバしている」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　相原さんが、後ろから伸ばした指でペニスの先端をいじってきた。状態を確かめるような指使いなのだが、それがかえって快感を増してしまう。瀬川さんは不思議そうな顔をしながらも、ペニスから手を離さない。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「ス、ストップ、２人とも、これ以上さわられるとマズイから」</p>
<p id="L27">「でも、なんだかカチカチで苦しそうだよ。……もしよかったら、ここでしちゃおうか。ちゃんとお掃除すれば、汐里ちゃんも許してくれるだろうし」</p>
<p id="L28">「うん、それがいいと思う。また、服を着たり脱いだしするのも変だし」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　俺は瀬川さんの提案に、すかさず飛びついた。ちょっと恥ずかしいが、気にしているような余裕はなくなっている。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「あたしも賛成。ふふー、ここだと後片付けが楽だし」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　相原さんも同意して、俺たちは洗うだけから、お風呂でのプレイへと移行したのだった。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「えーと、春っち、どういう風にするの？」</p>
<p id="L38">「まずはわたしから……よいしょっと」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　瀬川さんは、椅子に座った俺と距離をつめてきた。ぽよん、と揺れる胸を自分で抱えるようにして、俺の股間に押し付けてくる。ペニスが、弾むような素晴らしい感触に包まれた。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「んっ、こう……かな。なかなか、難しいね、んぅっ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　固く勃起したモノが、瀬川さんのおっぱいに挟まれていた。濡れているせいか、しっとりと吸い付くような感触だ。彼女は、自分の胸をむにゅむにゅと揉むようにして、位置を調整している。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「うっ、瀬川さん、すごく気持ち良いよ」</p>
<p id="L47">「えへへ、笠本くん、さっきからわたしのおっぱいばかり見てたもんね。さわっても良かったのに。……んぅっ、熱くなってる」</p>
<p id="L48">「バレてたのか……洗ってくれてるのに邪魔をしちゃいけないと思ったから」</p>
<p id="L49">「じゃあ、わたしがたっぷりと押し付けちゃうよ。……んぅっ、はあっ」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　瀬川さんは、おっぱいにペニスを挟んだまま、なまめかしく身体を上下させた。大きな胸がいやらしく形を変えるたびに、とろけるような快感が伝わってくる。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「んぅっ、んんっ……ふう、どう？　気持ちいいかな」</p>
<p id="L54">「ああ、すごくいいよ」</p>
<p id="L55">「むー、笠本君ってさあ、結局はおっぱいばっかりじゃん。そんなに巨乳が好きなわけ？」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　相原さんが、不満げな声をあげた。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「いや、大きくないとダメとか、そんなことはないから。それぞれの良さが……」</p>
<p id="L60">「うー、言い訳っぽいなあ。……そんな、いやらしい笠本君には、こうしてやる。えいっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　背中に、むにゅっとしたものが押し付けられた。相原さんは、そのまま背中に抱きついてくる。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「どうよ。大きさは控えめだけど、その分、密着感がすごいんだからね。……んっ、しょっ、んぅっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　相原さんは、密着した状態で身体をくねらせた。なめらかな肌の感触の中に、２つのふくらみをはっきりと感じる。この間も、瀬川さんは胸による奉仕を続けてくれていた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「んぅっ、あうっ、んんっ……な、なんだか、わたしも変な気分になってきちゃうよう。……よいしょっ、んぅっ」</p>
<p id="L69">「春っち、２人の協力というか連携プレイ的な技で笠本君を攻めるよ。……んっ、っと、はあ、はあ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんが、動きを激しくした。丸いふくらみが円を描くように動き、乳首の感触がはっきりとわかる。耳元にかかる、彼女の吐息が熱くなっているような気がした。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んしょっ、んんぅっ……なんだかよくわからないけど、がんばるね。……んしょっ、んぅ、はうっ、ぬるぬるしてきたね」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　瀬川さんも、相原さんに合わせるように身体を動かす速度をあげた。お風呂場で濡れていたせいか、ペニスが胸の谷間をスムーズに出入りする。２人のおっぱいによって、快感がどんどんと高まっていく。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「くっ、これは気持ち良すぎるかも」</p>
<p id="L78">「えへへ……はあ、はあ、すごく熱くなってるのがわかるよ。……んしょっ、んぅっ」</p>
<p id="L79">「どうよ、いくらエッチな笠本君でも２人がかりには勝てないでしょ。……んっ、ひゃうっ、あんっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　見上げてくる瀬川さんの頬が赤くなっていた。背中に押し付けられた乳首も、固くなってきているような気がする。</p>
<p id="L82">　この場に居る３人の興奮が伝染したかのように、身体が熱くなっていた。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「うっ、早いけど、もう出そうだ」</p>
<p id="L85">「んしょっ、んっ……出していいよ。もっと、気持ち良くしちゃうよ。……んんっ、あんっ、んんうっ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　瀬川さんは、ぎゅっと胸を押さえてペニスと密着させた。そのまま、身体を激しく揺する。動いているのは彼女なのだが、まるで胸の谷間でピストンしているような感覚だった。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「はあ、はあ……こっちも負けないからね。……んちゅっ、んむっ、ちゅっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　相原さんが、俺の背中にキスをしてきた。舌が首筋を這い上がってくる感触がする。瀬川さんのパイズリとあわせて、快感が一気に跳ね上がった。</p>
<p id="L92">　２人の女の子の奉仕に、熱いたぎりがペニスを昇ってくる。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">「くっ、もうダメだ。……うっ」</p>
<p id="L95">「はあ、はあ……いいよ。いっぱい出して……あむっ、んむっ、んむむっ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　俺が限界をむかえようとした瞬間、瀬川さんは素早くペニスを咥えた。彼女の口唇と温かな口内の感触に、激しく精液がほとばしった。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「んぐっ、んんんぅっ、んんっ、んぐっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　ドクドクとペニスが脈打つたびに、瀬川さんは苦しそうに身体を震わせる。申し訳ない、と思いつつも圧倒的な快感と共に大量の精液が放出され続けた。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「んぐっ……ゴホッ、ううっ……はあ、はあ、いっぱい出たね。びっくりしちゃった」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　瀬川さんはペニスを口から離すと、口内の白濁液を手で受けた。こぼれた精液が、彼女の胸をいやらしく汚していく。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「ごめんね。苦しかったんじゃない？」</p>
<p id="L108">「ううん。笠本くんが、気持ち良くなってくれればいいから。えへへ、いっぱい出たね」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　息を整えながら、瀬川さんはにっこりと笑ってみせた。口唇や身体に、精液がべったりとついている状態だったが、とても可愛く見える。彼女を見つめていると、背後から不満そうな声が聞こえてきた。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「ちょっと、エリちゃんの貢献も忘れないでよね。もー、隙があればイチャイチャしようとするんだから」</p>
<p id="L113">「いや、忘れてないし、そういうわけじゃ」</p>
<p id="L114">「どうだか。まあいいや、次はエリちゃんがメインで、たっぷりと魅力を味わってもらうからね」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　何故か、相原さんは得意気に宣言したのだった。</p>
</div>
</div>