<title>第７５話  お風呂場の３人　その３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　午前中、お風呂場でシャワーを浴びるつもりが、大変なことになってしまった。</p>
<p id="L2">　乱入してきた相原さんと、瀬川さんに洗ってもらっているうちに、興奮してエッチな行為へと及んでしまったのだ。ある意味、当然の結果のような気もするが。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「よーし、春っち、ポジションチェンジするよ」</p>
<p id="L5">　</p>
<p id="L6">　口をゆすいでいる瀬川さんに、相原さんが声をかけた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「えっと、わたしが笠本くんの後ろってことだよね」</p>
<p id="L9">「そうそう、今度はあたしの番ってこと」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　相原さんは、調子が良さそうに言った。瀬川さんと一緒なので、強気になっているのかもしれない。いつも元気な彼女だが、こういった行為は意外と苦手だったはず。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「さて、どうなってるかな。……って、大きいままじゃん」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　瀬川さんと入れ替わった相原さんが正面にやってきた。スレンダーな身体に、小ぶりな胸がツンと上を向いている。シャワーで濡れた肢体に、ペニスがぐんぐんと反応してしまう。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「いや、女の子の裸を見て何もなかったら、おかしいでしょ」</p>
<p id="L18">「どうかなー、あれだけ春っちのお口に出したのに、もうこんな風になってる。まあ、エリちゃんの魅力には抵抗できないよね」</p>
<p id="L19">「くっ、何も言い返せない」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　悔しいが、股間をギンギンにしている以上、何を言っても説得力がない。しかし、別に言い返せなくてもいいのでは、という気もする。相原さんは、いつも冗談ばかり言っているので意識しないが、なかなかの美形なのだ。しかも、さきほどの行為のせいか頬が赤くなっている。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「さて、どうしちゃおうかなー」</p>
<p id="L24">「エリちゃん、変なことをしたらダメだよ。今日はまだまだ、その……予定があるんだし」</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　瀬川さんは、こんな時でも俺の心配をしてくれる、やさしいなあ。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「へ、変なことなんてしないよー。うー、だって、勢いをつけないと恥ずかしいから。……えいっ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　相原さんが、俺のモノを握ってきた。彼女は、ぎこちない手つきでゆっくりとしごき始める。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「わわっ、もう固くなってるじゃん。うー、何回見ても大きい」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　さきほどは大胆に身体を密着させてきていたのに、いまは妙に恥ずかしがっている。もしかすると、あれは姿が見えないからだったのだろうか。意外とシャイなようである。</p>
<p id="L35">　とはいえ、目の前に居る相原さんは全裸なわけで、小ぶりな胸や、チラチラと見える下の茂みに、俺も冷静ではいられない。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「んしょ、んしょっ……およっ、なんかヌルヌルしてきたよ。ふふー、なんだかんだ言いつつも感じてるじゃん」</p>
<p id="L38">「まあ、気持ちいいのは事実だし」</p>
<p id="L39">「ふふん。なんか素直じゃないよね。なら、こうしちゃうぞ。……はむっ、んちゅっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　相原さんは身体を寄せてくると、ペニスの先端をパクっと咥えた。亀頭を舐めながら、竿の根本を指でしごいてくる。舌の感触がくすぐったいが、指の動きと合わせて少しずつ快感が高まっていく。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「んちゅっ、ちゅっ、れろっ……ふふー、しっかり感じてるみたいだね。……あむっ、んんぅっ、んちゅっ」</p>
<p id="L44">「ええと、わたしはサポートだよね。……こ、こうかな」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　瀬川さんが、遠慮がちに背中にくっついてきた。ボリュームのあるふくらみが押し付けられている。弾むような弾力に、ペニスがぐっとそり返っていく。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「んちゅっ、んんぅっ……春っち、ナイスアシストだよ。このまま、笠本君に恥ずかしい声をあげさせてやるんだ。……はむっ、んぐっ、んちゅっ」</p>
<p id="L49">「俺に恥ずかしい声をあげさせて、どうするっていうんだよ。……うっ」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　相原さんは、亀頭を口に含んだ状態でペロペロと舌を使ってきた。あわせて、根本をしごく指の動きが加速していく。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「よ、よくわからないけど、わたしもがんばるよ。……んっ、んしょっ、んぅっ」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　背中に押し付けられたふくらみが、円を描くようにゆっくりと移動し始めた。まるで、おっぱいをスポンジ代わりに背中を洗っているようで、とても気持ちが良い。瀬川さんも、感じてしまっているのか、ときおり熱い吐息が首筋にかかった。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「んむぅっ、ちゅるっ、れろれろ……ふふー、なんだか余裕がなくなってきたんじゃない？」</p>
<p id="L58">「ま、まあね。その……普段は口にしないけれど、相原さんってきれいな顔をしてるし、こんなエッチなことをされたら我慢できなくなるよ」</p>
<p id="L59">「うー、そういう、変に雰囲気を出そうとするのは禁止。卑怯だぞ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　素直な感想を言ったのだが、相原さんは真っ赤になって怒った。ペニスをぎゅっと握ったかと思うと、激しくしごきあげてくる。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「生意気な笠本君には、おしおきだ。ほらっ、春っちも一緒に」</p>
<p id="L64">「えっ、え、どういうこと？　よくわからないけど、笠本くんを気持ち良くすればいいんだね。……んんぅっ、んんっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　背後の瀬川さんが、身体を激しく上下に動かし始めた。押し付けられたおっぱいがダイナミックに動いているのがわかる。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「くっ、すごい。これは、まずいかも」</p>
<p id="L69">「ふふー。なら、もっと激しくしちゃうんだからね。……はあ、はあ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんは息を荒くしながら、ペニスを握った手をひたすら上下させつづける。熱いものが身体の奥から、しぼりだされてくるような感覚があった。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んんぅっ、はうっ、ふあっ……あう、敏感なところがこすれちゃうよ。うう、気持ちいい。……んぅっ、あんっ、ふああっ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　瀬川さんの悩ましい声が耳をくすぐる。いつの間にか、乳首の感触がはっきりとわかるようになっていた。彼女も興奮しているようだ。ペニスの先端から、とろりと先走りの液体がこぼれていく。</p>
<p id="L76">　</p>
<p id="L77">「はあ、はあ……もう少しみたいだね。春っち、ここが攻め時だよ」</p>
<p id="L78">「はうっ……わ、わたしは、なんだか気持ち良くって、身体が勝手に動いちゃうよう」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　ペニスをしごく相原さんの手と、背中に押し付けられた瀬川さんの胸が、一斉に俺を攻めたてる。腰の奥から、ぐぐっとせり上がってくるような感覚があった。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「うわっ、もう出る」</p>
<p id="L83">「ふふっ、イキそうなんだね。んっ、ビクビクしてる……あむっ、んんぅっ、じゅるっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　俺が達しようとする寸前、相原さんはペニスから手を離して口に含んだ。竿の中ほどまで飲み込またところで、たまらず精液を放っていた。ペニスがビクンっと大きく跳ね上がる。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「んぐぅ？　ごほっ、ごほっ……ちょっ、のどの奥に入って……あっ、と、止めて」</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">　勢いが良すぎたのか、相原さんは、むせて口を離してしまった。続いて発射された白濁液が、きれいな彼女の顔に直撃する。射精はなかなか止まらず、何度も何度も彼女の顔を汚し続けていった。</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">「ひゃうっ、うー、わわっ……やっ、止めっ……熱っ、うー、こんなはずじゃなかったのに」</p>
<p id="L92">「ご、ごめん。こんなに勢い良くでるなんて思わなかった」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　相原さんの顔は、髪の毛まで俺の放出した液体でべとべとになっている。悪いことをしたとは思いつつも、ゾクゾクとした背徳的な快感があった。</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">「うー、ひどいよー。どろどろで目が開けられないし、匂いでぼんやりしちゃう。こんな可愛らしいエリちゃんに顔射するなんて、笠本君って鬼畜じゃない」</p>
<p id="L97">「もうっ、エリちゃんが変なことをしようとするからじゃないの。」</p>
<p id="L98">「だって、春っちがすごそうなテクをしてたからマネしたくなったんだよ。うー、のどに入っちゃったかも」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　相原さんは、目を閉じたまま俺に抗議してくる。さすがに、これは申し訳なかったと思う。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「ごめんね。ただ、わざとやったわけじゃないから。その、気持ちよすぎて、飛びすぎたというか……」</p>
<p id="L103">「うー、納得できない。どうして、あたしが苦しい目にあって、笠本君は気持ちいいのよー。早く、このべとべとをなんとかして」</p>
<p id="L104">「じゃあ、洗うから、この椅子に座って」</p>
<p id="L105">「わたしも手伝うよ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　ふらふらしながら椅子に座った相原さんを、俺と瀬川さんで洗うことになった。　</p>
<p id="L108">　瀬川さんが髪や顔を丁寧に洗い、俺が背中を流す。２人で洗っていくと、相原さんはすぐにご機嫌になった。途中で、俺のモノが元気になりそうになったが、必死にこらえたのだった。</p>
<p id="L109">　</p>
<p id="L110">　残りカウントは８になった。これからどうなるのか、期待もあるが少々不安である。</p>
</div>
</div>