<title>第７７話  ４人で過ごす午後　その１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　昼食後、俺は再びシャワーを浴びて２階の部屋で待機していた。ループの初日に過ごした小さめの部屋である。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「ふう、待つだけっていうのは落ち着かないな」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺は、レースのカーテンを少しだけ開けて外の景色を眺めた。午後の光を浴びて、別荘の裏手にある大木が風に揺れている。あの木は、昔から同じように存在していたのだろうか。現代の俺が、昔の人と同じ物を見ているというのは不思議な感じだった。</p>
<p id="L6">　コツコツ、と控えめな音がして部屋の扉が開いた。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「お待たせしました。１人ずつシャワーを使っていたので、遅くなってしまいましたね」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　海野さんを先頭に、藤原さんと立花さんも部屋に入ってきた。海野さんは可愛らしいワンピース、藤原さんは清楚なブラウスにスカート、立花さんはシンプルなシャツにジーンズ、という服装である。普段の姿なのだが、シャワーのあとのせいか妙に色っぽく感じてしまう。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「その、１人ずつ順番っていうのは、ちょっと気まずいよね。……順番で揉めそうだし、みんなで来ちゃった」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　藤原さんは、ベッドに腰掛けると見事な黒髪をかきあげた。恥ずかしい、と言いつつも余裕のある態度である。一方、立花さんは動きが固い。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「み、皆でということになったけれど、決してふしだらな理由じゃないから。これはループを抜けるための行為であって……いえ、嫌々していると意味じゃないのよ。あの、その……」</p>
<p id="L17">「深冬、落ち着きなさいよ。わたしたちだけなんだから、言い訳の必要はないでしょう。……あっ、笠本君はこれでいいかな、勝手に決めちゃったんだけど」</p>
<p id="L18">「問題ないよ。午前中も、よくわからないまま、みんなでしちゃったし」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　みんなでする、という言葉に色んなことが頭に浮かんだが、なるべく平静を装ってうなずいてみせた。俺は別に複数人プレイに期待しているわけではないのだ、たぶん。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「さて、始めましょうか」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　藤原さんは、学園でホームールームの時間が始まるときのような調子で言った。彼女は、みんなでプレイするのを恥ずかしがっていたような気がするが、委員長としての責任感が勝っているのだろうか。俺も、学園でのように彼女の言葉にしたがった。</p>
<p id="L25">　</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　俺はベッドで仰向けになっていた。立っている女の子たちから、のぞきこまれるのはちょっと恥ずかしい。まるで保健室で寝ているところに、お見舞いにきてもらったようだ。</p>
<p id="L29">　みんな、お互い顔をちらちらとうかがうだけで、動こうとはしない。する、と決めていても、なかなか踏み切れないのだろう。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「恥ずかしがってても仕方がないから……そう、ループを抜けるために必要なのだから」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　藤原さんは自分に言い聞かせるように言うと、上着のボタンに手をかけた。ブラウスがはだけていくと、ライトブルーの清楚な感じ下着が現れた。そのボリューム感に、俺の下半身が反応する。何度見てもすごい。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「えっ、え？　わ、私たちも脱いだ方がいいのかしら」</p>
<p id="L36">「どちらでも、いいんじゃない。服を着たままっていうのも変な感じがするけど」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　立花さんは、藤原さんが脱ぎだしたのを見て慌てだした。しばらく迷っていたようだが、おずおずと品の良い白いシャツに手をかけた。俺と目が合って、動きが止まってしまったので、見ないようにする。</p>
<p id="L39">　視線を正面に戻すと、藤原さんがブラを取り去ったところだった。やわらかそうな巨乳がこぼれおちる。明るい場所で見る彼女の胸は、色の白さが際立って見え、淡い色の乳首はむしゃぶりつきたくなるような魅力があった。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「むう、私も脱ぎますよ。……委員長みたいな立派なものはありませんけど」</p>
<p id="L42">「俺は胸の大きさどうとか、気にしないから」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　海野さんは頬をふくらませながら、ワンピースの肩の部分をずらした。華奢な肌があらわになり、可愛らしい下着が姿を見せる。控えめな胸を包むブラに、ズボンの前が盛り上がるのがわかった。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「あら？　笠本君の……もう、すごいことになってるじゃない」</p>
<p id="L47">「委員長、女の子が３人も脱いでいるのに反応しなかったらおかしいよ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　３人の同級生は、上半身だけ脱いだ状態で俺の様子をうかがっていた。下は着たままなのが、余計にエッチな気がする。立花さんは、恥ずかしそうに胸を手で隠していたが余計に興奮してしまう。じろじろ見てはいけないと思うものの、どこを見ても誰かの裸が視界に入ってしまう状況である。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「このまま見つめ合っていても、仕方がないわね。まずは、わたしが……」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　藤原さんが、俺の脚の方からベッドにのぼってきた。四つん這いの姿勢なので、大きな胸がさらに大きく見える。俺がつばを飲み込んでいると、彼女は俺のズボンに手をかけた。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「そのっ、勘違いしないでね。積極的にエッチなことがしたいんじゃなくて、このままだと誰も動かないでしょ。だから、わたしがクラス委員として率先して……」　</p>
<p id="L56">「委員長がいやらしいとか、俺は全然思ってないよ。ループとかの異変が……あっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　既にギンギンになったモノが、スボンから飛び出した。女の子たちは、目を丸くして屹立したペニスに注目している。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「まあ、俺が一番いやらしいというか、節操がないよね」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　股間を固くしていては、何を言っても情けないだけである。しかし、同級生の美少女が上半身をはだけている状態で、どうやって平静を保つというのだ。藤原さんの圧倒的な巨乳に、恥ずかしがっている立花さんの美乳、華奢な海野さんの微乳、どれもが俺の股間を熱くする。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「その……反応が無くても困るし。このままだと、笠本君がつらいよね。……んっ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんが近づいてきたかと思うと、そそり立ったモノに豊かな胸を押し付けてきた。ガチガチに固くなったペニスを、やわらかなおっぱいが包み込む。極上のやわらかさを持つ胸はいやらしく形を変えて、俺のモノに密着した。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「くっ、委員長の胸、すごいよ」</p>
<p id="L69">「んぅ、笠本君のだって、すごく熱くてなってるよ。……あんっ、固くなったから、胸が押されてるみたい。ところで……何か忘れてない？」</p>
<p id="L70">「あっ、こういうときは名前で呼ぶんだっけ」</p>
<p id="L71">「……まあ、今はいいかな。みんなで軽くカウントを減らすわけだし」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　藤原さんは不満そうな表情を浮かべたが、気を取り直して胸を揺すってきた。やわらかな感触の中で、ペニスがむにゅむにゅと圧迫される。俺は動いていなのだが、ペニスでおっぱいをかき回しているような感じだ。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「んぅっ、ふぅっ、やんっ……やだ、敏感なところに当たったみたい。笠本君、動かしてないよね。……んんぅっ、あんっ」</p>
<p id="L76">「うっ、俺は紳士的……じゃないけど、大人しくしてるよ」</p>
<p id="L77">「んんぅっ、はあぁっ……そ、そう、胸の中でビクビクしてるみたいで、変な感じが……あんっ、んんぅっ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　ときおり、ペニスにほどよい固さになった乳首が当たる感触がする。俺は動いていないので、藤原さんの方が無意識に当てているのかもしれない。やわらかな感触と、押し殺したようなあえぎ声に興奮がどんどん加速していく。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「なんだか、面白くありませんね」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　行為に夢中になっていると、海野さんの不満気な声が聞こえてきたのだった。</p>
</div>
</div>