<title>第７８話  ４人で過ごす午後　その２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　避暑地での午後、レースのカーテンがまぶしく感じられる部屋で、俺は藤原さんにパイズリしてもらっていた。一応、ループを抜けるためという建前があるのだが、海野さんはご機嫌ななめのようだ。そばに居る立花さんは、困惑している。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「私も黙って見ているわけにはいきませんね。……ええと」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　海野さんはチラッと自分の控えめな胸を見たあと、俺の枕元にやってきた。彼女は胸が小さいことを気にしているようだが、はだけたワンピースからのぞく白い肌がまぶしい。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「海野さん、別に何かしないといけないわけじゃないから。……うおっ、とと」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　油断すると、ペニスを挟んでいる藤原さんのおっぱいの感触に、声が出てしまう。その様子を見た海野さんは、ますます不機嫌になってしまった。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「どうせ、私は胸がありませんよ。ですから、代わりに……んちゅっ、んむっ」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　海野さんは、きれいな顔を近づけてくると俺にキスをした。ふんわりとした口唇の感触があったかと思うと、良い匂いが鼻孔をくすぐる。限界まで勃起していたはずのモノが、さらに反り返っていく。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「きゃっ、やんっ……何？　急にビクッとしたみたいだけど。はあ、はあ、胸が笠本君ので突かれてるみたい。……んぅっ、はあぁっ」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　ペニスを胸で愛撫していた藤原さんが、戸惑ったような声を出す。彼女の方へ目を向けようとすると、小さな手が俺の顔を引っ張った。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">「ほら、ちゃんとこっちを向いて下さい。……んちゅっ、んむうっ、んんんっ」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　海野さんが、強く口唇を押し付けてきた。さらさらとした髪が、顔にかかる気配がある。彼女のふっくらした口唇を存分に堪能しているうちに、股間が熱くたぎっていく。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「ああっ……私は、何をすればいいの」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　立花さんの戸惑ったような声が聞こえてきた。だが、俺は股間も口唇も責められている状態で、返事をするどころではない。おまけに、海野さんが覆いかぶさってきているので見ることもできない状態なのだ。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「んちゅっ、んむっ、ちゅっ……はあ、はあ、キスしていると頭がぼんやりしてしまいます。……ちゅっ、んんぅっ、んちゅっ」</p>
<p id="L28">「んぅっ、あんっ……油断していると、飛び出しちゃうわね。しっかり挟まないと。……んっ、んんうっ、熱いのが擦れてる」</p>
<p id="L29">「ああ、もう……ど、どうしたら……こ、こうなったら」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　海野さんと藤原さんの攻めに圧倒されていると、ひょいと右手が掴まれる感触があった。手のひらが、むにゅっとした弾力とやわらかさを兼ね備えた物体にふれる。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「きゃっ、くうっ……あの、その、大きさが不足かもしれないけれど……す、好きなようにしてくれていいから。……あっ、きゃあんっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　右手に触れているのは、立花さんの胸のようだ。見えなくても、美しい形と絶妙な感触に興奮してしまう。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「んうっ、きゃあっ……き、急にに揉まれたら。あっ、そ、そこは……くううっ、ああっ、あああんっ」</p>
<p id="L38">「はあ、はあ……ごめん、加減ができる状態じゃなくて……うわっ、んんっ」</p>
<p id="L39">「くうっ、んっ……大丈夫、驚いただけだから。遠慮しないで……んんっ、あんっ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　立花さんの方へ目を向けようと思ったのだが、海野さんが素早く口を塞いできた。少し苦しいが、それがかえって気持ちが良い。ペニスも、藤原さんのやわらかな胸がフィットしてどんどん快感が高まっていく。</p>
<p id="L42">　恐ろしいことに、こんな状態でも立花さんの胸から手を離すことができなかった。手のひらで全体を揉み、指先で軽く乳首を転がす。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「ああん、きゃあんっ……ゆ、指使いが上手すぎる。ああっ、そんなっ……ああんっ」</p>
<p id="L45">「はあ、はあ……私だって負けませんよ……んちゅっ、れろっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　何を思ったのか、海野さんがキスだけでなく舌で口唇を舐めてくる。情熱的な舌使いに、頭がぼんやりとしてしまう。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「んぅっ、やあんっ、くうっ……わたしがメインのはずだったのに。なら、もっと……んしょっ、んんぅっ、あんっ」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　ペニスにかかる圧力が増した気がした。藤原さんのやわらかな胸がさらに密着し、激しく上下に揺さぶられる。</p>
<p id="L52">　ものすごい快感だった。パイズリをされながら、キスし、さらにおっぱいを揉むという、複数人でなければできない行為は、信じられないほどの気持ち良さがあった。女の子たちの悩ましい声が、耳をも刺激してくる。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「くっ、委員長、もう無理だ。すぐにでも出そう」</p>
<p id="L55">「んぅっ、はあ、はあ……いいよ。このまま遠慮しないで出していいから。……んんぅっ、やあんっ、あんっ」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　藤原さんは、息を荒げながら激しく胸を揺らしてきた。思わず視線が吸い寄せられるが、それを隠すように海野さんが口唇を重ねてくる。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">「ちゅっ……私もがんばっちゃいますね。……んちゅっ、れろ、ちゅるっ」</p>
<p id="L60">「くうっ、んぅっ……よ、よくわからいけれど、私も……んぅっ、あんっ」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　右手に、立花さんの胸がぎゅっと押し付けられる感触があった。もはや、何が起こっているのか頭の処理が追いつかない。</p>
<p id="L63">　高まる快感に、ペニスがビクビクと震えだした。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「くうっ、イクよ」</p>
<p id="L66">「んぅ……いいよ。出そうになってるのがわかるから。このまま胸に……きゃあっ、ああっ」</p>
<p id="L67">　</p>
<p id="L68">　藤原さんのやわらかなおっぱいを感じながら、俺は射精していた。胸の谷間に、思い切り放出する。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「きゃっ、やあんっ……わ、わたしの胸の中で暴れてるみたいで……ああ、熱いのが、きゃあんっ」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　勢いに驚いた藤原さんが、ぎゅっと胸を押さえた。俺のモノは、なおもドクドクと精液を放ち続ける。真面目な委員長のおっぱいの間に射精するのは、びっくりするほどの気持ち良さだった。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「はあ、はあ……お、おさまったのかしら。胸が大変なことになってる気がするの……んぅっ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　藤原さんが胸を押さえていた手を離すと、どろりとした濃い白濁液が垂れ下がった。ねっとりと糸を引きながら、彼女のお腹へと流れていく。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ああ……こんなに沢山出たのね……ああっ、垂れてきちゃう。深冬、ティッシュを取って」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　ぼんやりとしていた藤原さんだったが、我に返って慌て出した。ループするとはいえ、服とかベッドを汚したくはないのだろう。女の子たちは、急いで後始末にかかったのだった。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　ふう、それにしてもすごいプレイをしてしまったようだ。残りカウントは７になったが、どうなるのか心配である。とはいえ、股間のモノは、まだまだ元気にそそり立っていた。</p>
</div>
</div>