<title>第７９話  ４人で過ごす午後　その３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　別荘の２階の部屋で、藤原さんが焦ったような声を出していた。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「深冬、ティッシュを早く持ってきて。シーツを汚したくないの」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　俺は女の子たち３人とエッチな行為をして、藤原さんの胸に思いっきり出してしまったのである。ティッシュの箱を手にした立花さんが、彼女の元へ急ぐ。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「優衣、これでいいわね。えっと……」</p>
<p id="L8">「きゃっ、じ、自分でするから、さわらないで。……ああっ、こんなことをしている間に」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんと立花さんが何やら騒がしくしているが、見るのは悪い気がしたので目をそらしておいた。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「笠本君は、私がきれいにしてあげますね」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　ベッドに仰向けになっていた俺のところに、海野さんがやってきていた。ティッシュで俺のモノをぬぐってくれる。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「……まだ、大きいままなのですね。ちょっと、失礼しますよ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　海野さんは、小さな手でベタベタになっていたペニスをきれいにしてくれた。ティッシュで全体をふき、カリの溝の部分まで丁寧に指を這わせてくる。彼女はワンピースをはだけたままの状態なので、抜けるような白い肌や控えめな胸が無防備にさらされていた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「あっ……なんだか固くなってませんか。ええと、ひとまずきれいにしようと思っていたのですけれど」</p>
<p id="L21">「いや、海野さんの格好を見てたら急に元気になっちゃって」</p>
<p id="L22">「その……し、しましょうか？　少し休憩した方がいいかとも思ったのですが」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　小さな指が、ツンツンと亀頭を突いてくる。少し困ったように首を傾げる海野さんは、とても可愛らしく見えた。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「う、うん。お願いするよ。その……いや、言い訳はやめておくよ。正直、したくなっちゃったから」</p>
<p id="L27">「実は、私もそんな気分になってました。委員長たちは、後始末に気を取られているみたいですから、今のうちに始めちゃいましょう」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　海野さんは、いたずらっぽい笑みを浮かべるとベッドにのぼってきたのだった。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「ええと、どうしましょうか。……むう」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　海野さんは、自分の胸を見下ろして真顔になった。おっぱいを寄せようとして、ため息をつく。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「俺は、別におっぱいにこだわりがあるわけじゃないから」</p>
<p id="L38">「はあ、もしかしたらと思ったのですが、やっぱり無理ですね。なら、私はこちらで勝負します」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　笑みを浮かべた海野さんが、俺の股間にきれいな顔を近づけてきた。そそり立ったモノをぺろりと舐める。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「れろっ、んちゅっ、れろっ……間近で見ると、やはりすごいですね。……れろっ、ちゅるっ、んちゅっ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　固く勃起したペニスに、小さな舌が這い回る。最初はくすぐったさがあったが、すぐに快感が上回っていく。海野さんは、慣れてきたのか大胆に舌を使ってきた。鈴口をつついたり、カリの溝をいらやしく攻めてくる。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ちゅるっ、ぺろ、れろっ……ふふ、熱くなってきましたね。私も負けませんよ。……んちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L47">「そんな、勝ち負けとかは別に……うっ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　海野さんが、舌を激しく動かしてくる。亀頭を舐め回したかと思うと、竿の部分に舌を押し付けて上下させた。彼女の頬に、ねっとりした液体がついてしまったが、気にした様子もなく舌による奉仕を続ける。</p>
<p id="L50">　人形のように整った容姿の彼女が、明るい部屋でペニスを熱心に舐めている姿は俺の興奮をどんどん高めていった。はだけたワンピースからのぞく白い肌や、いやらしく動き回るピンク色の舌がたまらない。</p>
<p id="L51">　夢中になっていると、藤原さんの声がきこえてきた。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「……ふう、やっと終わった。えっ、汐里、何をしてるの」</p>
<p id="L54">「れろっ、ちゅるっ……笠本君が、その気になってくれたのでがんばっています。……んちゅっ、れろれろ、ぺろっ」</p>
<p id="L55">「ちょ、ちょっと、当たり前みたいに何を言ってるの」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　藤原さんと立花さんが、こちらにやってきた。２人とも上半身だけ脱いだままなので、ついそちらを見てしまう。何度見ても、良い光景である。</p>
<p id="L58">　不意に、ペニスがぬるっとしたものに飲み込まれる感触があった。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「はむっ、んむむぅっ……よそ見しちゃ駄目ですよ。……あむっ、んぐぐっ、んんぅっ」</p>
<p id="L61">「くっ、海野さん、無理しなくても。うっ」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　海野さんは、苦しそうにしながらもゆっくりとペニスを飲み込んでいく。彼女の舌によって敏感になっていたモノに、温かな口内の感触がとても気持ちがいい。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「んんぅっ、じゅぷっ、じゅるっ……はあ、はあ、お口に入り切らないぐらいですね。でも、もう少し奥まで。……んぐぅ、んんんうぅっ、じゅるっ」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　可憐な口唇が、凶悪に勃起したモノを懸命に咥えている。海野さんは頭を上下に動かしながら、根本近くまで飲み込もうとしているようだ。ペニス全体にぞわぞわとした快感が走る。奥へと吸い込まれていくような、気持ち良さだ。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「んんぅっ、じゅぽっ、じゅるるっ……んぐっ、んんんぅっ」</p>
<p id="L70">「こ、こんなに激しくするものなの？　ああ、そんなに奥まで」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　立花さんが、顔を引きつらせながら俺を見る。海野さんのフェラによって、いやらしい水音が聞こえ始めている。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「そこは人それぞれというか、決まったやり方みたいのはないと思うよ。だから無理にしなくても……うっ」</p>
<p id="L75">「ぷはっ、はあ、はあ……私は笠本君が喜んでくれるから、いいんです。はしたない音が出ちゃってますが、気持ち良くなってくれるのなら、気にしませんよ。……あむっ、んぐんぐっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　よだれがこぼれるのも気にせず、海野さんは咥えたペニスを激しく吸い上げる。小さな口でペニスを頬張る姿が、健気だった。立花さんが変な勘違いをしなければ良いのだが、それを気にしている余裕はない。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ちょっと、汐里。わたしのときは、みんなでしたでしょう。だったら、わたしは……」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　困ったような声を出した藤原さんが、俺の着ていたシャツをめくった。戸惑っていると、彼女は俺の胸に舌をはわせてくる。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「い、委員長、一体何を考えてるの」</p>
<p id="L84">「んちゅっ……見ているだけってわけにはいかないから。それに、たまには笠本君にいつものお返しをしようかなって。……ちゅっ、れろ」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　藤原さんは、俺の乳首をペロペロと舐め始めた。気持ち良さよりくすぐったさが強いが、奉仕されている感じがして悪くない。なにより、海野さんにフェラされている状態なので快感が累積していく。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「わ、私もそれをすればいいのね」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　慌てた様子の立花さんが、俺のもう片方の乳首に吸い付いてきた。丁寧な舌使いで、じわじわと気持ち良くなっていく。</p>
<p id="L91">　一体、どうしてこんなことになっているのだろう。藤原さんに立花さんという、優等生の２人が俺の胸に舌を這わせている。肉体的な気持ち良さもあるが、謎の優越感のような精神的快楽もあった。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「じゅぷっ、じゅるるっ、んぐんぐっ……はあ、はあ、ネバネバしたのがどんどん出てきますよ。……れろっ、ちゅるっ、じゅるるっ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　海野さんが、亀頭を激しく吸い上げてくる。普通の状態でも気持ちが良いのに、乳首を舐められながらのフェラはたまらない快感だった。ペニスが彼女の喉を突こうとするかのように、そそり立っていく。</p>
<p id="L96">　</p>
<p id="L97">「ちゅっ、れろ……笠本君、どう？　思いつきだったのだけど」</p>
<p id="L98">「悪くないよ、委員長。こういうのは初めてだったけど、じわじわと感じてくるよ。うっ、でも、みんなにされると気持ち良すぎるかも」</p>
<p id="L99">「ちゅるっ、んちゅっ……つまり、もっとがんばればいいのね。……あむっ、れろっ、ちゅるるっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　立花さんは、俺の言葉をどう解釈したのか、激しく吸い付いてきた。他の２人も、競うように舌を動きを激しくしていく。</p>
<p id="L102">　３人の舌による愛撫に、俺は一気に昇りつめていった。乳首に感じるくすぐったいような刺激が、フェラの快感を大きく高めている。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「くっ、もう出そうだ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　俺が絶頂しそうなことを告げると、海野さんは慌ててペニスから口を離した。そして、ビクビクするモノを控えめな胸に押し当てる。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「えっ、海野さん何を？　うっ」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　海野さんは、胸と手でペニスを挟むと、激しくこすりつけた。なめらかな肌と控えめなふくらみがなんとも言えない快感をもたらしてくる。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「んっ、んんっ……反則気味ですけど。これなら……んぅっ、はぁあっ、んんぅっ」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　海野さんは、息を荒げながら懸命に身体を上下させる。固くなった乳首がペニスに押し当てられた瞬間、ペニスが跳ね上がった。</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「くっ、出るっ」</p>
<p id="L117">「きゃあっ」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　藤原さんと立花さんが身を引くと、ほぼ同時にすさまじい勢いで精液が放たれた。海野さんの胸のふくらみを感じながら、ペニスは何度も精を放ち続ける。気持ち良さのあまり、精液は俺の肩あたりまで到達していた。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「はあ、はあ……気持ち良かったですか？　なんとか、胸でしてみようと思ったんです」</p>
<p id="L122">「驚いたけど、良かったよ。あやうく、自分の顔にかかるところだったし。２人は大丈夫だった？」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　俺が確認すると、藤原さんと立花さんは驚いた表情のままコクコクとうなずいた。よかった、回避に成功したようだ。</p>
<p id="L125">　ふと、自分の身体を確認すると、へその上が白濁液で池のようになっていた。</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">「あっ、動かないでくださいね。ふふ、私がきれいにしますから」</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">　海野さんは満足げに言いながら、ティッシュを手にしたのだった。</p>
</div>
</div>