<title>第８０話  ４人で過ごす午後　その４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺はベッドの上で呼吸を整えていた。窓の外がやけにまぶしく見える。</p>
<p id="L2">　こんなに明るい時間から、２回もしてしまった。しかも、女の子たち複数に攻められる形なので気持ちは良いが大変である。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「よし、これできれいになりましたね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　海野さんが、ティッシュを手に微笑んだ。俺は自分ですると言ったのだが、彼女はゆずらなかった。おかげで、あちこちをきれいにされてしまったのである。気分は良かったが、上半身裸の彼女にされると再び元気になってしまいそうで困った。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「それにしても、すごかったわね。あんなに出るとは思わなかったわ」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　藤原さんが、チラッと俺の下半身に目をやりながら言った。感心しているのか、あきれているのか微妙なところである。</p>
<p id="L11">　立花さんは、ただ１人黙ったままだ。もしかして、風紀に厳しい彼女は怒っているのだろうか。不意に、彼女と目が合ってしまう。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「笠本君……」</p>
<p id="L14">「どうしたの？　その、確かに調子に乗りすぎたというか、雰囲気に流されて大変なことをしちゃった気がするけど……」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　つい、言い訳めいたことを口にしてしまったが、立花さんは切れ長の目で黙って見つめてくる。俺は、彼女が剣道の実力者であることを思い出して、緊張してしまった。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「わ、私も……む、胸でした方がいいのかしら」</p>
<p id="L19">「えっ？　無理にしなくてもいいから」</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">　どうやら立花さんは、謎の勘違いをしているようだ。俺は、ほっとしたのだが、彼女は固い表情のままである。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「無理……私には無理だと言うの？」</p>
<p id="L24">「そういう意味じゃなくて……えーと」</p>
<p id="L25">「挑戦してみるわ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは、きりっとした表情でベッドに上がってきた。まるで試練に臨むかのような雰囲気で、何も言えなくなってしまった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「む、胸ですればいいのよね」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　勇ましく挑んできた立花さんだが、俺のモノを見るなり固まってしまった。恐る恐る、という感じで胸を近づけてくる。美しい形の胸がふれると、すでに半勃ちになっていたペニスがぐぐっと立ち上がり始めた。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「きゃっ、胸に当たってる。ああ、どんどん大きくなっていくわ。……こ、これでいいのよね」</p>
<p id="L36">「うん、いい感じだよ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　立花さんは、ぎこちなく胸を押し付けてくる。軽くふれているだけなのだが、ほどよい弾力と恥ずかしそうな彼女の表情に、ぐんぐんとペニスが固くなっていく。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「あああ、こんなに大きくなっているのね。ええと、どうしたらいいのかしら。……んっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　立花さんは戸惑いながら、身体を動かしている。おっぱいでペニスをなぞるような感じで、気持ちは良いがちょっともどかしい。挟むように要求するのも、悪い気がする。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「んぅっ、ああ、固いわ……ここから、どうすれば」</p>
<p id="L45">「恥ずかしがってないで、自分から行かないと駄目よ。……ほら」</p>
<p id="L46">「きゃあ、ゆ、優衣、何を……」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　見かねたのか、立花さんの背後から藤原さんが手を伸ばしていた。立花さんは驚いて硬直してしまう。藤原さんは気にした様子もなく、立花さんの胸を寄せて強引に俺のモノに押し付けてくる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「ほら、こうやってしっかり寄せて、ぐっと身体を近づけるのよ」</p>
<p id="L51">「あう、きゃっ……や、やめて、恥ずかしい。ひゃっ、ど、どこを触っているの」</p>
<p id="L52">「変な声を出さないで。ちゃんとしないと、笠本君が困るでしょう」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　藤原さんの手によって、立花さんの胸の谷間にペニスがおさまる。さすがに包み込むとまではいかないが、ほどよい弾力と見た目がたまらない。それに、２人の様子を見ているとなんだか興奮してしまう。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「あとは、この状態で身体を動かすのよ」</p>
<p id="L57">「ん、くうっ……わ、わかったから。もう、離して……きゃああっ、な、何？」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　海野さんが、横から立花さん胸をペタペタとさわっていた。何故か真面目な表情である。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「委員長ほどとは言いませんが、私もこれぐらいあれば……」</p>
<p id="L62">「えっ？　何、どういうことなの。きゃっ」</p>
<p id="L63">「２人とも、立花さんが困っているから離してあげてよ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　さすがに立花さんがかわいそうになってきたので、俺は２人と止めた。ちょっとだけ興奮したのは事実だったが。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「むう、変な意味はなかったのですが、止めておきます」</p>
<p id="L68">「困っているみたいだから、助けてあげようとしたのに」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　不満そうではあったが、２人は素直に立花さんから離れた。ううむ、女の子同士でもさわったりさわられたりすることに、意識の差があるようだ。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「変なところを見せてしまったけれど、がんばってみるから」</p>
<p id="L73">「気にしてないから。……うっ、それより、いい感じになってきたよ」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　立花さんは顔を赤くしながらも、胸をぎゅっと寄せてペニスを挟み込んでくる。しっかりと密着しているので、胸の谷間に擦りつけている感じがして気持ちが良い。真面目な彼女が、パイズリをしているという事実にも興奮してしまう。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">「んぅっ、んんっ、くぅっ……すごく変な感じがする。ああ、胸に当ててしまっているなんて。……んあっ、くっ、あんっ」</p>
<p id="L78">「こっちは、どんどん気持ち良くなってきたよ」</p>
<p id="L79">「はあ、はあ……良かった。少しずつ慣れてきたから……んんっ、ああっ、んぅっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　立花さんは息を乱しながらも、大胆に身体を動かし始めた。まだ、少し物足りない感じはあるものの、彼女の様子とあわせてじわじわと快感が高まってくる。恥ずかしがりながらもがんばってくれる、というのはいいものだ。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「なんか、納得がいかないのよね」</p>
<p id="L84">「奇遇ですね。私もです」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　藤原さんと海野さんが、俺の枕元へとやってきた。上からじっとのぞきこんでくる。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ふ、２人とも、笠本君に何をするつもりなの」</p>
<p id="L89">「立花さん、心配は要りませんよ。気持ち良くなってもらうだけです」</p>
<p id="L90">「そうそう。うかうかしていると、わたしたちが先に気持ち良くさせちゃうからね。……んちゅ、んむっ」</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">　戸惑う立花さんをよそに、藤原さんが口唇を重ねてきた。ぴたりと密着する濃厚なキスだった。</p>
<p id="L93">　長いキスが終わると、すかさず海野さんが抱きついてきた。むさぼるように口唇が吸われる。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「……わ、私も負けないから。……んんぅっ、ああんっ、んんぅっ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　競争心をあおられたのか、立花さんがぎゅっと胸を押し付けてきた。そのまま、自分の胸を揉むようにしてペニスを刺激してくる。まるで、おっぱいでペニスをしごくかのような動きに、思わず声が出そうになった。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「くっ、立花さん、すごくいいよ」</p>
<p id="L100">「くうっ、んんっ、んう……なんとなくコツがわかったような気がするから。今は私の番だから……んんぅっ、あんっ、んぅっ」</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">　甘い声を出しながらも、立花さんは一生懸命に胸を使ってくれた。それに加え、藤原さんと海野さんが代わる代わる、熱いキスをしてくる。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「んちゅっ、れろっ、んむ……キスだけで気持ち良くなってしまいそうです。……あむっ、んむっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L105">「汐里、そろそろ交代して。……ちゅ、んちゅっ、んむっ」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　海野さんは大胆に、藤原さんは濃厚にキスをしてくる。しかも、それに触発されたのか立花さんのパイズリもより過激になっていった。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「あっ、もうダメだ。出すよっ」</p>
<p id="L110">「はあ、はあ……もうすぐなのね。気持ち良くさせるから……あんっ、んんぅっ、くううっ」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　立花さんの動きがさらに激しくなった。２人のキスもあって、快感が急上昇していく。</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">「くっ、イクっ」</p>
<p id="L115">「あっ、きゃあっ……えっ？　何、きゃああっ」</p>
<p id="L116">「あっ、ごめんっ」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　勢い良く発射された精液は、立花さんのあごに当たった。驚いた彼女は下を向いてしまったので、続く射精が顔に直撃してしまう。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「ああ、熱い……とてもぬるぬるして……何だか、頭がぼんやりしてしまうの……」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　凛々しい立花さんの顔が、白濁液で汚れていた。頬から垂れる液体をぬぐいながら、彼女はぼうぜんとした表情になる。申し訳ないという思いもあったが、普段とのギャップでとてもエロく感じた。つい見入ってしまう。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「ちょっと深冬、何をぼんやりしてるの。ああっ、垂れてきてるわよ。ティッシュを……」</p>
<p id="L125">「こ、ここにあります」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　藤原さんと海野さんの２人が、慌てて立花さんの元へ駆け寄る。俺は、それを見届けてから一息ついた。</p>
<p id="L128">　軽くするはずだったのに、濃厚なプレイを３回もしてしまった。これで残り５回である。果たして、夜はどうなるのだろう。俺は、明るい窓を眺めながらぼんやりと思った。</p>
</div>
</div>