<title>第８１話  豪華な夕食</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　暗くなるのを待って、俺は別荘の裏口から外に出た。見つからないように、注意しながら大木のところへ急ぐ。地面は女の子たちが掃除したおかげで、きれいになっていた。根本付近には、お皿にのった団子とビンに入ったお水が供えてある。周囲からは、虫の鳴き声が取り囲むように聞こえていた。</p>
<p id="L2">　こうしてみると神秘的と言えなくもない雰囲気である。ひとまず、俺は手を合わせておくことにした。効果があるのかわからないが、やっておきたかったのだ。</p>
<p id="L3">　</p>
<p id="L4">　別荘に戻る前に一度振り返ってみたが、大木はただ静かにたたずんでいるだけだった。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　夕食は、なんとステーキだった。厚い肉が、じゅわじゅわと美味しそうな湯気をたてている。つけあわせは、濃厚なグレービーソースがかかった大量のマッシュポテトである。食欲を刺激する匂いに、かぶりつきたくなってしまう。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「こんな豪華なものを食べていいの？　俺、こんなに厚い肉を見るの初めてだよ」</p>
<p id="L11">「どうぞ、遠慮なく召し上がって下さい。ちょっと奮発しましたけれど、ループしますからね。むしろ、焼くときが緊張しました」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　感動している俺に、海野さんが照れたように言った。彼女の奮発した、というのはどれくらいなのだろう。こんな良いところに別荘を持っているわけだし、なかなか恐ろしい。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「あれっ、みんなは、普通のサイズだけど、俺だけ食べてもいいの？」</p>
<p id="L16">「ふふー、あたしたちは上品だからね。高級でヘルシーなお肉を少し食べるんだよ。それに……あとで５対１になるわけだし」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　相原さんは得意気に語りだしたが、後半は声が小さくなってしまっていた。要は、夜に備えてスタミナをつけろということなのだろうか。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「へ、変な意味はありまえせんよ。私は、笠本君にせっかくだから美味しいものを食べてもらいたいと思っただけです」</p>
<p id="L21">「そうよ。滋養のつくものがいいと思って、みんなと考えたのだから」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　海野さんと立花さんが、慌てて否定する。一方、藤原さんはいつものように落ち着いた態度だ。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「せっかくのご馳走なのだから、冷める前にいただきましょう」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　委員長の彼女の言葉をきっかけに、夕食が始まった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　ナイフを使うと、厚いステーキは見かけとは違って簡単に切れた。すごく良いお肉のようだ。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「……おお、これは感動的なうまさだよ。肉の旨味はすごいし、やわらかい。こういうステーキってもっと固いものだと思ってたよ」</p>
<p id="L33">「ふふ、喜んでくれて良かったです。どんどん食べて下さいね」</p>
<p id="L34">「うん。止めてって言われても、たぶん止められないよ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　ガツガツとステーキを口に運ぶ俺を見て、海野さんは嬉しそうに微笑んだ。彼女は、肉を細かく切り分けて上品に食べている。肉ばかり食べてしまっていたので、色合いがきれいなトマトスープを一口飲んだ。さっぱりした酸味が、肉の脂を洗い流してくれる。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「このトマトスープも美味しいね。お肉とちょうどマッチしてるよ」</p>
<p id="L39">「えへへ、わたしが作ったんだよ。料理に合ってて良かった」</p>
<p id="L40">「瀬川さんが作ってくれたんだ。やっぱり料理が上手だね。ところで、このトマトってループのせいで俺たちに毎日食べられているような気がするんだけど」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　ループが始まった日、冷蔵庫にトマトが沢山入っていたような気がする。初日はサラダで食べたが、あれからも何度となく食べていたはずだ。</p>
<p id="L43">　瀬川さんは、スープに浮かぶトマトを見て、何か思いついたかのように口を開いた。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「もしかして、こういうことに感謝するのが大事なのかな」</p>
<p id="L46">「どういうこと？」</p>
<p id="L47">「うまく言えないんだけど、わたしたちは、いつの間にか豊作祈願の儀式をしちゃってるんでしょ。だから、ご飯をおいしくいただけてありがとう、ってお礼を言うのがいいのかなって。気持ちとか、心がけというか……うう、よくわからないね」</p>
<p id="L48">「私もそれが大事だと思うわ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　立花さんが、お茶碗のご飯をじっと見ながら言った。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「こういった儀式ではお供えものをするけれど、神様が実際に召し上がるわけではないでしょう。むしろ、精神的な部分が大事だと思うの。私は、この数日間で美味しいものを沢山いただいて感謝しているわ」</p>
<p id="L53">「ああ、俺もそれは同じだよ。海野さんが、いろいろがんばって用意してくれたおかげだね。ありがとう」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　お礼を言うと、海野さんは顔を赤くして落ち着かない様子になる。何か言いたげにしていたが、黙ってコクリとうなずいた。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「ねえ、ねえ、これが豊作祈願の儀式としてさ。あたしたちのせいで今年が不作になったら、やだなあ。うー、巻き込まれたんだから仕方ないよね」</p>
<p id="L58">「大丈夫なんじゃない」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　不安を口にする相原さんに対して、藤原さんがあっさりと言った。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「現代の農業は、科学的に行われているでしょう。温度、日照時間、肥料などの管理で、もう工業に近くなっているんじゃないかな。だから、神頼みの部分は確実に減っているはず。この信仰が廃れたのも、このあたりが原因かもね」</p>
<p id="L63">「わわっ、委員長って結構ドライなんだね」</p>
<p id="L64">「わたしだって、全部を否定しているわけじゃないのよ。実際に、こんな現象に巻きこれているわけだし。まあ、とにかくわたしたちは自分のできることをするだけね」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんが委員長らしく締めくくると、みんなもうなずいた。</p>
<p id="L67">　結局は、俺たちでやれることをやるだけである。もし、カウントがゼロになってもループが続くようなら、別の方法を考えれば良い。</p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">「えっと、ご飯のおかわりもらっていいかな？」</p>
<p id="L70">「どうぞ、遠慮しないで下さいね。……ふふ、お米を作った人や土地に感謝して食べましょう」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　海野さんは、にこやかにご飯をよそってくれた。とにかく体力である。これからの展開に備えて、俺は食事を腹におさめることに専念した。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　夕食は、女の子たちとおしゃべりしながら楽しく過ぎていった。食事も美味しかったが、何よりみんなと仲良く楽しめるのが嬉しい。この事態を引き起こしたのが何者なのか、はっきりしていないが、俺は心の中で感謝した。ループとはいえ、彼女たちと過ごした数日間は本当に楽しかった。この状態だから、できたということもあったと思う。</p>
<p id="L75">　</p>
<p id="L76">　俺は、建物の裏でたたずんでいるであろう大木のことを頭に浮かべながら、もう一度感謝したのだった。</p>
</div>
</div>