<title>第８２話  ５人の美少女と俺　その１</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　俺は別荘の２階で、みんなを待っていた。</p>
<p id="L2">　初めて入る部屋で広々としている。おそらく女の子たちがメインで使っている場所なのだろう。身体を洗ってバスタオルを腰に巻いているだけなので、落ち着かない。窓の外は真っ暗で、閉めていても微かに虫の鳴き声が聞こえてくる。虫の声を聞いていると、どこか懐かしい気分になった。</p>
<p id="L3">　あれはいつのことだろう、夏祭りか花火を見に行ったときのことだっただろうか。家族か友達と行ったような、おぼろげな記憶が残っている。夏の夜というのは、なんともいえない魅力があるのだ。</p>
<p id="L4">　そんなことを考えていると、部屋の扉がノックされた。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「準備ができました」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　海野さんの声と共に、女の子たちが部屋の中に入ってきた。みんなバスタオル一枚という格好である。シャワーを浴びてきたせいか、肌がほんのりと色づいていた。１人でもすごいというのに、５人もの女の子がバスタオル姿で居るという事実に、謎の感動を覚えてしまう。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「……みんな、きれいだよ」</p>
<p id="L11">「ちょっと、いきなりどうしたの？　て、照れるじゃない」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　藤原さんが、珍しく動揺した様子を見せた。思ったことを口に出しただけなのだが、意外だったのだろうか。だが、考えてみれば、今まではっきりと口にしたことはなかったかもしれない。他の女の子たちも、照れた様子で黙っている。</p>
<p id="L14">　夏の静かな夜に、バスタオル姿の同級生が５人。なんとも言えない雰囲気だ。何かの儀式っぽいとは言われれば、そうかもしれない。だが、今はそんなことは関係なしに彼女たちとふれあいと思った。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「じゃあ、はじめようか」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　俺が沈黙を破ると、女の子たちは一斉にうなずいた。残りのカウントは、あと５である。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　部屋の照明を暗くすると、ベッドに座った俺の両脇に、海野さんと瀬川さんがやってきた。抱きついてきた海野さんと口唇を重ねると、身体が一気にその気になる。華奢な身体と、濡れた髪が欲望を加速させていく。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「あむ、ちゅっ……キスは、何度してもどきどきしてしまいます。……んむ、んんぅ」</p>
<p id="L25">「俺も、ちょっと緊張しちゃうよ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　焦ることなく、ゆっくりと海野さんの口唇を味わう。彼女の言う通り、キスは特別な感じがする。こうしてふれあっていると、肉体的なものとは別の心地良さがあった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ちゅっ、んむっ……はあ、はあ、名残惜しいですが、独占するわけにはいきませんね」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　ファサッと音がしたので、そちらを向くと、瀬川さんがバスタオルを取り去ったところだった。彼女は、真っ直ぐに俺を見つめている。そのまま、ごく自然にキスをしていた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「ちゅっ、んちゅ、んんぅっ……うん、やっぱりキスはいい感じだね。なんだか、身体が熱くなっちゃう。……んちゅ、んむっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　キスと同時に、瀬川さんの豊かな胸が当たる感触があった。吸い付くようなキスと、押し当てられたおっぱいが欲望を刺激する。バスタオルを巻いた下半身が、ぐぐっと主張し始めた。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「んむぅっ、んむぅ……なんだかキスだけで気持ち良くなっちゃいそう。笠本くんは、気持ちいいかな？」</p>
<p id="L38">「うん、すごく興奮しちゃってるよ」</p>
<p id="L39">「えへへ、良かった。ねえ、もう１回……んちゅっ、んむ」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　瀬川さんの身体を引き寄せて、再び口唇をふさぐ。息が続く限りこうしていたいような、気分だ。</p>
<p id="L42">　不意に、下半身のタオルが取り去られる気配があった。気になったが、瀬川さんが離してくれない。そのままキスを続けていると、ペニスにぬるっとした感触があった。ペロペロと、丁寧に舐められているようだ。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「れろ、ちゅっ、ちゅるっ……とても大きいわ。しかも、こんなに熱くなって……れろ、ぺろっ、ちゅっ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　ちらっと視線を下半身に向けると、立花さんがひざまずいた状態でペニスに舌を這わせていた。ゆっくりと愛おしむかのように、彼女の舌が根本から亀頭に上がってくる感触がある。キスをしながら、同時にフェラをしてもらうのは、驚くほど気持ちが良かった。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「うっ、立花さん気持ちいいよ。でも、こんなのは悪い気がするんだけど」</p>
<p id="L49">「気にしないで。今は、みんなで笠本君を気持ち良くするんだから。……ちゅっ、れろ、ちゅるっ」</p>
<p id="L50">「わたしは、キスをがんばっちゃうよ。……あむっ、ちゅっ、んううっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　立花さんのフェラに気をとられていると、瀬川さんがキスから舌を差し入れてきた。舌を絡め、唾液を交換しあっていると、頭がしびれるような快感がある。しかも、この状態だとペニスに感じる舌の感触がよりはっきりと感じられた。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「ぺろっ、あむっ、ちゅるっ……どんどん固くなっていくみたい。これが……えっ？　わかったわ」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　舌が亀頭に達する直前、立花さんが離れていく気配があった。不思議に思ったが、瀬川さんとのディープキスで考えている余裕がない。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「ふふっ、次はわたしの番よ。……あむっ、んんう、んむうっ」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　藤原さんの声がしたかと思うと、亀頭が温かなものに飲み込まれていった。固く勃起したモノに、包み込むような感触が気持ちが良い。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「くっ、今度は委員長がしてたのか。その……いけないことをしてる感じがするよ」</p>
<p id="L63">「んむっ……ふふっ、これはわたしたちだけの秘密よ。せっかくするのなら、気持ち良くなってね……はむっ、んんぅっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　藤原さんは亀頭を口に含んだまま、味わうかのように舌を這わせてきた。再び抱きついてきた瀬川さんのキスとあわせて、快感が倍増する。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">「今度は、こちらが交代しましょうか」</p>
<p id="L68">「あっ、汐里ちゃん、ごめんね。夢中になっちゃってた」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　瀬川さんが身を引くと、海野さんが口唇を押し付けるようにキスしてきた。彼女は、大胆に舌を入れてくる。俺は、それを迎え撃つように絡めとった。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「んちゅっ、ちゅるっ、じゅるっ……ふう、なんだか頭がぼんやりしてしまいます。でも、もっと味わいたいのです。……んむぅっ、ちゅっ、んんぅっ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　海野さんは、いやらしい音がするのも気にせず情熱的に舌を絡め、唾液を吸ってくる。興奮が高まった俺は、彼女の口内へと舌を侵入させた。小さな口の中を、思うがままに舐め回す。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「んぅっ、んんんぅっ、んむうっ……はあ、はあ、こんなところまで舐められてしまうなんて。本当に、すごいです。……も、もっとして欲しくなっちゃいますよ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　身体を離すと、海野さんの口唇から透明の糸がひく。口を半開きにした彼女の表情は、可愛らしくもエロティックでもあった。ピンク色の小さな舌がチロリと動くのを見た瞬間、俺は再び舌をねじ込んでいた。欲望のまま、ひたすら舌を絡め口内を舐め回す。</p>
<p id="L79">　海野さんとの行為に夢中になっていると、ペニスがペロペロと舐められる感覚があった。いつの間にか藤原さんと交代していた相原さんが、いらずらっぽく亀頭を舐めている。まるで、くすぐるかのように鈴口やカリの溝の部分を舌先でなぞってきていた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「うあっ、ちょっ、いつの間に」</p>
<p id="L82">「油断したね、笠本君。か弱い海っちを、攻めるのに夢中をになっているうちに、急所はこのエリちゃんが押さえたからね。……れろ、ちゅっ、ぺろっ」</p>
<p id="L83">「こっちは、わたしが交代するよ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　今度は瀬川さんが、舌を入れてきた。さきほどよりも、舌使いが大胆になっている。</p>
<p id="L86">　俺は、負けじと瀬川さんに逆襲を試みたが、上半身と下半身を同時に攻められのは不利だった。片方に意識を集中すると、別の方が気持ち良くなってしまう。ディープキスをしながら、ペニスをフェラされるという通常では考えられない刺激に、腰の奥から熱いたぎりがせり上がってくる。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「ぷはっ……このままだとマズイ。ちょ、ちょっと待って」</p>
<p id="L89">「れろっ、ちゅる……ふふー、焦る笠本君を追い詰めるって、結構楽しいよね。……れろ、れろっ……あれれ、もう、カッチカチだよ。……ぺろっ、ちゅるっ」</p>
<p id="L90">「だから、ストップってば」</p>
<p id="L91">「……やめなさい」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　立花さんが低い声でピシャリと言うと、相原さんの動きがピタリと止まった。抱きついていた瀬川さんも、そっと身体を離す。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「さ、最初は私がすることになっているのよ。それ以上したら笠本君が果ててしまうでしょ」</p>
<p id="L96">「うー、そうだった。冬っちごめんよ」</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">　相原さんは、素直に引き下がった。ペニスは不満気にビクビクしていたが、無事に踏みとどまることができた。</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">「立花さん、最初ってどういうこと？　もしかして……」</p>
<p id="L101">「多分、想像した通りよ。……あの、わ、私とその……し、して下さい」</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">　立花さんは、普段の凛々しい様子からは想像できない消え入りそうな声で言った。</p>
</div>
</div>