<title>第８３話  ５人の美少女と俺　その２</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　薄暗い部屋の中、立花さんがベッドに仰向けになっていた。乏しい光量の元でも、均整のとれたスタイルがはっきりとわかる。他の女の子たちは、少し離れて様子を見守っているようだ。</p>
<p id="L2">　俺は慌てないように自制しながら、寝そべった立花さんにキスをする。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「ちゅっ……んっ、少し落ち着くことができたわ。……あの、その、遠慮しないでしてくれていいから」</p>
<p id="L5">「じゃあ、できるだけやさしくするから」</p>
<p id="L6">「……う、うん。ありがとう」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　立花さんは、可愛らしくコクンとうなずいた。普段は堂々としている彼女だが、まだこういう状況には慣れていないようだ。俺は彼女を驚かさないように、そっと脚を開かせる。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「あっ、着けてないけど、どうしよう？　持ってきてたっけ……」</p>
<p id="L11">「着けなくても大丈夫よ。……ううん、その、着けずにして欲しいかなって。……ああ、恥ずかしい」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　俺は、ごくりとつばを飲み込んだ。今まで、立花さんとはきちんとコンドームをして行為をしていた。ふと、ループ初日のお風呂場での出来事を思い出す。ハプニングのため素股でしてもらったのだが、ペニスを擦りつけたときの感触は素晴らしかった。今は、何も着けずに彼女の膣へ挿入しようというのである。　</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「ああ、とても大きくなってるのね。大丈夫だから……来て」</p>
<p id="L16">「うん、入れるよ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　ガチガチに勃起したモノを、楚々とした秘部へとあてがう。ペニスは、さきほど５人の女の子たちに愛撫してもらったことにより、これまでにないほど固くそそり立っていた。繊細な花びらに一気に突き立てたい、という欲望を抑えながらゆっくりと腰を進めていく。</p>
<p id="L19">　お互いの粘膜が、ぬるりとふれあった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「きゃっ、ううっ……笠本君のが直接当たってるわ。……あぁ、あっ、ああっ、は、入って……くううっ」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　立花さんのそこは十分に濡れていたが、かなりキツイ感じだ。それでも、ギンギンになった俺のモノは、いともたやすくこじ開けるように侵入していく。ズブズブとペニスが沈み込むのにあわせて、彼女の身体が反り返っていった。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「くうっ、んんうっ、あああぁあっ……はあ、はあ、笠本君が奥まで来てるわ。くぅ、身体の芯が貫かれているみたい。……うぅ、くっ、はあ、はあ」</p>
<p id="L26">「大丈夫？　やっぱり苦しいかな」</p>
<p id="L27">「少し苦しいけど、平気よ。……わ、私たち、直に繋がっているのね。とても嬉しいわ……んちゅっ、あむ」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　俺は立花さんにキスしていた。口唇を重ねながら抱き合っていると、膣に挿入したペニスがさらに奥へと進んでいく。がっちりと噛み合ったかのような、強烈な締付けを感じた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「うっ、すごくいいよ、立花さん」</p>
<p id="L32">「はあ、はあ……深いところまで入ってきてるわ。お腹が押されてるみたい。……その、動いても大丈夫だから。……ん、はあ、はあ」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　悩ましい吐息をもらす立花さんを抱きしめると、俺はゆっくりと腰を動かし始めた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「きゃあっ、くうっ、うぅっ……ち、直接、笠本君のが出たり入ったりしてるの。ああ、大きい……ああ、くうっ、あんっ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　ぎゅっと締め付けてくる膣から引き剥がすようにペニスを抜き、みっしりと詰まった媚肉に打ち込むように突き入れる。スムーズにピストンとはいかないが、そのぶん快感も強烈だった。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「あんっ、あぁっ、くううっ、あんっ……たくましいものが、擦れているの。……うぅっ、あんっ、あああんっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　俺が突き入れるたびに、立花さんは身体は敏感に反応した。押し殺したようなあえぎ声が、どんどん大きくなっていく。もっと彼女の快感を引き出したくなって、俺は腰の動きに変化を加えていった。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「なにっ、きゃっ、きゃあんっ……えっ、腰の動かし方がいやらしくて……だ、駄目、声が抑えられない。ああんっ」</p>
<p id="L45">「ええと、嫌とか苦しいわけじゃないよね」</p>
<p id="L46">「そ、そんなことは全然ないわ。むしろ、急にき、気持ち良くて、その……きゃあんっ、ああんっ、あぁっ」</p>
<p id="L47">「じゃあ、もっといやらしく動かしてみるよ」</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">　浅く数回突き、一気に深く突き入れるなど、ピストンに緩急をつけて立花さんを攻めていく。膣内がたっぷりと潤ってきたせいか、スムーズに動けるようになっていた。それでいて、より密着してダイレクトに感触が伝わってきている気がする。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「うぅっ、あんっ、ああぁんっ……あっ、そこが気持ち……いいの……ああんっ、きゃあんっ、あぁあん」</p>
<p id="L52">「こう、かな」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　立花さんの反応を確かめながら、探るように腰を動かしていく。軽く円を描くように腰をくねらせると、ペニスに彼女の形が伝わってくるようだ。快感を味わいながら、ペニスを奥へと突き入れる。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ああぁんっ、あんっ、きゃああんっ……ああ、とても気持ちいい。もっと、突いて……」</p>
<p id="L57">「もっと、すればいいんだね」</p>
<p id="L58">「えっ？　ああっ……ち、違うの。違うのよ。へ、変なことは口にしていないから」</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">　立花さんが急に慌てだしたので、俺はピストンを一時中断する。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「ち、違うのよ。……突いて、なんて恥ずかしいことは言ってないから。き、気の所為よ……あの、その、普通に。……んちゅっ、んぅう」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　弁解する立花さんが可愛くて、俺は思わずキスをしていた。そのままの状態で、彼女のリクエスト通りの場所を重点的に突き始める。</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">「んぐぅっ、ぷはっ、あぁああんっ……き、気持ち良すぎるのっ。ああ、おかしくなってしまいそう。……あぁんっ、ああっ、きゃあんっ」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　ビクビクと反応する立花さんに同調するように、膣肉がぎゅっと締まる。突くたびに、こちらもどんどん気持ち良くなってしまう。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「くっ、立花さんもすごいよ。そろそろ出てしまいそうだ」</p>
<p id="L71">「はあ、はあ……な、中に注いで欲しいの。ああ、身体が熱くって何も考えられない。……ああんっ、ああっ、くううううぅっ」</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">　立花さんは身体を震わせながら、しがみついてきた。俺は彼女を抱きしめながら、ひたすら腰を使う。力強く突くたびに、彼女の身体が反り返っていった。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「きゃあぁあんんっ……も、もう駄目っ。抑えられないっ……くうっ、んぅ、ああああぁあっ」</p>
<p id="L76">「立花さん、イクよ」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　ペニスを搾り取ろとするかのような締付けの中、俺は勢い良く精を放っていた。最奥まで突き入れた状態で、ドクドクと精液を流し込んでいく。一呼吸おくれて、身震いするような快感が全身を満たしていった。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「ああ、熱いのが入ってくるわ。これが、笠本君のなのね。……はあ、はあ、うっ、まだ出てるなんて」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　射精は驚くほど長く続いた。俺は立花さんにキスしながら、最後まで精液を注ぎ込んでいく。</p>
<p id="L83">　</p>
<p id="L84">「あぁ、身体が満たされていく感じがするわ。……こんなに、気持ちの良いものだったなんて」</p>
<p id="L85">　</p>
<p id="L86">　立花さんは俺の射精を受け入れながら、うっとりとした調子で言った。</p>
</div>
</div>