<title>第８４話  ５人の美少女と俺　その３</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　少し離れたところにある別のベッドで、立花さんが身体を休めていた。ぐったりとした様子で、他の女の子たちにお世話されている。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「……深冬、具合はどう？」</p>
<p id="L4">「……大丈夫よ。ちょっと、その……身体がふわふわして力が入らないだけで……きゃっ、こぼれてしまうわ」</p>
<p id="L5">「……テ、ティッシュだよ。深冬ちゃん、これを使って。あうう、すごくいっぱい出てきちゃってるよ」</p>
<p id="L6">「……こ、こんなに出るものなのですか。すごい量です」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　話を聞いていると変な気分になりそうだったので、自分のモノをきれいにすることにする。ティッシュを探していると、目当て物が目の前に差し出された。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「はい、探しものはこれでしょ」</p>
<p id="L11">「ありがとう、相原さん。って、渡してほしいのだけど。どうして、ティッシュを握りしめてるのさ」</p>
<p id="L12">「ふふー、今回は特別サービスでエリちゃんが、きれいにしてあげるから。ほらほら」</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">　ぐいぐいと、相原さんが迫ってくる。俺は、よくわからないままベッドに仰向けになった。薄暗い部屋の天井が目に入る。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「うわっ、まだ大きいままじゃん。冬っち相手にハードなプレイをしたのに、ガチガチだよ。えーと、ふきふきっと」</p>
<p id="L17">「ハードって、変なことをしたわけじゃないからね。お互い……うっ、出したばかりは敏感になっちゃうな」</p>
<p id="L18">「ふーん、そうなんだ。なら、こんなことしたら大変なことになっちゃうのかな」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　いたずらっぽく言った相原さんが、ペニスをシュシュッとしごいてきた。くすぐったいような感覚に声が出てしまう。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「うわっ、今はマズイから。変な冗談はやめてよ」</p>
<p id="L23">「ふふー、もっと変なことをしちゃったらどうなるのかなあ」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　相原さんがベッドにあがり、俺の上にまたがってくる。下から見上げるスレンダーな身体は魅力的だった。放出したばかりというのに、俺のモノはぐぐっと反り返ってしまう。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「ちょ、ちょっと、何をしてるんだよ。今はその……」</p>
<p id="L28">「今がチャンスだよね。笠本君が弱っているところを、エリちゃんが小悪魔的なテクで翻弄しちゃうぞ。……うー、ちょっと大きすぎ。……んぅっ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　ぬるっとしたものがペニスの先端にふれた。止める間もなく、ズブズブとぬめった粘膜に包まれていく。射精したばかりで敏感なモノに、肉ヒダがいやらしくまとわりついてきた。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「ひゃうっ、あぅっ、ああんっ……ちょっといたずらするつもりだけだったのに、入っちゃった。……ひゃっ、ああっ、奥まで入っちゃう」</p>
<p id="L33">「うっ、変な風に身体を動かさないでよ。おわっ」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　ズブリ、とペニスが一気に根本近くまで飲み込まれた。きゅっ、きゅっと小刻みに締め付けられる感じがする。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「はあ、はあ……うう、結局入っちゃった。もう、いくらなんでも大きすぎるんじゃない？　うー、こうなったら、笠本君をヒイヒイ言わせてやるんだから」</p>
<p id="L38">「ど、どうしてそうなんだよ」</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">　相原さんは、クネクネと腰を前後に揺すってきた。ぎこちない動きではあるが、ペニスが膣の中でかき回されるようで気持ちいい。少し苦しいが、これはこれで悪くない感じだ。</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">「んぅっ、ひゃうっ……こ、これで、どうよ。……あんっ、ちょっと、敏感なところに擦り付けないでよ」</p>
<p id="L43">「いや、動いてるのは相原さんでしょ」</p>
<p id="L44">「んっ、あぅ……う、嘘、なんかあたしが変な子みたいじゃない。絶対に笠本君が、いやらしく腰を動かしてるよー」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　息を乱した相原さんが、俺に抗議してくる。いたずらを仕掛けるつもりだったようだが、既に彼女に余裕はないようだ。一方で、こちらは少しずつ落ち着いてきている。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「動かしてないって。本当に動かしたら、こうなるよ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　俺は相原さんの腰に手をそえると、グイッとペニスを突き上げた。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ひゃああっ、ああんっ……か、体が浮いちゃってるよー。こんなにすごいなんて……ひゃうっ、あんっ、あんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　さきほどとは変わって、相原さんはあえぎ声をあげながら身体をガクガクと揺らす。お仕置きも兼ねて、グイグイ突いていくとスレンダーな肢体がなまめかしく反応した。</p>
<p id="L55">　相原さんの声が大きくなっていくと、他の女の子たちも俺たちの行為に気づいたようだ。　</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「あー、エリちゃん。何やってるのよ」</p>
<p id="L58">「は、春っち助けて。……きれいにしてあげてたら、欲情した笠本君にいきなり……んんぅ、あうっ」</p>
<p id="L59">「そんなわけないでしょ。また、変なこと考えたんでしょ」</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　こちらにやってきた瀬川さんがあきれたような声を出す。他の子たちも、遅れてやってくる。なんだか、恥ずかしい。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んぅ、変なことじゃないよー。ちょっと、エリちゃんの天使的テクを見せてあげようとしたら……あううっ、逆襲されちゃった」</p>
<p id="L64">「まったく、何をしているんだか」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんが、ため息をついた。こうなると、俺も大人げなかったような気もする。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「相原さん、いったん中断しようか。俺も、つられてその気になっちゃったけど」</p>
<p id="L69">「えっ？　ここまでしてやめないでよ。うー、なんだか気持ち良くなっちゃったし。……いいでしょ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　相原さんは、しおらしくなってお願いしてきた。こういう態度になると、急に可愛く見えてくるのが困る。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「うん。変な競争はやめて、ゆっくりするからね」</p>
<p id="L74">「んうぅ、あんっ、ひゃうっ……うん、それ気持ちいい。……んぅっ、あぁっ、ひゃあんっ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　スローペースで腰を突き上げていくと、相原さんはすぐに悩ましい声を出し始めた。どうやら、我慢していたようだ。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ううっ、ひゃうっ、ああんっ……き、気持ちいい。お腹の奥にズンズンくるみたいで……ああっ、あっ、ひゃううっ」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　軽く突くだけで、相原さんのスレンダーな身体は簡単に浮き上がる。ツンと上を向いた小ぶりな胸に手を伸ばすと、先端のつぼみは固くなっていた。指先で転がしながら、ピストンを続けていく。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「ひゃううっ……うー、やっぱりおっぱいをさわるんだ。……あぅ、あっ、腰の動きもいやらしいぞー、ひゃうっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　敏感に反応する相原さんが、可愛らしい。膣の中は潤いを増し、密着感が高まってきていた。ひと突きごとに、快感が増していく気がする。</p>
<p id="L85">　何度も腰を突き上げていると、いつの間にか彼女の方も身体をくねらせていた。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「ああん、あぁあっ、あんっ……も、もう、何か来ちゃいそう。ああっ、もうダメ……ひゃうっ」</p>
<p id="L88">「うん、俺もそろそろだよ」</p>
<p id="L89">「んんうっ……い、いいよ。ナ、ナカに出して、いいから……ひゃうっ、ああっ、ああんっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　相原さんの言葉に、下半身が熱くなるのがわかった。その瞬間に向けて、腰の動きを加速させていく。彼女は身体を揺らしながらも、懸命に俺のピストンを受け止めてくれている。　</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「ひゃああっ、あんっ、あんっ……す、すごい。あ、あたしもう、ダメ。……ああ、あっ、ひゃああああっ」</p>
<p id="L94">「くぅっ、出すよ」</p>
<p id="L95"><br></p>
<p id="L96">　相原さんの腰をつかむと、一気に奥まで突き入れて射精した。ゾクッとした寒気に似た感覚のあと、快感と共に精液が放たれていく。スレンダーな身体を下から貫きながら、大量の精を浴びせかけた。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「ひゃっ、んぅ……あたしのナカで、すっごく出てるよ。……はあ、はあ、もう限界」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　がっくりと、相原さんが身体を倒してきた。俺は小刻みに震える身体を抱きしめると、そっとキスをしたのだった。</p>
</div>
</div>