<title>第８５話  ５人の美少女と俺　その４</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　よくわからないまま、なし崩し的に相原さんとエッチしてしまった。彼女は、隣のベッドに移ってぐったりとしている。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「うー、気持ち良かったけど、なんか負けた気分だよー」</p>
<p id="L4">「だから、エリちゃん、変なことにチャレンジするのはやめなよ。……はい、このティッシュを使ってね」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　瀬川さんが、相原さんの面倒をみてあげているようである。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">「そだね。笠本君が、変なプレイに目覚めても困るもんね」</p>
<p id="L9">「うう、笠本くんは、そんなことしないよう」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　ううむ、俺は一体何だと思われているのだろう。だが、今までの行動を振り返るとちょっと反省してしまう。ベッドに腰掛けてぼんやりしていると、藤原さんがやってきた。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「笠本君、きれいにしてあげるからね」</p>
<p id="L14">「いや、委員長、自分でやるよ」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　バスタオル姿の藤原さんにされると、大変なことになってしまいそうだったので遠慮しておく。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「あっ、あの、じゃあ、私がっ」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　藤原さんが手を引っ込めようとしたところに、立花さんが割り込んできた。止める間もなく、彼女は丁寧な手つきでペニスをティッシュでぬぐってくる。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「うっ、立花さん、無理にしなくてもいいから」</p>
<p id="L23">「でも、さっきはちゃんとできなかったから。……その、嫌なら、やめるけれど」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　どうも立花さんは、エッチしたあとは後始末もきちんとしないといけないと思っているようだ。変な方向に礼儀正しさが発揮されているように思うが、悪い気はしない。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「嫌ってことは絶対ないから。してくれるのなら嬉しいよ」</p>
<p id="L28">「ふふ、良かった」</p>
<p id="L29">「ふーん。じゃあ、わたしが参加しても当然問題はないよね」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　横から藤原さんが手を伸ばしてきた。結局、藤原さんと立花さんが２人ですることになる。優等生の２人が、俺のモノを丁寧にティッシュでふいてくれるのは気分が良い。ここは、ありがたく彼女たちの厚意に甘えることにした。</p>
<p id="L32">　だが、いつまで経っても後始末が終わらない。２人とも、貴重品か何かを磨き上げるかのような手つきでペニスをさわっている。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「あのう、２人ともそろそろ十分だから」</p>
<p id="L35">「そうかしら？　もう少し念入りにしておいた方がいいと思うの。へ、変な意味はないのよ」</p>
<p id="L36">「ふき忘れたところがないか、確認してみましょうか。……ぺろっ」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　藤原さんが、いきなりペニスを舐めてきた。予想もしていなかった刺激に、モノがビクッと跳ね上がる。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「うっ、委員長、そこまでしなくても」</p>
<p id="L41">「れろ、んっ……ふふ、ちゃんときれいにしないとね」</p>
<p id="L42">「ゆ、優衣がするのなら。わっ、私もするわ。……んちゅ、れろ、ちゅっ」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　何故か立花さんまで、舌を使ってきた。ベッドに座った俺の両側から、２人がそそり立ったモノに舌を這わせる。止めようと思ったのだが、気持ちの良さに思いとどまってしまう。クラスでも評判の美人である２人に、ダブルフェラされるという状況に抗えなかった。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「んちゅっ、ちゅるっ、ちゅっ……んっ、どんどん固くなってきたわね。もうちょっと……」</p>
<p id="L47">「れろ、ぺろっ、れろっ……ああ、とてもたくましい感じだわ」</p>
<p id="L48">「くっ、２人ともいい感じだよ」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　ペニスにキスをしてくる感じの藤原さんと、丁寧に舐めてくる立花さんの刺激が合わさって、ペニスは完全に勃起した。２人の優等生の奉仕に、どんどんと快感が高まっていく。このまま、ずっとしていて欲しいくらいだ。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「……あのう、私はいつまで待てばいいのでしょうか」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　不意に、海野さんがぼそっとつぶやいた。彼女はベッド脇で俺たちの行為をじっと見ている。俺のペニスを舐めていた２人は、慌てて身体を離す。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ご、ごめん。笠本君の反応が良いから、つい」</p>
<p id="L57">「ああ、何故か私もしなくちゃいかないような気がして……ごめんなさい」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　２人は動揺しながら海野さんに謝罪した。なかなかレアの光景である。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「もう、次は私の順番だったのに……でも、笠本君の準備は万全みたいですね」</p>
<p id="L62">「海野さん、順番っていうことは……」</p>
<p id="L63">「はい……次は私を……抱いてください」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　海野さんは、正面から抱きついてきた。俺は彼女の華奢な身体を受け止めると、そっとキスをした。</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68"><br></p>
<p id="L69">　薄暗い部屋の中、海野さんがベッドの上に身体を横たえていた。華奢ではあるが、身体は女性らしいラインを描いている。美しいと感じると同時に、この細い身体を貫きたいという欲望が湧き上がってきた。</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">「怖いくらいに大きくなってますね。でも、きっと大丈夫ですから遠慮しないで下さい」</p>
<p id="L72">「できるだけやさしくするよ。……焦ることはないんだし」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　俺は、指で海野さんの秘所にふれた。繊細な花びらは、すでに蜜で濡れている。ゆっくりと指でなぞると、とろとろとした液体の感触と共に媚肉が絡みついてきた。これなら、大丈夫だろう。</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">「んうっ……あの、待っている間に変な気分になってしまったんですよ。……恥ずかしいです」</p>
<p id="L77">「別に恥ずかしくないと思うよ。俺だって、こんな風になってるし」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　固く勃起したモノで、海野さんの割れ目を上下になぞってみる。互いの性器がふれあい、華奢な身体がわずかに震えた。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「海野さん、入れるよ」</p>
<p id="L82">「んぅっ……はい、来てください。……あっ、んんぅっ、はああぁっ」</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">　軽く腰に力を入れると、小さな膣口が大きく押し広げられた。ガチガチになったペニスは、狭い膣をいともたやすく貫いていく。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">「ああっ、あぐっ、くうううっ……な、中が笠本君の形に広げられているみたいです。……くうっ、はああっ、奥に届いてる」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　俺のモノを深く受け入れた海野さんは、苦しそうにしながらも熱っぽい瞳で見上げてきた。膣肉が小刻みに震えて、ペニスを刺激してくる。ぴたりと密着した感触が、たまらない気持ち良さだった。</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">「大丈夫？　痛くないかな」</p>
<p id="L91">「はあ、はあ……もう痛くはないです。少し苦しいですけれど、慣れてきました。ふふ、ちゃんとできるようになってきて嬉しいです。……んっ、動いてくれても大丈夫です。……いえ、動いて欲しいです」</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">　健気な笑顔を浮かべる海野さんに、俺はたまらず腰を動かしていた。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">「はぁあっ、んんぅっ、ああっ……お、大きいっ。でも、すごく満たされている感じがして……ああんっ、はあっ」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　海野さんの小柄な身体は、俺が突くたびに少しずつ枕の方向へズレていく。あまり激しくしてはいけないと思いながらも、奥へとペニスを侵入させたくなってしまう。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「はあんっ、ひゃんっ、ああっ……ああ、そこ、気持ちいいです。もっと、してください。……んんぅっ、はぁあっ、ああんっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　ガクガクと身体を揺らしながら、甘い声をあげる海野さんが愛おしい。俺の形に広げられた膣は、出し入れのたびに吸いついてくるようだ。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ああんっ、ひゃんっ、っくぅ……あ、あの、笠本君は気持ち良いですか……んぅっ、ああっ」</p>
<p id="L104">「すごく良いよ。ほら、こんなに固くなってるでしょ」</p>
<p id="L105">「ひゃああんっ、ああっ……き、気持ちが良いところに当たって……ふああっ、あっ、もっとして欲しいです」</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">　おねだりをしてくる海野さんは、とても可愛らしかった。普段の落ち着いた彼女とは違う、甘えた感じが俺を魅了する。角度を変えながら、彼女の感じる部分を重点的に突いていく。</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">「ああっ、あんっ、はああんっ……ああ、怖いくらい感じちゃいます。どうにかなってしまいそう……んんぅっ、はあぁっ」</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">　海野さんを抱きしめると、彼女もぎゅっとしがみついてきた。身体を固定した状態で、グイグイと狭い膣にペニスを突き入れていく。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「あああんっ……も、もう、私、もうっ……あっ、あっ、もう駄目っ」</p>
<p id="L114">「くっ、俺も我慢できない」</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">　ビクビクと身体を震わせる海野さんに、俺は限界をむかえた。熱いたぎりが、尿道をすごい勢いで駆け上がってくる。</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">「海野さん、出すよ」</p>
<p id="L119">「んっ、は、はい……ああっ、はぁあっ、あああああぁあー」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">　ガクッと身体をのけぞらせる海野さんに、俺は思い切り射精していた。ドクッ、ドクッと放出するたびに腰を突き上げてしまう。ゾクゾクする快感と共に、小さな膣を大量の白濁液で満たしていく。</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">「ああ、はっ、はあ、はあ……どんどん入ってきます。……んぅ、ん、お腹が笠本君のでいっぱいになりました。ふふっ」</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">　海野さんは満足そうに言うと、うっとりした様子で目を閉じた。</p>
</div>
</div>