<title>第８６話  ５人の美少女と俺　その５</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　窓を少しだけ開けて、外を眺めてみた。真っ暗かと思ったが、星あかりのおかげで意外に明るく見える。夜の森が、風に吹かれて少し揺れていた。木の葉がひらひらと舞い上がっていく。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「笠本くん、大丈夫？　疲れちゃったかな」</p>
<p id="L4">「平気だよ、瀬川さん。何か変化がないかなって思ったんだけど、特に無いみたいだ」</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　振り向くと、瀬川さんが一糸まとわぬ姿で立っていた。暗い部屋でも、白い裸身がまぶしく見える。</p>
<p id="L7">　ベッドの上では、藤原さんがちょこんと座っていた。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「体調がすぐれないようだったら、明日にしましょうか。別に今日にこだわる必要はないんだし」</p>
<p id="L10">「委員長、問題はないよ。むしろ調子が良いくらいだから」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　藤原さんに言ったのは嘘ではなかった。ほぼ連続して３回してしまったが、気力が充実している感じがする。さすがにモノは落ち着いた状態だが、まだできるという確信があった。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「じゃあ、次はわたしの番なのだけど……大丈夫かな」</p>
<p id="L15">「むしろ、ダメって言われ方が困るよ。委員長と……いや、優衣としたいな」</p>
<p id="L16">「も、もう、仕方ないわね……じゃなくて、わたしも同じ気持ち。……キスして」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　ベッドに座った藤原さんが、じっと上目使いで見つめてくる。俺は彼女を少し上を向かせて、口唇を重ねた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">「んちゅ、んうぅっ……ふう、あらためてするとドキドキしちゃうわね。ふふっ、よろしくお願いします」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　藤原さんは、端正な顔にふわりとした笑みを浮かべた。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　ベッドに仰向けになった俺に、藤原さんが上から覆いかぶさるようにしてキスしてきた。ふわっとした口唇の感触と同時に、やわらかな胸が押し当てられる。いつもなら、この時点でギンギンになるのだが、さすがに３回したあとなので平静を保っている。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「んちゅっ、ちゅっ……ふふ、こうやって自分からキスしていくのも新鮮でいい感じ。……んむっ、ちゅっ」</p>
<p id="L29">「うん、俺もいい感じだよ。……うっ、え、ええっ？」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　藤原さんとのキスに夢中になっていると、下半身にむにゅっとした感触があった。慌てて確認すると、他の女の子たちが俺の股間のあたりに集まっている。瀬川さんが、俺のモノを咥えようとしていた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「笠本くん、ちょっと元気がないみたいだから、わたしたちが手伝うよ」</p>
<p id="L34">「むっ……ここは、わたし１人で良かったのに……まあ、今はみんなで仲良くしましようか。口唇はわたしが独占しちゃうけど。……んちゅ、ちゅ、んむっ」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　口唇が押し付けられたかと思うと、藤原さんの舌が俺の口内に侵入してきた。同時に、ペニスが瀬川さんの口に飲み込まれていく感覚もあった。２つの舌の動きに、ムクムクとペニスが勃起していく。２箇所を同時に攻められると、気持ちの良さに全く抵抗ができない。</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">「くっ、気持ちいいというか、良すぎる。ええと、瀬川さん、もう大丈夫だから……」</p>
<p id="L39">「こっちは気にしなくても平気だよ。汐里ちゃんに代わるね」</p>
<p id="L40">「ふふっ、さっきは良くしていただきましたから。お礼です。……はむっ、んぐぐ、んむむぅっ」</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　俺の言葉をどう解釈したのか、瀬川さんは海野さんと交代した。小さな口いっぱいに深く飲み込まれていくのが心地良い。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「むっ、わたしも負けてないわよ。……んちゅっ、れろっ、ちゅるるっ」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　競争心に火が着いたのか、藤原さんがいやらしく舌を絡めてくる。互いに唾液を交換しあっていると、頭がぼんやりとしそうな気持ち良さがあった。そこに、ペニスが温かな口内に包まれる感触が加わってくる。まるで、海野さんの小さな口に挿入しているみたいだ。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「んぐんぐっ、じゅるっ、ちゅるるっ……はあ、はあ、大きすぎて奥まで入らないですね」</p>
<p id="L49">「海っち、次はあたしに任せて。冬っちとの連携プレイで仇をとっちゃうよ。……ぺろっ、れろっ」</p>
<p id="L50">「仇って何なのよ。……だ、大事なところなのだから、丁寧に真心をもってしないと。……れろ、ちゅっ、れろっ」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　２つの舌が俺のペニスに絡み合う。相原さんのいたずらっぽい動きと、立花さんの丁寧な動きの相乗効果で一気に気持ち良くなってしまう。おまけに、下半身に注意が逸れると、藤原さんがより激しく舌を使ってくるのだ。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「うっ、ちょっとストップして。このままだとマズイよ」</p>
<p id="L55">「んぅ……はあ、はあ、ちょっとやりすぎたかもね。２人とも、そこまでにして……次は、わたしとするんだから」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　舌を使っている２人を止めた藤原さんは、熱っぽい表情で微笑んだ。</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　そそり立ったモノの上に、藤原さんがゆっくりと腰を下ろしてきた。互いの粘膜がふれあうと、彼女の身体がビクッと震える。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「思ったよりも緊張するわね。……こんなに大きかったかな。……んぅっ、くうぅ」</p>
<p id="L64">「優衣、俺が支えるから、落ち着いてすればいいから」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　藤原さんの腰と太ももに手をそえて、バランスを崩さないようにする。寝そべった姿勢から見上げる彼女の身体は、大迫力だった。ふるふると揺れる大きな胸に、目がいってしまう。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「うくっ、やっ、ああぁ……は、入ってくる。すごい、前とは違った感じで大きいの……んんぅっ、あっ、はああっ」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　俺のモノが、藤原さんの陰唇を割り開くようにしてズブズブと奥へと侵入していく。彼女が緊張しているせいか、きゅきゅっと小刻みにペニスが締め付けられる。</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">「ああっ、くうっ、やああんっ……は、入っちゃった。奥まで、がっちりとはまり込んでるみたい。……くぅ、はあ、はあ」</p>
<p id="L73">「優衣が締め付けてきて、すごく気持ちいいよ」</p>
<p id="L74">「はあ、はあ……良かった。でも、うまく動けなくて……んぅ、あっ、くうっ」</p>
<p id="L75">「大丈夫、２人で動きを合わせればいいから」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　腰を軽く突き上げると、藤原さんの身体が浮き上がった。同時になんともいえない快感が下半身を走り抜ける。彼女はバランスを崩しそうになったが、なんとか動きを合わせてくれた。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「ああっ、あんっ、やああんっ……すごいっ、本当に奥まで突かれている感じ。んぅっ、この体勢ってどんどん深く入っちゃうの……ああんっ、やっ、ひゃんっ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　藤原さんの動きに合わせて、大きな胸がダイナミックに揺れる。思わず手を伸ばすと、指が沈み込むようにやわらかい。両手で揉みしだいていると、下半身がさらに固くなっていくのを感じた。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「やんっ、ああんっ……ゆ、指使いがいやらしいよ。あっ、腰の動きまで何だか……あんっ、くうっ、やああんっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　俺のピストンに合わせて、藤原さんの身体が淫らに踊った。彼女の裸体が、普段の真面目な委員長から想像できないほど、いやらしく上下する。ペニスが欲望に熱くなってきたが、もう止めることはできなかった。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「優衣、気持ち良すぎて、もうっ」</p>
<p id="L88">「ひゃんっ、ああっ……わ、わたしも。ああ、イッちゃうの。……くううっ、ああっ……もっとして、激しくして欲しいのっ」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　熱っぽく懇願してくる藤原さんに、俺は無心になって腰を突き上げた。我慢することなど考えずに、ひたすら彼女の奥へペニスを突き入れる。いつの間にか、彼女も淫らに腰をくねらせていた。　</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「あああんっ、やんっ……も、もうっ、ああっ、イッちゃうっ。くうっ……あぁんっ、やああああんっ」</p>
<p id="L93">「くっ、出すよ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　うねるような膣の感触に俺は射精していた。それでもピストンは止まらず、突き上げながらドクドクと放出を続けていく。下半身から背筋に、震えるような快感が走った。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「あっ、あっ……出てる。当たってるのが、わかるわ……ああ、こんなにいっぱい。はあ、はあ」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　藤原さんは、バタリと俺の上に倒れて込んできた。俺は、そっと彼女の髪を撫でながらキスをしたのだった。</p>
</div>
</div>