<title>第８７話  ５人の美少女と俺　その６</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ああ、わたしったら、なんて恥ずかしいことを……」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　藤原さんは、俺から顔を隠すようにしてベッドにバタンと倒れ込んでしまった。俺も、夢中になって激しくしてしまったと思う。反省していると、立花さんたちが藤原さんの世話を焼き始めた。何やら、ひそひそと話し声が聞こえる。</p>
<p id="L4">　ともあれ、残りカウントは１である。最後の１人である瀬川さんは、隣のベッドに座って俺を見つめていた。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「あとは、わたしだけど、笠本くん疲れてない？　無理だったら、明日でもいいよ」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　瀬川さんは、俺をいたわるように言った。確かに、ほぼノンストップで４人としてしまったので、身体に疲労が蓄積しているような気がする。だが、俺のモノは出したばかりだというのに固く反り返っていた。何度も放出したにもかかわらず、身体の芯に熱が残っている。不思議な感覚だった。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「うまく言えないけど、今した方がいいような気がする。瀬川さんは大丈夫？」</p>
<p id="L11">「わたしは、いつでも問題ないよ……あう、変な意味じゃないから。……あと、そのう」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　瀬川さんは、もじもじしながら上目使いに俺を見た。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「春香ちゃん。……しようか」</p>
<p id="L16">「うんっ」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　名前で呼ぶと、瀬川さんは裸のまま俺に飛びついてきた。</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　ベッドに寝そべった瀬川さんに、固いままのモノをあてがった。ぬるっとした感触が、彼女も準備ができていることを示している。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">「んぅ、はうっ……すごい。あれだけしちゃったのに、元気いっぱいって感じだね。……んっ、わたしにもしてほしいな」</p>
<p id="L25">「俺も、春香ちゃんとすごくしたくなってるよ。……入れるよ」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　瀬川さんが、コクンとうなずくのを確認して腰を進めていく。ゆっくり挿入しようとしたのだが、あふれるほどの愛液にズブリと奥まで入り込んでしまった。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「ふああぁっ、ああんっ……あう、笠本くんが入ってきてる。熱くて、大きいの……んんぅ、はあ、はあ」</p>
<p id="L30">「ごめん、一気に入っちゃったね。大丈夫？」</p>
<p id="L31">「うん、平気だよ。……その、待っている間に、変な気分になってきて……あう、早くしたくなっちゃってたから」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　恥ずかしそうに言った瀬川さんは、上目使いで俺の様子をうかがってくる。疲れていたら明日でも良い、と彼女は言ったが、俺に気を使ってくれていたのだろう。</p>
<p id="L34">　膣内は、たっぷりの愛液でとろとろになっていた。挿入しているだけでも、気持ちがいい。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「ずっと我慢してくれてたんだね。一緒に気持ち良くなろうか」</p>
<p id="L37">「うん。……えへへ、すごく幸せな気分だよ」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　俺は瀬川さんにキスをすると、腰を動かし始めた。彼女の口から、さっそく甘い声がこぼれはじめる。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「はううっ、あっ、あんっ……き、気持ちいい。気持ちいいよう……あうっ、ああんっ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　瀬川さんは、大きな胸を揺らしながら身体をくねらせた。普段からは想像できない、淫らな雰囲気だ。うるおった膣はスムーズに出し入れできるのだが、ピタリと吸いついてくるような感触が素晴らしい。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「ひゃうっ、あんっ、ああんっ……うう、わたしエッチな子じゃないのに、すごく感じちゃう……んんぅっ、あんっ、ふあっ」</p>
<p id="L46">「待っていてくれたんだから、その分、気持ち良くなってもいいと思うよ。春香ちゃんが感じてくれたら、俺も気持ち良くなれるし」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　ピストンを繰り返すたびに、密着感が増していくようだった。突き入れるたびに、ぬめった粘膜がとろけるような快感を与えてくれる。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「ふあああっ、ああんっ……笠本くんは、気持ちいいかな？　わたしだけ良くなっちゃうのも悪いし……んんう、あうっ」</p>
<p id="L51">「もちろん、気持ちがいいよ。……ほら、こんなに固くなって止められないよ」</p>
<p id="L52">「はううっ、あんっ……えへへ、良かった。わたしの中で、固くなってるのがわかるよ。……ああんっ、ひゃうっ、ああんっ」</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">　こんな状態でも、瀬川さんは俺のことを気にしてくれているようだ。そんな彼女をもっと感じさせたくて、俺はぷるぷると揺れるおっぱいをやさしく揉んだ。ゆっくりこね回すようにしながら、力強く腰を振る。</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">「ふわっ、ああっ、あああんっ……む、胸も感じちゃうよう。あうっ、すごすぎるよ。……ああっ、ひゃんっ、ふああっ」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　やわらかな瀬川さんの身体を抱いていると、とても気持ちが良かった。ずっとこうしていたいような、精神的な充足感もある。俺は何度目かになるキスをすると、無心になって腰を動かし続けた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">　何度もピストンを続けているうちに、瀬川さんとの結合部はとろとろになっていた。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「はああっ、あんっ、ひゃあんっ……はう、いくらでも気持ち良くなっちゃうの。……ふああっ、あんっ、気持ちいいっ」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　俺の動きに合わせて、瀬川さんは敏感に反応してくれる。このままずっと続けていられるような気持ちの良さだった。身体を重ね合うという行為は、どうしてこんなに心地良いのだろう。</p>
<p id="L66">　ふと、あることに思い至った俺は動きを止めた。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「はあ、はあ……どうしたの、疲れちゃった？」</p>
<p id="L69">「こんなことを言ったら怒られるかもしれないけれど、伝えたいことがあるんだ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　瀬川さんは、俺の身体の下から不思議そうに見上げてくる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「俺は……その、みんなのことが好きだなって思うんだ。だから、こうしてセックスしてるとすごく気持ちがいいんだ。みんなとしちゃって、その……節操がないというか、こんなことを言っても説得力がないかもしれないけど」</p>
<p id="L74">「ううん、そんなことないし、怒ったりなんかしないよ」</p>
<p id="L75"><br></p>
<p id="L76">　瀬川さんが身体を起こしてキスをしてきた。やわらかな、心のこもったキス。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「みんなのことが好きってことは、わたしも入ってるんでしょ。……わ、わたしはずっと前から笠本くんが……好きだから、あう、嬉しいよう」</p>
<p id="L79">「良かった。春香ちゃんが、そう言ってくれてほっとしたよ」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　実のところ、俺は同級生５人と関係を持ってしまったことに後ろめたさを感じていたのだ。変な状況に巻き込まれて考えている余裕がなかったのだが、瀬川さんが受け入れてくれて良かった。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「あっ、あのっ」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　すぐそばから立花さんの声が聞こえた。驚いて顔を向けると、彼女はすぐそばに来ている。</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">「わ、私も……あなたのこと、好きよ。……今まで、恥ずかしかったりで、素直に言えなかったのだけど」</p>
<p id="L88">「良かった。エッチなことで立花さんが、怒ってたらどうしようかと思ってたよ」</p>
<p id="L89">「そ、そんなことはないわ。……その、素直になれなくてごめんなさい。……笠本君、好きよ。ちゅっ」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　立花さんは、控えめなキスをしてきた。心の中が、あたたかくなった気がする。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「ふふ、便乗するわけではないですけれど……私も好きですよ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　反対側から、海野さんが抱きついてきた。目を向けると、人形のように整った顔が目の前にある。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「……そもそも、ですね。好きでもない相手を、家族に知られる危険もあるのに別荘に招待しませんよ」</p>
<p id="L98">「あっ、それもそうだよね。ただ、みんなも居るし自意識過剰かなって思ってたんだけど」</p>
<p id="L99">「ふふっ、正直に告白すると、笠本君と２人っきりになるような計画を考えたこともあります。でも、みなさんの協力があったから、上手くいったわけです。……んちゅっ」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　海野さんのキスは意外に濃厚だった。彼女は、華奢な身体に似合わず大胆なところがあるのだ。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ふう、こんな状況で告白することになるなんて」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　藤原さんは、ため息をついてうつむいた。だが、顔を上げたときには真剣な表情になっていた。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「わたし、笠本君のことが好きよ。……そうじゃなきゃ、絶対にエッチなことなんてしないから。薄々伝わってるかと思ったけれど、こういうことは口にしないと駄目ね」</p>
<p id="L108">「口に出して言うって、大事かもね。その……委員長が俺のことを想っているなんて、信じられなくて」</p>
<p id="L109">「……もうっ、こういうときは名前で呼んでよ」</p>
<p id="L110">「ゆ、優衣が俺のことを想っていてくれて嬉しいよ」</p>
<p id="L111">「……うん、わたしも。……ちゅっ」</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">　藤原さんのしっとりとした口唇がふれた。至近距離で目が合うと、彼女は恥ずかしそうにうつむいた。いつも余裕のある態度の彼女にしては珍しい反応だ。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「うー、これは一体何なのよー」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　相原さんが、頬を膨らましながら不平を口にした。</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">「なんか、告白にはもっとふさわしいシチュエーションってものがあるんじゃない？　うー、しかも出遅れちゃったし」</p>
<p id="L120">「まあそうだけど、俺だってこんなことになるなんて思わなかったんだよ」</p>
<p id="L121">「うー。まっ、まあ、あたしも笠本君のこと……す、好き、だよ」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　勢いが良かった相原さんだが、声がどんどん小さくなっていく。最後は、かろうじて聞き取れたぐらいだった。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「も、もうっ、これぐらい、わかってよー。このエリちゃん、乙女だから好きな相手としかエッチなことはしないんだからね。それぐらい察してほしいというか……キ、キスで許してあげる。……ちゅっ」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　相原さんは、ぎこちなくキスをしてきた。しおらしい態度になった彼女は、とても可愛らしい。</p>
<p id="L128">　</p>
<p id="L129">　みんなの気持ちが聞けたことで、明るい気持ちになれた。俺たちの関係は普通ではないが、嬉しいことにかわりはない。</p>
<p id="L130">　くいくい、と腕が下から引っ張られた。</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">「か、笠本くん、わたしもみんなのことは好きだけど、その……と、途中なんだけど」</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">　瀬川さんが、複雑そうな表情で見上げていた。彼女とは、つながったままである。</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">「ごめん。忘れてたとか、そういうのじゃないから。……ええと」</p>
<p id="L137">「えへへ、怒ってなんかないよ。でも、もう１回キスしてほしいな」</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">　あらためてキスをすると、瀬川さんはにっこりと微笑んだ。俺はピストンを再開する。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「あうっ、ああっ、あんっ……気持ちいいよ。やっぱり、笠本くんが好き。……ふああっ、ああんっ」</p>
<p id="L142">「春香ちゃん、俺も好きだよ」</p>
<p id="L143"><br></p>
<p id="L144">　互いの気持ちを口にすると、身体の奥から熱いものが湧き上がってくるのを感じた。だが、焦る必要はない。俺たちは、手をつなぎながら、ゆっくりと昇りつめていった。</p>
<p id="L145"><br></p>
<p id="L146">「あんっ、ああん……すごく気持ちいいよう。このまま一緒に……んぅっ、はあぁっ」</p>
<p id="L147">「うん、一緒にいこう」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">　瀬川さんと口唇を重ねながら、少しずつ律動を早めていく。絶頂は穏やかに、だが深くおとずれた。</p>
<p id="L150"><br></p>
<p id="L151">「春香ちゃんっ、イクよ」</p>
<p id="L152">「いいよ、来て。……わたしも、あっ、あああっ、ふわあああああっ」</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">　俺は、瀬川さんが身体を震わせるのと同時に射精した。大量の精液を放出していくが、代わりに何かが満たされていく気がする。</p>
<p id="L155">　俺たちは抱き合いながら、快感の海を漂ったのだった。</p>
<p id="L156">　</p>
<p id="L157"><br></p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">　心地よい疲労の中で、ゆっくりと意識が薄れていくのを感じた。眠りに落ちようとしているのだろうか、それともループが再び起ころうとしているのかもしれない。</p>
<p id="L160">　ついにカウントはゼロになった。次に目を覚ましたときには、どうなっているのだろう。</p>
<p id="L161">　</p>
<p id="L162">　俺の意識は、女の子たちのぬくもりを感じながら闇に吸い込まれていった。</p>
</div>
</div>