<title>第８９話  避暑地の休日　８月１日の朝</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　カーテンの隙間から、朝の光が差し込んでいた。高原のさわやかな朝である。</p>
<p id="L2">　目を覚ましたのは、いつもの部屋だったが、何かが違うという確信があった。スマホを手にとってみると、日付は当たり前のように８月１日である。だが、メッセージに新着の表示があった。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　アプリをチェックしてみると、いきなり廃墟らしき画像が表示された。何かと思ったら、奥田君からのメッセージである。電波の届かない山道をさまよっていた彼は、廃業したホテル前にテントを張ってすごしたらしい。今日も山道を歩いていくそうで、すでにローカルバスチャレンジではなくなっている。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">　奥田君が無事に家にたどりつけるのか心配ではあるものの、外部からメッセージが届くということはループを抜けた証拠だろう。ニュースサイトにアクセスすると「今日から８月、暑い日が続く見込み」という見出しがあった。どうやら、俺は無事に本当の８月に到達したのだろう。</p>
<p id="L7">　そうなると、気になるのは女の子たちである。俺は急いでベッドから降りようととして、脚の痛みに気づいた。まあ、登山の疲れが残っているのも今日までだろう。俺は、身支度を整えることにした。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　キッチンでは、海野さんと瀬川さんがエプロンをして料理をしていた。</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">「おはよう、２人とも。いい朝だね」</p>
<p id="L13">「おはようございます。ふふ、８月になりましたね。今日から、楽しみです」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　海野さんは「８月」のところに力をこめて言った。彼女も、ループから抜けたことを察しているのだろう。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「笠本くん、おはよっ。朝ごはんにベーコンエッグを作るんだけど、半熟にするね」</p>
<p id="L18">「うん、お願いするよ。あっ、料理は初日と同じにするんだね」</p>
<p id="L19">「本当の８月１日だから、本来の予定に合わせようかなって。汐里ちゃんが食材を用意してくれてるわけだし」</p>
<p id="L20">「なるほど、そういうことか。ちょっと不思議な感じで面白いね」</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　瀬川さんは、上機嫌な様子で料理に戻った。半熟が良い、という好みを覚えてもらっていたのが嬉しい。</p>
<p id="L23">　リビングの扉を開けて、立花さんが入ってきた。</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">「おはよう、立花さん。えっと、掃除してたのかな」</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">　立花さんは、俺の顔を見るなり硬直した。もしかすると、昨日のことを思い出したのかもしれない。</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">「……お、おはよう、笠本君。外の掃除をしていたの、裏の大木も気になったから」</p>
<p id="L30">「あっ、何か変化あった？　俺も気になってたんだけど、うかつに外に出たりすると見つかるから」</p>
<p id="L31">「はっきりとは、わからなかったわ。ただ、少し元気になって枝ぶりも立派になった気が……するかしら。そうなって欲しい、という願望がそう見せるのかもしれないけれど」　　</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　暗くなった頃に見に行ってみようか。色々と大変な思いもしたが、楽しい思いもさせてもらったのである。お礼ぐらいはしておきたい。</p>
<p id="L34">　立花さんの後ろから、藤原さんがやってきた。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「おはよう、笠本君。洗濯するものがあったら言ってね。ループしないだろうから、遠慮なく言ってくれていいから」</p>
<p id="L37">「委員長、おはよう。洗濯かあ、いつもやってもらってて悪い気がするよ。俺が自分で……」</p>
<p id="L38">「気を使ってくれるのは嬉しいけど、わたしたちの分もあるから……笠本君が変なことを考えるとは思わないけど」</p>
<p id="L39">「ん？　あっ、そういうことか」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　女の子たちの分ということは下着なんかもあるわけで、見られたくはないだろう。彼女たちとは、イロイロとしてしまった仲だが礼節は大事である。しかし、５人分の下着とはなかなかすごそうだ。</p>
<p id="L42">　洗濯物が干してあるところを想像しそうになったとき、軽快な足音が近づいてきた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「み、みんなー、大変だよ」</p>
<p id="L45">「おはよう、相原さん。何かあったの？」</p>
<p id="L46">「笠本君、おはよっ。見てよ、これ」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　相原さんが、スマホを誇らしげにつきつけてきた。画面には、この別荘の前でポーズをとる彼女の画像が表示されている。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「えっと、心霊写真？　写ってはいけないものが、どこかにあるとか」</p>
<p id="L51">「何を言ってるのよ、笠本君。エリちゃんが、セレブっぽく写真を撮ったらさ、お友達から大絶賛なんだよ。ふふー、称賛のコメントが多すぎてつらいなあ」</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">　つらい、などと言っているが顔はにやけてしまっている。しかし、肝心のコメントは「海野さん、すごい」「その避暑地に行きたい」「別荘がおしゃれ」みたいなものなので、相原さんとあまり関係がないのだが……余計なことは言わないでおこう。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「みなさん、朝食の準備ができましたよ。あらためて、この避暑地の休日を楽しみましょう」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　キッチンから聞こえてきた海野さんの声を合図に、みんなで朝食の準備に取りかかった。</p>
<p id="L58">　彼女の言う通り、今日から本当の休日を楽しむのだ。ループ中も悪くはなかったが、これからだってきっと楽しい日々になるだろう。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　俺と相原さんがお皿を洗い終えると、海野さんが紅茶を淹れてくれた。朝食後は、優雅なお茶会である。</p>
<p id="L63">　みんなと今日の予定について話していたのだが、俺はあることに思い当たった。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「ねえ、ループは無事に抜けたと思うんだけど、アレはどうなってるんだろう？」</p>
<p id="L66">「あれって何ですか？　おかしなことは、何も無いと思いますが」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　海野さんが、不思議そうに首を傾げた。彼女の整った顔を見ていると、言い出しにくくなってしまったが、念のため確認しておきたい。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「その……コンドームはどうなったのかなって。あれだけは、ループしてもカウント代わりに減っていったけど、今は数が元に戻っているのか気になったんだよ」</p>
<p id="L71">「ああっ、か、確認してきます。残っていれば、厳重に隠しておかないと」</p>
<p id="L72">「わ、私も見てくるわ」</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">　立花さんが、真っ先に立ち上がるとすごい勢いで２階へ消えていった。他の女の子たちも、慌ててあとを追っていく。</p>
<p id="L75">　急に静まり返ったリビングルームで、俺は紅茶を飲みながら待つことにした。</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　しばらくして、全員が戻ってきた。藤原さんが、女の子たちを代表するかのように説明を始めた。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「全員の分を確認したのだけど、すべて４つになっていたわ。５個入のパッケージだから、１つだけ減っていることになるよね」</p>
<p id="L81">「１つだけ減っている……あっ、ということは、初日の夜にあったのは現実の出来事だったっていうことか」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　夜中に瀬川さんがやってきて、そこから誤解や偶然が重なって全員とセックスしてしまったのだ。あの後、ループが始まったということか。ループする日々がいつから始まったのかあまり考えなかったが、行為のあとだったのだ。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「つまり、現実では昨日の夜に、俺はみんなと……」</p>
<p id="L86">「はうっ、恥ずかしいよう。……でも、今回は全てが夢とかじゃなくて、笠本くんと本当にしちゃってたんだよね。……良かった」</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">　瀬川さんが顔を赤らめながらも、どこか嬉しそうに言った。それをきっかけに、この場がざわつき始める。</p>
<p id="L89">　恥ずかしがったり、慌てたり、みんな反応はそれぞれである。俺は、全員とセックスしてしまったという事実に頭が追いつかない。</p>
<p id="L90">　女の子たちが、きゃあきゃあと大声で騒いでいると、外の方から何かの音が聞こえた気がした。一瞬、海野さんのおばさんを連想したが、ループのときはもっと遅い時間だったこと思い出す。……俺の勘違いだろうか。みんなは興奮気味で気づいていないようである。</p>
<p id="L91">　全員であれこれ話していると、リビングルームの扉がすっと開いた。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「ベルを鳴らしても全く気づかないなんて、ずいぶんと賑やかにおしゃべりしているのね」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　入ってきたのは、上品な感じの中年の女性だった。仕方ない、といった感じの苦笑を浮かべていた彼女だったが、俺の姿を見るなり、ぎょっとした表情になった。</p>
</div>
</div>