<title>第９０話  休暇の予定は変更になりました</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　朝食後、みんなで楽しくお茶会をしていたのだが、不意にやってきた中年女性によって場の空気は一気に緊張した。</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">「……あらら、見慣れないお客様がいらっしゃったようね。貴方は、どなたなのかしら？　道に迷った、という感じでもないようだけど」</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　女性は、にこやかな笑顔を浮かべながら俺にたずねてきた。上品な感じの女性で、髪に明るい色のメッシュを入れているのがおしゃれだ。丁寧な態度だが、目は注意深く俺を値踏みしているように感じる。</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">「俺は……僕は、海野さん、いえ汐里さんのクラスメートの笠本と言います」</p>
<p id="L8">「あたしは、汐里ちゃんの叔母よ、よろしくね。……ところで、クラスメートがどうしてここに居るのかしら？　女の子だけの別荘に招待されたわけでもないでしょうし、道を聞きに通りかかったわけでもないでしょう」</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">　海野さんの叔母さんは、俺を油断なく観察しているようだ。これは、明らかに疑われている。</p>
<p id="L11">　しかし、どうしてこんなに早く叔母さんがやってきたのだろうか。ループのときは、もっとあとの時間だったはず。いや、ループする世界は、７月３１日までの情報や記憶を元に作られた世界というのが、海野さんの見解だった。だから、現実の８月１日では、ループ時の出来事が同じように起こるわけではないのだろう。</p>
<p id="L12">　ループのせいで、叔母さんがやってくるのはもっと遅い時刻だという先入観を持ってしまっていた。それで、みんなベルの音を聞き逃したのだ。</p>
<p id="L13">　</p>
<p id="L14">　どうこたえるべきか、迷っていると海野さんが口を開いた。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「お、おば様。笠本君は、昨日？　ええと、き、昨日までお友達と登山をしていたんですよ。そ、それで、下山したあとに、観光しに来たのです。別に、やましいことなんて……」</p>
<p id="L17">「ふうん、登山の帰りに立ち寄ったねえ……ここは、観光スポットから離れているし、別荘地の中でも森に近いわかりにくい場所にあるわよ。……朝の早い時刻にわざわざ通りかかるような場所ではないと思うけど」</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　海野さんが弁解してくれたが、疑いが晴れた様子はない。しかも、彼女にしては慌てた口調だったので、身内の叔母さんは不審に思っているのかもしれない。海野さんが「昨日」と言いかけて言葉につまったのは、ループのせいで日付がよくわからなくなったのだろう。</p>
<p id="L20">　とにかく、これはよくない状況だ。</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">「彼は、私の家の道場に通う門下生なんです」</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　俺たちが焦る中、立花さんが落ち着き払った様子で言った。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「あなたは剣道をしているのだったわね。ということは、そこの彼も見かけによらず……失礼、同じ道場で学んでいるってわけなのね。でも、それが何か？」</p>
<p id="L27">「この建物の裏に、大きな古い木がありますよね。さきほど、そこで竹刀を振って練習していたんです。休暇中であっても鍛錬を怠らないように言われていますし、とても立派な木ですから精神を集中させるのにちょうど良いと考えたんです。……それを、笠本君が遠くから見つけたみたいなんです。こんな素敵な別荘地で、朝から竹刀を振る変人なんて目立ちますからね」</p>
<p id="L28">「あらあら、変人なんてことはないでしょう。精神論とか根性みたいなのって、今の時代には流行らないのでしょうけど、あたしは良いと思うわ」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　完全に作り話なのだが、立花さんが堂々とした態度で語ったので、叔母さんは信じたようだ。ここぞとばかりに、俺は便乗することにした。</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">「道場の<ruby>宗雪<rp>《</rp><rt>むねゆき</rt><rp>》</rp></ruby>先生には、日頃から大変お世話になっております。ですから、孫娘の深冬さんにも礼を欠くようなことがあってはいけないと思って、挨拶させてもらったんですよ。ここの別荘に、汐里さんたちが来ているのは夏休み前にクラスで話題になっていましたから」</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">　宗雪先生とは、立花さんの祖父である。実際のところ、初心者の俺は、話したり教えを受けたりしたことはほとんどない。だが、この場を切り抜けるために利用させてもらおう。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「祖父は、時代錯誤と言いますか、礼儀作法や上下関係にとても厳しいのです。私は、そこまでする必要はないと思うのですが、笠本君は真面目ですから、わざわざ挨拶に来てくれたのですよ」</p>
<p id="L37">「いえ、近くに居ながら、姉弟子である深冬さんに挨拶を欠かしたとあっては、道場に入れませんから」</p>
<p id="L38">　</p>
<p id="L39">　本当の宗雪先生は礼儀正しい人ではあるが、そこまで厳しいわけではない。誇張しすぎかと思ったが、叔母さんは何やらうなずいている。そもそも、兄弟子ではなくて姉弟子という表現でよかったのだろうか。俺の知識など、この程度である。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「なるほど、同じ道場に通う門下生なのね。なんだか、そういう関係性っていいわねえ。しかも、師範の孫娘で姉弟子かあ」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　よくわからないが、叔母さんの心に響くものがあったようである。立花さんの堂々とした態度もあって、うまく信じてくれたのかもしれない。</p>
<p id="L44">　ここぞとばかりに、海野さんが口を開いた。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「ですから、何もやましいことはないのですよ。私たちは、ここで笠本君に会えるなんて思っていなかったから、びっくりして騒いでいただけなんです。立花さんともども、真面目な２人なのですから、疑うなんて失礼ですよ」</p>
<p id="L47">「わかったわよ、汐里ちゃん。あたしだって、むやみに疑うつもりはなかったのよ。……ええと、笠本君だったわね、ごめんなさい」</p>
<p id="L48">「いえいえ、ここは女の子ばかりで過ごしているそうですから、身内の方が心配するのは当然だと思います。僕の方こそ、あがりこんでしまって軽率だったと反省しています」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　なるべく真面目に見えるように頭を下げると、叔母さんはほっとしたような表情になった。</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">「ふう、それにしても良かったわ。場合によっては、姉さんやお義兄さんになんて説明しようかしら、って思っていたから」</p>
<p id="L53">「笠本君は、そういう人ではありません」</p>
<p id="L54">「はいはい、汐里ちゃん。怒らないで」</p>
<p id="L55"><br></p>
<p id="L56">　どうやら、うまく誤魔化せたようだ。今後の行動に支障がでるだろうが、仕方がないだろう。</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">「良いことを思いついたわ。汐里ちゃん、彼を午後のお茶会に招待しなさい」</p>
<p id="L59">「えっ？　おば様、何を言っているのですか」</p>
<p id="L60">「もともと、あたしは汐里ちゃんたちを午後のお茶会に誘うために来たんですよ。ちょうどいいじゃない、彼を紹介すれば余計な疑いも晴れるでしょう」</p>
<p id="L61">「で、ですが、笠本君にも予定があるんですよ。そもそも、疑っているのはおば様だけでしょう」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　ほっとしていたところに、また問題がふりかかってきた。昨晩とかループ中の出来事を思うと、海野さんのご両親に会うのはすごく気まずい。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「とても嬉しい提案ですが、そこまでしていただくわけには。……観光の予定もありますし」</p>
<p id="L66">「そう？　でも、ここの観光地は男の子が１人で回っても、あまり楽しくないと思うわよ。登山の疲れもあるでしょうし、こちらでゆっくりしていけばいいんじゃない。おもてなしさせてもらうわよ。……それとも、何か参加できない理由があるとか？」</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">　叔母さんは、何かを探るような目つきで俺を見た。くっ、どうやら疑いが完全に晴れていないのかもしれない。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「それでしたら、喜んでお受けします」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　俺が参加を承諾すると、叔母さんはにっこりと笑った。笑顔ではあるが、何故か獲物を見つけた肉食獣の笑みを連想してしまう。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「ふふっ、これでお茶会に素敵なゲストが参加してくれるわね。……さて、あたしは帰って、準備をしておかなくちゃ。汐里ちゃん、姉さんとお義兄さんには、あたしが話をしておくけれど、くれぐれも自覚のある行動をするのよ」</p>
<p id="L75">「わかっています。笠本君は、そんな人ではないですっ」</p>
<p id="L76">「もう、そんなに怒らなくてもいいじゃない。……では、笠本君、午後のお茶会を楽しみにしているから」</p>
<p id="L77">「は、はい」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　俺がぎこちなく返事をすると、叔母さんはうきうきとした足取りで帰っていった。玄関が閉まる音が聞こえると、俺たちは一斉にため息をついたのだった。</p>
</div>
</div>