<title>第９１話  お茶会の試練</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　この夏、俺は海野さんの誘いでこの別荘地にやってきた。女の子ばかりで過ごしているので、こっそりと隠れながら楽しい休暇を送るつもりだったのである。ところが、ナニしないとループが終わらないという現象に巻き込まれ、それを脱したと思ったら、海野さんの叔母さんに見つかってしまった。</p>
<p id="L2">　登山の帰りにたまたま立ち寄ったことにして誤魔化したが、午後からのお茶会に参加しなくてはならない。気が進まないが、せっかく招待してくれた海野さんのためにも、しっかりと振る舞わなくてはならないだろう。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">　午後のお茶会は、海野さんの両親と親戚の方が数人参加していた。もちろん、あの叔母さんも「お手並み拝見」といわんばかりの態度でにこにこしている。</p>
<p id="L6">　俺は、できるだけ堂々かつ真面目に見える態度で海野さんの父親に挨拶した。ループ中の出来事や現実にあった昨晩のことを考えると、凄まじく気まずいものがあったが、なんとか平静を装う。そんなことは知らない父親に椅子を進められ、お茶会は始まった。</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　最初は儀礼的な話題ばかりだったが、次第に踏み込んだ質問へと移っていった。大人たちは、みんな上品そうな人たちばかりだったが、突然やってきた海野さんのクラスメートの男子に興味を隠せないようである。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「学園では、何かしていらっしゃるの？」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　海野さんの母親が、俺に高そうな焼き菓子を勧めながら聞いてきた。特に何もしていない俺は、お菓子を選ぶどころではない。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「わたしは、クラスで委員長を務めているのですが、笠本君にはその補佐をしてもらっています。委員長の職務として、先生と学生との板挟みになることがありますが、彼が委員長補佐としてうまく取り持ってくれているので助かります」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　藤原さんは、あたかも「委員長補佐」という役職があるかのように語った。実のところは、雑用を手伝ったりした程度である。しかし、いかにも優等生的な彼女の話に、海野さんの母親は納得してくれたようだ。</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">「道場に通っているって話だったけれど、腕前はどうなの？」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　これは、海野さんの叔母さんの質問である。俺が、立花さんの家の道場に通って剣道を習っているということを説明すると、周囲の人々が大袈裟に感心した。ちなみに、肝心の腕前はただの初心者である。</p>
<p id="L21">　俺が、どう返答するか迷っていると、立花さんが落ち着き払った態度で説明し始めた。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「上達がきわめてめざましい、というところでしょうか。笠本君の姿勢は愚直とも言えるもので、師範の指導を素直に受け入れて真っ直ぐに打ち込んでいます。剣道というものは、戦いのための単なるテクニックというものではありません。一歩一歩、遥かに遠い頂きに向かって進んでいくような心構えが大切なのです。彼は小手先の技に陥ることなく、剣道の『道』というものをよく理解してくれていると思います」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　立花さんが静かに語ると、叔母さんを含めた大人たちは何やら感銘を受けたようだ。俺は、よくわからないまま適当にうなずいておく。</p>
<p id="L26">　彼女は、それらしいことを言ったが、俺は初心者なので上達がめざましいのはある意味で当たり前である。初心者なので、言われたことを素直にするのもそうだ。そして、肝心の腕前については何もふれていないのであった。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「おや？　登山の帰りということだったけれど、道場に通いながら登山もしているのかな。スポーツマンだね」</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">　今度は、海野さんの父親が感心した様子で言った。だが、本格的な登山は今回が初めてで、その目的は女の子たちに会うため、という不純な動機なのである。</p>
<p id="L31">　どう説明すべきか悩んでいると、瀬川さんが口をを開いた。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「あの、夏休み前に、登山部の男子が困っていたんです。うちの学園では、１人で山に行ってはいけないそうで。……えと、それで、笠本くんは友達思いだから、トレーニングを積んで一緒に登ってあげたんです」</p>
<p id="L34">「ほほう、道場に通いながら友人のために登山とは、立派だねえ」</p>
<p id="L35">「いえいえ、登山は一度挑戦してみたかったですし、困っている友人をほっておけませんから」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　適当に話を合わせたのだが、なんだか美談のようになってしまった。</p>
<p id="L38">　いつの間にか、俺は委員長補佐という役割で、道場の期待の若手、色んなことにチャレンジするスポーツマンで、友達思いということになっていた。どんどんと偽りのイメージが積み重ねられていくが、このお茶会をやり過ごすためには仕方がない。俺は、腹をくくることにした。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　俺は気が気でないが、お茶会はどんどん盛り上がっていく。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「……だからですねー、笠本君に偶然出会ったときにはびっくりしちゃったんですよー」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　場の空気に馴染んだのか、いつもの調子が出てきた相原さんが軽妙なトークを披露する。</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">「いやあ、笠本君は人気者ですから、思わずみんなではしゃいじゃったんですよ。こんな素敵な別荘地で一緒にお茶会をしたって言ったら、クラス中の女子に嫉妬されて大変ですよー」</p>
<p id="L48">　</p>
<p id="L49">　面白おかしく話す相原さんに、出席者たちが笑顔になる。俺としてはヒヤヒヤしっぱなしだったのだが、海野さんがニコニコと上機嫌でいてくれるのが救いである。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">「汐里ちゃんも、彼と会えて良かったわねえ。……あっ、彼氏って意味じゃないわよ」</p>
<p id="L52">「もう、おば様、何を言っているのですか。笠本君が困っているでしょう」</p>
<p id="L53">「そう？　あっちの別荘で見かけたときは、びっくりしたけれど、なかなか見どころのある好青年ね」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　海野さんは、俺が持ち上げられるたびに、喜んでくれた。今回、招待してくれたのは彼女で色々とがんばってくれたのだから、ここらでいいところを見せておきたい。</p>
<p id="L56">　俺は、ぼろが出ないよう懸命に好青年を演じつづけたのだった。　</p>
</div>
</div>