<title>第９２話  ５人の美少女と避暑地にて</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　夕方、俺は海野さんたちが滞在している別荘の庭で、バーベキュー用のコンロを組み立てていた。お茶会の中で、俺は何故かアウトドアの達人ということになってしまったのである。そこで、出てきたのがこのコンロだった。</p>
<p id="L2">　紙切れ１枚の説明書を頼りに、なんとか組み立てると、女の子たちが食材を持ってやってきた。</p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">「わあ、すごいですね笠本君。……変なことになってすいません」</p>
<p id="L5">「海野さん、気にしなくてもいいから。むしろ、これで良かったのかもしれないよ」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　お茶会の結果、俺は何故か海野さんのご両親たちに気に入られてしまったのである。それで、こうやって夕食を女の子たちと食べることになり、泊まっていくようにまで言われてしまった。もちろん、泊まるのは大人たちが過ごしている方の別荘だが。</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">「みんなと楽しむのはループ中にできたわけだし、制限はあるけれど堂々と過ごせる方が良いと思うわ。これで公認みたいなものだし……公認？　ええっ」</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">　立花さんは、自分で言っておきながら何故か慌てた。そして、海野さんは、うっとりとした表情で目をキラキラさせている。</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">「……そろそろ、炭に火をつけるよ」</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">　俺は話題を変えようと、炭の入った竹籠を手にとった。中には、立派な炭と新聞紙、マッチが入っている。それを見た相原さんが、急に騒ぎ始めた。</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">「あれっ、これって着火剤的なものがないよ。うー、炭って火がつきにくいらしいよ。お友達がバーベキューをしたんだけど、なかなか火がつかなくて大変だったって言ってたから」</p>
<p id="L18">「大丈夫、心配ないよ」</p>
<p id="L19"><br></p>
<p id="L20">　竹籠の中身は事前に確認しておいたので、手は打ってある。</p>
<p id="L21">　俺は軍手をはめて、炭を細かく割った。コンロに丸めた新聞紙と一緒にのせて、マッチで火をつける。</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">「なるほど、割ることによって表面積を増やして火がつきやすくするのね」</p>
<p id="L24"><br></p>
<p id="L25">　藤原さんが、感心したように言った。優等生の彼女のほめられると気分が良い。</p>
<p id="L26">　新聞紙が燃え尽きると、細かく割った炭が赤くなっていた。だが、しばらくすると色が元に戻ってしまう。</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">「あう、消えちゃったのかな。熱くはなってるみたいだけど」</p>
<p id="L29">「瀬川さん、心配ないよ。ほら、こうやって大きめの炭をのせて、風を送るんだ」</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">　俺は新聞紙をうちわ代わりにして、あおいだ。しばらく続けていくと、カチカチという音と共に炭が赤くなっていく。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「わっ、本当だ。すごいね」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　瀬川さんたちが、称賛のこもった眼差しを俺に向けてくる。これは、なかなか気分が良い。もっとも、火の付け方は奥田君にメッセージを送って聞いておいたのだが。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　火がついたのは良かったのだが、少々勢いが強すぎたようだ。肉を網にのせようとした相原さんが、熱そうに手を引っ込める。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">「俺が焼くから、みんなは食べてよ」</p>
<p id="L41">「でも、それだと笠本君が大変ですし、食べられませんよ」</p>
<p id="L42">「みんなには色々とお世話になったから、ここぐらいは良いところを見せたいからね」</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">　心配そうに見つめてくる海野さんに言うと、俺は上等そうなお肉を網にのせた。熱いが我慢できないというほどではない。肉はあっという間に焼けたので、最初は海野さんのお皿に入れてあげる。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「海野さん、今回はありがとう。色々あったけど、料理も美味しかったし、すごく快適に過ごすことができたよ」</p>
<p id="L47">「ふふ、喜んでもらえて嬉しいです。でも、お料理はまだまだがんばらないといけませんね。この避暑地での日々は、まだ続きますし」　</p>
<p id="L48">「ああ、そうだったよね。まあ、バレちゃったけど、こそこそしなくていいから、これで良かったかも」</p>
<p id="L49">「予定は変わっちゃいましたね。でも、家族が笠本君のことを気に入ってくれたみたいで……ふふ、良かったです」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　海野さんは、嬉しそうに笑った。気のせいか、今回の件で彼女は健康的になった感じがする。</p>
<p id="L52">　新しくお肉が焼けてきたので、今度は藤原さんのお皿に入れることにした。</p>
<p id="L53"><br></p>
<p id="L54">「委員長には、色々と気苦労をかけちゃったね。せっかく念入りに計画を練ってくれたのに、ループなんてとんでもない現象が起こるなんて予想外だったよ」</p>
<p id="L55">「そうね。……どうして、こんな目にあうのかと思ったけれど、終わってみれば良かったのかもしれないわね。ループの日々は、わたしたちの思い出の中にしか存在しなくなったけれど、それはそれでいいのかも」</p>
<p id="L56">「うん、俺たちだけが知っているっていうのは特別感があって良いかもね。今回も委員長が居てくれて助かったよ、頼りすぎちゃいけないとは、思ってるんだけど」</p>
<p id="L57">「ふふ、別に頼られるのは嫌いじゃないし……わたしは結構、笠本君のことを頼りにしてるのよ。ふふ」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　藤原さんは美味しそうにお肉を食べると、満足そうに俺を見た。照れくさくなってきたところで、次のお肉が焼け始めている。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「はい、立花さん、どうぞ」</p>
<p id="L62">「ありがとう。コンロの準備から色々させてしまって申し訳ないわね」</p>
<p id="L63">「このぐらい、どうってことはないよ。それより、さっきは助かったよ。叔母さんに見つかったときは、どうしようかと思ったけれど、立花さんがつくり話をしてくれたおかげでなんとか切り抜けられたからね」</p>
<p id="L64">「ふふ、嘘は良くないけれど、堂々とした態度でいればなんとかなるものなのよ」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　立花さんは、箸をとてもきれいに使ってお肉を口に運んだ。こんなところにも、剣道の実力者感があふれている。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「でも、俺がそこその腕前みたいな話になったのは、ちょっと居心地が悪いというか、気が引けるなあ」</p>
<p id="L69">「なら、本当にしてしまえば問題は無くなるわね。期待してるわよ……ふふ」</p>
<p id="L70"><br></p>
<p id="L71">　立花さんは、目を細めて可愛らしく笑った。普段は、凛々しい雰囲気の彼女がこんな風に笑うと、ついつい首を縦にふりそうになってしまう。</p>
<p id="L72">　どうするか迷っているうちに、網の上のお肉がじゅわじゅわと良い音を立て始めた。</p>
<p id="L73"><br></p>
<p id="L74">「おっと、焼きすぎたらもったいないよね。瀬川さん、どうぞ」</p>
<p id="L75">「あ、ありがとう。えっと、笠本くんは、食べなくてもいいの？　代わるよ」</p>
<p id="L76">「ループ中は、色々とご馳走になったから、ささやかなお返しだよ。瀬川さんの料理、美味しかったよ。その……一緒に居ると落ち着けるし」</p>
<p id="L77">「はう、そう言ってくれると嬉しいなあ。うん、わたしも笠本くんと一緒で良かったよ」</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">　俺と瀬川さんは、互いに笑いあう。特に言葉にしなくても、気持ちが通じ合っている気がした。</p>
<p id="L80">　彼女は、お肉を焼く役目を俺と交代したそうにしていたが、まだ最後の１人が残っている。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">「はい、相原さん、お待たせ。今回は、大活躍だったね」</p>
<p id="L83">「ふふん、当たり前じゃん。……あれ、そうだっけ？　うー、指を切ったり変なことを言ったりで、混乱させちゃったような気がするんだけど」</p>
<p id="L84">「まあ、怪我が治っていたのがきっかけでループに確信が持てたし、推理も後半の方は良かったじゃん。何より、相原さんが元気なおかげで、深刻な雰囲気になりすぎなくて済んだと思うよ」</p>
<p id="L85">「そっかあ、やっぱりエリちゃんが大活躍ってことだね。ほらほら、そこの高そうなお肉をも焼いてよ」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　ううむ、相原さんはすぐに調子に乗るから、ほめすぎない方が良かっただろうか。まあ、今日ぐらいは良いだろう。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　お肉と野菜のあとは、瀬川さんが鉄板で焼きそばを作ってくれた。とても美味しかったが、少々食べすぎてしまった気がする。お茶を飲みながら休んでいると、スマホが振動した。メッセージが届いたようだ。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「なになに、誰から？」</p>
<p id="L93">「ちょっと、相原さんやめてよ。俺にだって、プライバシーってものがあるだろ」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　身を乗り出してくる相原さんからスマホを隠しつつ、画面を確認する。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「そりゃあ、プライバシーはあるけど、あたしたちの知らない女の子からじゃないよね。……笠本君は、そういうことを隠してはいけない立場なんじゃないかな」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　相原さんの言葉に、他の女の子たちの動きがピタリと止まった。あらためて、５人の女の子全員とエッチしてしまったことを思い出す。</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">「そういうのじゃないから。奥田君だよ。えーと、今日の宿泊場所に到着したみたい」</p>
<p id="L102">「奥田君って、自宅までローカルバスで帰るチャレンジしてたんだよね。大丈夫なのかな？」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　瀬川さんが、心配そうに言った。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「奥田君はタフだから問題ないと思うけど……あっ、今日は廃校になった小学校を利用した施設に泊まるんだって。１人で肝試しをして七不思議を暴いてやる、とか言ってるよ」</p>
<p id="L107">「わあ、とても楽しそうですね。肝試しはともかくとして、小学校に泊まるのはいいですね。わたしは、身体が弱くて学校行事もあまり参加できませんでしたから、そういうのに憧れます」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　少し寂しげな表情で海野さんが言った。そこに、相原さんがすかさず口をはさんでくる。</p>
<p id="L110"><br></p>
<p id="L111">「だったら、行っちゃおうよ。今回は大丈夫だったわけだし、笠本君は現地でたまたま合流したことにすればいいじゃん。笠本君、さり気なく奥田君から情報を仕入れておいてよ」</p>
<p id="L112">「廃校を利用した施設、行ってみたいわね。人が居なくなった学校って、独特の雰囲気があるから」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　意外に、立花さんも乗り気なようだ。人の居なくなった学校か、どこかひかれるものがある。</p>
<p id="L115">　みんなが、昔の話を始めて場の雰囲気が盛り上がっていく。だが、藤原さんだけは浮かない表情だった。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「委員長、どうしたの。何か気なることでもあるの？」</p>
<p id="L118">「楽しそうだとは思うのよ。わたしも色々と思い出もあるし……でも、このメンバーで行ったら、また『何か』起こりそうな気がするのよね」</p>
<p id="L119">「あー、そうだね」</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">　俺も藤原さんが懸念していることがわかった。確か、海野さんが言っていたではないか「神隠しに１度あった人は、２度目にもあいやすくなる」と。俺たちは、変な夢にとじこめられたり、ループに巻き込まれたりしている。ひょっとすると、次があるかもしれない。</p>
<p id="L122">　俺たち２人が考え込んでいる横で、どんどん計画が進行していく。藤原さんが、ため息をつきながら遠くを見た。視線を追うと、裏庭の大木があった。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　どことなく枝ぶりが良くなったように見える木は、さわやかな夏の風に吹かれて葉を静かに揺らしていた。</p>
</div>
</div>