<title>挿話　はじめての夜　♥</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「んっ……ちゅっ……キョウスケ……んんっ」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　熱に浮かされたように何度も唇を重ねてくるラシェルにいよいよ我慢できなくなり、俺はその柔らかい唇を割って口の中に舌先を差し入れていく。</p>
<p id="L4"><br></p>
<p id="L5">「んむっ……！？」</p>
<p id="L6"><br></p>
<p id="L7">　驚愕したようにラシェルがその目を見開き、トロンと蕩けるような瞳で俺の顔をじっと見つめながら、口の中で恐る恐る俺の舌に舌先を触れさせてくる。</p>
<p id="L8">　きっとラシェルはこういったことに不慣れなのだろう。</p>
<p id="L9">　俺はがっついて彼女に恐怖や嫌悪感を抱かれないように細心の注意を払いつつ、愛おしむように彼女の小さな舌を味わっていく。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「んふぁ……キョウスケ……あんた、ひょっとしてこういうこと、慣れてる……？」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　――と、唇を離しながら、じとっとラシェルが睨みつけてきた。</p>
<p id="L14">　いや、決してそんなことはないが……まあ、その、いちおう経験くらいはある。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「ふうん……まあ、いいけど……んっ……」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　納得したのかしてないのか、それだけ言って再び唇を合わせてくる。</p>
<p id="L19">　そして、今度はラシェルのほうから舌を伸ばしてくると、俺の唇を愛おしむようになぞりながら、ゆっくりと口腔に熱く濡れそぼったその先端を差し込んでくる。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「んんっ……ちゅぅ……んむっ……ちゅる……」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　少しずつラシェルの息が荒くなっていき、両手で俺の顔を掴みながらより強く強く俺の唇に吸いついてくる。</p>
<p id="L24">　俺はもうそれだけで股間が爆発するような感覚に陥るが、とにかく暴発しないことにだけ精神を集中し、ラシェルの猛攻に耐え続けていた。</p>
<p id="L25">　最初は俺からせめたつもりだったが、あっという間に形勢は逆転している。</p>
<p id="L26"><br></p>
<p id="L27">「んっ……ぷぁ……はぁ……ねえ、ここからどうしたらいいの……？」</p>
<p id="L28"><br></p>
<p id="L29">　ラシェルがほんの少しだけ口を離し、俺の顔に熱い吐息を吹きかけながら訊いてくる。</p>
<p id="L30">　俺にはもう答えなんてなかったが、衝動を抑えきれずに彼女の胸に触れた。</p>
<p id="L31">　チュニックの上から触れるラシェルの乳房は思った以上に重量があり、下着による補正もあるのかもしれないが、掌からこぼれ落ちそうなほど豊満だった。</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">「んあっ……胸……触るの……？　男ってホント、胸が好きよね……」</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">　ラシェルが俺の上で体を起こし、気恥ずかしそうにチュニックを脱ぎながら、さらにその下のブラジャーも外していく。</p>
<p id="L36">　彼女の白い肌があまりにも目に眩しく、俺は何処まで正気を保っていられるのかいよいよ不安になってくる。</p>
<p id="L37">　エルフの血を引く彼女はご多分に漏れずスマートな体型をしているが、チュニックの下に隠れていたその肢体は思っていた以上にしっかり女性らしい曲線美を描いていた。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「ほら、あんたも脱ぎなさいよ……」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　顔を赤らめながらそう言って、ラシェルが俺のシャツにも手を伸ばしてくる。</p>
<p id="L42">　そして、上裸になった俺の体を見つめながら、ラシェルはさらにその顔を紅潮させる。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「……こうやってみると、あんたの体ってホントにキレイね……」</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">　熱に浮かされたようにそう呟きながら、俺の胸許にそっと指先を這わせてきた。</p>
<p id="L47">　まあ、いちおう元ボディビルダーなんで……。</p>
<p id="L48"><br></p>
<p id="L49">「……ねえ、胸、触りなさいよ……」</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　ラシェルが俺の手を取り、改めて自分の乳房に誘導してくる。</p>
<p id="L52">　俺は守るもののなくなった彼女の乳房にそっと触れ、そのあまりの柔らかさにある種の感動を覚えながらも、いよいよ爆発の予兆を見せはじめる股間のソレに戦慄した。</p>
<p id="L53">　いくら久々とは言え、おっぱいに触っただけで達してしまうのは恥ずかしすぎる。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「ふぁ……なんか変……んんっ……体が熱い……」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　掌から溢れそうになる乳房を揉みしだくうちに、次第にラシェルの口からも甘い吐息が漏れはじめる。</p>
<p id="L58">　俺の上でモゾモゾと腰を動かし、よく見るとショーツの下のほうに薄っすらと染みが滲んでいるのが確認できた。</p>
<p id="L59">　ラシェルもラシェルで少しずつ快楽を感じてきているのは間違いないようだ。</p>
<p id="L60">　俺は引き続きラシェルの乳房を弄びながら、先端でぷっくりとその存在を主張をはじめる薄桃色の突起にやんわりと指先を這わせてみる。</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">「んあっ……！？　な、なにっ……！？」</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">　ビクンッ――と、それまでにないほど激しくラシェルの体が震えた。</p>
<p id="L65">　ただ、それは決して恐怖や嫌悪によるものではないはずだ。</p>
<p id="L66">　俺は自分の感覚を信じて、そのままラシェルのそそり立った乳首を指先で刺激し続ける。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「あっ……んあっ……やめっ……なにこれっ……んああっ……なにこれぇ……」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　いやいやとするように首を振り乱しながらも、ラシェルの手はしっかり俺の手を掴んで胸の位置に押さえつけたまま離さない。</p>
<p id="L71">　俺はしこりのように硬くなった乳首を弄び続けながら、彼女が悶えるたびにゆさゆさと揺れる乳房を夢でも見ているかのような心地で下から見上げていた。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んあっ……んんんっ……だめっ……なんかキてるっ……ううんンッ……」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　――と、ラシェルがのぼせきった面持ちで下半身を震わせはじめ、俺の下腹部にじわっと熱いなにかが広がっていく。</p>
<p id="L76">　思わず見やると、ぐしょぐしょに濡れた彼女のショーツから漏れ出た液体が俺の腹を熱く濡らしていた。</p>
<p id="L77">　どうやら乳首を弄られるだけで果ててしまったらしい。感度が良いのかな……。</p>
<p id="L78"><br></p>
<p id="L79">「んんっ……だめ……もうワケわかんない……」</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">　ラシェルの体ががっくりと俺の上に倒れてきて、俺の胸の上でラシェルの胸が潰れる。</p>
<p id="L82">　彼女の硬くなった乳首がちょうど俺の乳首と重なり、そのくすぐったくも甘美な感触に俺はもう頭の中が真っ白になる。</p>
<p id="L83">　ラシェル、すまん……もう俺も我慢の限界だ……。</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">「……え？」</p>
<p id="L86"><br></p>
<p id="L87">　キョトンとした顔で見つめてくるラシェルの唇に軽くキスをすると、俺は自分のズボンの前を開けてペニスを解放し、彼女の尻を掴んで亀頭の先端を秘部に擦りつけていく。</p>
<p id="L88"><br></p>
<p id="L89">「ひゃっ……！？　な、なにっ……！？　なにか当たってる……っ！？」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　目を白黒させて動揺するラシェルの顔をじっと見つめながらショーツをずらし、俺はもう断りを入れることも忘れて熱く濡れそぼった花弁にペニスを押し込んでいった。</p>
<p id="L92"><br></p>
<p id="L93">「んあアァッ――！？　は、入ってくるっ……何か熱いのが入ってくるっ……」</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　ラシェルが俺の胸に爪を立てながらビクンビクンと体を震わせ、だらしなく開いた口の端からだらりと唾液を滴らせる。</p>
<p id="L96">　その顔は痛みというよりもむしろ快楽に歪んでおり、ラシェルの膣は俺の侵入を歓迎するかのようにそのヒダを絡ませ、蜜壺全体はキュッキュッと甘やかに陰茎を締めつけてくる。</p>
<p id="L97">　ラシェルはしばらく呆けたように口を開けて舌を垂らしながら震えていたが、やがて何かを求めるように俺の首に手を回してきて、貪るように唇に吸いついてきた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">「んんっ……んちゅぅ……なにこれっ……ちゅ……れろぉ……なにしたのよぉ……」</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　どうやらラシェルはまだ俺たちが接合していることを理解できていないようだった。</p>
<p id="L102">　俺は下から腰を突き上げながら、少しだけラシェルの上体を持ち上げて、彼女にも接合部を見えるようにしてやる。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「う、ウソっ……んあっ……あんたのアレが……あたしのアソコに……っ」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　動揺――というよりは、むしろ歓喜にも似た声音でラシェルが呟く。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">「あっ、あっ……エッチしてる……あたしたち、エッチしちゃってる……んんっ！」</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　ラシェルが今までに見せたこともないような喜びに満ちた表情で俺を見下ろし、そのまま再び顔を寄せて唇を重ねてくる。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「んむぅ……んちゅっ……好き……キョウスケ……大好き……ちゅぅ……んんっ……」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　俺の頭を抱きしめるように腕を回し、ギュッと抱きすくめてくる。</p>
<p id="L115">　本能的に体が動くのか、俺の突き上げるリズムに合わせてラシェルも尻を上下させ、熱く濡れそぼった蜜壺の中で俺のペニスが甘やかに刺激される。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">「んふぁ……ずっとこの日……んあっ……夢見てたの……好き……好き……好きぃ……」</p>
<p id="L118"><br></p>
<p id="L119">　熱に浮かされたように耳許で囁かれ、俺の頭はもう完全に真っ白になっていた。</p>
<p id="L120">　股間に熱いものが込み上げてきて、ラシェルの一番奥で亀頭を爆発させることしか考えられなくなっていく。</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">「あっ、あっ……あたしの中で……んあぁ……キョウスケがまた大きくなってるっ……」</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">　すまん、ラシェル……このまま出すぞ……。</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">「えっ……ぁんっ……なにがでるの？　……んあっ、あっ……だめっ……あたしもまたなんかクるっ……あっ、あっ、あっ……なんかすごいのキちゃうっ……！」</p>
<p id="L127"><br></p>
<p id="L128">　ラシェルも絶頂が近いのか、膣全体がギューッと収縮してくる。</p>
<p id="L129">　蜜壺からは粘度の高い愛液が溢れ出し、じゅぽっじゅぽっと淫靡な水音を立てながら白く泡立っていた。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">「んあっ、あっ、あァッ……くるっ……くるっ……やばいっ……あっ、あっ……」</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">　俺の頭に回されたラシェルの腕にギュッと力が入り、意識的なのか無意識なのか彼女の腰の動きも徐々に激しくなっていく。</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「とんでっちゃうっ……何処かにとんでっちゃうよっ……ん、んっ……ふぁっ――！」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">　ギュッ――と、ラシェルの膣がひときわ強く収縮し、我慢できずに俺は彼女のいちばん奥でペニスを爆発させた。</p>
<p id="L138"><br></p>
<p id="L139">「あっ……！　なにっ……！？　あ、あついのが……あたって……んっ、んあっ……だめっ……だめだめっ……ああぁ……いくっ……イくっ……イっくぅぅぅッ――！」</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">　ラシェルが嬌声を上げながら俺の上でガクガクと体を震わせ、それと同時にじゅわっと俺の下腹部に熱い何かが広がっていく。</p>
<p id="L142">　俺は射精の余韻に浸りながらラシェルの体を抱きしめ、もはやどちらのものかも分からない鼓動の音にただただ無心で耳を済ます。</p>
<p id="L143">　――と、そのとき、あまりにも空気を読まない音声が脳内に響き渡った。</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・契り】を獲得しました》</p>
<p id="L146"><br></p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">ブックマーク、現時点での評価ポイントなどをいれていただけると励みになります。</p>
<p id="La2"><br></p>
</div>
</div>