<title>挿話　勇気か蛮行か　♥</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「んっ……ちゅぅ……れろ……んむ……んちゅ……」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　ラシェルは俺の首に腕を回して頭を抱きかけてきながら、愛おしげに唇を重ねてくる。</p>
<p id="L4">　毎度のように上に乗られるのもどうかと思うが、今回のように下が冷たい地面の場合はやむなしといった面もあるか。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「ねぇ……あんたも乳首弄られると気持ちよかったりするの？」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　ニヤッと蠱惑的な笑みを浮かべながらラシェルが訊いてきて、そのまま俺のシャツのボタンを外して胸許をはだけさせてくる。</p>
<p id="L9">　まあ、気持ちいいと言えば気持ちいい――のだが、それを正直に口に出すのは少し憚られる思いだった。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「まあ、あんたの顔を見れば分かるけどね……」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　そう言いながら、ラシェルが上体を屈めて俺の乳首に吸いついてくる。</p>
<p id="L14">　まさかいきなり口でせめられるとは思わず、俺は思わず鼻から声を漏らしてしまう。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「んむっ……れろぇろ……かわいい声出すじゃない……ちぅ……♡」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　ラシェルが淫靡な目つきで俺の顔を見上げながら、愛おしそうに乳首を舐めあげてくる。</p>
<p id="L19">　やられっぱなしも癪なので、俺もラシェルのブラの中に手を突っ込んで、すでに硬くなりつつある乳首を指の腹で抓んでやった。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「んあッ――！　んもうっ……いきなりズルいわよ……」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　不満そうに言いながらも、俺のを見つめるラシェルの顔は甘く蕩けはじめている。</p>
<p id="L24">　彼女はそのままブラジャーを外すと、自分の乳首と俺の乳首が触れ合うように上から乳房を押しつけてくる。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「ほら、こうすると乳首同士がキスしてるみたいでしょ？　……んむっ……ちゅぅ……♡」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　互いの乳首同士を擦り合わせながら、俺たちは再び深く深く唇を重ねる。</p>
<p id="L29">　そういしているうちに俺のペニスはすっかり元気になってしまって、ズボンの中で膨れるソレがラシェルの秘部をぐっと押し上げていた。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「んっ……ちゅる……れろぇろ……ぷぁ……♡　もう我慢できないの……？」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　ラシェルがニヤニヤと挑発するような笑みを向けてきて、俺はジトッと無言の抗議をしながら盛り上がったペニスを彼女の秘所に擦りつけるように腰を突き上げる。</p>
<p id="L34">　彼女のショーツだってもうすっかりぐしょぐしょになっていて、我慢できないのはきっと俺だけではないはずだ。</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">「あっ、あっ……♡　もう、分かったわよ……あたしが入れてあげる……♡」</p>
<p id="L37"><br></p>
<p id="L38">　ラシェルは上に乗ったままショーツを脱ぎ捨てると、ベルトを外してズボンを下げ、俺のペニスを開放させる。</p>
<p id="L39">　そのままラシェルは恍惚とした面持ちで自分の陰唇をペニスに何度か擦りつけると、腰を持ち上げて腫れ上がった亀頭を蜜壺の中へとうずめていく。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「んあぁァ……♡　やばっ……入れただけで……きもちいいんだけど……っ♡」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　根本までペニスを咥えこんでから、ラシェルがゆっくりと味わうように腰を動かす。</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">「中でビクビクしてる……♡　ねえ、もう出るんでしょ……？　先に出しとく……？」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　俺の胸の上に手をおきながら、ラシェルが徐々に腰の動きを早めていく。</p>
<p id="L48">　この世界のエルフは繁殖期にならないと妊娠せず、ハーフエルフであるラシェルの体も基本的にはそういった構造になっている。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">「ね、出してよっ……♡　キョウスケの、いっぱいちょうだいっ……♡」</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　どのみちこちらの答えにかかわらずラシェルは俺を射精させるつもりのようで、腰を動かす速度が早くなるにつれて腟内もキュッキュッと俺のペニスを絞り上げてきていた。</p>
<p id="L53">　俺は下からラシェルの豊満な乳房を掴み、その柔らかな感触を楽しみながら無心で腰を突き上げていく。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「んっ♡　んっ♡　あっ♡　ふぁ……♡　きてっ……♡　きてっ……♡」</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">　ラシェルが指先で俺の乳首を抓んできて、俺たちは互いの胸を弄びながら獣のように腰を打ち合わせていく。</p>
<p id="L58">　そして、いよいよ俺は快楽の波に耐えきれなくなり、熱く膨れ上がった亀頭をラシェルのいちばん奥で爆発させた。</p>
<p id="L59"><br></p>
<p id="L60">「んンッ――♡　あはっ……♡　出てるっ……♡　やばっ……♡　あたしもっ……♡」</p>
<p id="L61"><br></p>
<p id="L62">　蜜壺全体をギュッギュッと収縮させながら、ラシェルが激しく腰をグラインドさせる。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">「あっ♡　あっ♡　いくっ♡　いく♡　いくッ――♡」</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　ラシェルが膣を収縮させるたびに俺の亀頭から精液が絞り出され、それがラシェルの子宮口を断続的に刺激していく。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「んんンッ――♡　――ァッ……♡　はァっ……♡　さい、こォ……っ♡」</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">　唇を噛みながらラシェルがビクンビクンと体を震わせ、その口の端から溢れ出した首筋を伝って胸許へと流れ落ちていった。</p>
<p id="L71">　ラシェルは甘く蕩けきった顔で俺の顔を見つめ、熱い吐息とともに唇を重ねてくる。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「んんむっ……♡　んぅ……れろぇろ……んちゅ……♡　このままもっかいしよ……？」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　そう言って、ぬちゃっぬちゃっと粘度の高い音を立てさせながら再び腰を上下させる。</p>
<p id="L76">　俺は下からラシェルの体を抱きすくめながら、無言で腰を突き上げていく。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「ああァ……♡　いいよ……♡　大好き……キョウスケ……大好きぃ……♡」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　誰が見ているとも分からない夜の野外で、俺たちは獣のように求め合っていく――。</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　　　　　※</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・契り（屋外）】を獲得しました》</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　　　　　※</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「なんかどんどん気持ち良くなってくるんだけど、こういうもんなの？　どうしよう、もう完全にクセになっちゃってるかも……」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　濡らした手巾で手脚についた汗や土汚れを拭いながら、ラシェルが言った。</p>
<p id="L91">　汗をかいたことでいくらか酒は抜けたようだが、発言内容自体はなかなか過激で返答に困ってしまう。</p>
<p id="L92">　俺だって、そもそもそんなに経験があるわけではないのだ。</p>
<p id="L93">　知ったかぶりで下手なことを言って、あとで恥をかくような真似は避けたい。</p>
<p id="L94"><br></p>
<p id="L95">　それよりも俺が気になって仕方がなかったのは、またしても新たなスキルを獲得したらしいということについてだった。</p>
<p id="L96">　もはやなんでもありじゃないかという感じでスキルが増えていっているが、いったいどういう状況なのだろう。</p>
<p id="L97">　ひとまず俺はステータスを開いて新たなスキルの詳細を確認してみることにした。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">：絆・嫉妬　【嫉妬心ほど強い力はありません（自身に特定の感情を抱く仲間の全ステータスに１．２倍補正）】</p>
<p id="L100">：絆・契り（屋外）　【環境を気にしない胆力が心に強靭さを与えました（精神異常耐性を獲得）】</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「何見てんのよ？　……って、ナニコレ？」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　背後から俺のステータスボードを覗き見たラシェルが、ズラッと並んだ【絆】スキルの一覧に目を丸くする。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「……べ、別に、嫉妬なんかしてないし……」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　そして、すぐに唇を尖らせながらそっぽを向いてしまった。</p>
<p id="L109">　あ、そっち……？　反応としては可愛いけどさ……。</p>
<p id="L110">　というか、今までとくに話す必要もないと思って明かしていなかったが、せっかくだしラシェルには俺が『転生者』と呼ばれる者であることを説明しておくべきかもしれないな。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「なにそれ。何処か別の世界から転生してきたってこと？」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　そう訊き返してくるラシェルに、俺は頷いて返す。</p>
<p id="L115">　もちろん、だからといってこの【絆】スキル以外に特別な何かがあるわけではない。</p>
<p id="L116">　ただ、ゴールジ村はこの世界における俺の故郷のようなもので、そう思うに至る理由については俺の出自を説明するのが最適な気がした。</p>
<p id="L117">　ゴールジ村で過ごした時間は、何も知らなかった俺がこの世界というものに馴染んでいくための重要な期間でもあった。</p>
<p id="L118">　あの村の長閑で優しい雰囲気があったからこそ、俺は絆を大切にしようという新たな生きかたについて、今も迷うことなくその道を進めているのだ。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「なるほどねぇ……」</p>
<p id="L121"><br></p>
<p id="L122">　体を拭き終えたラシェルが納得したように頷いて、チュニックを頭から被りはじめる。</p>
<p id="L123"><br></p>
<p id="L124">「つまり、そのときにキョウスケに優しくしてくれたのが、昔のオンナってわけね？」</p>
<p id="L125"><br></p>
<p id="L126">　しかし、チュニックの襟許からスポンッと頭を生やしながらそう言うラシェルの顔は、まだいまいち俺の言うことを理解できていないようだった。</p>
<p id="L127">　コイツ、やっぱりまだ酔いが残ってんのかな……。</p>
<p id="L128"><br></p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">ブックマーク、現時点での評価ポイントなどをいれていただけると励みになります。</p>
<p id="La2"><br></p>
</div>
</div>