<title>挿話　ぎゅーってして　♥</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「ねぇ……さっきのアレ、なんていうの？」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　あれから俺たちは改めて夕食と酒を堪能し、良い感じにほろ酔い気分で部屋に戻ってきたわけだが、さっそくまた妙な雰囲気になりつつあった。</p>
<p id="L4">　俺はとりあえず、先ほどの行為における体勢の一般的な名称を答えておく。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「せいじょうい……？　ふうん……」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　ベッドの上で膝を抱えながら、何か言いたげな目でラシェルがこちらを見ていた。</p>
<p id="L9"><br></p>
<p id="L10">「……あのさ、もっと気持ちいい体勢とか、あったりするの？」</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　お山にした膝に顔を埋めながら、さらに上目遣いに訊いてくる。</p>
<p id="L13">　いや、まあ、人によって好きな体位はいろいろとあるとは思いますケド……。</p>
<p id="L14"><br></p>
<p id="L15">「興味あるな……いや、あくまで知見としてよ？　あくまで知見として……」</p>
<p id="L16"><br></p>
<p id="L17">　そう言いながら耳の先をひょこひょこと動かすラシェルは、明らかに何かを求めている目つきをしていた。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　ど、どうしよう……。</p>
<p id="L20">　こういうときって、やっぱり男のほうからいくべきなのか……？</p>
<p id="L21"><br></p>
<p id="L22">　なんとはなしにベッドのほうに歩み寄っていくと、ラシェルは俺の顔を見上げながら両目を伏せながらくいっと顎を上げてくる。</p>
<p id="L23"><br></p>
<p id="L24">　――こ、これ、キス待ちってやつだ！</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「んっ……♡」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　顔を近づけてその唇にそっと触れると、ラシェルは嬉しそうに舌を絡めてきた。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">「んちゅ……はむ……れろ……キョウスケ……♡」</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　そのままラシェルが甘い吐息を漏らしながら俺の首に腕を回してきて、俺はそのままキスを続けながら、チュニックの上から彼女の胸を揉みしだいていく。</p>
<p id="L33"><br></p>
<p id="L34">「んぁっ……んっ……♡　んむっ……ちうぅ……れろぇろっ……♡　キョウスケぇ……♡」</p>
<p id="L35"><br></p>
<p id="L36">　鼻にかかった声で俺の名前を呼びながら、ラシェルがそっと手を伸ばしてズボンの上から俺の股間に触れてくる。</p>
<p id="L37">　俺のペニスはもうすでにパンパンに腫れ上がっていて、それに気づいたラシェルがことさら嬉しそうににんまりと微笑んでくる。</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">「んふふ……♡　もうこんなに大きくなってるじゃない……♡　んむ……ちゅぅ……♡」</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">　そのままキスをしながら掌でズボンの上からペニスを擦ってきて、俺もラシェルの胸を撫で回しながらもう片方の手をそっと秘部に運んでいく。</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">「んあっ……♡　ふふっ……分かる……？　もうぐしょぐしょなの……♡」</p>
<p id="L44"><br></p>
<p id="L45">　ラシェルが腰をくねらせながら俺の手に熱く濡れそぼった秘部を押しつけてくる。</p>
<p id="L46">　もうそこはショーツの上からでも分かるほどぐっしょりと濡れていて、よく見るとすでにベッドの上に染みができていた。</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">「ねえ、脱ぐから……あんたも脱いで……」</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">　もう我慢の限界とでも言うかのようにラシェルがチュニックを脱ぎ捨て、その下のブラもショーツも取り払って、さらには俺の服までほとんど無理やり脱がせてくる。</p>
<p id="L51">　そして、素肌同士を合わせるように強く抱擁してきて、そのまま俺のそそり立ったペニスに自分の秘部を押し当ててくる。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「んん……きもちいい……♡　あんたと密着してるだけできもちいいの……変かな……？」</p>
<p id="L54">　</p>
<p id="L55">　ラシェルが潤んだ瞳で見上げてきて、その愛らしさに思わず俺はキスしてしまう。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「んっ……♡　好き……♡　ずっとこうしてたい……♡　んんンッ……ちゅぅ……♡」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　キスをしながら互いに強く抱き合い、俺とラシェルの間で彼女の豊満な乳房が押し潰されていく。</p>
<p id="L60">　ぷっくりと勃起した乳首が俺の胸にあたり、その感触に俺のペニスはますます硬くなる。</p>
<p id="L61">　俺はラシェルと抱き合った形のままペニスに手を添えてラシェルの秘部に押し当て、その筋をなぞるように亀頭で擦り上げる。</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">「んあァッ……♡　い、いれるの……？　このまま……？」</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">　少し戸惑いながらも、ラシェルが何かを期待するような表情でじっと俺を見つめる。</p>
<p id="L66">　俺が頷くと、ラシェルは照れくさそうに腰を上げて俺の上にまたがり、そのままゆっくりと体重をかけながら蜜壺の中にペニスを咥え込んでいく。</p>
<p id="L67"><br></p>
<p id="L68">「んっ……♡　あぁ……っ♡　やっば……♡　すっごい……きもちいい……っ♡」</p>
<p id="L69">　　</p>
<p id="L70">　根本までしっかりペニスを咥え込んだところで、ラシェルが身震いするようにびくんっと全身を痙攣させた。</p>
<p id="L71">　蕩けたような表情で俺を見つめながら、はぁはぁと熱く甘い吐息を漏らす。</p>
<p id="L72"><br></p>
<p id="L73">「ねえ……ぎゅってして……♡　ぎゅーって……♡」</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">　ラシェルが俺の首に腕を回してきて、俺はそれに答えるようにラシェルの背中に腕を回して力強く抱きしめる。</p>
<p id="L76">　その瞬間、ラシェルの膣がキュッと収縮し、俺のペニスがビクンと跳ねる。</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">「んあっ♡　だめっ♡　もうこれだけで……いくッ……♡」</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">　そのままギューとラシェルが俺を抱きしめてきて、それに呼応するように蜜壺全体がゾワゾワっと蠢いて俺のペニスに纏まりついてくる。</p>
<p id="L81">　腰を動かしているわけでもないのに膣壁のヒダが俺の陰茎を甘く刺激してきて、俺もたまらずペニスを暴発させてしまう。</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">「あっ♡　あっ♡　すごっ♡　でてるっ♡　んああぁ……っ♡」</p>
<p id="L84"><br></p>
<p id="L85">　ラシェルがモゾモゾと腰をくねらせ、俺のペニスから精液を搾り取っていく。</p>
<p id="L86">　そのまま空っぽになるまで精液を吐き出してもなお俺のペニスは硬さを失わず、俺はもう何も考えられなくなって、ただ本能のおもむくままに腰を振りはじめる。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「んあっ♡　ふあぁっ……♡　あんたのが……きもちいいトコにあたってるっ♡」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　鼻にかかった甘い声で言いながら、ラシェルが俺の顔の前でぺろっと舌を出す。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「ぇろ……♡　れろれろぇろれろ……♡　んふふ…♡　ぇろれるれろぉ……♡」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺は彼女が求めるままに舌を絡め、じっと互いの瞳を見つめ合ったまま俺たちは唾液の交換をする。</p>
<p id="L95">　ラシェルが歓喜と快楽の混ざりあった表情で幸せそうに微笑み、その手が俺の胸許へと折りてきて、指先でコリコリになった乳首をくすぐってくる。</p>
<p id="L96">　そのあまりに甘やかな感覚に、俺はいっそうペニスが硬くそそり立っていくのを感じる。</p>
<p id="L97"><br></p>
<p id="L98">「あっ♡　んあっ……♡　んふふ……♡　また大きくなってる……♡　んちゅぅ……♡」</p>
<p id="L99"><br></p>
<p id="L100">　ラシェルがにんまりと微笑んできて、そのまま深く口づけをしてくる。</p>
<p id="L101">　あまりの気持ちよさにこのまま射精しそうになるが、やられっぱなしも悔しいので、俺もラシェルの乳房に手を添えて、親指の腹でそのぷっくりとした乳首を転がしていく。</p>
<p id="L102"><br></p>
<p id="L103">「ふぁっ……♡　んっ、んっ……♡　もうっ……♡　きもちいいトコ……あんたにぜんぶ触れられちゃってる……っ♡　ぁむ……れろぇろ……んちゅ……ちゅるる……っ♡」</p>
<p id="L104"><br></p>
<p id="L105">　甘い吐息を漏らしながらラシェルが俺の舌に吸いついてきて、それと同時に再びラシェルの蜜壺がざわざわと蠢き出す。</p>
<p id="L106"><br></p>
<p id="L107">「んっ……♡　もうだめっ……いきそっ……♡　すごいの……キちゃうっ……♡」</p>
<p id="L108"><br></p>
<p id="L109">　ラシェルがギュッと俺の体を抱きしめ、蜜壺全体でキューッとペニスを締めつけてくる。</p>
<p id="L110">　さすがに俺も限界が近く、彼女の体を抱いたまま獣のように腰を突き上げていく。</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">「あっ、あっ、あっ♡　すごっ♡　あたるっ♡　きもちいいトコっ……んああァッ♡」</p>
<p id="L113"><br></p>
<p id="L114">　亀頭がラシェルのいちばん奥に触れるたびに、ラシェルの体がビクンビクンと震える。</p>
<p id="L115"><br></p>
<p id="L116">「だめっ♡　きもちいいっ♡　んあっ♡　いくっ♡　いくっ♡　イくうぅ――――ッ♡」</p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　ラシェルが俺の体を強く抱いたままガクガクと体を震わせ、その陰唇からピュッピュッと熱い飛沫が迸った。</p>
<p id="L119">　膣内のヒダが絡め取るようにペニスにまとわりつき、ギューッと膣全体が収縮して俺の中から精液を絞り出そうとする。</p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「いやっ！　いやっ！　いって！　いってっ！　キョウスケもイってっ！」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　ラシェルが髪を振り乱しながら狂ったように腰をくねらせ、俺もいよいよ堪らず彼女のいちばん奥深くにありったけの精子をぶちまけた。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「んあああァ……っ♡　きたっ……♡　でてるっ……♡　すごっ……♡」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　幸せそうに甘い吐息を漏らしながら、俺が亀頭から精子を吐き出すのに合わせてラシェルがその体をビクッビクッと小刻みに震わせる。</p>
<p id="L128"><br></p>
<p id="L129">「あついよ……♡　キョウスケのあついのが……いちばん奥にいっぱい出てるよ……♡」</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">　はぁぁ……――と、長く長く吐息をはいて、ラシェルが余韻を味わうように俺のペニスを蜜壺に咥え込んだままゆっくりと前後に腰を揺らす。</p>
<p id="L132">　そして、自分の下腹部を愛おしげに指先で撫でたあと、再び俺の唇にキスをする。</p>
<p id="L133"><br></p>
<p id="L134">「んっ……ぁむ……んちゅぅ……♡　ねぇ、このまま、ずぅっとこうしてたいね……♡」</p>
<p id="L135"><br></p>
<p id="L136">　そう言ってギュッと抱擁をしてくるラシェルの愛らしさに、俺はまた自分の奥深くで何かが熱く熱を持っていくのを感じる――。</p>
<p id="L137"><br></p>
<p id="L138">　　　　　※</p>
<p id="L139"><br></p>
<p id="L140">「……ねえ、あたしって、エッチなのかな？　……いやでも、どっちかっていうとあんたが悪いんだからね？　あたしは別に、本当はあんなことしたくないんだから……」</p>
<p id="L141"><br></p>
<p id="L142">　シーツに包まりながら一人でモゴモゴと言うラシェルは最高に可愛いが、さすがにすべての責任を俺に押しつけるのはご無体がすぎると思う。</p>
<p id="L143">　まあ、俺にだってまったく責任がないとは言わないが……。</p>
<p id="L144"><br></p>
<p id="L145">　なんだかんだ思い返してみると、ラシェルと二人で行動をするようになってから、隙あらばこうやって合一に至っている状態だった。</p>
<p id="L146">　さすがに俺もこの状況にはそろそろ不健全さを感じざるを得ない。</p>
<p id="L147">　とはいえ、やはり俺は健康な男子であり、良い雰囲気になってしまえばうっかりあれがそれしてしまうのも仕方なきことなのだ。</p>
<p id="L148">　せめてラシェルがもう少し性に消極的であれば――いや、それは非常に寂しいがっ！</p>
<p id="L149"><br></p>
<p id="L150">　まあいい。それよりも、せっかくだから新たに増えたスキルを確認しよう。</p>
<p id="L151">　今回も予想外にたくさん増えてしまった。</p>
<p id="L152"><br></p>
<p id="L153">：絆・一触即発　【ときには触れれば爆発しそうな状況に見舞われることもあります（魔術【エクスプロッシブ】を獲得）】</p>
<p id="L154">：絆・犠牲　【大切なものを護りたいという想いが力となります（タウント発動中、および他者を庇った際のダメージを抑えます）】</p>
<p id="L155">：絆・憤怒　【仲間は貴方を傷つける者を許しません（自身がダメージを受けた際、一時的に仲間の全ステータスに１．２倍補正）】</p>
<p id="L156">：絆・オベーション　【観衆はいつも貴方の活躍を期待しています（功績に対する周囲の評価が高まりやすくなります）】</p>
<p id="L157">：絆・拳での語らい　【ときにはぶつかり合うことも大切です（誰かと諍いになっても嫌悪感を抱かれることがなくなります。また、激しい諍いのあとは強い信頼感を抱かれるようになります）】</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">　おお、ついに魔術まで使えるようになったか。</p>
<p id="L160">　どんな感じになるのか、いつか機会があれば試してみよう。</p>
<p id="L161"><br></p>
<p id="L162">「すごい数じゃない！」</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">　ベッドの縁に座る俺に後ろから乗りかかりながら、ラシェルがステータスボードを覗き込んでくる。</p>
<p id="L165">　ほ、豊満な胸が背中に当たって……くっ、乳首の感触が……。</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">「こんだけスキルをたくさん覚えたキョウスケを見たら、アイツらも追い出したことを後悔するかもね！」</p>
<p id="L168"><br></p>
<p id="L169">　ラシェルは俺の進化を素直に喜んでくれているようだ。</p>
<p id="L170">　とはいえ、基礎ステータスやそもそもの技量で考えたとき、俺の実力はまだアリオスにもラシェルにも遠く及ばないのではないかと思う。</p>
<p id="L171">　やはり、まずはしっかり身の丈に合ったところで俺自身の地力を向上させていく必要があるだろう。</p>
<p id="L172"><br></p>
<p id="L173">「……ねえ、あたしたち、けっこう回数こなしてると思うんだけど、なんでこのスキルはずっと（１）のまんまなの？」</p>
<p id="L174"><br></p>
<p id="L175">　——と、ラシェルが【絆・契り】の項を指差しながらそう言った。</p>
<p id="L176">　心なしかその声には静かな怒気が含まれているような気がする。</p>
<p id="L177">　な、なんでだろうねぇ……回数以外の何かをカウントしてるのかなぁ……あはは……。</p>
<p id="L178"><br></p>
<p id="L179">「もしこのカウントが増えるようなことがあったら、ちゃんと報告しなさいよ？　黙ってたら、あたし、あんたを殺すかもしれないわ」</p>
<p id="L180"><br></p>
<p id="L181">　そう言って、ラシェルが細い指で俺の首筋を優しく撫でてくる。</p>
<p id="L182">　わ、分かりました。ちゃんと報告します。</p>
<p id="L183">　というか、報告したらしたで殺されるようなことになったりせんだろうな……？</p>
<p id="L184"><br></p>
<p id="L185">　　　　　※</p>
<p id="L186"><br></p>
<p id="L187">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・ヤミ】を獲得しました》</p>
<p id="L188"><br></p>
<p id="L189">：絆・ヤミ　【それは『闇』なのか『病み』なのか……（自身に特定の感情を抱く仲間の全ステータスに１．２倍補正）】</p>
<p id="L190"><br></p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">ブックマーク、現時点での評価ポイントなどをいれていただけると励みになります。</p>
<p id="La2"><br></p>
</div>
</div>