<title>挿話　キミのカタチ　♥</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">　◇　Ｓｉｄｅ　フィー　◇</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3"><br></p>
<p id="L4">　――ベッドの軋む音が響いている。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「んっ、んっ……♡　ほら、フィーがじっと見てるわよ……♡　どうなのよ……昔のオンナに見られながらするエッチは……♡」</p>
<p id="L7">「………ッ」</p>
<p id="L8"><br></p>
<p id="L9">　もう片方のベッドの上に座って、ボクは重なり合う二人の体をじっと見つめながら、熱くなっていく自分の体にただただ翻弄されていた。</p>
<p id="L10">　最初はただ三人で互いの近況報告とか、ボクとキョウスケの昔話とかをしながら酒を酌み交わしていただけだったのに、どうしてこんなことになったのだろう</p>
<p id="L11"><br></p>
<p id="L12">　たぶん、きっかけはほんの些細な一言だった。</p>
<p id="L13"><br></p>
<p id="L14">「あんたたちって、どんなエッチしてたの？」</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">　酒によった勢いだとは思うのだが、唐突にラシェルがそんなことを訊いてきたのだ。</p>
<p id="L17">　そんなことを訊かれるなんてボクもキョウスケも完全に想定外で、どう答えたものかも分からず互いに顔を見合わせながら狼狽えるばかりだった。</p>
<p id="L18"><br></p>
<p id="L19">　――そして、それがラシェルの中の何かに火を点けてしまったらしい。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「ふんっ！　なによっ！　それなら、あたしたちが最近はどんなエッチをしてるか、あんたに教えてあげるんだから！」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　そう言ってラシェルがキョウスケをベッドの上に引っ張っていき、そのまま押し倒してしまったのだ。</p>
<p id="L24">　最初は抵抗をしていたキョウスケも、ラシェルにキスをされたりペニスを愛撫されてるうちに、今はもうすっかりその気になって下から激しく腰を突き上げている。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">　ボクは生まれて初めて見る他人のセックスに、全身を強く叩きつけられたような衝撃を受けていた。</p>
<p id="L27">　――でも、それは決して不快なものではなく……むしろ、甘美ですらあった。</p>
<p id="L28">　今でもなお心惹かれてやまない男性が別の女性とまぐわっているその光景に、ボクはそれまでに感じたことのない興奮を覚えていたのだ。</p>
<p id="L29"><br></p>
<p id="L30">（キョウスケ……あんなに気持ちよさそうに……）</p>
<p id="L31"><br></p>
<p id="L32">　気づけばボクはショーツの中に手を突っ込んで、指先を自分の秘所に突っ込んでいた。</p>
<p id="L33">　キョウスケと別れてからすぐは自分で自分を慰めることも多かったが、最近はすっかりご無沙汰だった。</p>
<p id="L34"><br></p>
<p id="L35">「キョウスケ……んぁっ……♡　ちくび、触って……ううん、なめて……んんっ♡」</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">　ラシェルに促されるようにキョウスケが片方の手でラシェルの乳房を揉みしだき、逞しいその上体を持ち上げて乳首にむしゃぶりついている。</p>
<p id="L38">　汗に濡れたキョウスケの体は魔石灯の仄かな明かりの中で輝いていて、ボクはその幻想的にすら見える肢体にすっかり目を奪われてしまっていた。</p>
<p id="L39"><br></p>
<p id="L40">（あぁ……キョウスケ……キョウスケがボク以外の女性と……んんっ……）</p>
<p id="L41"><br></p>
<p id="L42">　ボクは気づけば両手をショーツの中に突っ込み、片方の手は指先を陰唇の中に、もう片方はクリトリスに添えて激しく蠢かせていた。</p>
<p id="L43"><br></p>
<p id="L44">「んっ、あっ……♡　見て、キョウスケ……フィーが、こっち見てる……♡」</p>
<p id="L45">「フィー……おまえ……」</p>
<p id="L46"><br></p>
<p id="L47">　ラシェルの言葉に、キョウスケの目がボクを見る。</p>
<p id="L48">　どうやらラシェルはボクが何をしているのか理解していないみたいだったが、キョウスケのその目は驚愕に見開かれており、明らかにボクの所業を察しているようだった。</p>
<p id="L49"><br></p>
<p id="L50">（キョウスケ……んあぁ……キョウスケに見られてる……）</p>
<p id="L51"><br></p>
<p id="L52">　恥ずかしい……という気持ちは、確かにある。だが――。</p>
<p id="L53">　それよりも、キョウスケに自分の痴態を見られているその事実が、ことさらにボクの興奮と情欲を煽っていった。</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">「……くッ……！」</p>
<p id="L56">「んあァッ♡　すごっ♡　キョウスケっ♡　はげしいよっ……♡」</p>
<p id="L57"><br></p>
<p id="L58">　キョウスケがラシェルの胸に顔を埋めながらベッド全体が揺れるほど激しく腰を突き上げている。</p>
<p id="L59">　あれはきっとボクの自慰に気づいたせいだ。</p>
<p id="L60">　彼はボクの自慰する様を見て興奮してしまったのだ。</p>
<p id="L61">　そして、その興奮をラシェルの体にぶつけている。</p>
<p id="L62">　そう思うだけで、ボクの心は得も言えぬ快感に包まれる。</p>
<p id="L63"><br></p>
<p id="L64">（んんっ……キョウスケっ……キョウスケっ……）</p>
<p id="L65"><br></p>
<p id="L66">　心の中で何度も彼の名を呼びながら、ボクは自分自身を慰め続けた。</p>
<p id="L67">　指の腹でコリコリに勃起したクリトリスを擦り上げながら、反対の手は指先を鈎のように曲げ、それで蜜壺の中を掻き出すように激しく抽送させる。</p>
<p id="L68">　下半身を中心にボクの体を快楽の波が電流のように駆け抜け、口の端からは気づかぬうちに唾液の筋が伝っている。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「ふぁっ♡　あっ♡　やばっ♡　だめっ♡　こんなのっ♡　いくっ♡　キョウスケぇっ♡」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　ラシェルがキョウスケの頭を抱いたまま甘く嬌声を上げ、じゅぷっじゅぷっと二人の体が打ち合う水音が激しく響き渡る。</p>
<p id="L73">　ぷっくりと勃起しはじめた乳首が腕を動かすたびに衣服と擦れるのがまた気持ちよくて、ボクはもう押し寄せる快楽の波にまともな思考ができなくなる。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「……ッ！　……すまん……出る……ッ！」</p>
<p id="L76">「うんっ♡　いいよっ……♡　だしてっ……♡　いっぱい出してっ……♡」</p>
<p id="L77"><br></p>
<p id="L78">　キョウスケがギュッと強くラシェルの体を抱きながら、深く強く腰を打ちつけていく。</p>
<p id="L79">　その体にしがみつくように腕を回しながらラシェルが甘い声で啼き、ボクは響き渡るその声と漂ってくる二人の体臭に頭の中を真っ白にされながら、無我夢中で手を動かし続ける。</p>
<p id="L80"><br></p>
<p id="L81">「んっ、あっ……んあアァッ♡　……いくっ♡　キョウスケっ♡　いくっ♡」</p>
<p id="L82"><br></p>
<p id="L83">　ラシェルがキョウスケの体を強く抱きしめながら、ビクンビクンとその全身を激しく震わせはじめた。</p>
<p id="L84">　ラシェルのほうから漂ってくる雌の香りが、さらに強くなっていくのを感じる。</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">（キョウスケ……あぁ……キョウスケ……キミもイくんだね……）</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「……ッ！」</p>
<p id="L89">「んっ♡　ふぁっ♡　出てるっ♡　やばっ♡　くるっ♡　くるっ♡　キョウスケぇっ♡」</p>
<p id="L90"><br></p>
<p id="L91">　半狂乱になりながらラシェルが嬌声を上げ、ラシェルがキョウスケの首筋に顔を埋めながらガクガクと内腿を痙攣させた。</p>
<p id="L92">　ボクは自分の手を蜜壺の深いところにまで潜らせながら、指先でクリトリスをキュッと摘み上げる。</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">（イくっ……キョウスケ……ボクもイくよっ……キョウスケ……ッ！）</p>
<p id="L95">「いくっ♡　いくっ♡　いっ……くううぅ――――ッ♡」</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">　ラシェルがさらに強く太腿を震わせながら叫び、それに呼応するようにボクの体にも電流のような激しい快楽が襲いかかってきた。</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">（んあぁ……すごい……気持ちいい……♡）</p>
<p id="L100"><br></p>
<p id="L101">　それとともにボクの股間から愛液が溢れ、シーツの上に大きな染みを作っていく。</p>
<p id="L102">　そして、それは彼ら二人も同じだったようで、二人の体の下におねしょでもしたみたいに濡れたあとが広がっている。</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">「んっ……♡　ひょうふへ……れろっ……♡　好きぃ……♡　らいすきぃ……♡」</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">　キョウスケと繋がったまま、ラシェルが愛おしそうにキョウスケと唇を重ねている。</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">（あぁ……ダメだ……ボクも……ボクもキョウスケと……）</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">　気づいたとき、ボクは四つん這いになって向かいのベッドのほうに体を伸ばしていた。</p>
<p id="L111">　もう限界だ……もう我慢できない……ボクもキョウスケと交わりたい……。</p>
<p id="L112"><br></p>
<p id="L113">「んんっ……ちゅぅ……んふっ……♡　それじゃ、次はあんたたちがどんなエッチするのか見せてもらいましょうか……？」</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">　すっかり憔悴しきったボクに流し目をくれながら、ラシェルが小悪魔的な笑みを浮かべてそう言った。</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117"><br></p>
<p id="L118">　◆　Ｓｉｄｅ　キョウスケ　◆</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120"><br></p>
<p id="L121">「んんんっ……ぁむっ……んんっ……ちゅぅ……ぇろれろれろ……」</p>
<p id="L122"><br></p>
<p id="L123">　フィーはただ貪欲に俺の唇と舌を貪ってくる。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「んちゅぅ……ぷぁ……キョウスケ……んむっ……ぇろぉ……れろれろ……」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　膝立ちになって俺の頭を両手で抱きすくめながら、フィーは先ほどからずっと熱に浮かされたように俺の唇に吸いついている。</p>
<p id="L128">　おかげで少し前までしなだれていた俺のペニスも、今やしっかりと天井のほうを向くまでに復活してしまっている。</p>
<p id="L129"><br></p>
<p id="L130">「んふふ……可愛いじゃない。きっとあたしもこんな感じなのね……」</p>
<p id="L131"><br></p>
<p id="L132">　すぐそばで寝転んで俺たちの様子を眺めながら、ニヤニヤとラシェルが笑っている。</p>
<p id="L133">　コイツ、マジでどういう感性してるんだ……？</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">「んちゅぅ……キョウスケ……好き……ずっとこうしたかった……ぁむ……れろぉ……」</p>
<p id="L136"><br></p>
<p id="L137">　フィーは一年分の思いをぶつけるかのごとく、必死にその熱い舌を絡めてくる。</p>
<p id="L138">　俺はずっとフィーに捨てられたと思っていたから、彼女がこうやって必死に求めてくれることに単純に興奮してしまっていた。</p>
<p id="L139">　ラシェルには少し後ろめたくもあるが、こればっかりは俺も男の子なので……。</p>
<p id="L140"><br></p>
<p id="L141">「んむ……んん……ちゅぅ……」</p>
<p id="L142"><br></p>
<p id="L143">　俺はキスを続けながらフィーの服を脱がしていく。</p>
<p id="L144">　彼女は人間でいうところの１０歳くらいの体格で胸も薄いため、昔からブラジャーはつけておらず、代わりに薄いスリップのようなものを身につけていた。</p>
<p id="L145">　そのスリップをまくりあげながら、両手の親指でぷっくりとそそり勃った彼女の乳首を優しく転がしていく。</p>
<p id="L146"><br></p>
<p id="L147">「んっ……♡　ふぁっ……キョウスケ、ぇ……♡」</p>
<p id="L148"><br></p>
<p id="L149">　フィーがビクッと体を震わせながら甘い声を漏らす。</p>
<p id="L150">　彼女の内腿にはとめどなく溢れた愛液がいくつも筋を作っていて、俺は片方の手をそちらにもっていくと、小さな割れ目にそっと指先を這わせていく。</p>
<p id="L151"><br></p>
<p id="L152">「ふあぁ……♡　だめっ……まだ敏感で……っ♡」</p>
<p id="L153"><br></p>
<p id="L154">　ガクッガクッとフィーが俺の体にしがみつきながら太腿を痙攣させる。</p>
<p id="L155">　彼女が俺とラシェルのセックスを見ながら自分を慰めていたことには気づいていた。</p>
<p id="L156">　そして、それが俺の情欲をさらに掻き立てていた。</p>
<p id="L157">　情けないことに、俺はラシェルを抱きながら、かつて肌を重ね合ったフィーの体の感触を思い出してもいたのだ。</p>
<p id="L158"><br></p>
<p id="L159">「もっ……やだ……早く入れてほしい……ッ♡」</p>
<p id="L160"><br></p>
<p id="L161">　フィーが真っ赤な顔をして俺のペニスの上に跨ってくる。</p>
<p id="L162">　ゆっくりと腰を下げながら自身の秘部を亀頭に押し当て、体液同士を絡ませ合うかのように優しくねっとりと擦り合わせる。</p>
<p id="L163"><br></p>
<p id="L164">「あぁぁ……♡　キョウスケぇ……♡」</p>
<p id="L165">「コレ……ほんとに入るの……？」</p>
<p id="L166"><br></p>
<p id="L167">　蕩けきった顔で甘い声を発するフィーとは対象的に、俺たちの股間を覗き込むラシェルは少し困惑気味の表情をしていた。</p>
<p id="L168">　まあ、言わんとしていることは分かるが――い、いちおう、一年前は入ったからさ……。</p>
<p id="L169"><br></p>
<p id="L170">「んっ……あぁぁっ♡　入ってくるぅ……♡」</p>
<p id="L171"><br></p>
<p id="L172">　少しずつ体重をかけてペニスを蜜壺にうずめていきながら、フィーが歓喜の声をあげる。</p>
<p id="L173"><br></p>
<p id="L174">「すごっ……」</p>
<p id="L175"><br></p>
<p id="L176">　ラシェルは目を見開いてじっと俺たちの陰部を凝視しており、俺はペニスに伝わる快楽と理解を超えたこの状況に脳が麻痺してくるのを感じる。</p>
<p id="L177"><br></p>
<p id="L178">「はぁ……すごい……っ♡　ぴったりおさまるよ……♡　ここは、あの日から……んんっ♡　ずっと、キミ専用なんだから……んあぁっ……♡」</p>
<p id="L179"><br></p>
<p id="L180">　フィーが俺の体にしがみつきながら甘く囁き続ける。</p>
<p id="L181"><br></p>
<p id="L182">「あっ、あっ……♡　キミのおちんちんに無理やり押し広げられて……ふぁっ……♡　もう、ぜんぶキミのカタチに……んんっ……♡　なんちゃってるん……だからぁ……♡」</p>
<p id="L183"><br></p>
<p id="L184">　そう言いながらフィーが潤んだ瞳で俺の顔をじっと見上げてきて、俺は思わず背中を丸めながらその小さな唇にキスをする。</p>
<p id="L185"><br></p>
<p id="L186">「んちゅっ……♡　ぁむ……れろぇろ……ぷぁ……キョウスケぇ……んむっ……♡」</p>
<p id="L187"><br></p>
<p id="L188">　舌を絡め合うほどにフィーの中が別の生物のように蠢き、先ほど果てたばかりだというのにまたしても俺の股間に熱いものが込み上げてくる。</p>
<p id="L189"><br></p>
<p id="L190">「んンッ……♡　ん、はぁ……♡　いきそうなんだね……？」</p>
<p id="L191"><br></p>
<p id="L192">　フィーが俺の首に腕を回したまま、優しい顔で訊いてくる。</p>
<p id="L193"><br></p>
<p id="L194">「んあぁ……♡　ボクにもちょうだい……♡　キョウスケの精子……ボクの中にもいっぱいちょうだいっ……♡」</p>
<p id="L195"><br></p>
<p id="L196">　まるで甘えるかのようにそう言いながら、フィーが激しく腰をくねらせてくる。</p>
<p id="L197">　ただでさえ狭くキツいフィーの膣に激しく陰茎を擦られ、俺の快楽はあっさりと頂点まで高められてしまう。</p>
<p id="L198">　堪えきれずにフィーの細い腰を掴むと、俺は自身の股間を打ちつけながらそのいちばん奥に勢いよく精を解き放った。</p>
<p id="L199"><br></p>
<p id="L200">「あ、あっ♡　きたっ……♡　キョウスケのがっ……♡　ん、だめっ♡　だめっ……♡」</p>
<p id="L201"><br></p>
<p id="L202">　俺が強く突き上げるたびにフィーの体がビクンと震え、その口から甘い吐息が漏れる。</p>
<p id="L203"><br></p>
<p id="L204">「ふぁぁっ♡　おくっ♡　だめっ♡　とんじゃうっ♡　とんじゃうよぉッ♡」</p>
<p id="L205"><br></p>
<p id="L206">　だらしなく舌を垂らしながらフィーが嬌声を上げ、ガクガクと激しくその身を痙攣させながら俺の体にしがみついてくる。</p>
<p id="L207"><br></p>
<p id="L208">「んぁぁ、いくぅぅ♡　ふぁぁぁ、いくぅぅぅ♡　いく、いく、いくぅぅぅぅッッ♡」</p>
<p id="L209"><br></p>
<p id="L210">　そして、そのままガクンガクンとひときわ強く全身を痙攣させると、そのままぐったりと壊れた人形のように動かなくなってしまった。</p>
<p id="L211">　どうやら絶頂とともに意識まで何処かに飛んでいってしまったようで、俺はフィーの体を抱えてペニスを抜きながら、ゆっくりとその体をベッドに横たえてやる。</p>
<p id="L212"><br></p>
<p id="L213">「……すごいわね……あんたたち、昔はいつもこんな感じでエッチしてたの……？」</p>
<p id="L214"><br></p>
<p id="L215">　――と、呆けたようにこちらを見ながら、ぽつりとラシェルが言った。</p>
<p id="L216">　途中からフィーとの行為にすっかり夢中になってしまっていて気づかなかったが、横向きに寝転がった彼女の手は先ほどのフィーのように自身の秘所へと伸びている。</p>
<p id="L217">　ただ、弄りかたがよく分からないのか、あくまで無意識に触っていただけのようだった。</p>
<p id="L218"><br></p>
<p id="L219">「……ねえ」</p>
<p id="L220"><br></p>
<p id="L221">　そんなラシェルの瞳は、何故か俺のペニスに釘づけになっていた。</p>
<p id="L222">　全体がフィーの愛液によってヌラヌラと光り、亀頭の先端からはペニスの中に残った精子が少しだけ溢れ出している。</p>
<p id="L223">　ラシェルは体を起こしてそんな俺のペニスに顔を近づけると、くんくんと何度か臭いを嗅いだあとで、まるで何をねだるような甘えた声で訊いてきた。</p>
<p id="L224"><br></p>
<p id="L225">「変なこと訊くけど……その、コレって、なめたりしてもよかったりする……？」</p>
<p id="L226"><br></p>
<p id="L227">　赤く頬を染めながら上目遣いに俺を見つめるラシェルのその顔を見ているうちに、本当に情けない話だが――俺のペニスは、再び元気を取り戻していった。</p>
<p id="L228"><br></p>
<p id="L229">　　　　　※</p>
<p id="L230"><br></p>
<p id="L231">《スキル強化の条件を達成しました。【絆・契り】が（２）に強化されました》</p>
<p id="L232">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・プライド】を獲得しました》</p>
<p id="L233">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・復縁】を獲得しました》</p>
<p id="L234"><br></p>
<p id="L235">：絆・プライド　【獅子は一頭の雄が複数の雌を従えた群れを形成する習性があり、このような集団をプライドと呼びます（自身に特定の感情を持つ仲間が複数いた場合、互いに協力関係を結びやすくなります。また、本スキルは【絆・嫉妬】【絆・独占欲】および【絆・恋の鞘当て】【絆・修羅場】の効果を抑制するものではありません）】</p>
<p id="L236">：絆・復縁　【強い絆は綻ぶことはあっても絶たれることはありません（法術【キュア】を獲得）】</p>
<p id="L237"><br></p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">ブックマーク、現時点での評価ポイントなどをいれていただけると励みになります。</p>
<p id="La2"><br></p>
</div>
</div>