<title>挿話　わからせやるんだから！　♥</title>

<div class="p-novel__body">

<div class="js-novel-text p-novel__text" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="L1">「んっ、んっ、んんっ……ちゅるっ……ねぇ、フィーにもこういうことさせてたの？」</p>
<p id="L2"><br></p>
<p id="L3">　俺のペニスを咥えながら、上目遣いにラシェルが訊いてくる。</p>
<p id="L4">　別にさせていたということはないが……まあ、その、あのときはフィーもかなりいろいろと積極的だったので……。</p>
<p id="L5"><br></p>
<p id="L6">「んんっ……ちゅぅぅぅ……ちゅるっ……あたしとフィー、どっちが気持ちいい？」</p>
<p id="L7"><br></p>
<p id="L8">　ジトッと半眼になりながらさらに訊いてくる。</p>
<p id="L9">　いや、そういう質問って、すっごく答えづらいんですケド……。</p>
<p id="L10"><br></p>
<p id="L11">「んむっ……じゅるっ……ふんだ、あたしがいちばんって言わせてやるんだから」</p>
<p id="L12"><br></p>
<p id="L13">　ラシェルがそう言って俺の顔を睨みつけると、そのまま喉の奥深くにペニスを咥えこんでいく。</p>
<p id="L14">　そんなに深く咥えて大丈夫かと心配になるが、何故かむしろその顔は恍惚としていた。</p>
<p id="L15"><br></p>
<p id="L16">「んんっ……♡　んっ、んっ、んっ……ぇろぇろぇろ……んんんっ……♡」</p>
<p id="L17"><br></p>
<p id="L18">　舌の腹で陰茎の裏筋を舐めながら、喉の奥深くでキュッキュッと亀頭を締めてくる。</p>
<p id="L19">　ラシェルはときおり苦しそうな顔をしているが、亀頭があたる位置によってはむしろ快楽すら感じているようで、鼻から抜ける声は徐々に甘いものになっていく。</p>
<p id="L20"><br></p>
<p id="L21">「んんんっ……んっ、んっ……♡　ちゅるっ……れろぉ……んふふ……おいしい……♡」</p>
<p id="L22"><br></p>
<p id="L23">　声だけでなく顔まで蕩けさせながら、ラシェルが夢中で俺のペニスをしゃぶっていく。</p>
<p id="L24">　喉の奥で亀頭を締めつけられ、舌の腹で裏筋を丁寧にねぶられ続けるうちに、俺の股間に熱いものが込み上げてくる。</p>
<p id="L25"><br></p>
<p id="L26">「んんっ♡　ビクってしたぁ……♡　そろそろいきそうなのね……んんんっ……♡」</p>
<p id="L27"><br></p>
<p id="L28">　ラシェルが根本まで俺のペニスを咥えこみながら、咽頭を器用に動かして亀頭に刺激を与えてくる。</p>
<p id="L29">　さらに舌の腹を震わせるように動かしながら裏筋を舐め上げ、上目遣いにこちらを見上げる蠱惑的な視線も相まって、俺の興奮は一気に高まっていく。</p>
<p id="L30"><br></p>
<p id="L31">「んんんっ……ぷぁ……♡　んちゅる……だして……♡　ぇろれろ……らしてぇ……♡」</p>
<p id="L32"><br></p>
<p id="L33">　喉の奥からペニスを抜き、亀頭の裏を舌の腹で舐め上げながらラシェルがその手で陰茎を強く擦り上げてくる。</p>
<p id="L34">　そして、あーんと大きく口を開きながら、完全に蕩けきった表情でただ射精の瞬間を待ちわびるようにじっと俺の顔を見つめていた。</p>
<p id="L35">　そのあまりの淫靡さにとどめを刺されてしまい、俺はあっさりと絶頂を迎えてしまう。</p>
<p id="L36"><br></p>
<p id="L37">「んぁっ♡　でたっ……♡　すごっ……♡　あつぅい……♡」</p>
<p id="L38"><br></p>
<p id="L39">　勢い余って顔にもかかってしまったが、ラシェルは気にした様子もなく亀頭にむしゃぶりついていく。</p>
<p id="L40"><br></p>
<p id="L41">「ちゅぅ……んんっ……♡　ちゅるるっ……じゅるるるるるっ……♡　んっ、んっ……♡」</p>
<p id="L42"><br></p>
<p id="L43">　鈴口から精液を吸い上げつつ、再び口の中にペニスを含んで残りの精液を余さず喉の奥へと送り込んでいく。</p>
<p id="L44">　ラシェルの舌や喉の動きによって与えられる刺激もそうだが、それよりもラシェルのその献身的で淫靡な所作に俺に興奮はますます高まっていく。</p>
<p id="L45"><br></p>
<p id="L46">「んんっ……ぷぁ……♡　キョウスケの、おいしい……すごい匂い……♡」</p>
<p id="L47"><br></p>
<p id="L48">　恍惚とした面持ちのままラシェルがペニスから口を離し、鈴口にキスをしてから自分の顔についた精子を丁寧に指先ですくい取っていく。</p>
<p id="L49">　そして、精子のまとわりついた指先を鼻先に近づけて思うさま匂いを嗅ぐと、そのまま指先を口に含んで愛おしげに舐め取っていく。</p>
<p id="L50"><br></p>
<p id="L51">　俺はいよいよ辛抱たまらなくなってラシェルの肩に手をのせると、そのまま体重をかけてその華奢な体をベッドの上に押し倒していく。</p>
<p id="L52"><br></p>
<p id="L53">「いやんっ……♡　んふふ……出したばっかりなのに……♡」</p>
<p id="L54"><br></p>
<p id="L55">　ラシェルが小悪魔的に微笑んできて、そのまま俺の首に腕を回してギュッと抱きついてきながら、甘えるようにそっと唇を重ねてくる。</p>
<p id="L56"><br></p>
<p id="L57">「んっ……んちゅぅ……あっ、ごめん……その、あんたのアソコなめたばかりなのに……」</p>
<p id="L58"><br></p>
<p id="L59">　――と、そんなことを言いながら慌てて顔を離してくるが、そのいじらしさにむしろ俺は興奮してしまって、今度はこちらのほうから少し強引にキスをする。</p>
<p id="L60"><br></p>
<p id="L61">「んンッ……♡　んっ……ぇろ……ちゅぅ……れろれろ……キョウスケぇ……♡」</p>
<p id="L62"><br></p>
<p id="L63">　呆けたようにトロンとした目で俺を見つめながら、ラシェルが腰を動かしてパンパンに膨れ上がった俺のペニスに自分の秘部を擦りつけてくる。</p>
<p id="L64"><br></p>
<p id="L65">「ね……そのままいれて……♡　もう準備できてるから……♡」</p>
<p id="L66"><br></p>
<p id="L67">　くいっくいっと腰を持ち上げながら、陰唇のヒダで優しく亀頭を刺激してくる。</p>
<p id="L68">　俺はもう矢も盾もたまらず、本能のおもむくままにラシェルの体をペニスで貫いていく。</p>
<p id="L69"><br></p>
<p id="L70">「んああァッ――♡　すごっ……♡　おっきぃ……♡　キョウスケぇ……♡」</p>
<p id="L71"><br></p>
<p id="L72">　ビクンビクンと体を震わせながら、ラシェルがギュッと俺の体を抱きしめてくる。</p>
<p id="L73">　俺はその上に覆いかぶさるようにしながら、しがみついているラシェルの体ごと揺するように激しく腰を打ちつけていく。</p>
<p id="L74"><br></p>
<p id="L75">「はぁっ……♡　んぁっ……♡　だめっ……はげしっ……♡」</p>
<p id="L76"><br></p>
<p id="L77">　ラシェルが自分の体を支えるように足を絡めてきながら、俺の胸に顔を押しつけるように強く強く抱擁してくる。</p>
<p id="L78">　彼女の膣の中が何かを求めるようにゾゾゾっと蠢いていき、蜜壺全体がキューッと収縮して俺のペニスを締めつけてくる。</p>
<p id="L79"><br></p>
<p id="L80">「うそっ……♡　やだっ……♡　もういくっ……♡　いっちゃうっ……♡」</p>
<p id="L81"><br></p>
<p id="L82">　俺の下でラシェルが困惑したように目を白黒させ、俺はそんな彼女の体を抱くように背中に腕を回すと、強く抱きしめながらさらに激しく腰を打ちつける。</p>
<p id="L83"><br></p>
<p id="L84">「あっ！　あっ！　だめっ！　ふかいっ！　やだっ！　やだぁ……っ！」</p>
<p id="L85"><br></p>
<p id="L86">　押し寄せる快楽に抗うかのようにラシェルが激しく首を振るが、俺は気にせず彼女の首筋にキスをして舌を這わせ、耳のつけねにかけてゆっくりと首筋をなめていく。</p>
<p id="L87"><br></p>
<p id="L88">「んあぁぁぁ……っ♡　だめっ……♡　やばいっ……♡　きもち、よすぎるぅ……っ♡」</p>
<p id="L89"><br></p>
<p id="L90">　ラシェルの腕にさらに力が込められ、ステータス補正も加味されたその膂力にあわや背骨を折られそうになるが、俺も全身の筋肉に力を込めながら獣のように腰を振り続ける。</p>
<p id="L91"><br></p>
<p id="L92">「いぐっ♡　いぐぅ♡　いっ……ぐぅぅぅぅぅぅぅ――――ッッ♡」</p>
<p id="L93"><br></p>
<p id="L94">　俺の首筋に噛みつくように歯を立てながら、ラシェルがガクンガクンと歯車の壊れた人形みたいに激しく全身を震わせて絶叫する。</p>
<p id="L95">　それとともに蜜壺がギュッギュッと断続的に収縮して俺のペニスに至極の快楽を与えてくるが、それでも俺は構わずに腰を振り続けた。</p>
<p id="L96"><br></p>
<p id="L97">「んあぁぁッ！　いやっ！　やだっ！　まってっ！　もうイってるのォッ！」</p>
<p id="L98"><br></p>
<p id="L99">　ラシェルが半狂乱になりながら腕の中で暴れ、いよいよ俺の背中を拳の腹で叩いてくる。</p>
<p id="L100">　しかし、それでも俺はとまらず、ラシェルのいちばん奥に亀頭をぶつけていく。</p>
<p id="L101"><br></p>
<p id="L102">「んぁっ！　んぁっ！　だめっ！　しぬっ！　しんじゃうぅっ！」</p>
<p id="L103"><br></p>
<p id="L104">　涙声になりながらも俺の体にギュッとしがみつき、耳許でそう訴えてくるラシェルの様子は俺をさらに興奮させ、それがトリガーとなって俺の股間に熱いものが込み上げてくる。</p>
<p id="L105"><br></p>
<p id="L106">「んあぁァッ……！　しゅごいぃ……っ！　まだおおきくなるぅっ……！」</p>
<p id="L107"><br></p>
<p id="L108">　ラシェルは俺の首筋に顔をうずめ、全身をビクンビクンと震わせながら、襲いくる快楽の波にひたすら翻弄されているようだった。</p>
<p id="L109"><br></p>
<p id="L110">「しんじゃうよぉ……っ！　こんなの、きもちよすぎてしんじゃううぅ……っ！」</p>
<p id="L111"><br></p>
<p id="L112">　またしても彼女の中がキューッとキツく収縮していき、ヒダのひとつひとつが抱擁でもするかのようにペニスにまとわりついてくる。</p>
<p id="L113">　俺はわきあがってくる熱い塊を吐き出す場所を求め、ラシェルの中のいちばん奥深くに亀頭をねじ込んでいく。</p>
<p id="L114"><br></p>
<p id="L115">「だめっ！　だめっ！　ほんとにしんじゃうっ！　キョウスケっ！　だめぇっ！」</p>
<p id="L116"><br></p>
<p id="L117">　口ではそう言いながらもラシェルは両手両足で俺の体をガッチリと拘束している。</p>
<p id="L118">　俺は自分自身でも彼女の体をギュッと抱きすくめながら、蜜壺のいちばん奥に深くペニスを突き立て、亀頭の先に子宮口があたるのを感じながらありったけの精を爆発させる。</p>
<p id="L119"><br></p>
<p id="L120">「んああアァッ――！　あついっ！　やだっ！　らめっ！　らめええぇぇぇ――――ッ！」</p>
<p id="L121">　</p>
<p id="L122">　ラシェルが俺の腕の中で弓なりに体を反らせ、そのままビクッビクッと細かく全身を痙攣させた。</p>
<p id="L123">　まるでペニスを食いちぎろうとせんばかりに膣の入口がギューッと締まり、俺のペニスの中に残った精子を余さず搾り取っていく。</p>
<p id="L124"><br></p>
<p id="L125">「んあっ……♡　あはっ……♡　しゅごぃ……♡　キョウスケぇ……♡」</p>
<p id="L126"><br></p>
<p id="L127">　ひとしきり全身を痙攣させたあと、ぐったりと脱力したラシェルはもう完全に心ここにあらずといった様子だった。</p>
<p id="L128">　ちょっとやりすぎてしまったかな……。</p>
<p id="L129">　俺はだらしなく口許を緩めたまま天井を見上げるラシェルの頬にキスをすると、そのまましばらく余韻を楽しむようにその体を抱き続けた。</p>
<p id="L130"><br></p>
<p id="L131">　　　　　※</p>
<p id="L132"><br></p>
<p id="L133">《スキル派生の条件を達成しました。【絆・攻守逆転】を獲得しました》</p>
<p id="L134"><br></p>
<p id="L135">：絆・攻守逆転　【自分が優位だと思っていたのに、気づいたら沼にハマっていたなんてことはよくあることです（相手が自分より強ければ強いほどステータスに上方補正）】</p>
<p id="L136"><br></p>
</div>
<div class="js-novel-text p-novel__text p-novel__text--afterword" style="line-height: 180%; font-size: 100%;">
<p id="La1">ブックマーク、現時点での評価ポイントなどをいれていただけると励みになります。</p>
<p id="La2"><br></p>
</div>
</div>